[{
  "id": 257,
  "date": "2017-09-27T10:16:04",
  "date_gmt": "2017-09-27T08:16:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/09/ViaAsturianaAgoraSol.jpg"
  },
  "modified": "2017-09-27T10:16:04",
  "modified_gmt": "2017-09-27T08:16:04",
  "slug": "viaasturianaagorasol",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/entrevista-6o-aniversario/viaasturianaagorasol/",
  "title": {
    "rendered": "ViaAsturianaAgoraSol"
  },
  "author": 7848,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "\n<div class=\"twitter-share\"><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?via=15M2_0\" class=\"twitter-share-button\">Twittear</a></div>\n<p class=\"attachment\"><a href='https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/09/ViaAsturianaAgoraSol.jpg'><img width=\"300\" height=\"196\" src=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/09/ViaAsturianaAgoraSol-300x196.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/09/ViaAsturianaAgoraSol-300x196.jpg 300w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/09/ViaAsturianaAgoraSol-768x502.jpg 768w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/09/ViaAsturianaAgoraSol-600x392.jpg 600w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/09/ViaAsturianaAgoraSol.jpg 970w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<form id=\"vozme_form_8d900631e54a02453bdec33578935ce3\" method=\"post\" name=\"vozme_form_8d900631e54a02453bdec33578935ce3\" target=\"8d900631e54a02453bdec33578935ce3\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"ViaAsturianaAgoraSol. \n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', '8d900631e54a02453bdec33578935ce3', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', '8d900631e54a02453bdec33578935ce3', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_8d900631e54a02453bdec33578935ce3').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Escuchaeste post</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 970,
    "height": 634,
    "file": "2017/09/ViaAsturianaAgoraSol.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "ViaAsturianaAgoraSol-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/09/ViaAsturianaAgoraSol-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "ViaAsturianaAgoraSol-300x196.jpg",
        "width": 300,
        "height": 196,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/09/ViaAsturianaAgoraSol-300x196.jpg"
      },
      "medium_large": {
        "file": "ViaAsturianaAgoraSol-768x502.jpg",
        "width": 768,
        "height": 502,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/09/ViaAsturianaAgoraSol-768x502.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "ViaAsturianaAgoraSol-600x392.jpg",
        "width": 600,
        "height": 392,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/09/ViaAsturianaAgoraSol-600x392.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "ViaAsturianaAgoraSol-940x198.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/09/ViaAsturianaAgoraSol-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "ViaAsturianaAgoraSol.jpg",
        "width": 970,
        "height": 634,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/09/ViaAsturianaAgoraSol.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": "",
      "orientation": "0",
      "keywords": []
    }
  },
  "post": 256,
  "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/09/ViaAsturianaAgoraSol.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/257"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7848"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=257"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 256,
  "date": "2017-09-27T10:36:06",
  "date_gmt": "2017-09-27T08:36:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/?p=256"
  },
  "modified": "2017-09-27T10:36:06",
  "modified_gmt": "2017-09-27T08:36:06",
  "slug": "entrevista-6o-aniversario",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/entrevista-6o-aniversario/",
  "title": {
    "rendered": "Entrevista 6\u00ba Aniversario"
  },
  "content": {
    "rendered": "\n<div class=\"twitter-share\"><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?via=15M2_0\" class=\"twitter-share-button\">Twittear</a></div>\n<p><img class=\"size-large wp-image-257 aligncenter\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/09/ViaAsturianaAgoraSol-600x392.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"392\" srcset=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/09/ViaAsturianaAgoraSol-600x392.jpg 600w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/09/ViaAsturianaAgoraSol-300x196.jpg 300w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/09/ViaAsturianaAgoraSol-768x502.jpg 768w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/09/ViaAsturianaAgoraSol.jpg 970w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" /></p>\n<p>Durante el 6\u00ba aniversario del 15M, \u00c1gora Sol Radio entrevist\u00f3 a tres de nuestros compa\u00f1eros acerca de la <a href=\"http://porlademocraciadirecta.org/viaasturiana/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">propuesta de reforma de la Constituci\u00f3n</a> que tenemos sobre la mesa del Congreso espa\u00f1ol.</p>\n<!--[if lt IE 9]><script>document.createElement('audio');</script><![endif]-->\n<audio class=\"wp-audio-shortcode\" id=\"audio-256-1\" preload=\"none\" style=\"width: 100%;\" controls=\"controls\"><source type=\"audio/mpeg\" src=\"http://15m20.org/ViaAsturiana6Aniversario15M.mp3?_=1\" /><a href=\"http://15m20.org/ViaAsturiana6Aniversario15M.mp3\">http://15m20.org/ViaAsturiana6Aniversario15M.mp3</a></audio>\n<form id=\"vozme_form_d98efc9b5fc4d16e0bbcba9bc89878b8\" method=\"post\" name=\"vozme_form_d98efc9b5fc4d16e0bbcba9bc89878b8\" target=\"d98efc9b5fc4d16e0bbcba9bc89878b8\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"Entrevista 6\u00ba Aniversario. \nDurante el 6\u00ba aniversario del 15M, \u00c1gora Sol Radio entrevist\u00f3 a tres de nuestros compa\u00f1eros acerca de la propuesta de reforma de la Constituci\u00f3n que tenemos sobre la mesa del Congreso espa\u00f1ol.\n\nhttp://15m20.org/ViaAsturiana6Aniversario15M.mp3\n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', 'd98efc9b5fc4d16e0bbcba9bc89878b8', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', 'd98efc9b5fc4d16e0bbcba9bc89878b8', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_d98efc9b5fc4d16e0bbcba9bc89878b8').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Durante el 6\u00ba aniversario del 15M, \u00c1gora Sol Radio entrevist\u00f3 a tres de nuestros compa\u00f1eros acerca de la propuesta de reforma de la Constituci\u00f3n que tenemos sobre la mesa del Congreso espa\u00f1ol. Escuchaeste post</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 7848,
  "featured_media": 257,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4
  ],
  "tags": [
    8,
    16,
    45,
    25,
    26,
    47,
    46,
    24
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/09/ViaAsturianaAgoraSol.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/256"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7848"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=256"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/256/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 258,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/256/revisions/258"
      }
    ],
    "wp:featuredmedia": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/257"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=256"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=256"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=256"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 251,
  "date": "2017-06-15T18:24:03",
  "date_gmt": "2017-06-15T17:24:03",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/06/IntekigenciaColectiva.jpg"
  },
  "modified": "2017-06-15T18:24:03",
  "modified_gmt": "2017-06-15T17:24:03",
  "slug": "intekigenciacolectiva",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/debate-sobre-la-via-asturiana/intekigenciacolectiva/",
  "title": {
    "rendered": "IntekigenciaColectiva"
  },
  "author": 7913,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "\n<div class=\"twitter-share\"><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?via=15M2_0\" class=\"twitter-share-button\">Twittear</a></div>\n<p class=\"attachment\"><a href='https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/06/IntekigenciaColectiva.jpg'><img width=\"300\" height=\"169\" src=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/06/IntekigenciaColectiva-300x169.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/06/IntekigenciaColectiva-300x169.jpg 300w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/06/IntekigenciaColectiva-768x432.jpg 768w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/06/IntekigenciaColectiva-600x338.jpg 600w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/06/IntekigenciaColectiva.jpg 832w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<form id=\"vozme_form_b94f248d8efdb4e8fed737e43421e90a\" method=\"post\" name=\"vozme_form_b94f248d8efdb4e8fed737e43421e90a\" target=\"b94f248d8efdb4e8fed737e43421e90a\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"IntekigenciaColectiva. \n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', 'b94f248d8efdb4e8fed737e43421e90a', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', 'b94f248d8efdb4e8fed737e43421e90a', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_b94f248d8efdb4e8fed737e43421e90a').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Escuchaeste post</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 832,
    "height": 468,
    "file": "2017/06/IntekigenciaColectiva.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IntekigenciaColectiva-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/06/IntekigenciaColectiva-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IntekigenciaColectiva-300x169.jpg",
        "width": 300,
        "height": 169,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/06/IntekigenciaColectiva-300x169.jpg"
      },
      "medium_large": {
        "file": "IntekigenciaColectiva-768x432.jpg",
        "width": 768,
        "height": 432,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/06/IntekigenciaColectiva-768x432.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "IntekigenciaColectiva-600x338.jpg",
        "width": 600,
        "height": 338,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/06/IntekigenciaColectiva-600x338.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IntekigenciaColectiva-832x198.jpg",
        "width": 832,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/06/IntekigenciaColectiva-832x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IntekigenciaColectiva.jpg",
        "width": 832,
        "height": 468,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/06/IntekigenciaColectiva.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "yenna",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1497554544",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": "",
      "orientation": "0",
      "keywords": []
    }
  },
  "post": 247,
  "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/06/IntekigenciaColectiva.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/251"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7913"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=251"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 247,
  "date": "2017-06-16T08:45:40",
  "date_gmt": "2017-06-16T06:45:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/?p=247"
  },
  "modified": "2017-06-16T08:57:01",
  "modified_gmt": "2017-06-16T06:57:01",
  "slug": "debate-sobre-la-via-asturiana",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/debate-sobre-la-via-asturiana/",
  "title": {
    "rendered": "Debate sobre la V\u00eda Asturiana"
  },
  "content": {
    "rendered": "\n<div class=\"twitter-share\"><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?via=15M2_0\" class=\"twitter-share-button\">Twittear</a></div>\n<p>En este tercer programa de <a href=\"https://www.youtube.com/channel/UCf-8oXd2Ofv_tPlxHRv8A3A\">Inteligencia Colectiva </a>podremos escuchar a los compa\u00f1eros de <a href=\"http://porlademocraciadirecta.org/\">XlaDemocraciaDirecta </a>explicar qu\u00e9 es la V\u00eda Asturiana, una propuesta de Reforma de la Constituci\u00f3n que el 15M ha conseguido que llegue al Congreso de los Diputados y regular\u00eda la participaci\u00f3n directa de las personas en la pol\u00edtica de este pa\u00eds.</p>\n<p>Podremos escuchar tambi\u00e9n a <a href=\"https://presnolinera.wordpress.com/2014/10/20/regeneracion-democratica-y-reforma-de-la-constitucion/\">Miguel Presno</a>, catedr\u00e1tico de Derecho Constitucional de la Universidad de Oviedo, explicando en qu\u00e9 consiste exactamente esta reforma.</p>\n<p><iframe width=\"640\" height=\"360\" src=\"https://www.youtube.com/embed/8Ci_bPtId3w?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n<form id=\"vozme_form_4492482adfb02e5b0ea6a37caa886e5b\" method=\"post\" name=\"vozme_form_4492482adfb02e5b0ea6a37caa886e5b\" target=\"4492482adfb02e5b0ea6a37caa886e5b\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"Debate sobre la V\u00eda Asturiana. En este tercer programa de Inteligencia Colectiva podremos escuchar a los compa\u00f1eros de XlaDemocraciaDirecta explicar qu\u00e9 es la V\u00eda Asturiana, una propuesta de Reforma de la Constituci\u00f3n que el 15M ha conseguido que llegue al Congreso de los Diputados y regular\u00eda la participaci\u00f3n directa de las personas en la pol\u00edtica de este pa\u00eds.\nPodremos escuchar tambi\u00e9n a Miguel Presno, catedr\u00e1tico de Derecho Constitucional de la Universidad de Oviedo, explicando en qu\u00e9 consiste exactamente esta reforma.\n\n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', '4492482adfb02e5b0ea6a37caa886e5b', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', '4492482adfb02e5b0ea6a37caa886e5b', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_4492482adfb02e5b0ea6a37caa886e5b').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En este tercer programa de Inteligencia Colectiva podremos escuchar a los compa\u00f1eros de XlaDemocraciaDirecta explicar qu\u00e9 es la V\u00eda Asturiana, una propuesta de Reforma de la Constituci\u00f3n que el 15M ha conseguido que llegue al Congreso de los Diputados y &hellip; <a href=\"https://15m20.tomalaplaza.net/debate-sobre-la-via-asturiana/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 7848,
  "featured_media": 251,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4
  ],
  "tags": [
    25,
    26,
    47,
    46,
    24
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/06/IntekigenciaColectiva.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/247"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7848"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=247"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/247/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 250,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/247/revisions/250"
      }
    ],
    "wp:featuredmedia": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/251"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=247"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=247"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=247"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 243,
  "date": "2017-05-10T11:12:06",
  "date_gmt": "2017-05-10T10:12:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Cartel-Tauromaquia.jpg"
  },
  "modified": "2017-05-10T11:12:06",
  "modified_gmt": "2017-05-10T10:12:06",
  "slug": "cartel-tauromaquia",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/manifiesto-programa-15m6/cartel-tauromaquia/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel Tauromaquia"
  },
  "author": 7921,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "\n<div class=\"twitter-share\"><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?via=15M2_0\" class=\"twitter-share-button\">Twittear</a></div>\n<p class=\"attachment\"><a href='https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Cartel-Tauromaquia.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Cartel-Tauromaquia-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Cartel-Tauromaquia-212x300.jpg 212w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Cartel-Tauromaquia-768x1087.jpg 768w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Cartel-Tauromaquia-318x450.jpg 318w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Cartel-Tauromaquia.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n<form id=\"vozme_form_00e2946d734660ecdb81d7027e383820\" method=\"post\" name=\"vozme_form_00e2946d734660ecdb81d7027e383820\" target=\"00e2946d734660ecdb81d7027e383820\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"Cartel Tauromaquia. \n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', '00e2946d734660ecdb81d7027e383820', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', '00e2946d734660ecdb81d7027e383820', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_00e2946d734660ecdb81d7027e383820').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Escuchaeste post</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 800,
    "height": 1132,
    "file": "2017/05/Cartel-Tauromaquia.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Cartel-Tauromaquia-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Cartel-Tauromaquia-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Cartel-Tauromaquia-212x300.jpg",
        "width": 212,
        "height": 300,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Cartel-Tauromaquia-212x300.jpg"
      },
      "medium_large": {
        "file": "Cartel-Tauromaquia-768x1087.jpg",
        "width": 768,
        "height": 1087,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Cartel-Tauromaquia-768x1087.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "Cartel-Tauromaquia-318x450.jpg",
        "width": 318,
        "height": 450,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Cartel-Tauromaquia-318x450.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Cartel-Tauromaquia-800x198.jpg",
        "width": 800,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Cartel-Tauromaquia-800x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Cartel-Tauromaquia.jpg",
        "width": 800,
        "height": 1132,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Cartel-Tauromaquia.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": "",
      "orientation": "0",
      "keywords": []
    }
  },
  "post": 213,
  "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Cartel-Tauromaquia.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/243"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7921"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=243"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 240,
  "date": "2017-05-09T15:32:06",
  "date_gmt": "2017-05-09T14:32:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-Asamblea-estatal.jpg"
  },
  "modified": "2017-05-09T15:32:06",
  "modified_gmt": "2017-05-09T14:32:06",
  "slug": "cartel-asamblea-estatal",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/cartel-asamblea-estatal/",
  "title": {
    "rendered": "cartel Asamblea estatal"
  },
  "author": 7921,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-Asamblea-estatal.jpg'><img width=\"300\" height=\"212\" src=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-Asamblea-estatal-300x212.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-Asamblea-estatal-300x212.jpg 300w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-Asamblea-estatal-768x543.jpg 768w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-Asamblea-estatal-600x424.jpg 600w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-Asamblea-estatal.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<form id=\"vozme_form_6681f5623ed9743809dd4a31ad42e701\" method=\"post\" name=\"vozme_form_6681f5623ed9743809dd4a31ad42e701\" target=\"6681f5623ed9743809dd4a31ad42e701\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"cartel Asamblea estatal. \n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', '6681f5623ed9743809dd4a31ad42e701', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', '6681f5623ed9743809dd4a31ad42e701', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_6681f5623ed9743809dd4a31ad42e701').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Escuchaeste post</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 1280,
    "height": 905,
    "file": "2017/05/cartel-Asamblea-estatal.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartel-Asamblea-estatal-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-Asamblea-estatal-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cartel-Asamblea-estatal-300x212.jpg",
        "width": 300,
        "height": 212,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-Asamblea-estatal-300x212.jpg"
      },
      "medium_large": {
        "file": "cartel-Asamblea-estatal-768x543.jpg",
        "width": 768,
        "height": 543,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-Asamblea-estatal-768x543.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "cartel-Asamblea-estatal-600x424.jpg",
        "width": 600,
        "height": 424,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-Asamblea-estatal-600x424.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cartel-Asamblea-estatal-940x198.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-Asamblea-estatal-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cartel-Asamblea-estatal.jpg",
        "width": 1280,
        "height": 905,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-Asamblea-estatal.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": "",
      "orientation": "0",
      "keywords": []
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-Asamblea-estatal.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/240"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7921"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=240"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 239,
  "date": "2017-05-09T13:20:59",
  "date_gmt": "2017-05-09T12:20:59",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Asamblea13aniversarioVIA-1.jpg"
  },
  "modified": "2017-05-09T13:20:59",
  "modified_gmt": "2017-05-09T12:20:59",
  "slug": "asamblea13aniversariovia-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/manifiesto-programa-15m6/asamblea13aniversariovia-2/",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea13aniversarioVIA"
  },
  "author": 7913,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "\n<div class=\"twitter-share\"><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?via=15M2_0\" class=\"twitter-share-button\">Twittear</a></div>\n<p class=\"attachment\"><a href='https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Asamblea13aniversarioVIA-1.jpg'><img width=\"300\" height=\"77\" src=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Asamblea13aniversarioVIA-1-300x77.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Asamblea13aniversarioVIA-1-300x77.jpg 300w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Asamblea13aniversarioVIA-1-768x198.jpg 768w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Asamblea13aniversarioVIA-1-600x154.jpg 600w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Asamblea13aniversarioVIA-1.jpg 941w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<form id=\"vozme_form_67892fc867f77a7bd36a121a1bce6e25\" method=\"post\" name=\"vozme_form_67892fc867f77a7bd36a121a1bce6e25\" target=\"67892fc867f77a7bd36a121a1bce6e25\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"Asamblea13aniversarioVIA. \n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', '67892fc867f77a7bd36a121a1bce6e25', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', '67892fc867f77a7bd36a121a1bce6e25', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_67892fc867f77a7bd36a121a1bce6e25').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Escuchaeste post</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 941,
    "height": 242,
    "file": "2017/05/Asamblea13aniversarioVIA-1.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Asamblea13aniversarioVIA-1-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Asamblea13aniversarioVIA-1-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Asamblea13aniversarioVIA-1-300x77.jpg",
        "width": 300,
        "height": 77,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Asamblea13aniversarioVIA-1-300x77.jpg"
      },
      "medium_large": {
        "file": "Asamblea13aniversarioVIA-1-768x198.jpg",
        "width": 768,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Asamblea13aniversarioVIA-1-768x198.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "Asamblea13aniversarioVIA-1-600x154.jpg",
        "width": 600,
        "height": 154,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Asamblea13aniversarioVIA-1-600x154.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Asamblea13aniversarioVIA-1-940x198.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Asamblea13aniversarioVIA-1-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Asamblea13aniversarioVIA-1.jpg",
        "width": 941,
        "height": 242,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Asamblea13aniversarioVIA-1.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": "",
      "orientation": "0",
      "keywords": []
    }
  },
  "post": 213,
  "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Asamblea13aniversarioVIA-1.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/239"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7913"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=239"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 237,
  "date": "2017-05-09T13:13:42",
  "date_gmt": "2017-05-09T12:13:42",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/6A\u00f1osDe15M.pdf"
  },
  "modified": "2017-05-09T13:13:42",
  "modified_gmt": "2017-05-09T12:13:42",
  "slug": "6anosde15m-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/6anosde15m-2/",
  "title": {
    "rendered": "#6A\u00f1osDe15M"
  },
  "author": 7921,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/6A\u00f1osDe15M.pdf'>#6A\u00f1osDe15M</a></p>\n<form id=\"vozme_form_807c352d70fcf0d1bcb2c3a91ca8a9d1\" method=\"post\" name=\"vozme_form_807c352d70fcf0d1bcb2c3a91ca8a9d1\" target=\"807c352d70fcf0d1bcb2c3a91ca8a9d1\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"#6A\u00f1osDe15M. #6A\u00f1osDe15M\n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', '807c352d70fcf0d1bcb2c3a91ca8a9d1', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', '807c352d70fcf0d1bcb2c3a91ca8a9d1', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_807c352d70fcf0d1bcb2c3a91ca8a9d1').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>#6A\u00f1osDe15M Escuchaeste post</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": null,
  "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/6A\u00f1osDe15M.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/237"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7921"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=237"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 233,
  "date": "2017-05-09T12:31:16",
  "date_gmt": "2017-05-09T11:31:16",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-15M.jpg"
  },
  "modified": "2017-05-09T12:31:16",
  "modified_gmt": "2017-05-09T11:31:16",
  "slug": "cartel-15m",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/manifiesto-programa-15m6/cartel-15m/",
  "title": {
    "rendered": "cartel 15M"
  },
  "author": 7921,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "\n<div class=\"twitter-share\"><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?via=15M2_0\" class=\"twitter-share-button\">Twittear</a></div>\n<p class=\"attachment\"><a href='https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-15M.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-15M-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-15M-212x300.jpg 212w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-15M-768x1086.jpg 768w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-15M-318x450.jpg 318w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-15M.jpg 877w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n<form id=\"vozme_form_bcbd7909aff33e91eb839fc55a91b60a\" method=\"post\" name=\"vozme_form_bcbd7909aff33e91eb839fc55a91b60a\" target=\"bcbd7909aff33e91eb839fc55a91b60a\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"cartel 15M. \n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', 'bcbd7909aff33e91eb839fc55a91b60a', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', 'bcbd7909aff33e91eb839fc55a91b60a', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_bcbd7909aff33e91eb839fc55a91b60a').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Escuchaeste post</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 877,
    "height": 1240,
    "file": "2017/05/cartel-15M.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartel-15M-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-15M-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cartel-15M-212x300.jpg",
        "width": 212,
        "height": 300,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-15M-212x300.jpg"
      },
      "medium_large": {
        "file": "cartel-15M-768x1086.jpg",
        "width": 768,
        "height": 1086,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-15M-768x1086.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "cartel-15M-318x450.jpg",
        "width": 318,
        "height": 450,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-15M-318x450.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cartel-15M-877x198.jpg",
        "width": 877,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-15M-877x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cartel-15M.jpg",
        "width": 877,
        "height": 1240,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-15M.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": "",
      "orientation": "0",
      "keywords": []
    }
  },
  "post": 213,
  "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-15M.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/233"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7921"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=233"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 232,
  "date": "2017-05-09T12:29:01",
  "date_gmt": "2017-05-09T11:29:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-12M.jpg"
  },
  "modified": "2017-05-09T12:29:01",
  "modified_gmt": "2017-05-09T11:29:01",
  "slug": "cartel-12m",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/manifiesto-programa-15m6/cartel-12m/",
  "title": {
    "rendered": "cartel 12M"
  },
  "author": 7921,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "\n<div class=\"twitter-share\"><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?via=15M2_0\" class=\"twitter-share-button\">Twittear</a></div>\n<p class=\"attachment\"><a href='https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-12M.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-12M-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-12M-212x300.jpg 212w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-12M-768x1086.jpg 768w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-12M-318x450.jpg 318w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-12M.jpg 877w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n<form id=\"vozme_form_a9f69791af726918e4529de42ea0fe08\" method=\"post\" name=\"vozme_form_a9f69791af726918e4529de42ea0fe08\" target=\"a9f69791af726918e4529de42ea0fe08\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"cartel 12M. \n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', 'a9f69791af726918e4529de42ea0fe08', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', 'a9f69791af726918e4529de42ea0fe08', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_a9f69791af726918e4529de42ea0fe08').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Escuchaeste post</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 877,
    "height": 1240,
    "file": "2017/05/cartel-12M.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartel-12M-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-12M-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cartel-12M-212x300.jpg",
        "width": 212,
        "height": 300,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-12M-212x300.jpg"
      },
      "medium_large": {
        "file": "cartel-12M-768x1086.jpg",
        "width": 768,
        "height": 1086,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-12M-768x1086.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "cartel-12M-318x450.jpg",
        "width": 318,
        "height": 450,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-12M-318x450.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cartel-12M-877x198.jpg",
        "width": 877,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-12M-877x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cartel-12M.jpg",
        "width": 877,
        "height": 1240,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-12M.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": "",
      "orientation": "0",
      "keywords": []
    }
  },
  "post": 213,
  "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-12M.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/232"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7921"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=232"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 231,
  "date": "2017-05-09T12:25:37",
  "date_gmt": "2017-05-09T11:25:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-14M.jpg"
  },
  "modified": "2017-05-09T12:25:37",
  "modified_gmt": "2017-05-09T11:25:37",
  "slug": "cartel-14m",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/manifiesto-programa-15m6/cartel-14m/",
  "title": {
    "rendered": "cartel 14M"
  },
  "author": 7921,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "\n<div class=\"twitter-share\"><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?via=15M2_0\" class=\"twitter-share-button\">Twittear</a></div>\n<p class=\"attachment\"><a href='https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-14M.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-14M-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-14M-212x300.jpg 212w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-14M-768x1086.jpg 768w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-14M-318x450.jpg 318w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-14M.jpg 877w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n<form id=\"vozme_form_e0293a358624c8a081bff6d89112923f\" method=\"post\" name=\"vozme_form_e0293a358624c8a081bff6d89112923f\" target=\"e0293a358624c8a081bff6d89112923f\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"cartel 14M. \n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', 'e0293a358624c8a081bff6d89112923f', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', 'e0293a358624c8a081bff6d89112923f', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_e0293a358624c8a081bff6d89112923f').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Escuchaeste post</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 877,
    "height": 1240,
    "file": "2017/05/cartel-14M.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartel-14M-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-14M-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cartel-14M-212x300.jpg",
        "width": 212,
        "height": 300,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-14M-212x300.jpg"
      },
      "medium_large": {
        "file": "cartel-14M-768x1086.jpg",
        "width": 768,
        "height": 1086,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-14M-768x1086.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "cartel-14M-318x450.jpg",
        "width": 318,
        "height": 450,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-14M-318x450.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cartel-14M-877x198.jpg",
        "width": 877,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-14M-877x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cartel-14M.jpg",
        "width": 877,
        "height": 1240,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-14M.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": "",
      "orientation": "0",
      "keywords": []
    }
  },
  "post": 213,
  "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-14M.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/231"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7921"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=231"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 228,
  "date": "2017-05-08T22:56:16",
  "date_gmt": "2017-05-08T21:56:16",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Nakba15m17.jpg"
  },
  "modified": "2017-05-08T22:56:16",
  "modified_gmt": "2017-05-08T21:56:16",
  "slug": "nakba15m17",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/manifiesto-programa-15m6/nakba15m17/",
  "title": {
    "rendered": "Nakba15m17"
  },
  "author": 7921,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "\n<div class=\"twitter-share\"><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?via=15M2_0\" class=\"twitter-share-button\">Twittear</a></div>\n<p class=\"attachment\"><a href='https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Nakba15m17.jpg'><img width=\"225\" height=\"300\" src=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Nakba15m17-225x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Nakba15m17-225x300.jpg 225w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Nakba15m17-768x1024.jpg 768w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Nakba15m17-338x450.jpg 338w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Nakba15m17.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" /></a></p>\n<form id=\"vozme_form_87a63f3e03bd7330c8a690a8a5f30730\" method=\"post\" name=\"vozme_form_87a63f3e03bd7330c8a690a8a5f30730\" target=\"87a63f3e03bd7330c8a690a8a5f30730\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"Nakba15m17. \n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', '87a63f3e03bd7330c8a690a8a5f30730', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', '87a63f3e03bd7330c8a690a8a5f30730', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_87a63f3e03bd7330c8a690a8a5f30730').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Escuchaeste post</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 960,
    "height": 1280,
    "file": "2017/05/Nakba15m17.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Nakba15m17-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Nakba15m17-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Nakba15m17-225x300.jpg",
        "width": 225,
        "height": 300,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Nakba15m17-225x300.jpg"
      },
      "medium_large": {
        "file": "Nakba15m17-768x1024.jpg",
        "width": 768,
        "height": 1024,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Nakba15m17-768x1024.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "Nakba15m17-338x450.jpg",
        "width": 338,
        "height": 450,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Nakba15m17-338x450.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Nakba15m17-940x198.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Nakba15m17-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Nakba15m17.jpg",
        "width": 960,
        "height": 1280,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Nakba15m17.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": "",
      "orientation": "0",
      "keywords": []
    }
  },
  "post": 213,
  "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Nakba15m17.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/228"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7921"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=228"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 215,
  "date": "2017-05-08T12:46:39",
  "date_gmt": "2017-05-08T11:46:39",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-13M.jpg"
  },
  "modified": "2017-05-08T12:46:39",
  "modified_gmt": "2017-05-08T11:46:39",
  "slug": "cartel-13m",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/manifiesto-programa-15m6/cartel-13m/",
  "title": {
    "rendered": "cartel 13M"
  },
  "author": 7921,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "\n<div class=\"twitter-share\"><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?via=15M2_0\" class=\"twitter-share-button\">Twittear</a></div>\n<p class=\"attachment\"><a href='https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-13M.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-13M-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-13M-212x300.jpg 212w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-13M-768x1086.jpg 768w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-13M-318x450.jpg 318w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-13M.jpg 877w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n<form id=\"vozme_form_5b4f96763cec5e0f4df8973747c5b58e\" method=\"post\" name=\"vozme_form_5b4f96763cec5e0f4df8973747c5b58e\" target=\"5b4f96763cec5e0f4df8973747c5b58e\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"cartel 13M. \n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', '5b4f96763cec5e0f4df8973747c5b58e', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', '5b4f96763cec5e0f4df8973747c5b58e', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_5b4f96763cec5e0f4df8973747c5b58e').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Escuchaeste post</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 877,
    "height": 1240,
    "file": "2017/05/cartel-13M.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartel-13M-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-13M-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cartel-13M-212x300.jpg",
        "width": 212,
        "height": 300,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-13M-212x300.jpg"
      },
      "medium_large": {
        "file": "cartel-13M-768x1086.jpg",
        "width": 768,
        "height": 1086,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-13M-768x1086.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "cartel-13M-318x450.jpg",
        "width": 318,
        "height": 450,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-13M-318x450.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cartel-13M-877x198.jpg",
        "width": 877,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-13M-877x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cartel-13M.jpg",
        "width": 877,
        "height": 1240,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-13M.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": "",
      "orientation": "0",
      "keywords": []
    }
  },
  "post": 213,
  "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-13M.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/215"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7921"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=215"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 214,
  "date": "2017-05-08T12:08:11",
  "date_gmt": "2017-05-08T11:08:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/6a\u00f1osde15M.jpg"
  },
  "modified": "2017-05-08T12:08:11",
  "modified_gmt": "2017-05-08T11:08:11",
  "slug": "6anosde15m",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/manifiesto-programa-15m6/6anosde15m/",
  "title": {
    "rendered": "#6a\u00f1osde15M"
  },
  "author": 7921,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "\n<div class=\"twitter-share\"><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?via=15M2_0\" class=\"twitter-share-button\">Twittear</a></div>\n<p class=\"attachment\"><a href='https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/6a\u00f1osde15M.jpg'><img width=\"300\" height=\"212\" src=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/6a\u00f1osde15M-300x212.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/6a\u00f1osde15M-300x212.jpg 300w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/6a\u00f1osde15M-768x543.jpg 768w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/6a\u00f1osde15M-600x424.jpg 600w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/6a\u00f1osde15M.jpg 1199w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<form id=\"vozme_form_f061170a3e489a5a4f320fc48bbc1489\" method=\"post\" name=\"vozme_form_f061170a3e489a5a4f320fc48bbc1489\" target=\"f061170a3e489a5a4f320fc48bbc1489\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"#6a\u00f1osde15M. \n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', 'f061170a3e489a5a4f320fc48bbc1489', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', 'f061170a3e489a5a4f320fc48bbc1489', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_f061170a3e489a5a4f320fc48bbc1489').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Escuchaeste post</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 1199,
    "height": 848,
    "file": "2017/05/6a\u00f1osde15M.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "6a\u00f1osde15M-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/6a\u00f1osde15M-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "6a\u00f1osde15M-300x212.jpg",
        "width": 300,
        "height": 212,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/6a\u00f1osde15M-300x212.jpg"
      },
      "medium_large": {
        "file": "6a\u00f1osde15M-768x543.jpg",
        "width": 768,
        "height": 543,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/6a\u00f1osde15M-768x543.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "6a\u00f1osde15M-600x424.jpg",
        "width": 600,
        "height": 424,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/6a\u00f1osde15M-600x424.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "6a\u00f1osde15M-940x198.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/6a\u00f1osde15M-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "6a\u00f1osde15M.jpg",
        "width": 1199,
        "height": 848,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/6a\u00f1osde15M.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": "",
      "orientation": "0",
      "keywords": []
    }
  },
  "post": 213,
  "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/6a\u00f1osde15M.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/214"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7921"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=214"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 213,
  "date": "2017-05-09T12:59:56",
  "date_gmt": "2017-05-09T11:59:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/?p=213"
  },
  "modified": "2017-05-10T11:31:10",
  "modified_gmt": "2017-05-10T10:31:10",
  "slug": "manifiesto-programa-15m6",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/manifiesto-programa-15m6/",
  "title": {
    "rendered": "Manifiesto y Programa #6a\u00f1osDe15M"
  },
  "content": {
    "rendered": "\n<div class=\"twitter-share\"><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?via=15M2_0\" class=\"twitter-share-button\">Twittear</a></div>\n<h2 style=\"text-align: center\">MANIFIESTO</h2>\n<h4 style=\"text-align: center\">#6A\u00f1osDe15M #XlaDemocraciaDirecta con la #15MViaAsturiana</h4>\n<h3 style=\"text-align: center\">6 a\u00f1os de 15M: Decidimos, actuamos, construimos&#8230; TOMA LA DEMOCRACIA</h3>\n<p>Un 15m de hace 6 a\u00f1os decidimos que no quer\u00edamos ser mercanc\u00eda en manos de pol\u00edticos y banqueros y actuamos para tratar de construir entre todas un modelo de sociedad en el que las personas no importen s\u00f3lo por su valor en euros. Este estallido de protesta se concreta ahora en la V\u00eda Asturiana, la propuesta de reforma constitucional que de aprobarse puede cambiar completamente la correlaci\u00f3n de fuerzas en el orden establecido, asignando por fin al poder popular el lugar que merece en una sociedad que se diga democr\u00e1tica.</p>\n<p>Durante estos 6 a\u00f1os se nos ha acusado de no tener propuestas alternativas, claras y pr\u00e1cticas, al r\u00e9gimen del 78, de &#8220;vivir en una nube&#8221; ilusoria y ser incapaces de aportar las claves pol\u00edticas que podr\u00edan cambiar las cosas desde dentro. Pero la inteligencia colectiva que sustenta al 15M, y que es tan diversa como las personas que lo forman -que somos todas- trabajaba en ello desde el primer d\u00eda: esa propuesta ya est\u00e1 en el Congreso de los Diputados, a un paso de ser aprobada.</p>\n<p>Se trata de una Propuesta de Reforma Constitucional promovida mediante el Derecho de Petici\u00f3n, cuyas reivindicaciones no son excesos ni ilusiones pues las libertades que exige ya figuraban en el borrador previo de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola, aunque fueron prohibidas por las \u00e9lites de los partidos pol\u00edticos al no juzgarnos maduras para poder acceder a la democracia en plenitud. De eso hace 40 a\u00f1os&#8230; \u00bfNo estamos a\u00fan cualificadas para decidir las cosas que nos importan y afectan, pero s\u00ed para elegir \u00e1lguien para que las decida por nosotras?</p>\n<blockquote><p>Estas libertades son la Iniciativa Legislativa Popular sin las actuales restricciones, el Refer\u00e9ndum Vinculante y la Iniciativa Popular a la Reforma Constitucional, el Poder Constituyente.</p></blockquote>\n<p>Herramientas que nos permitir\u00e1n legislar por nosotras mismas desde dentro del Sistema, implementando el art\u00edculo 23.1 de la Constituci\u00f3n que reconoce nuestro derecho a participar en los asuntos p\u00fablicos directamente. No s\u00f3lo podremos legislar a nuestro gusto, tambi\u00e9n echar a los corruptos, derogar leyes como la Ley Mordaza, elegir la forma de Estado que queremos o reformar la Constituci\u00f3n y hacer una nueva&#8230; Decisiones que, sea cual sea la opini\u00f3n parlamentaria, se someter\u00edan \u00fanicamente a la voluntad popular mediante refer\u00e9ndum vinculante.</p>\n<p>La V\u00eda Asturiana nos permitir\u00e1 hacer por nosotras mismas todas las cosas que queremos, al poder tomar decisiones sin intermediarios sobre lo que nos importa y nos afecta, es &#8220;<strong>la llave de todas las luchas</strong>&#8221; y lo \u00fanico que debemos exigir a los de arriba, porque es lo \u00fanico que necesitamos, tanto para fiscalizar la gesti\u00f3n delegada en los pol\u00edticos como para tomar nosotras mismas las decisiones desde abajo.</p>\n<blockquote><p><strong>Se acabo estar calladas. No nos representan! Lo llaman democracia, y no lo es!</strong></p></blockquote>\n<h2>Decidimos, actuamos, construimos&#8230; TOMA LA DEMOCRACIA\u00a0 con la V\u00eda Asturiana por la Democracia Directa.<br />\n<img src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/6a\u00f1osde15M-300x212.jpg\" alt=\"\" width=\"502\" height=\"354\" /><br />\nPROGRAMACI\u00d3N #6A\u00f1osDe15M EN MADRID:</h2>\n<p><strong>12 DE MAYO:</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><img class=\"size-medium wp-image-232 alignright\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-12M-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-12M-212x300.jpg 212w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-12M-768x1086.jpg 768w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-12M-318x450.jpg 318w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-12M.jpg 877w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></p>\n<p><strong>Presentaci\u00f3n del documental &#8220;Todos son mis hijos&#8221; 40 a\u00f1os de lucha de las Madres de Plaza de Mayo argentinas.</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li>11:30 Proyecci\u00f3n y encuentro con estudiantes en el Instituto Calder\u00f3n de la Barca</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li>19:30 Proyecci\u00f3n en CSOA La Traba, Paseo de la Delicias, 47 (pasadizo) Metro Palos de la Frontera</li>\n</ul>\n<h3>13 DE MAYO:</h3>\n<p style=\"text-align: center\"><img class=\"size-medium wp-image-215 alignnone alignright\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-13M-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-13M-212x300.jpg 212w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-13M-768x1086.jpg 768w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-13M-318x450.jpg 318w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-13M.jpg 877w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></p>\n<ul>\n<li>\u00a0\u00a015:45 h. Lectura de manifiesto.</li>\n<li>\u00a016:00 h. MANIFESTACI\u00d3N #TauromaquiaEsViolencia y t\u00fa la puedes parar<br />\nBailen 8 &#8211; Puerta del Sol.</li>\n<li>\u00a019:30 h.\u00a0Tertulia #MadresDePlazaDeMayo<br />\nAteneo de Madrid- La Cacharrer\u00eda</li>\n</ul>\n<p>20:30 h. Asamblea Estatal 15M #XlaDemocraciaDirecta<br />\nPuerta del Sol.</p>\n<p>Puntos a tratar:</p>\n<ul>\n<li>V\u00eda Asturiana. Reforma constitiucional ILP. Democracia Directa</li>\n<li>Intervenciones y micro abierto: Propuestas que se hagan desde la misma Asamblea.</li>\n</ul>\n<h3>14 DE MAYO:</h3>\n<p style=\"text-align: center\"><img class=\"size-medium wp-image-231 alignright\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-14M-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-14M-212x300.jpg 212w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-14M-768x1086.jpg 768w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-14M-318x450.jpg 318w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-14M.jpg 877w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></p>\n<p><a href=\"http://mayoglobal.blogspot.com.es/p/provincias.html?m=1\">14 de Mayo, d\u00eda de acci\u00f3n conjunta con otras ciudades</a></p>\n<p><a href=\"http://mayoglobal.blogspot.com.es/p/provincias.html?m=1\"><br />\n</a><strong>12:00-14:30 h.</strong> Talleres y mesas\u00a0de recogida de firmas ILP de la Vivienda:</p>\n<ul>\n<li>Impacto de los desahucios en la infancia</li>\n<li>Taller sobre Renta B\u00e1sica</li>\n<li>Taller sobre Renta M\u00ednima de Inserci\u00f3n</li>\n<li>Taller sobre Los sin Techo</li>\n<li>Taller sobre Imperialismo y relaci\u00f3n con la situaci\u00f3n actual</li>\n<li>Taller El Timo de las Sobretasaciones, origen de la burbuja</li>\n<li>Intercambio de libros</li>\n</ul>\n<p><strong>18:00 h.</strong> Manifestaci\u00f3n de Cibeles a Sol (salida y llegada con Solf\u00f3nica)</p>\n<p><strong>19:45 h.</strong> S\u00edmbolo Humano de la Paz e interpretaci\u00f3n colectiva de la canci\u00f3n Imagine con Solf\u00f3nica y Grito Mudo (Frente a estatua del caballo)</p>\n<p><strong>20:00 h.</strong> Asamblea en la Puerta del Sol<br />\nApertura con la parodia &#8220;Toda Am\u00e9rica protestando a Trump&#8221;<br />\nIntervenciones y micro abierto:</p>\n<ul>\n<li>Renato Di Nicola: los 40 a\u00f1os de la lucha de las Madres de Plaza de Mayo</li>\n<li>Toma la Democracia: Plataforma por la Democracia Directa</li>\n<li>Iniciativa Legislativa Popular (ILP) madrile\u00f1a por el derecho a la vivienda</li>\n<li>Insumisi\u00f3n Fiscal y Desobediencia Econ\u00f3mica</li>\n<li>Ecosistemas Cooperativos y monedas sociales y digitales</li>\n<li>Medio Ambiente y Agua P\u00fablica</li>\n<li>No a las Guerras, Queremos Acoger</li>\n<li>Plaza de los Pueblos</li>\n<li>TCJ</li>\n</ul>\n<h3>15 DE MAYO</h3>\n<p style=\"text-align: center\"><img class=\"size-medium wp-image-233 alignright\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-15M-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-15M-212x300.jpg 212w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-15M-768x1086.jpg 768w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-15M-318x450.jpg 318w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/cartel-15M.jpg 877w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></p>\n<ul>\n<li><strong>11:00 h.</strong> &#8220;Econo\u00f1ecas&#8221; de Econom\u00eda Sol</li>\n<li><strong>12:00 h.</strong> Asamblea en la Puerta del Sol &#8220;Desbanca a la banca y Toma la Democracia&#8221;</li>\n</ul>\n<p>Temas:<br />\nEl Timo de las Sobretasaciones<br />\nV\u00eda Asturiana y Reforma Constitucional<br />\nTransporte P\u00fablico<br />\nAgua P\u00fablica. Auditoria Canal Isabel II<br />\nMarea Granate</p>\n<ul>\n<li><strong>19:30-21:00 h.</strong> Nakba Palestina: 15 de mayo de 1948 &#8211; Operaci\u00f3n: &#8220;Limpieza \u00c9tnica\u201d<img class=\"size-medium wp-image-228 alignnone\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Nakba15m17-225x300.jpg\" alt=\"\" width=\"225\" height=\"300\" srcset=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Nakba15m17-225x300.jpg 225w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Nakba15m17-768x1024.jpg 768w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Nakba15m17-338x450.jpg 338w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Nakba15m17.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" /></li>\n</ul>\n<h3></h3>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>+ Info en:\u00a0<a href=\"http://mayoglobal.blogspot.com.es/\">http://mayoglobal.blogspot.com.es/</a></p>\n<form id=\"vozme_form_f3164f575db9f0e6f773d692bd299723\" method=\"post\" name=\"vozme_form_f3164f575db9f0e6f773d692bd299723\" target=\"f3164f575db9f0e6f773d692bd299723\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"Manifiesto y Programa #6a\u00f1osDe15M. MANIFIESTO\n#6A\u00f1osDe15M #XlaDemocraciaDirecta con la #15MViaAsturiana\n6 a\u00f1os de 15M: Decidimos, actuamos, construimos&#8230; TOMA LA DEMOCRACIA\nUn 15m de hace 6 a\u00f1os decidimos que no quer\u00edamos ser mercanc\u00eda en manos de pol\u00edticos y banqueros y actuamos para tratar de construir entre todas un modelo de sociedad en el que las personas no importen s\u00f3lo por su valor en euros. Este estallido de protesta se concreta ahora en la V\u00eda Asturiana, la propuesta de reforma constitucional que de aprobarse puede cambiar completamente la correlaci\u00f3n de fuerzas en el orden establecido, asignando por fin al poder popular el lugar que merece en una sociedad que se diga democr\u00e1tica.\nDurante estos 6 a\u00f1os se nos ha acusado de no tener propuestas alternativas, claras y pr\u00e1cticas, al r\u00e9gimen del 78, de &#8220;vivir en una nube&#8221; ilusoria y ser incapaces de aportar las claves pol\u00edticas que podr\u00edan cambiar las cosas desde dentro. Pero la inteligencia colectiva que sustenta al 15M, y que es tan diversa como las personas que lo forman -que somos todas- trabajaba en ello desde el primer d\u00eda: esa propuesta ya est\u00e1 en el Congreso de los Diputados, a un paso de ser aprobada.\nSe trata de una Propuesta de Reforma Constitucional promovida mediante el Derecho de Petici\u00f3n, cuyas reivindicaciones no son excesos ni ilusiones pues las libertades que exige ya figuraban en el borrador previo de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola, aunque fueron prohibidas por las \u00e9lites de los partidos pol\u00edticos al no juzgarnos maduras para poder acceder a la democracia en plenitud. De eso hace 40 a\u00f1os&#8230; \u00bfNo estamos a\u00fan cualificadas para decidir las cosas que nos importan y afectan, pero s\u00ed para elegir \u00e1lguien para que las decida por nosotras?\nEstas libertades son la Iniciativa Legislativa Popular sin las actuales restricciones, el Refer\u00e9ndum Vinculante y la Iniciativa Popular a la Reforma Constitucional, el Poder Constituyente.\nHerramientas que nos permitir\u00e1n legislar por nosotras mismas desde dentro del Sistema, implementando el art\u00edculo 23.1 de la Constituci\u00f3n que reconoce nuestro derecho a participar en los asuntos p\u00fablicos directamente. No s\u00f3lo podremos legislar a nuestro gusto, tambi\u00e9n echar a los corruptos, derogar leyes como la Ley Mordaza, elegir la forma de Estado que queremos o reformar la Constituci\u00f3n y hacer una nueva&#8230; Decisiones que, sea cual sea la opini\u00f3n parlamentaria, se someter\u00edan \u00fanicamente a la voluntad popular mediante refer\u00e9ndum vinculante.\nLa V\u00eda Asturiana nos permitir\u00e1 hacer por nosotras mismas todas las cosas que queremos, al poder tomar decisiones sin intermediarios sobre lo que nos importa y nos afecta, es &#8220;la llave de todas las luchas&#8221; y lo \u00fanico que debemos exigir a los de arriba, porque es lo \u00fanico que necesitamos, tanto para fiscalizar la gesti\u00f3n delegada en los pol\u00edticos como para tomar nosotras mismas las decisiones desde abajo.\nSe acabo estar calladas. No nos representan! Lo llaman democracia, y no lo es!\nDecidimos, actuamos, construimos&#8230; TOMA LA DEMOCRACIA\u00a0 con la V\u00eda Asturiana por la Democracia Directa.\n\nPROGRAMACI\u00d3N #6A\u00f1osDe15M EN MADRID:\n12 DE MAYO:\n\nPresentaci\u00f3n del documental &#8220;Todos son mis hijos&#8221; 40 a\u00f1os de lucha de las Madres de Plaza de Mayo argentinas.\n&nbsp;\n\n11:30 Proyecci\u00f3n y encuentro con estudiantes en el Instituto Calder\u00f3n de la Barca\n\n&nbsp;\n\n19:30 Proyecci\u00f3n en CSOA La Traba, Paseo de la Delicias, 47 (pasadizo) Metro Palos de la Frontera\n\n13 DE MAYO:\n\n\n\u00a0\u00a015:45 h. Lectura de manifiesto.\n\u00a016:00 h. MANIFESTACI\u00d3N #TauromaquiaEsViolencia y t\u00fa la puedes parar\nBailen 8 &#8211; Puerta del Sol.\n\u00a019:30 h.\u00a0Tertulia #MadresDePlazaDeMayo\nAteneo de Madrid- La Cacharrer\u00eda\n\n20:30 h. Asamblea Estatal 15M #XlaDemocraciaDirecta\nPuerta del Sol.\nPuntos a tratar:\n\nV\u00eda Asturiana. Reforma constitiucional ILP. Democracia Directa\nIntervenciones y micro abierto: Propuestas que se hagan desde la misma Asamblea.\n\n14 DE MAYO:\n\n14 de Mayo, d\u00eda de acci\u00f3n conjunta con otras ciudades\n\n12:00-14:30 h. Talleres y mesas\u00a0de recogida de firmas ILP de la Vivienda:\n\nImpacto de los desahucios en la infancia\nTaller sobre Renta B\u00e1sica\nTaller sobre Renta M\u00ednima de Inserci\u00f3n\nTaller sobre Los sin Techo\nTaller sobre Imperialismo y relaci\u00f3n con la situaci\u00f3n actual\nTaller El Timo de las Sobretasaciones, origen de la burbuja\nIntercambio de libros\n\n18:00 h. Manifestaci\u00f3n de Cibeles a Sol (salida y llegada con Solf\u00f3nica)\n19:45 h. S\u00edmbolo Humano de la Paz e interpretaci\u00f3n colectiva de la canci\u00f3n Imagine con Solf\u00f3nica y Grito Mudo (Frente a estatua del caballo)\n20:00 h. Asamblea en la Puerta del Sol\nApertura con la parodia &#8220;Toda Am\u00e9rica protestando a Trump&#8221;\nIntervenciones y micro abierto:\n\nRenato Di Nicola: los 40 a\u00f1os de la lucha de las Madres de Plaza de Mayo\nToma la Democracia: Plataforma por la Democracia Directa\nIniciativa Legislativa Popular (ILP) madrile\u00f1a por el derecho a la vivienda\nInsumisi\u00f3n Fiscal y Desobediencia Econ\u00f3mica\nEcosistemas Cooperativos y monedas sociales y digitales\nMedio Ambiente y Agua P\u00fablica\nNo a las Guerras, Queremos Acoger\nPlaza de los Pueblos\nTCJ\n\n15 DE MAYO\n\n\n11:00 h. &#8220;Econo\u00f1ecas&#8221; de Econom\u00eda Sol\n12:00 h. Asamblea en la Puerta del Sol &#8220;Desbanca a la banca y Toma la Democracia&#8221;\n\nTemas:\nEl Timo de las Sobretasaciones\nV\u00eda Asturiana y Reforma Constitucional\nTransporte P\u00fablico\nAgua P\u00fablica. Auditoria Canal Isabel II\nMarea Granate\n\n19:30-21:00 h. Nakba Palestina: 15 de mayo de 1948 &#8211; Operaci\u00f3n: &#8220;Limpieza \u00c9tnica\u201d\n\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n+ Info en:\u00a0http://mayoglobal.blogspot.com.es/\n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', 'f3164f575db9f0e6f773d692bd299723', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', 'f3164f575db9f0e6f773d692bd299723', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_f3164f575db9f0e6f773d692bd299723').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>MANIFIESTO #6A\u00f1osDe15M #XlaDemocraciaDirecta con la #15MViaAsturiana 6 a\u00f1os de 15M: Decidimos, actuamos, construimos&#8230; TOMA LA DEMOCRACIA Un 15m de hace 6 a\u00f1os decidimos que no quer\u00edamos ser mercanc\u00eda en manos de pol\u00edticos y banqueros y actuamos para tratar de construir &hellip; <a href=\"https://15m20.tomalaplaza.net/manifiesto-programa-15m6/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 7848,
  "featured_media": 239,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": true,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    6
  ],
  "tags": [
    8,
    45,
    25,
    26,
    47,
    46,
    24
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/Asamblea13aniversarioVIA-1.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/213"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7848"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=213"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 16,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/213/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 244,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/213/revisions/244"
      }
    ],
    "wp:featuredmedia": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/239"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=213"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=213"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=213"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 208,
  "date": "2017-05-01T22:07:05",
  "date_gmt": "2017-05-01T21:07:05",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/manifiesto-6A\u00f1os15M.pdf"
  },
  "modified": "2017-05-01T22:07:05",
  "modified_gmt": "2017-05-01T21:07:05",
  "slug": "manifiesto-6anos15m",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/manifiesto-6anos15m/",
  "title": {
    "rendered": "manifiesto #6A\u00f1os15M"
  },
  "author": 7921,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/manifiesto-6A\u00f1os15M.pdf'>manifiesto #6A\u00f1os15M</a></p>\n<form id=\"vozme_form_7466d8c856d275a5e773683425d4d635\" method=\"post\" name=\"vozme_form_7466d8c856d275a5e773683425d4d635\" target=\"7466d8c856d275a5e773683425d4d635\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"manifiesto #6A\u00f1os15M. manifiesto #6A\u00f1os15M\n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', '7466d8c856d275a5e773683425d4d635', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', '7466d8c856d275a5e773683425d4d635', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_7466d8c856d275a5e773683425d4d635').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>manifiesto #6A\u00f1os15M Escuchaeste post</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": null,
  "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/05/manifiesto-6A\u00f1os15M.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/208"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7921"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=208"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 203,
  "date": "2017-04-23T08:18:07",
  "date_gmt": "2017-04-23T07:18:07",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/?p=203"
  },
  "modified": "2017-04-23T08:43:33",
  "modified_gmt": "2017-04-23T07:43:33",
  "slug": "constitucion15m-la-via-asturiana-la-ilp-de-las-ilps-esta-en-el-parlamento",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/constitucion15m-la-via-asturiana-la-ilp-de-las-ilps-esta-en-el-parlamento/",
  "title": {
    "rendered": "[#Constitucion15M] La V\u00eda Asturiana, la ILP de las ILPs, est\u00e1 en el Parlamento"
  },
  "content": {
    "rendered": "\n<div class=\"twitter-share\"><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?via=15M2_0\" class=\"twitter-share-button\">Twittear</a></div>\n<p><img src=\"http://kaosenlared.net/wp-content/uploads/2017/04/Via_asturiana-1024x688.png\" /></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>La pr\u00f3xima legislatura, que ya ha echado a andar en espera de un gobierno impuesto a las personas por la oligarqu\u00eda, se encuentra sobre la mesa con la V\u00eda Asturiana, una iniciativa del 15m de Asturias que tras admitirse, ser retocada y aprobada por el Parlamento asturiano se encuentra en espera de la decisi\u00f3n de los representantes en el Congreso de las Diputados.</p>\n<p>Se trata una reforma constitucional que habilita las libertades pol\u00edticas que el borrador constitucional del 78 inclu\u00eda (ILP sin restricciones, refer\u00e9ndum vinculante e iniciativa popular a la reforma constitucional) y que sin embargo los partidos pol\u00edticos, por razones que es f\u00e1cil comprender, eliminaron del texto constitucional tras el debate parlamentario.</p>\n<p>Es algo por tanto elemental en toda democracia que diga serlo, a lo que no pueden negarse ah\u00ed arriba sin retratar nuevamente al r\u00e9gimen como la dictadura parlamentaria que es, y por eso debemos apoyarla.</p>\n<p>Pero sobre todo debemos apoyarla porque se trata de las herramientas con las que podemos lograr todos nuestros objetivos: desde redactar una nueva constituci\u00f3n a convocar refer\u00e9ndum para prohibir la tauromaquia o derogar las leyes mordaza, pasando por hacer las leyes que queramos tal y c\u00f3mo las queramos hacer, decisiones que sea cual sea la opini\u00f3n parlamentaria, y siempre que respeten los derechos humanos, se someter\u00edan a refer\u00e9ndum vinculante.</p>\n<p>Exigimos del poder establecido s\u00f3lo lo que necesitamos para tomar nosotras mismas las decisiones desde abajo, desde las plazas, por las personas reunidas en asambleas entre iguales. Exigimos libertades pol\u00edticas de democracia directa, las herramientas de las asambleas, tal y como venimos haciendo desde que las prohibieron. Lo hacemos con m\u00e1s fuerza que nunca, ahora que estamos tan cerca, y todas a la vez, sea cual sea nuestro centro de inter\u00e9s: sanidad, educaci\u00f3n, justicia\u2026 pues son la llave de todas las luchas, al permitirnos tomar las decisiones nosotras mismas, aqu\u00ed abajo.</p>\n<p>Unas libertades que se prohibieron por las \u00e9lites de los partidos porque en 1978, supuestamente, el pueblo no estaba maduro para tomar decisiones por nuestra cuenta y deb\u00edamos ser tutelados\u2026 bien, han pasado cuarenta a\u00f1os y el pueblo est\u00e1 tan maduro como indignado ante lo que se ha hecho en su nombre y a sus espaldas.</p>\n<p>Ya van mas de 10 ayuntamientos que presentan mociones de apoyo a la Via Asturiana entre ellos cabe destacar Madrid, Barcelona y Jaen, y varios ayuntamientos en los que ya la mocion ha sido aprobada como es el caso de Badia del Valles y Ripollet.</p>\n<p>https://framacarte.org/es/map/viaasturiana-mociones-y-apoyos_8158#12/41.5270/2.2247</p>\n<p>\u00a1\u00a1\u00a1Ya es hora de hacer las cosas por nosotras mismas, la \u00fanica manera de asegurarse que saldr\u00e1n como queremos!!!</p>\n<p>Publicado en <a href=\"http://kaosenlared.net/constitucion15m-la-via-asturiana-la-ilp-de-las-ilps-esta-en-el-parlamento/\">Kaosenlared</a></p>\n<form id=\"vozme_form_fb9019bb5433791c2bf44524e4182e0b\" method=\"post\" name=\"vozme_form_fb9019bb5433791c2bf44524e4182e0b\" target=\"fb9019bb5433791c2bf44524e4182e0b\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"[#Constitucion15M] La V\u00eda Asturiana, la ILP de las ILPs, est\u00e1 en el Parlamento. \n&nbsp;\nLa pr\u00f3xima legislatura, que ya ha echado a andar en espera de un gobierno impuesto a las personas por la oligarqu\u00eda, se encuentra sobre la mesa con la V\u00eda Asturiana, una iniciativa del 15m de Asturias que tras admitirse, ser retocada y aprobada por el Parlamento asturiano se encuentra en espera de la decisi\u00f3n de los representantes en el Congreso de las Diputados.\nSe trata una reforma constitucional que habilita las libertades pol\u00edticas que el borrador constitucional del 78 inclu\u00eda (ILP sin restricciones, refer\u00e9ndum vinculante e iniciativa popular a la reforma constitucional) y que sin embargo los partidos pol\u00edticos, por razones que es f\u00e1cil comprender, eliminaron del texto constitucional tras el debate parlamentario.\nEs algo por tanto elemental en toda democracia que diga serlo, a lo que no pueden negarse ah\u00ed arriba sin retratar nuevamente al r\u00e9gimen como la dictadura parlamentaria que es, y por eso debemos apoyarla.\nPero sobre todo debemos apoyarla porque se trata de las herramientas con las que podemos lograr todos nuestros objetivos: desde redactar una nueva constituci\u00f3n a convocar refer\u00e9ndum para prohibir la tauromaquia o derogar las leyes mordaza, pasando por hacer las leyes que queramos tal y c\u00f3mo las queramos hacer, decisiones que sea cual sea la opini\u00f3n parlamentaria, y siempre que respeten los derechos humanos, se someter\u00edan a refer\u00e9ndum vinculante.\nExigimos del poder establecido s\u00f3lo lo que necesitamos para tomar nosotras mismas las decisiones desde abajo, desde las plazas, por las personas reunidas en asambleas entre iguales. Exigimos libertades pol\u00edticas de democracia directa, las herramientas de las asambleas, tal y como venimos haciendo desde que las prohibieron. Lo hacemos con m\u00e1s fuerza que nunca, ahora que estamos tan cerca, y todas a la vez, sea cual sea nuestro centro de inter\u00e9s: sanidad, educaci\u00f3n, justicia\u2026 pues son la llave de todas las luchas, al permitirnos tomar las decisiones nosotras mismas, aqu\u00ed abajo.\nUnas libertades que se prohibieron por las \u00e9lites de los partidos porque en 1978, supuestamente, el pueblo no estaba maduro para tomar decisiones por nuestra cuenta y deb\u00edamos ser tutelados\u2026 bien, han pasado cuarenta a\u00f1os y el pueblo est\u00e1 tan maduro como indignado ante lo que se ha hecho en su nombre y a sus espaldas.\nYa van mas de 10 ayuntamientos que presentan mociones de apoyo a la Via Asturiana entre ellos cabe destacar Madrid, Barcelona y Jaen, y varios ayuntamientos en los que ya la mocion ha sido aprobada como es el caso de Badia del Valles y Ripollet.\nhttps://framacarte.org/es/map/viaasturiana-mociones-y-apoyos_8158#12/41.5270/2.2247\n\u00a1\u00a1\u00a1Ya es hora de hacer las cosas por nosotras mismas, la \u00fanica manera de asegurarse que saldr\u00e1n como queremos!!!\nPublicado en Kaosenlared\n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', 'fb9019bb5433791c2bf44524e4182e0b', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', 'fb9019bb5433791c2bf44524e4182e0b', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_fb9019bb5433791c2bf44524e4182e0b').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>&nbsp; La pr\u00f3xima legislatura, que ya ha echado a andar en espera de un gobierno impuesto a las personas por la oligarqu\u00eda, se encuentra sobre la mesa con la V\u00eda Asturiana, una iniciativa del 15m de Asturias que tras admitirse, &hellip; <a href=\"https://15m20.tomalaplaza.net/constitucion15m-la-via-asturiana-la-ilp-de-las-ilps-esta-en-el-parlamento/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 7848,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4
  ],
  "tags": [
    25,
    26,
    24
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/203"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7848"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=203"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/203/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 206,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/203/revisions/206"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=203"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=203"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=203"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 172,
  "date": "2017-04-10T08:37:27",
  "date_gmt": "2017-04-10T07:37:27",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/Pleno_Badia.png"
  },
  "modified": "2017-04-10T08:37:27",
  "modified_gmt": "2017-04-10T07:37:27",
  "slug": "pleno_badia",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/presentacion-de-la-mocion-15mviaasturiana-en-el-ayuntamiento-de-badia-del-valles/pleno_badia/",
  "title": {
    "rendered": "Pleno_Badia"
  },
  "author": 7921,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "\n<div class=\"twitter-share\"><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?via=15M2_0\" class=\"twitter-share-button\">Twittear</a></div>\n<p class=\"attachment\"><a href='https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/Pleno_Badia.png'><img width=\"300\" height=\"189\" src=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/Pleno_Badia-300x189.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/Pleno_Badia-300x189.png 300w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/Pleno_Badia-768x483.png 768w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/Pleno_Badia-800x503.png 800w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/Pleno_Badia.png 914w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<form id=\"vozme_form_6f58b6a3a7ae944244a2a40541bfdffa\" method=\"post\" name=\"vozme_form_6f58b6a3a7ae944244a2a40541bfdffa\" target=\"6f58b6a3a7ae944244a2a40541bfdffa\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"Pleno_Badia. \n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', '6f58b6a3a7ae944244a2a40541bfdffa', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', '6f58b6a3a7ae944244a2a40541bfdffa', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_6f58b6a3a7ae944244a2a40541bfdffa').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Escuchaeste post</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {
    "width": 914,
    "height": 575,
    "file": "2017/04/Pleno_Badia.png",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Pleno_Badia-150x150.png",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/Pleno_Badia-150x150.png"
      },
      "medium": {
        "file": "Pleno_Badia-300x189.png",
        "width": 300,
        "height": 189,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/Pleno_Badia-300x189.png"
      },
      "medium_large": {
        "file": "Pleno_Badia-768x483.png",
        "width": 768,
        "height": 483,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/Pleno_Badia-768x483.png"
      },
      "large": {
        "file": "Pleno_Badia-800x503.png",
        "width": 800,
        "height": 503,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/Pleno_Badia-800x503.png"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Pleno_Badia-914x198.png",
        "width": 914,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/Pleno_Badia-914x198.png"
      },
      "full": {
        "file": "Pleno_Badia.png",
        "width": 914,
        "height": 575,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/Pleno_Badia.png"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": "",
      "orientation": "0",
      "keywords": []
    }
  },
  "post": 162,
  "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/Pleno_Badia.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/172"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7921"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=172"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 162,
  "date": "2017-04-10T13:05:03",
  "date_gmt": "2017-04-10T12:05:03",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/?p=162"
  },
  "modified": "2017-04-17T11:54:21",
  "modified_gmt": "2017-04-17T10:54:21",
  "slug": "presentacion-de-la-mocion-15mviaasturiana-en-el-ayuntamiento-de-badia-del-valles",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/presentacion-de-la-mocion-15mviaasturiana-en-el-ayuntamiento-de-badia-del-valles/",
  "title": {
    "rendered": "Presentaci\u00f3n de la moci\u00f3n #15MViaAsturiana en el Ayuntamiento de Badia del Vall\u00e9s"
  },
  "content": {
    "rendered": "\n<div class=\"twitter-share\"><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?via=15M2_0\" class=\"twitter-share-button\">Twittear</a></div>\n<blockquote><p>El mi\u00e9rcoles 29 de marzo de 2017 el 15M del Vall\u00e9s Occidental <a href=\"http://bit.ly/2mxmDyW\">consigui\u00f3 que se presentara la moci\u00f3n </a>de la conocida popularmente como &#8220;la V\u00eda Asturiana&#8221; en el Pleno del Ayuntamiento de Badia del Vall\u00e8s.</p></blockquote>\n<h3><span class=\"author-a-z85znz85zbz88zz76zj06z70zwz83zz69zz83zz67zz78z\">La intervenci\u00f3n de nuestra compa\u00f1era del 15M en el Pleno del Ayuntamiento de Bad\u00eda del Vall\u00e9s defendiendo la moci\u00f3n de la V\u00eda Asturiana:</span></h3>\n<p style=\"text-align: center\"><iframe width=\"640\" height=\"360\" src=\"https://www.youtube.com/embed/6psywOM7SgY?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n<h3>\u00bfQu\u00e9 se pretend\u00eda con la presentaci\u00f3n de esta moci\u00f3n?</h3>\n<p>La aprobaci\u00f3n en el Pleno de un texto a favor de la Reforma Constitucional que aspira a facilitar la participaci\u00f3n y toma de decisiones de la ciudadan\u00eda en el \u00e1mbito pol\u00edtico.</p>\n<p>Badia del Vall\u00e9s ha sido el primer municipio del estado espa\u00f1ol que se posiciona a favor de esta propuesta de Reforma Constitucional.</p>\n<p>Desde el 15M tratamos que la moci\u00f3n sea registrada y presentada en todos los ayuntamientos del estado espa\u00f1ol. Hasta el momento lo hemos conseguido <a href=\"http://bit.ly/2oTETB4\">en estos municipios</a>.</p>\n<p>La pr\u00f3xima moci\u00f3n la presentaremos en el Pleno del Ayuntamiento de Barber\u00e1 del Vall\u00e9s, el mi\u00e9rcoles 26 de abril a las 19 horas.</p>\n<p>M\u00e1s informaci\u00f3n sobre la V\u00eda Asturiana haciendo clic en los siguientes enlaces:</p>\n<p><a href=\"http://bit.ly/2oTPsEr\">Coordinadora Vall\u00e9s Occidental15M</a> y en la web <a href=\"http://porlademocraciadirecta.org/\">Por la Democracia Directa</a></p>\n<form id=\"vozme_form_b3dc03c60642d0aa41e4427322143792\" method=\"post\" name=\"vozme_form_b3dc03c60642d0aa41e4427322143792\" target=\"b3dc03c60642d0aa41e4427322143792\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"Presentaci\u00f3n de la moci\u00f3n #15MViaAsturiana en el Ayuntamiento de Badia del Vall\u00e9s. El mi\u00e9rcoles 29 de marzo de 2017 el 15M del Vall\u00e9s Occidental consigui\u00f3 que se presentara la moci\u00f3n de la conocida popularmente como &#8220;la V\u00eda Asturiana&#8221; en el Pleno del Ayuntamiento de Badia del Vall\u00e8s.\nLa intervenci\u00f3n de nuestra compa\u00f1era del 15M en el Pleno del Ayuntamiento de Bad\u00eda del Vall\u00e9s defendiendo la moci\u00f3n de la V\u00eda Asturiana:\n\n\u00bfQu\u00e9 se pretend\u00eda con la presentaci\u00f3n de esta moci\u00f3n?\nLa aprobaci\u00f3n en el Pleno de un texto a favor de la Reforma Constitucional que aspira a facilitar la participaci\u00f3n y toma de decisiones de la ciudadan\u00eda en el \u00e1mbito pol\u00edtico.\nBadia del Vall\u00e9s ha sido el primer municipio del estado espa\u00f1ol que se posiciona a favor de esta propuesta de Reforma Constitucional.\nDesde el 15M tratamos que la moci\u00f3n sea registrada y presentada en todos los ayuntamientos del estado espa\u00f1ol. Hasta el momento lo hemos conseguido en estos municipios.\nLa pr\u00f3xima moci\u00f3n la presentaremos en el Pleno del Ayuntamiento de Barber\u00e1 del Vall\u00e9s, el mi\u00e9rcoles 26 de abril a las 19 horas.\nM\u00e1s informaci\u00f3n sobre la V\u00eda Asturiana haciendo clic en los siguientes enlaces:\nCoordinadora Vall\u00e9s Occidental15M y en la web Por la Democracia Directa\n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', 'b3dc03c60642d0aa41e4427322143792', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', 'b3dc03c60642d0aa41e4427322143792', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_b3dc03c60642d0aa41e4427322143792').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El mi\u00e9rcoles 29 de marzo de 2017 el 15M del Vall\u00e9s Occidental consigui\u00f3 que se presentara la moci\u00f3n de la conocida popularmente como &#8220;la V\u00eda Asturiana&#8221; en el Pleno del Ayuntamiento de Badia del Vall\u00e8s. La intervenci\u00f3n de nuestra compa\u00f1era &hellip; <a href=\"https://15m20.tomalaplaza.net/presentacion-de-la-mocion-15mviaasturiana-en-el-ayuntamiento-de-badia-del-valles/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 7848,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4
  ],
  "tags": [
    44,
    25,
    26,
    24
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/162"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7848"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=162"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 20,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/162/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 173,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/162/revisions/173"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=162"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=162"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=162"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 143,
  "date": "2017-04-06T14:10:52",
  "date_gmt": "2017-04-06T13:10:52",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/activate/"
  },
  "modified": "2017-04-06T14:10:52",
  "modified_gmt": "2017-04-06T13:10:52",
  "slug": "activate",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/activate/",
  "title": {
    "rendered": "Activate"
  },
  "content": {
    "rendered": "\n<div class=\"twitter-share\"><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?via=15M2_0\" class=\"twitter-share-button\">Twittear</a></div>\n<form id=\"vozme_form_0f39285002918c97efbc8db403ed4a02\" method=\"post\" name=\"vozme_form_0f39285002918c97efbc8db403ed4a02\" target=\"0f39285002918c97efbc8db403ed4a02\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"Activate. \" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', '0f39285002918c97efbc8db403ed4a02', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', '0f39285002918c97efbc8db403ed4a02', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_0f39285002918c97efbc8db403ed4a02').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Escuchaeste post</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 7848,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/143"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7848"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=143"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/143/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 191,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/143/revisions/191"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=143"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 142,
  "date": "2017-04-06T14:10:52",
  "date_gmt": "2017-04-06T13:10:52",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/register/"
  },
  "modified": "2017-04-06T14:10:52",
  "modified_gmt": "2017-04-06T13:10:52",
  "slug": "register",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/register/",
  "title": {
    "rendered": "Register"
  },
  "content": {
    "rendered": "\n<div class=\"twitter-share\"><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?via=15M2_0\" class=\"twitter-share-button\">Twittear</a></div>\n<form id=\"vozme_form_d5a4e04a311b647dfd581032a59f750a\" method=\"post\" name=\"vozme_form_d5a4e04a311b647dfd581032a59f750a\" target=\"d5a4e04a311b647dfd581032a59f750a\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"Register. \" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', 'd5a4e04a311b647dfd581032a59f750a', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', 'd5a4e04a311b647dfd581032a59f750a', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_d5a4e04a311b647dfd581032a59f750a').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Escuchaeste post</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 7848,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/142"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7848"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=142"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/142/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=142"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 141,
  "date": "2017-04-06T14:10:52",
  "date_gmt": "2017-04-06T13:10:52",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/members/"
  },
  "modified": "2017-04-06T14:10:52",
  "modified_gmt": "2017-04-06T13:10:52",
  "slug": "members",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/members/",
  "title": {
    "rendered": "Members"
  },
  "content": {
    "rendered": "\n<div class=\"twitter-share\"><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?via=15M2_0\" class=\"twitter-share-button\">Twittear</a></div>\n<form id=\"vozme_form_f1f57a611fc65680d987303d69804db7\" method=\"post\" name=\"vozme_form_f1f57a611fc65680d987303d69804db7\" target=\"f1f57a611fc65680d987303d69804db7\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"Members. \" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', 'f1f57a611fc65680d987303d69804db7', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', 'f1f57a611fc65680d987303d69804db7', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_f1f57a611fc65680d987303d69804db7').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Escuchaeste post</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 7848,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/141"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7848"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=141"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/141/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=141"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 140,
  "date": "2017-04-06T14:10:52",
  "date_gmt": "2017-04-06T13:10:52",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/activity/"
  },
  "modified": "2017-04-06T14:10:52",
  "modified_gmt": "2017-04-06T13:10:52",
  "slug": "activity",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/activity/",
  "title": {
    "rendered": "Activity"
  },
  "content": {
    "rendered": "\n<div class=\"twitter-share\"><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?via=15M2_0\" class=\"twitter-share-button\">Twittear</a></div>\n<form id=\"vozme_form_a93d954976c3c38721dd70e9fd9ede85\" method=\"post\" name=\"vozme_form_a93d954976c3c38721dd70e9fd9ede85\" target=\"a93d954976c3c38721dd70e9fd9ede85\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"Activity. \" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', 'a93d954976c3c38721dd70e9fd9ede85', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', 'a93d954976c3c38721dd70e9fd9ede85', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_a93d954976c3c38721dd70e9fd9ede85').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Escuchaeste post</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 7848,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/140"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7848"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=140"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/140/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=140"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 133,
  "date": "2017-04-05T22:15:25",
  "date_gmt": "2017-04-05T21:15:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/photo_2017-03-31_08-36-06.jpg"
  },
  "modified": "2017-04-05T22:15:25",
  "modified_gmt": "2017-04-05T21:15:25",
  "slug": "photo_2017-03-31_08-36-06",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/via-asturiana-que-es-porque-y-para-que/photo_2017-03-31_08-36-06/",
  "title": {
    "rendered": "photo_2017-03-31_08-36-06"
  },
  "author": 7917,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "\n<div class=\"twitter-share\"><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?via=15M2_0\" class=\"twitter-share-button\">Twittear</a></div>\n<p class=\"attachment\"><a href='https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/photo_2017-03-31_08-36-06.jpg'><img width=\"300\" height=\"294\" src=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/photo_2017-03-31_08-36-06-300x294.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n<form id=\"vozme_form_87c5865e993d6b73f114bfa59d62c061\" method=\"post\" name=\"vozme_form_87c5865e993d6b73f114bfa59d62c061\" target=\"87c5865e993d6b73f114bfa59d62c061\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"photo_2017-03-31_08-36-06. \n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', '87c5865e993d6b73f114bfa59d62c061', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', '87c5865e993d6b73f114bfa59d62c061', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_87c5865e993d6b73f114bfa59d62c061').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Escuchaeste post</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 300,
    "height": 294,
    "file": "2017/04/photo_2017-03-31_08-36-06.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "photo_2017-03-31_08-36-06-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/photo_2017-03-31_08-36-06-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "photo_2017-03-31_08-36-06-300x294.jpg",
        "width": 300,
        "height": 294,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/photo_2017-03-31_08-36-06-300x294.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "photo_2017-03-31_08-36-06-300x198.jpg",
        "width": 300,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/photo_2017-03-31_08-36-06-300x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "photo_2017-03-31_08-36-06.jpg",
        "width": 300,
        "height": 294,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/photo_2017-03-31_08-36-06.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": "",
      "orientation": "0",
      "keywords": []
    }
  },
  "post": 114,
  "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/photo_2017-03-31_08-36-06.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/133"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7917"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=133"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 118,
  "date": "2017-04-05T20:59:15",
  "date_gmt": "2017-04-05T19:59:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/03-En-profundidad-2.pdf"
  },
  "modified": "2017-04-05T20:59:15",
  "modified_gmt": "2017-04-05T19:59:15",
  "slug": "03-en-profundidad-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/03-en-profundidad-2/",
  "title": {
    "rendered": "03 En profundidad (2)"
  },
  "author": 7917,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/03-En-profundidad-2.pdf'>03 En profundidad (2)</a></p>\n<form id=\"vozme_form_e9a4f32cd9deb2d158dbd200f973eaa6\" method=\"post\" name=\"vozme_form_e9a4f32cd9deb2d158dbd200f973eaa6\" target=\"e9a4f32cd9deb2d158dbd200f973eaa6\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"03 En profundidad (2). 03 En profundidad (2)\n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', 'e9a4f32cd9deb2d158dbd200f973eaa6', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', 'e9a4f32cd9deb2d158dbd200f973eaa6', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_e9a4f32cd9deb2d158dbd200f973eaa6').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>03 En profundidad (2) Escuchaeste post</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 109,
  "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/03-En-profundidad-2.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/118"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7917"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=118"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 117,
  "date": "2017-04-05T20:59:12",
  "date_gmt": "2017-04-05T19:59:12",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/02-Moci\u00f3n-Ayuntamiento-2.pdf"
  },
  "modified": "2017-04-05T20:59:12",
  "modified_gmt": "2017-04-05T19:59:12",
  "slug": "02-mocion-ayuntamiento-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/02-mocion-ayuntamiento-2/",
  "title": {
    "rendered": "02 Moci\u00f3n Ayuntamiento (2)"
  },
  "author": 7917,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/02-Moci\u00f3n-Ayuntamiento-2.pdf'>02 Moci\u00f3n Ayuntamiento (2)</a></p>\n<form id=\"vozme_form_fdcc39fc91fe84d0599a2cd100efdbb7\" method=\"post\" name=\"vozme_form_fdcc39fc91fe84d0599a2cd100efdbb7\" target=\"fdcc39fc91fe84d0599a2cd100efdbb7\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"02 Moci\u00f3n Ayuntamiento (2). 02 Moci\u00f3n Ayuntamiento (2)\n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', 'fdcc39fc91fe84d0599a2cd100efdbb7', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', 'fdcc39fc91fe84d0599a2cd100efdbb7', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_fdcc39fc91fe84d0599a2cd100efdbb7').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>02 Moci\u00f3n Ayuntamiento (2) Escuchaeste post</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 109,
  "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/02-Moci\u00f3n-Ayuntamiento-2.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/117"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7917"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=117"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 116,
  "date": "2017-04-05T20:59:00",
  "date_gmt": "2017-04-05T19:59:00",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/01-Presentaci\u00f3n-2.pdf"
  },
  "modified": "2017-04-05T20:59:00",
  "modified_gmt": "2017-04-05T19:59:00",
  "slug": "01-presentacion-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/01-presentacion-2/",
  "title": {
    "rendered": "01 Presentaci\u00f3n (2)"
  },
  "author": 7917,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/01-Presentaci\u00f3n-2.pdf'>01 Presentaci\u00f3n (2)</a></p>\n<form id=\"vozme_form_9ca0ce730b19e5ee7d6ac8b4c3839f85\" method=\"post\" name=\"vozme_form_9ca0ce730b19e5ee7d6ac8b4c3839f85\" target=\"9ca0ce730b19e5ee7d6ac8b4c3839f85\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"01 Presentaci\u00f3n (2). 01 Presentaci\u00f3n (2)\n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', '9ca0ce730b19e5ee7d6ac8b4c3839f85', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', '9ca0ce730b19e5ee7d6ac8b4c3839f85', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_9ca0ce730b19e5ee7d6ac8b4c3839f85').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>01 Presentaci\u00f3n (2) Escuchaeste post</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 109,
  "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/01-Presentaci\u00f3n-2.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/116"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7917"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=116"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 114,
  "date": "2017-04-06T09:47:52",
  "date_gmt": "2017-04-06T08:47:52",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/?p=114"
  },
  "modified": "2017-04-17T11:51:15",
  "modified_gmt": "2017-04-17T10:51:15",
  "slug": "via-asturiana-que-es-porque-y-para-que",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/via-asturiana-que-es-porque-y-para-que/",
  "title": {
    "rendered": "V\u00eda Asturiana. \u00bfQu\u00e9 es? \u00bfporqu\u00e9? y \u00bfpara qu\u00e9?"
  },
  "content": {
    "rendered": "\n<div class=\"twitter-share\"><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?hashtags=15MV%C3%ADaAsturiana%20%23V%C3%ADaAsturiana&#038;via=15M2_0\" class=\"twitter-share-button\">Twittear</a></div>\n<p><img class=\"size-medium wp-image-133 alignright\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/photo_2017-03-31_08-36-06-300x294.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"294\" /></p>\n<p><strong>\u00bfQU\u00c9 ES LA V\u00cdA ASTURIANA?</strong></p>\n<p>Es una iniciativa del 15M Asturias de Reforma Constitucional, presentada por Derecho Colectivo a Petici\u00f3n (Art. 29.C.E) y aprobada por el Parlamento asturiano, aceptada en el Congreso a tr\u00e1mite y lista para pasar a su aprobaci\u00f3n, modificaci\u00f3n o descarte.</p>\n<p>Pretende reformar la Constituci\u00f3n en los Art. 87.3, 92 y 166 que habilitan las libertades pol\u00edticas que ya inclu\u00eda el borrador constitucional del 78 referente a:</p>\n<ul>\n<li>ILP sin restricciones.</li>\n<li>Refer\u00e9ndum vinculante.</li>\n<li>Iniciativa Popular a la Reforma Constitucional.</li>\n</ul>\n<p><strong>\u00bfPOR QU\u00c9 DE LA V\u00cdA ASTURIANA?</strong></p>\n<p>Art. 1.C.E:</p>\n<p>\u201cLa soberan\u00eda nacional reside en el pueblo espa\u00f1ol\u201d.</p>\n<p>Art. 23.1.C.E:</p>\n<p>\u201cLos ciudadanos tienen el derecho a participar en los asuntos p\u00fablicos, directamente o por medio de representantes\u201d</p>\n<p>Solo hemos conocido la democracia mediante representantes y la V\u00eda Asturiana pretende que tambi\u00e9n se reconozca de forma directa para completar el cumplimiento de estos art\u00edculos.</p>\n<p><strong>\u00bfPARA QU\u00c9 LA V\u00cdA ASTURIANA?</strong></p>\n<p>Para dotar a la ciudadan\u00eda de m\u00e1s mecanismos de participaci\u00f3n ciudadana en las decisiones pol\u00edticas mediante los refer\u00e9ndum vinculantes.</p>\n<p><strong>POR UNA DEMOCRACIA DIRECTA</strong>.</p>\n<p>Adem\u00e1s, la ciudadan\u00eda podr\u00eda proponer leyes, su reforma o derogaci\u00f3n, fiscalizar la mala gesti\u00f3n de los partidos pol\u00edticos en sus actuaciones, etc.</p>\n<p>Mediante la V\u00eda Asturiana pretendemos que la iniciativa popular se convierta en un instrumento que potencie la participaci\u00f3n como uno de los pilares sobre los que se asiente la idea de democracia y uno de los criterios fundamentales de control del poder pol\u00edtico, mediante una nueva legislaci\u00f3n que regule la Iniciativa Popular, ya sea legislativa o de cualquier otro \u00e1mbito, mediante la iniciativa popular al refer\u00e9ndum vinculante en los t\u00e9rminos que consideramos indispensables en un sistema democr\u00e1tico y que se reflejan en la moci\u00f3n que ya se est\u00e1 presentando en ayuntamientos.</p>\n<p>&lt;iframe width=&#8221;560&#8243; height=&#8221;315&#8243; src=&#8221;https://www.youtube.com/embed/Xr3qr9iINe8&#8243; frameborder=&#8221;0&#8243; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;</p>\n<p><a class=\"dfromytb\" href=\"https://www.youtube.com/watch?v=Xr3qr9iINe8&amp;t=30s\">V\u00eddeo de la comparecencia \u00a0de Miguel Presno ante el Parlamento asturiano</a></p>\n<p>\u00bfQu\u00e9 pedimos? <a class=\"dfromytb\" href=\"https://www.youtube.com/watch?v=qubiu-v52JY\">V\u00eddeo de presentaci\u00f3n de Miguel Presno:</a></p>\n<form id=\"vozme_form_4bab93f8e26361e7039f094cd121cb3f\" method=\"post\" name=\"vozme_form_4bab93f8e26361e7039f094cd121cb3f\" target=\"4bab93f8e26361e7039f094cd121cb3f\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"V\u00eda Asturiana. \u00bfQu\u00e9 es? \u00bfporqu\u00e9? y \u00bfpara qu\u00e9?. \n\u00bfQU\u00c9 ES LA V\u00cdA ASTURIANA?\nEs una iniciativa del 15M Asturias de Reforma Constitucional, presentada por Derecho Colectivo a Petici\u00f3n (Art. 29.C.E) y aprobada por el Parlamento asturiano, aceptada en el Congreso a tr\u00e1mite y lista para pasar a su aprobaci\u00f3n, modificaci\u00f3n o descarte.\nPretende reformar la Constituci\u00f3n en los Art. 87.3, 92 y 166 que habilitan las libertades pol\u00edticas que ya inclu\u00eda el borrador constitucional del 78 referente a:\n\nILP sin restricciones.\nRefer\u00e9ndum vinculante.\nIniciativa Popular a la Reforma Constitucional.\n\n\u00bfPOR QU\u00c9 DE LA V\u00cdA ASTURIANA?\nArt. 1.C.E:\n\u201cLa soberan\u00eda nacional reside en el pueblo espa\u00f1ol\u201d.\nArt. 23.1.C.E:\n\u201cLos ciudadanos tienen el derecho a participar en los asuntos p\u00fablicos, directamente o por medio de representantes\u201d\nSolo hemos conocido la democracia mediante representantes y la V\u00eda Asturiana pretende que tambi\u00e9n se reconozca de forma directa para completar el cumplimiento de estos art\u00edculos.\n\u00bfPARA QU\u00c9 LA V\u00cdA ASTURIANA?\nPara dotar a la ciudadan\u00eda de m\u00e1s mecanismos de participaci\u00f3n ciudadana en las decisiones pol\u00edticas mediante los refer\u00e9ndum vinculantes.\nPOR UNA DEMOCRACIA DIRECTA.\nAdem\u00e1s, la ciudadan\u00eda podr\u00eda proponer leyes, su reforma o derogaci\u00f3n, fiscalizar la mala gesti\u00f3n de los partidos pol\u00edticos en sus actuaciones, etc.\nMediante la V\u00eda Asturiana pretendemos que la iniciativa popular se convierta en un instrumento que potencie la participaci\u00f3n como uno de los pilares sobre los que se asiente la idea de democracia y uno de los criterios fundamentales de control del poder pol\u00edtico, mediante una nueva legislaci\u00f3n que regule la Iniciativa Popular, ya sea legislativa o de cualquier otro \u00e1mbito, mediante la iniciativa popular al refer\u00e9ndum vinculante en los t\u00e9rminos que consideramos indispensables en un sistema democr\u00e1tico y que se reflejan en la moci\u00f3n que ya se est\u00e1 presentando en ayuntamientos.\n&lt;iframe width=&#8221;560&#8243; height=&#8221;315&#8243; src=&#8221;https://www.youtube.com/embed/Xr3qr9iINe8&#8243; frameborder=&#8221;0&#8243; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;\nV\u00eddeo de la comparecencia \u00a0de Miguel Presno ante el Parlamento asturiano\n\u00bfQu\u00e9 pedimos? V\u00eddeo de presentaci\u00f3n de Miguel Presno:\n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', '4bab93f8e26361e7039f094cd121cb3f', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', '4bab93f8e26361e7039f094cd121cb3f', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_4bab93f8e26361e7039f094cd121cb3f').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u00bfQU\u00c9 ES LA V\u00cdA ASTURIANA? Es una iniciativa del 15M Asturias de Reforma Constitucional, presentada por Derecho Colectivo a Petici\u00f3n (Art. 29.C.E) y aprobada por el Parlamento asturiano, aceptada en el Congreso a tr\u00e1mite y lista para pasar a su &hellip; <a href=\"https://15m20.tomalaplaza.net/via-asturiana-que-es-porque-y-para-que/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 7848,
  "featured_media": 133,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4
  ],
  "tags": [
    25,
    26,
    24
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/photo_2017-03-31_08-36-06.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/114"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7848"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=114"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 12,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/114/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 138,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/114/revisions/138"
      }
    ],
    "wp:featuredmedia": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/133"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=114"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=114"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=114"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 106,
  "date": "2017-04-05T10:49:44",
  "date_gmt": "2017-04-05T09:49:44",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/Insumision2.jpg"
  },
  "modified": "2017-04-05T10:49:44",
  "modified_gmt": "2017-04-05T09:49:44",
  "slug": "insumision2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/campana-insumisionfiscal-2017/insumision2/",
  "title": {
    "rendered": "Insumision2"
  },
  "author": 7913,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "\n<div class=\"twitter-share\"><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?via=15M2_0\" class=\"twitter-share-button\">Twittear</a></div>\n<p class=\"attachment\"><a href='https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/Insumision2.jpg'><img width=\"273\" height=\"247\" src=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/Insumision2.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n<form id=\"vozme_form_caae0483229637f122195b6970c21e6b\" method=\"post\" name=\"vozme_form_caae0483229637f122195b6970c21e6b\" target=\"caae0483229637f122195b6970c21e6b\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"Insumision2. \n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', 'caae0483229637f122195b6970c21e6b', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', 'caae0483229637f122195b6970c21e6b', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_caae0483229637f122195b6970c21e6b').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Escuchaeste post</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 273,
    "height": 247,
    "file": "2017/04/Insumision2.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Insumision2-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/Insumision2-150x150.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Insumision2-273x198.jpg",
        "width": 273,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/Insumision2-273x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Insumision2.jpg",
        "width": 273,
        "height": 247,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/Insumision2.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": "",
      "orientation": "0",
      "keywords": []
    }
  },
  "post": 104,
  "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/Insumision2.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/106"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7913"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=106"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 104,
  "date": "2017-04-05T10:52:23",
  "date_gmt": "2017-04-05T09:52:23",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/?p=104"
  },
  "modified": "2017-04-09T07:31:34",
  "modified_gmt": "2017-04-09T06:31:34",
  "slug": "campana-insumisionfiscal-2017",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/campana-insumisionfiscal-2017/",
  "title": {
    "rendered": "Campa\u00f1a #insumisionfiscal 2017"
  },
  "content": {
    "rendered": "\n<div class=\"twitter-share\"><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?via=15M2_0\" class=\"twitter-share-button\">Twittear</a></div>\n<blockquote><p>NO confirmes el borrador de hacienda, t\u00f3mate tu tiempo y comienza a ejercer autogesti\u00f3n fiscal</p>\n<p>tanto si te sale a pagar como si te sale a devolver a la hora de hacer la declaraci\u00f3n de la renta. Tienes hasta el 30 de junio de 2017 como plazo final para presentarla.</p></blockquote>\n<h3>Las novedades de la Renta 2016</h3>\n<p><img class=\"size-full wp-image-106 alignright\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/Insumision2.jpg\" alt=\"\" width=\"273\" height=\"247\" />La declaraci\u00f3n de la Renta 2016/2017 tiene como principal novedad la desaparici\u00f3n del programa Padre<strong> sustituido por Renta Web.</strong></p>\n<p>Desde el 5 de Abril se pondr\u00e1 en marcha toda la maquinaria de la Agencia Tributaria para cobrar los impuestos. Y desde ya se ponen en marcha las campa\u00f1as de insumisi\u00f3n fiscal, para denunciar las cantidades que el Estado dedica al gasto militar, al control social, al pago de una deuda ileg\u00edtima, al gasto del senado, de la monarqu\u00eda y de la iglesia.</p>\n<h3>Desobediencia Civil</h3>\n<p>Desde hace d\u00e9cadas, en estados como Alemania, Holanda, Canad\u00e1, EE.UU, Francia, Italia, etc. se organizan campa\u00f1as de Objeci\u00f3n Fiscal a los Gastos Militares. La Objeci\u00f3n o insumisi\u00f3n fiscal se lleva practicando en Espa\u00f1a desde los a\u00f1os 80. Los antimilitaristas la practican desde entonces, y entre otras cosas consiguieron con sus acciones de desobediencia civil que desapareciera la mili obligatoria.</p>\n<h3>Gastos Antisociales</h3>\n<p>Tienes la opci\u00f3n de hacer visible el rechazo social a pagar con dinero p\u00fablico gastos antisociales como son el pago de una &#8220;Deuda ileg\u00edtima&#8221;, los gastos militares y de control social, los gastos del Senado, Monarqu\u00eda e Iglesia, derivando ese gasto al sostenimiento de proyectos alternativos y de utilidad p\u00fablica.</p>\n<p>No nos negamos a pagar sino que queremos dedicar nuestro dinero a un uso social y lo desviamos a entidades alternativas: Proyectos autogestionados y de utilidad p\u00fablica.</p>\n<p>Desde la iniciativa de desobediencia econ\u00f3mica lanzamos la propuesta de objetar a los siguientes conceptos:</p>\n<ul>\n<li>Gasto Militar (Ministerio de Defensa, Polic\u00eda, Prisiones, Industria I+D militar)</li>\n<li>Deuda p\u00fablica (amortizaci\u00f3n e intereses)</li>\n<li>Senado</li>\n<li>Monarqu\u00eda</li>\n<li>Iglesia</li>\n</ul>\n<p>Si quieres hacer objeci\u00f3n fiscal pero en ese momento no tienes liquidez para hacer la aportaci\u00f3n que desear\u00edas objetar a la entidad alternativa o proyecto social solidario elegido, puedes optar al menos por hacer objeci\u00f3n a una cantidad simb\u00f3lica y menor.</p>\n<pre>M\u00e1s Info: <a href=\"mailto:2012autogestion@gmail.com\">2012autogestion@gmail.com</a></pre>\n<form id=\"vozme_form_cc219dd6f81d0464e73023ab4e2a415e\" method=\"post\" name=\"vozme_form_cc219dd6f81d0464e73023ab4e2a415e\" target=\"cc219dd6f81d0464e73023ab4e2a415e\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"Campa\u00f1a #insumisionfiscal 2017. NO confirmes el borrador de hacienda, t\u00f3mate tu tiempo y comienza a ejercer autogesti\u00f3n fiscal\ntanto si te sale a pagar como si te sale a devolver a la hora de hacer la declaraci\u00f3n de la renta. Tienes hasta el 30 de junio de 2017 como plazo final para presentarla.\nLas novedades de la Renta 2016\nLa declaraci\u00f3n de la Renta 2016/2017 tiene como principal novedad la desaparici\u00f3n del programa Padre sustituido por Renta Web.\nDesde el 5 de Abril se pondr\u00e1 en marcha toda la maquinaria de la Agencia Tributaria para cobrar los impuestos. Y desde ya se ponen en marcha las campa\u00f1as de insumisi\u00f3n fiscal, para denunciar las cantidades que el Estado dedica al gasto militar, al control social, al pago de una deuda ileg\u00edtima, al gasto del senado, de la monarqu\u00eda y de la iglesia.\nDesobediencia Civil\nDesde hace d\u00e9cadas, en estados como Alemania, Holanda, Canad\u00e1, EE.UU, Francia, Italia, etc. se organizan campa\u00f1as de Objeci\u00f3n Fiscal a los Gastos Militares. La Objeci\u00f3n o insumisi\u00f3n fiscal se lleva practicando en Espa\u00f1a desde los a\u00f1os 80. Los antimilitaristas la practican desde entonces, y entre otras cosas consiguieron con sus acciones de desobediencia civil que desapareciera la mili obligatoria.\nGastos Antisociales\nTienes la opci\u00f3n de hacer visible el rechazo social a pagar con dinero p\u00fablico gastos antisociales como son el pago de una &#8220;Deuda ileg\u00edtima&#8221;, los gastos militares y de control social, los gastos del Senado, Monarqu\u00eda e Iglesia, derivando ese gasto al sostenimiento de proyectos alternativos y de utilidad p\u00fablica.\nNo nos negamos a pagar sino que queremos dedicar nuestro dinero a un uso social y lo desviamos a entidades alternativas: Proyectos autogestionados y de utilidad p\u00fablica.\nDesde la iniciativa de desobediencia econ\u00f3mica lanzamos la propuesta de objetar a los siguientes conceptos:\n\nGasto Militar (Ministerio de Defensa, Polic\u00eda, Prisiones, Industria I+D militar)\nDeuda p\u00fablica (amortizaci\u00f3n e intereses)\nSenado\nMonarqu\u00eda\nIglesia\n\nSi quieres hacer objeci\u00f3n fiscal pero en ese momento no tienes liquidez para hacer la aportaci\u00f3n que desear\u00edas objetar a la entidad alternativa o proyecto social solidario elegido, puedes optar al menos por hacer objeci\u00f3n a una cantidad simb\u00f3lica y menor.\nM\u00e1s Info: 2012autogestion@gmail.com\n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', 'cc219dd6f81d0464e73023ab4e2a415e', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', 'cc219dd6f81d0464e73023ab4e2a415e', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_cc219dd6f81d0464e73023ab4e2a415e').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>NO confirmes el borrador de hacienda, t\u00f3mate tu tiempo y comienza a ejercer autogesti\u00f3n fiscal tanto si te sale a pagar como si te sale a devolver a la hora de hacer la declaraci\u00f3n de la renta. Tienes hasta el &hellip; <a href=\"https://15m20.tomalaplaza.net/campana-insumisionfiscal-2017/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 7848,
  "featured_media": 106,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [
    21,
    20,
    23,
    22
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/04/Insumision2.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/104"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7848"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=104"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/104/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 167,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/104/revisions/167"
      }
    ],
    "wp:featuredmedia": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/106"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=104"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=104"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=104"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 92,
  "date": "2017-03-24T12:27:48",
  "date_gmt": "2017-03-24T11:27:48",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/?p=92"
  },
  "modified": "2017-04-05T19:45:02",
  "modified_gmt": "2017-04-05T18:45:02",
  "slug": "protocolo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/protocolo/",
  "title": {
    "rendered": "Mediaci\u00f3n &#8211; Protocolo"
  },
  "content": {
    "rendered": "\n<div class=\"twitter-share\"><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?via=15M2_0\" class=\"twitter-share-button\">Twittear</a></div>\n<blockquote><p><span class=\"author-p-148076\">El Grupo de Mediaci\u00f3n es el responsable de crear y mantener un ambiente de respeto y de trabajo en el 15M 2.0.<br />\n</span></p></blockquote>\n<p><span class=\"author-p-148076 b\"><b>A.-</b></span><span class=\"author-p-148076\"> Ante un incumplimiento frontal de la <a href=\"https://15m20.tomalaplaza.net/netiqueta\">#Netiqueta</a> por parte de personas directamente informadas de la misma (m\u00e1xime en el caso de publicaciones de partidos pol\u00edticos o trolls) se proceder\u00e1 al borrado inmediato y a la advertencia por privado de que caso de seguir con ese comportamiento se la expulsar\u00e1 de todos los <a href=\"http://15m20.tomalaplaza.net/grupos-telegram\">Grupos de la Red 15M2.0</a></span></p>\n<p><span class=\"author-p-148076 b\"><b>B.-</b></span><span class=\"author-p-148076\"> Ante incumplimientos de la #netiqueta del 15M 2.0, demostrando una afecci\u00f3n emocional, siendo insistente en el comportamiento, antisocial, irrespetuosa, impaciente, brusca, repetitiva, etc.; y cuando se rechace la colaboraci\u00f3n solidaria para intentar resolver un posible problema planteado, se proceder\u00e1 de la siguiente manera:</span></p>\n<ol>\n<li><span class=\"author-p-148076\">Se notificar\u00e1 por\u00a0 privado a una de las administradoras del chat, que llevar\u00e1 el caso al Grupo de Mediaci\u00f3n adjuntando el o los mensajes donde se muestre tal incumplimiento, para que pueda ser tratado colectivamente por los miembros presentes en el Grupo en el momento de los hechos.</span></li>\n<li><span class=\"author-p-148076\">Se advertir\u00e1 por privado a la persona que incumpla la <a href=\"https://15m20.tomalaplaza.net/netiqueta\">#Netiqueta</a>, adjunt\u00e1ndole \u00e9sta y/o la <a href=\"http://15m20.tomalaplaza.net/grupos-telegram\">normativa de publicaci\u00f3n de los Grupos</a> si fuere necesario.</span></li>\n<li><span class=\"author-p-148076\">Si el conflicto se produce entre dos o m\u00e1s personas y no se resuelve tras un par de mensajes por privado, se crear\u00e1 un #GrupoLimbo, anunci\u00e1ndolo en el Grupo donde se haya generado el problema y al que se trasladar\u00e1n los mensajes que hayan generado la pol\u00e9mica, borr\u00e1ndolos del Grupo donde estos hayan sido publicados.</span></li>\n<li><span class=\"author-p-148076\">Se a\u00f1adir\u00e1 al #GrupoLimbo a las personas implicadas directamente y un m\u00ednimo de dos Mediadoras que buscar\u00e1n mediar entre las implicadas, buscando alcanzar el #Consenso para solucionar el conflicto.</span></li>\n<li><span class=\"author-p-148076\">Cualquier persona del Grupo donde se haya generado el conflicto, podr\u00e1 participar en el #GrupoLimbo a trav\u00e9s del enlace publicado en el Grupo donde \u00e9ste se haya originado.</span></li>\n<li><span class=\"author-p-148076\">Cada\u00a0 mensaje referente al\u00a0 problema que se ponga en el chat inicial, ser\u00e1 trasladado\u00a0 autom\u00e1ticamente al #GrupoLimbo sin necesidad de aviso.</span></li>\n<li><span class=\"author-p-148076\">En caso de\u00a0 no alcanzarse el #Consenso en el #GrupoLimbo, y cuando las Mediadoras consideren que se ha entrado en un bucle del que alguna de las partes no desea salir, lo comunicar\u00e1n al Grupo de Mediaci\u00f3n que tendr\u00e1 la responsabilidad de tomar una decisi\u00f3n al respecto.</span></li>\n<li><span class=\"author-p-148076\">Las integrantes del Grupo de Mediaci\u00f3n tienen la obligaci\u00f3n de intentar llegar al #Consenso; si se viera que esto no es posible se proceder\u00e1 a tomar la decisi\u00f3n por mayor\u00eda de los miembros presentes.</span></li>\n</ol>\n<p id=\"magicdomid36\"><span class=\"author-p-148076\">Las Mediadoras eliminar\u00e1n peri\u00f3dicamente todos los mensajes que s\u00f3lo a\u00f1adan ruido a los <a href=\"http://15m20.tomalaplaza.net/grupos-telegram\">Grupos</a>.</span></p>\n<p id=\"magicdomid150\" class=\"ace-line\"><span class=\"author-p-148076\">En aquellos casos no contemplados en la <a href=\"https://15m20.tomalaplaza.net/netiqueta\">#Netiqueta</a> y previa solicitud de alguna de las Mediadoras, los miembros del Grupo de Moderaci\u00f3n presentes en ese momento\u00a0\u00a0 </span><span class=\"author-p-155933\">d</span><span class=\"author-p-148076\">ebatir\u00e1n dicha situaci\u00f3n y tomar\u00e1n medidas extraordinarias al respecto, pudiendo tras esa reuni\u00f3n modificarse la\u00a0 <a href=\"https://15m20.tomalaplaza.net/netiqueta\">#Netiqueta</a> para que incluya esa medida espec\u00edfica si se considera apropiado.</span></p>\n<h3 id=\"magicdomid147\" class=\"ace-line\"><span class=\"author-p-148076 b\">#GrupoMediaci\u00f3n:</span></h3>\n<ul class=\"list-bullet1\">\n<li><span class=\"author-p-148076 b\"><b>INCLUSI\u00d3N MIEMBRO:</b></span>\n<ul>\n<li><span class=\"author-p-148076\">La persona que quiera participar en el grupo de Mediaci\u00f3n, deber\u00e1\u00a0 demostrar una clara intenci\u00f3n de participar en la RED 15M2.0,\u00a0 colaborando durante un periodo indeterminado en las tareas pendientes,\u00a0 as\u00ed como asistir regularmente a las asambleas.</span></li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<ul class=\"list-bullet1\">\n<li><span class=\"author-p-148076 b\"><b>SALIDA MIEMBRO:</b></span>\n<ul>\n<li><span class=\"author-p-148076\">Cuando una mediadora deje sus funciones sin dar motivos o deje de\u00a0 participar en el grupo durante largo tiempo, sera responsabilidad del\u00a0 grupo de Mediaci\u00f3n darla de baja.</span></li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<ol>\n<li><span class=\"author-p-148076\">Las Mediadoras est\u00e1n sujetas a la misma <a href=\"https://15m20.tomalaplaza.net/netiqueta\">#Netiqueta</a> que el resto de integrantes de la red 15M2.0</span></li>\n<li><span class=\"author-p-148076\">Si el chat general de un Grupo protesta sobre que la Mediadora est\u00e1 actuando en\u00a0 exceso, o si 3 personas distintas en 3 conversaciones distintas se\u00a0 quejan de su comportamiento, la moderadora en cuesti\u00f3n dejar\u00e1 de ejercer\u00a0 su funci\u00f3n en ese Grupo.</span></li>\n<li><span class=\"author-p-148076\">Si\u00a0 persiste en su comportamiento, se proceder\u00e1 de igual manera que con cualquier otra integrante de la Red, tanto en lo que a los Avisos como en lo que al #GrupoLimbo respecta.</span></li>\n</ol>\n<h3 id=\"magicdomid48\"><span class=\"author-p-148076 b\">#AvisosNetiqueta:</span></h3>\n<p id=\"magicdomid50\"><span class=\"author-p-148076\">En\u00a0 los avisos por privado se intentar\u00e1 (teniendo en cuenta la filosof\u00eda de\u00a0 los cuidados) convencer a la persona de que deponga su actitud/comportamiento.</span></p>\n<ul class=\"list-bullet1\">\n<li><span class=\"author-p-148076\"><strong>Aviso 1</strong> \u26a0\ufe0f\u00a0 Esa actitud est\u00e1 fuera de lugar e inclumple <a href=\"https://15m20.tomalaplaza.net/netiqueta\">#Netiqueta</a>.</span></li>\n<li><span class=\"author-p-148076\"><strong>Aviso 2</strong> \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u00a0\u00a0 Ya se te ha avisado que no procede esa actitud; si persistes el pr\u00f3ximo aviso conlleva la expulsi\u00f3n inmediata de todos los <a href=\"http://15m20.tomalaplaza.net/grupos-telegram\">Grupos 15M2.0</a></span></li>\n<li><span class=\"author-p-148076\"><strong>Aviso 3</strong> \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f Es el 3er aviso. Al no respetar la <a href=\"https://15m20.tomalaplaza.net/netiqueta\">#Netiqueta</a> se te ha expulsado de todos los <a href=\"http://15m20.tomalaplaza.net/grupos-telegram\">Grupos 15M2.0</a></span></li>\n</ul>\n<h3 id=\"magicdomid58\"><span class=\"author-p-148076 b\">#Desbloqueo:</span></h3>\n<p id=\"magicdomid60\"><span class=\"author-p-148076\">Cuando una persona bloqueada en alguno de nuestros Grupos, solicite la entrada a cualquiera de los <a href=\"http://15m20.tomalaplaza.net/grupos-telegram\">Grupos de la red del 15M2.0</a> se proceder\u00e1 contest\u00e1ndole por privado de la siguiente manera:</span></p>\n<ol>\n<li><span class=\"author-p-148076\">Seg\u00fan el protocolo consensuado, cuando se bloquea a una persona en un Grupo se le bloquea en todos.</span></li>\n<li><span class=\"author-p-148076\">No hay bloqueos indiscriminados y mucho menos preventivos; se sigue, sin excepci\u00f3n, el proceso consensuado.</span></li>\n<li><span class=\"author-p-148076\">El sistema de Telegram no se equivoca; si se cambia el nombre o el nick, estos cambian en la lista de personas bloqueadas.</span></li>\n<li><span class=\"author-p-148076\">Para ser desbloqueada ha de solicitarse a una mediadora y mostrar que se ha dado un proceso de reflexi\u00f3n para no volver a caer en los comportamientos que han provocado la expulsi\u00f3n&#8230; y eso pasa, primero, por el reconocimiento de los hechos.</span></li>\n<li><span class=\"author-p-148076\">El Grupo de Mediaci\u00f3n queda a tu disposici\u00f3n si deseas entrar en el procedimiento descrito. Un saludo.</span></li>\n</ol>\n<p id=\"magicdomid72\"><span class=\"author-p-148076\">En caso que la persona solicitante est\u00e9 dispuesta a ello, y si se considera necesario en el Grupo de Mediaci\u00f3n, podr\u00e1 abrirse un #GrupoLimbo donde tratar el tema; se proceder\u00e1 de igual manera a la descrita al principio de este #Protocolo en referencia a este tipo de Grupos, con la salvedad de que s\u00f3lo participar\u00e1n en \u00e9l la persona interesada y las Mediadoras que lo deseen.</span></p>\n<h3 id=\"magicdomid74\"><span class=\"author-p-148076 b\">#OtrosAvisos:</span></h3>\n<h4 id=\"magicdomid130\" class=\"ace-line\"><span class=\"author-p-148076 b\">GrupoDebate:</span></h4>\n<p id=\"magicdomid132\" class=\"ace-line\"><span class=\"author-p-148076\">Recordatorio a las personas participantes:<br />\n</span></p>\n<p id=\"magicdomid134\" class=\"ace-line\"><span class=\"author-p-148076\">Este es un espacio de debate tem\u00e1tico, donde mediante la escucha activa se busca comprender mejor lo que nos rodea; para cualquier otro tipo de din\u00e1micas hay otros grupos en Telegram o pod\u00e9is usar los privados entre vosotras.</span></p>\n<p id=\"magicdomid136\" class=\"ace-line\"><span class=\"author-p-148076\">\u2b55\ufe0f Ce\u00f1iros, por favor, a los debates abiertos o abrir uno nuevo usando la etiqueta correspondiente e id incluy\u00e9ndola en las respuestas.</span></p>\n<p id=\"magicdomid138\" class=\"ace-line\"><span class=\"author-p-148076\">\u2b55\ufe0f </span><span class=\"author-p-155933\">Evitar el uso de r\u00e1fagas de mensajes, compactar lo que se quiera decir en un solo mensaje.</span></p>\n<p id=\"magicdomid140\" class=\"ace-line\"><span class=\"author-p-148076\">\u2b55\ufe0f Si alguien necesita una descripci\u00f3n de los Grupos, la puede encontrar en el Grupo Madre donde tambi\u00e9n est\u00e1, anclada, la <a href=\"https://15m20.tomalaplaza.net/netiqueta\">#Netiqueta</a>.</span></p>\n<p id=\"magicdomid142\" class=\"ace-line\"><span class=\"author-p-148076\">\u2b55\ufe0f Adem\u00e1s de lo anterior, en la Info de cada Grupo hay m\u00e1s informaci\u00f3n sobre su funcionamiento y en ocasiones un mensaje anclado que la ampl\u00eda.</span></p>\n<p id=\"magicdomid87\"><span class=\"author-p-148076\">Gracias.</span></p>\n<form id=\"vozme_form_1a5bc4ada4389c3fcc7380d41f5060e2\" method=\"post\" name=\"vozme_form_1a5bc4ada4389c3fcc7380d41f5060e2\" target=\"1a5bc4ada4389c3fcc7380d41f5060e2\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"Mediaci\u00f3n &#8211; Protocolo. El Grupo de Mediaci\u00f3n es el responsable de crear y mantener un ambiente de respeto y de trabajo en el 15M 2.0.\n\nA.- Ante un incumplimiento frontal de la #Netiqueta por parte de personas directamente informadas de la misma (m\u00e1xime en el caso de publicaciones de partidos pol\u00edticos o trolls) se proceder\u00e1 al borrado inmediato y a la advertencia por privado de que caso de seguir con ese comportamiento se la expulsar\u00e1 de todos los Grupos de la Red 15M2.0\nB.- Ante incumplimientos de la #netiqueta del 15M 2.0, demostrando una afecci\u00f3n emocional, siendo insistente en el comportamiento, antisocial, irrespetuosa, impaciente, brusca, repetitiva, etc.; y cuando se rechace la colaboraci\u00f3n solidaria para intentar resolver un posible problema planteado, se proceder\u00e1 de la siguiente manera:\n\nSe notificar\u00e1 por\u00a0 privado a una de las administradoras del chat, que llevar\u00e1 el caso al Grupo de Mediaci\u00f3n adjuntando el o los mensajes donde se muestre tal incumplimiento, para que pueda ser tratado colectivamente por los miembros presentes en el Grupo en el momento de los hechos.\nSe advertir\u00e1 por privado a la persona que incumpla la #Netiqueta, adjunt\u00e1ndole \u00e9sta y/o la normativa de publicaci\u00f3n de los Grupos si fuere necesario.\nSi el conflicto se produce entre dos o m\u00e1s personas y no se resuelve tras un par de mensajes por privado, se crear\u00e1 un #GrupoLimbo, anunci\u00e1ndolo en el Grupo donde se haya generado el problema y al que se trasladar\u00e1n los mensajes que hayan generado la pol\u00e9mica, borr\u00e1ndolos del Grupo donde estos hayan sido publicados.\nSe a\u00f1adir\u00e1 al #GrupoLimbo a las personas implicadas directamente y un m\u00ednimo de dos Mediadoras que buscar\u00e1n mediar entre las implicadas, buscando alcanzar el #Consenso para solucionar el conflicto.\nCualquier persona del Grupo donde se haya generado el conflicto, podr\u00e1 participar en el #GrupoLimbo a trav\u00e9s del enlace publicado en el Grupo donde \u00e9ste se haya originado.\nCada\u00a0 mensaje referente al\u00a0 problema que se ponga en el chat inicial, ser\u00e1 trasladado\u00a0 autom\u00e1ticamente al #GrupoLimbo sin necesidad de aviso.\nEn caso de\u00a0 no alcanzarse el #Consenso en el #GrupoLimbo, y cuando las Mediadoras consideren que se ha entrado en un bucle del que alguna de las partes no desea salir, lo comunicar\u00e1n al Grupo de Mediaci\u00f3n que tendr\u00e1 la responsabilidad de tomar una decisi\u00f3n al respecto.\nLas integrantes del Grupo de Mediaci\u00f3n tienen la obligaci\u00f3n de intentar llegar al #Consenso; si se viera que esto no es posible se proceder\u00e1 a tomar la decisi\u00f3n por mayor\u00eda de los miembros presentes.\n\nLas Mediadoras eliminar\u00e1n peri\u00f3dicamente todos los mensajes que s\u00f3lo a\u00f1adan ruido a los Grupos.\nEn aquellos casos no contemplados en la #Netiqueta y previa solicitud de alguna de las Mediadoras, los miembros del Grupo de Moderaci\u00f3n presentes en ese momento\u00a0\u00a0 debatir\u00e1n dicha situaci\u00f3n y tomar\u00e1n medidas extraordinarias al respecto, pudiendo tras esa reuni\u00f3n modificarse la\u00a0 #Netiqueta para que incluya esa medida espec\u00edfica si se considera apropiado.\n#GrupoMediaci\u00f3n:\n\nINCLUSI\u00d3N MIEMBRO:\n\nLa persona que quiera participar en el grupo de Mediaci\u00f3n, deber\u00e1\u00a0 demostrar una clara intenci\u00f3n de participar en la RED 15M2.0,\u00a0 colaborando durante un periodo indeterminado en las tareas pendientes,\u00a0 as\u00ed como asistir regularmente a las asambleas.\n\n\n\n\nSALIDA MIEMBRO:\n\nCuando una mediadora deje sus funciones sin dar motivos o deje de\u00a0 participar en el grupo durante largo tiempo, sera responsabilidad del\u00a0 grupo de Mediaci\u00f3n darla de baja.\n\n\n\n\nLas Mediadoras est\u00e1n sujetas a la misma #Netiqueta que el resto de integrantes de la red 15M2.0\nSi el chat general de un Grupo protesta sobre que la Mediadora est\u00e1 actuando en\u00a0 exceso, o si 3 personas distintas en 3 conversaciones distintas se\u00a0 quejan de su comportamiento, la moderadora en cuesti\u00f3n dejar\u00e1 de ejercer\u00a0 su funci\u00f3n en ese Grupo.\nSi\u00a0 persiste en su comportamiento, se proceder\u00e1 de igual manera que con cualquier otra integrante de la Red, tanto en lo que a los Avisos como en lo que al #GrupoLimbo respecta.\n\n#AvisosNetiqueta:\nEn\u00a0 los avisos por privado se intentar\u00e1 (teniendo en cuenta la filosof\u00eda de\u00a0 los cuidados) convencer a la persona de que deponga su actitud/comportamiento.\n\nAviso 1 \u26a0\ufe0f\u00a0 Esa actitud est\u00e1 fuera de lugar e inclumple #Netiqueta.\nAviso 2 \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u00a0\u00a0 Ya se te ha avisado que no procede esa actitud; si persistes el pr\u00f3ximo aviso conlleva la expulsi\u00f3n inmediata de todos los Grupos 15M2.0\nAviso 3 \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f Es el 3er aviso. Al no respetar la #Netiqueta se te ha expulsado de todos los Grupos 15M2.0\n\n#Desbloqueo:\nCuando una persona bloqueada en alguno de nuestros Grupos, solicite la entrada a cualquiera de los Grupos de la red del 15M2.0 se proceder\u00e1 contest\u00e1ndole por privado de la siguiente manera:\n\nSeg\u00fan el protocolo consensuado, cuando se bloquea a una persona en un Grupo se le bloquea en todos.\nNo hay bloqueos indiscriminados y mucho menos preventivos; se sigue, sin excepci\u00f3n, el proceso consensuado.\nEl sistema de Telegram no se equivoca; si se cambia el nombre o el nick, estos cambian en la lista de personas bloqueadas.\nPara ser desbloqueada ha de solicitarse a una mediadora y mostrar que se ha dado un proceso de reflexi\u00f3n para no volver a caer en los comportamientos que han provocado la expulsi\u00f3n&#8230; y eso pasa, primero, por el reconocimiento de los hechos.\nEl Grupo de Mediaci\u00f3n queda a tu disposici\u00f3n si deseas entrar en el procedimiento descrito. Un saludo.\n\nEn caso que la persona solicitante est\u00e9 dispuesta a ello, y si se considera necesario en el Grupo de Mediaci\u00f3n, podr\u00e1 abrirse un #GrupoLimbo donde tratar el tema; se proceder\u00e1 de igual manera a la descrita al principio de este #Protocolo en referencia a este tipo de Grupos, con la salvedad de que s\u00f3lo participar\u00e1n en \u00e9l la persona interesada y las Mediadoras que lo deseen.\n#OtrosAvisos:\nGrupoDebate:\nRecordatorio a las personas participantes:\n\nEste es un espacio de debate tem\u00e1tico, donde mediante la escucha activa se busca comprender mejor lo que nos rodea; para cualquier otro tipo de din\u00e1micas hay otros grupos en Telegram o pod\u00e9is usar los privados entre vosotras.\n\u2b55\ufe0f Ce\u00f1iros, por favor, a los debates abiertos o abrir uno nuevo usando la etiqueta correspondiente e id incluy\u00e9ndola en las respuestas.\n\u2b55\ufe0f Evitar el uso de r\u00e1fagas de mensajes, compactar lo que se quiera decir en un solo mensaje.\n\u2b55\ufe0f Si alguien necesita una descripci\u00f3n de los Grupos, la puede encontrar en el Grupo Madre donde tambi\u00e9n est\u00e1, anclada, la #Netiqueta.\n\u2b55\ufe0f Adem\u00e1s de lo anterior, en la Info de cada Grupo hay m\u00e1s informaci\u00f3n sobre su funcionamiento y en ocasiones un mensaje anclado que la ampl\u00eda.\nGracias.\n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', '1a5bc4ada4389c3fcc7380d41f5060e2', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', '1a5bc4ada4389c3fcc7380d41f5060e2', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_1a5bc4ada4389c3fcc7380d41f5060e2').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El Grupo de Mediaci\u00f3n es el responsable de crear y mantener un ambiente de respeto y de trabajo en el 15M 2.0. A.- Ante un incumplimiento frontal de la #Netiqueta por parte de personas directamente informadas de la misma (m\u00e1xime &hellip; <a href=\"https://15m20.tomalaplaza.net/protocolo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 7848,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    12
  ],
  "tags": [
    16,
    17,
    15,
    14,
    19,
    13
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/92"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7848"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=92"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/92/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 96,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/92/revisions/96"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=92"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=92"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=92"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 86,
  "date": "2017-03-24T10:14:48",
  "date_gmt": "2017-03-24T09:14:48",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/grupos_telegram.jpg"
  },
  "modified": "2017-03-24T10:14:48",
  "modified_gmt": "2017-03-24T09:14:48",
  "slug": "grupos_telegram",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/grupos-telegram/grupos_telegram/",
  "title": {
    "rendered": "grupos_telegram"
  },
  "author": 7913,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "\n<div class=\"twitter-share\"><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?via=15M2_0\" class=\"twitter-share-button\">Twittear</a></div>\n<p class=\"attachment\"><a href='https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/grupos_telegram.jpg'><img width=\"300\" height=\"143\" src=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/grupos_telegram-300x143.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/grupos_telegram-300x143.jpg 300w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/grupos_telegram.jpg 630w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<form id=\"vozme_form_18af2b2c4df90f2ff4713e8257c20a55\" method=\"post\" name=\"vozme_form_18af2b2c4df90f2ff4713e8257c20a55\" target=\"18af2b2c4df90f2ff4713e8257c20a55\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"grupos_telegram. \n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', '18af2b2c4df90f2ff4713e8257c20a55', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', '18af2b2c4df90f2ff4713e8257c20a55', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_18af2b2c4df90f2ff4713e8257c20a55').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Escuchaeste post</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 630,
    "height": 300,
    "file": "2017/03/grupos_telegram.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "grupos_telegram-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/grupos_telegram-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "grupos_telegram-300x143.jpg",
        "width": 300,
        "height": 143,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/grupos_telegram-300x143.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "grupos_telegram-630x198.jpg",
        "width": 630,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/grupos_telegram-630x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "grupos_telegram.jpg",
        "width": 630,
        "height": 300,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/grupos_telegram.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": "",
      "orientation": "0",
      "keywords": []
    }
  },
  "post": 84,
  "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/grupos_telegram.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/86"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7913"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=86"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 84,
  "date": "2017-03-24T09:07:23",
  "date_gmt": "2017-03-24T08:07:23",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/?p=84"
  },
  "modified": "2017-04-17T14:22:59",
  "modified_gmt": "2017-04-17T13:22:59",
  "slug": "grupos-telegram",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/grupos-telegram/",
  "title": {
    "rendered": "Grupos Telegram"
  },
  "content": {
    "rendered": "\n<div class=\"twitter-share\"><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?hashtags=telegram%20%2315M&#038;via=15M2_0\" class=\"twitter-share-button\">Twittear</a></div>\n<p><img class=\"aligncenter size-full wp-image-86\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/grupos_telegram.jpg\" alt=\"\" width=\"630\" height=\"300\" srcset=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/grupos_telegram.jpg 630w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/grupos_telegram-300x143.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 630px) 100vw, 630px\" /></p>\n<blockquote><p>Bienvenida; gracias por entrar a la red 15M2.0 ??</p>\n<p>La Red 15M2.0 est\u00e1 formada por una red de Grupos con diferentes tem\u00e1ticas y funci\u00f3n de cada grupo. Nos dividimos en Grupos p\u00fablicos y de trabajo.</p></blockquote>\n<h3>Los Grupos p\u00fablicos son:</h3>\n<p>? Madre: Grupo de acogida donde se publican s\u00f3lo temas consensuados por el Movimiento y se va orientando a la gente hacia los distintos grupos.<br />\n(<a href=\"https://telegram.me/General15M\" target=\"_blank\">https://telegram.me/General15M</a>).</p>\n<p>? Debate: Se proponen temas a debatir y se van tratando; la forma en que lo organizamos va cambiando casi de semana en semana seg\u00fan las propuestas que surjan al respecto. De momento se act\u00faa como est\u00e1 descrito en la Info del grupo, aunque no se aplica el protocolo estrictamente, ya que vamos probando a ver c\u00f3mo se siente la gente m\u00e1s c\u00f3moda.<br />\n(<a href=\"https://telegram.me/Debatir15M\" target=\"_blank\">https://telegram.me/Debatir15M</a>)</p>\n<p>? Asamblea Virtual: donde se proponen y comentan temas, y se van haciendo alegaciones a los mismos para ser llevados a la asamblea de los jueves.<br />\n(<a href=\"https://telegram.me/AsambleaVirtual15M\" target=\"_blank\">https://telegram.me/AsambleaVirtual15M</a>)</p>\n<p>? Info/Noticias/Convocatorias: se publican noticias de actualidad pol\u00edtica relacionadas, sobre todo, con el Movimiento 15M y movimientos afines.<br />\n(<a href=\"https://telegram.me/INFO_15M\" target=\"_blank\">https://telegram.me/INFO_15M</a>)</p>\n<p>? Grupos de Trabajo: hasta hace poco abiertos a todo el mundo, pero que se ha consensuado ir dejando en ellos s\u00f3lo a las personas que quieran participar activamente y as\u00ed lo soliciten a alguna de las administradoras del Grupo Madre (Mediaci\u00f3n/Moderaci\u00f3n , Organizaci\u00f3n de Difusi\u00f3n, Democracia Directa, Net Libre, Extensi\u00f3n&#8230;)</p>\n<p>\u2b55\ufe0f Encontrar\u00e1s informaci\u00f3n espec\u00edfica en el apartado &#8220;Informaci\u00f3n&#8221; de cada uno de los Grupos, y en algunos casos en el mensaje anclado a cada uno de ellos.</p>\n<p>\u2b55\ufe0f Te pedimos tambi\u00e9n el favor, desde el Grupo de Extensi\u00f3n, que si formas parte de alguna Asamblea 15M activa o de cualquier otro colectivo af\u00edn, nos facilites sus datos de contacto. Estamos trabajando desde este Grupo la creaci\u00f3n de una base de datos y mapeo.</p>\n<p>? Antes de comenzar a escribir, lee por favor la <a href=\"https://15m20.tomalaplaza.net/?p=78&amp;preview=true\">#Netiqueta</a> de nuestra Red de Grupos.</p>\n<p>Muchas gracias de antemano compa! ??? ?</p>\n<form id=\"vozme_form_e9e3ba5a7b621ceb5bd023898d3327b2\" method=\"post\" name=\"vozme_form_e9e3ba5a7b621ceb5bd023898d3327b2\" target=\"e9e3ba5a7b621ceb5bd023898d3327b2\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"Grupos Telegram. \nBienvenida; gracias por entrar a la red 15M2.0 ??\nLa Red 15M2.0 est\u00e1 formada por una red de Grupos con diferentes tem\u00e1ticas y funci\u00f3n de cada grupo. Nos dividimos en Grupos p\u00fablicos y de trabajo.\nLos Grupos p\u00fablicos son:\n? Madre: Grupo de acogida donde se publican s\u00f3lo temas consensuados por el Movimiento y se va orientando a la gente hacia los distintos grupos.\n(https://telegram.me/General15M).\n? Debate: Se proponen temas a debatir y se van tratando; la forma en que lo organizamos va cambiando casi de semana en semana seg\u00fan las propuestas que surjan al respecto. De momento se act\u00faa como est\u00e1 descrito en la Info del grupo, aunque no se aplica el protocolo estrictamente, ya que vamos probando a ver c\u00f3mo se siente la gente m\u00e1s c\u00f3moda.\n(https://telegram.me/Debatir15M)\n? Asamblea Virtual: donde se proponen y comentan temas, y se van haciendo alegaciones a los mismos para ser llevados a la asamblea de los jueves.\n(https://telegram.me/AsambleaVirtual15M)\n? Info/Noticias/Convocatorias: se publican noticias de actualidad pol\u00edtica relacionadas, sobre todo, con el Movimiento 15M y movimientos afines.\n(https://telegram.me/INFO_15M)\n? Grupos de Trabajo: hasta hace poco abiertos a todo el mundo, pero que se ha consensuado ir dejando en ellos s\u00f3lo a las personas que quieran participar activamente y as\u00ed lo soliciten a alguna de las administradoras del Grupo Madre (Mediaci\u00f3n/Moderaci\u00f3n , Organizaci\u00f3n de Difusi\u00f3n, Democracia Directa, Net Libre, Extensi\u00f3n&#8230;)\n\u2b55\ufe0f Encontrar\u00e1s informaci\u00f3n espec\u00edfica en el apartado &#8220;Informaci\u00f3n&#8221; de cada uno de los Grupos, y en algunos casos en el mensaje anclado a cada uno de ellos.\n\u2b55\ufe0f Te pedimos tambi\u00e9n el favor, desde el Grupo de Extensi\u00f3n, que si formas parte de alguna Asamblea 15M activa o de cualquier otro colectivo af\u00edn, nos facilites sus datos de contacto. Estamos trabajando desde este Grupo la creaci\u00f3n de una base de datos y mapeo.\n? Antes de comenzar a escribir, lee por favor la #Netiqueta de nuestra Red de Grupos.\nMuchas gracias de antemano compa! ??? ?\n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', 'e9e3ba5a7b621ceb5bd023898d3327b2', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', 'e9e3ba5a7b621ceb5bd023898d3327b2', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_e9e3ba5a7b621ceb5bd023898d3327b2').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Bienvenida; gracias por entrar a la red 15M2.0 ?? La Red 15M2.0 est\u00e1 formada por una red de Grupos con diferentes tem\u00e1ticas y funci\u00f3n de cada grupo. Nos dividimos en Grupos p\u00fablicos y de trabajo. Los Grupos p\u00fablicos son: ? &hellip; <a href=\"https://15m20.tomalaplaza.net/grupos-telegram/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 7848,
  "featured_media": 86,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    12
  ],
  "tags": [
    16,
    18,
    17,
    15,
    14,
    19,
    13
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/grupos_telegram.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/84"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7848"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=84"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 7,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/84/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 192,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/84/revisions/192"
      }
    ],
    "wp:featuredmedia": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/86"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=84"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=84"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=84"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 79,
  "date": "2017-03-24T08:52:39",
  "date_gmt": "2017-03-24T07:52:39",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/netiqueta.jpg"
  },
  "modified": "2017-03-24T08:52:39",
  "modified_gmt": "2017-03-24T07:52:39",
  "slug": "netiqueta",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/netiqueta/netiqueta/",
  "title": {
    "rendered": "netiqueta"
  },
  "author": 7913,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "\n<div class=\"twitter-share\"><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?via=15M2_0\" class=\"twitter-share-button\">Twittear</a></div>\n<p class=\"attachment\"><a href='https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/netiqueta.jpg'><img width=\"300\" height=\"198\" src=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/netiqueta-300x198.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/netiqueta-300x198.jpg 300w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/netiqueta.jpg 360w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<form id=\"vozme_form_c2b3a3f949a1b5b923b32767513727b4\" method=\"post\" name=\"vozme_form_c2b3a3f949a1b5b923b32767513727b4\" target=\"c2b3a3f949a1b5b923b32767513727b4\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"netiqueta. \n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', 'c2b3a3f949a1b5b923b32767513727b4', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', 'c2b3a3f949a1b5b923b32767513727b4', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_c2b3a3f949a1b5b923b32767513727b4').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Escuchaeste post</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 360,
    "height": 237,
    "file": "2017/03/netiqueta.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "netiqueta-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/netiqueta-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "netiqueta-300x198.jpg",
        "width": 300,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/netiqueta-300x198.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "netiqueta-360x198.jpg",
        "width": 360,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/netiqueta-360x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "netiqueta.jpg",
        "width": 360,
        "height": 237,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/netiqueta.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": "",
      "orientation": "0",
      "keywords": []
    }
  },
  "post": 78,
  "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/netiqueta.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/79"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7913"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=79"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 78,
  "date": "2017-03-24T12:25:56",
  "date_gmt": "2017-03-24T11:25:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/?p=78"
  },
  "modified": "2017-04-05T19:46:02",
  "modified_gmt": "2017-04-05T18:46:02",
  "slug": "netiqueta",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/netiqueta/",
  "title": {
    "rendered": "Netiqueta"
  },
  "content": {
    "rendered": "\n<div class=\"twitter-share\"><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?via=15M2_0\" class=\"twitter-share-button\">Twittear</a></div>\n<p><img class=\"aligncenter size-full wp-image-79\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/netiqueta.jpg\" alt=\"\" width=\"360\" height=\"237\" srcset=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/netiqueta.jpg 360w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/netiqueta-300x198.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 360px) 100vw, 360px\" /></p>\n<blockquote><p>Este Movimiento Social es apartidista pero no apol\u00edtico \u263a\ufe0f.\u00a0 El 15M2.0 surge para seguir debatiendo las propuestas de cambio social e institucional del movimiento 15M, promoviendo el debate y sus reivindicaciones en la sociedad. Tratamos de reunir la ilusi\u00f3n y las fuerzas que sentimos durante el Quince de Mayo y con ellas lograr una sociedad m\u00e1s justa entre iguales. \u270c\ufe0f Para poder debatir las propuestas hemos creado la siguiente #Netiqueta:</p></blockquote>\n<p>1\u20e3 Evitemos hacer proselitismo de partidos pol\u00edticos y sindicatos (promoci\u00f3n/propaganda de cualquier partido/sindicato). <em>No se admiten publicaciones de partidos pol\u00edticos ni sindicatos.</em></p>\n<p>2\u20e3 T\u00f3mate tu tiempo antes de contestar y hazlo en un solo mensaje, separando los temas en p\u00e1rrafos distintos. Evitemos r\u00e1fagas de mensajes.</p>\n<p>3\u20e3 Si quieres preguntar algo a alguien hazlo por privado, lo que decimos en el grupo es para todo el grupo. Evita los di\u00e1logos.</p>\n<p>4\u20e3 Las herramientas de este grupo son para revivir el Movimiento 15M organiz\u00e1ndonos. Para difundir hay otros grupos de otros temas.</p>\n<p>5\u20e3 En Telegram tenemos tres grupos principales: un Grupo Madre donde damos la bienvenida y se notifican las cosas importantes como los recordatorios de las horas de las Asambleas. Una Sala de Debate donde deliberar y proponer temas y una sala de Asamblea Virtual donde se organizan el orden del d\u00eda y las actas.</p>\n<p>Si quieres proponer un tema para debatir usa la almohadilla <em>#propuesta</em>. Si quieres hacer una alegaci\u00f3n a esta propuesta responde ese mensaje original escribiendo\u00a0 <em>#Alegaci\u00f3n #Propuesta</em> al comienzo del texto. De esta manera los debates ser\u00e1n m\u00e1s claros, as\u00ed como facilitar\u00e1n la organizaci\u00f3n de los mismos cuando se est\u00e9n dando varios a un tiempo. Una \u00faltima cosa, procura no usar la expresi\u00f3n &#8220;+1&#8221; en la Sala de Debate para evitar ruido innecesario.</p>\n<p>6\u20e3 Respeta a tus compa\u00f1erxs de grupo, recuerda que detr\u00e1s de cada mensaje hay una persona con sentimientos, trata a los dem\u00e1s como te gustar\u00eda ser tratada: con educaci\u00f3n, respeto, buen rollo. Se ha creado un Grupo de Mediadoras, si alguien te trata mal usa ese grupo o pide ayuda a un admin (lo ver\u00e1s con una estrellita en el panel de miembros del grupo).</p>\n<p>7\u20e3 Telegram tiene muchas m\u00e1s posibilidades de las que parece a simple vista, por lo que sugerimos que le eches un vistazo a los <em>#telegransejos</em>. ?</p>\n<blockquote><p>El Grupo de Mediaci\u00f3n ser\u00e1 el responsable de velar por el cumplimiento de esta #Netiqueta, conforme al <a href=\"http://15m20.tomalaplaza.net/protocolo\">#Protocolo</a> consensuado en Asamblea.</p></blockquote>\n<form id=\"vozme_form_5efa4f9a16f795f28d5a6606f7fa609e\" method=\"post\" name=\"vozme_form_5efa4f9a16f795f28d5a6606f7fa609e\" target=\"5efa4f9a16f795f28d5a6606f7fa609e\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"Netiqueta. \nEste Movimiento Social es apartidista pero no apol\u00edtico \u263a\ufe0f.\u00a0 El 15M2.0 surge para seguir debatiendo las propuestas de cambio social e institucional del movimiento 15M, promoviendo el debate y sus reivindicaciones en la sociedad. Tratamos de reunir la ilusi\u00f3n y las fuerzas que sentimos durante el Quince de Mayo y con ellas lograr una sociedad m\u00e1s justa entre iguales. \u270c\ufe0f Para poder debatir las propuestas hemos creado la siguiente #Netiqueta:\n1\u20e3 Evitemos hacer proselitismo de partidos pol\u00edticos y sindicatos (promoci\u00f3n/propaganda de cualquier partido/sindicato). No se admiten publicaciones de partidos pol\u00edticos ni sindicatos.\n2\u20e3 T\u00f3mate tu tiempo antes de contestar y hazlo en un solo mensaje, separando los temas en p\u00e1rrafos distintos. Evitemos r\u00e1fagas de mensajes.\n3\u20e3 Si quieres preguntar algo a alguien hazlo por privado, lo que decimos en el grupo es para todo el grupo. Evita los di\u00e1logos.\n4\u20e3 Las herramientas de este grupo son para revivir el Movimiento 15M organiz\u00e1ndonos. Para difundir hay otros grupos de otros temas.\n5\u20e3 En Telegram tenemos tres grupos principales: un Grupo Madre donde damos la bienvenida y se notifican las cosas importantes como los recordatorios de las horas de las Asambleas. Una Sala de Debate donde deliberar y proponer temas y una sala de Asamblea Virtual donde se organizan el orden del d\u00eda y las actas.\nSi quieres proponer un tema para debatir usa la almohadilla #propuesta. Si quieres hacer una alegaci\u00f3n a esta propuesta responde ese mensaje original escribiendo\u00a0 #Alegaci\u00f3n #Propuesta al comienzo del texto. De esta manera los debates ser\u00e1n m\u00e1s claros, as\u00ed como facilitar\u00e1n la organizaci\u00f3n de los mismos cuando se est\u00e9n dando varios a un tiempo. Una \u00faltima cosa, procura no usar la expresi\u00f3n &#8220;+1&#8221; en la Sala de Debate para evitar ruido innecesario.\n6\u20e3 Respeta a tus compa\u00f1erxs de grupo, recuerda que detr\u00e1s de cada mensaje hay una persona con sentimientos, trata a los dem\u00e1s como te gustar\u00eda ser tratada: con educaci\u00f3n, respeto, buen rollo. Se ha creado un Grupo de Mediadoras, si alguien te trata mal usa ese grupo o pide ayuda a un admin (lo ver\u00e1s con una estrellita en el panel de miembros del grupo).\n7\u20e3 Telegram tiene muchas m\u00e1s posibilidades de las que parece a simple vista, por lo que sugerimos que le eches un vistazo a los #telegransejos. ?\nEl Grupo de Mediaci\u00f3n ser\u00e1 el responsable de velar por el cumplimiento de esta #Netiqueta, conforme al #Protocolo consensuado en Asamblea.\n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', '5efa4f9a16f795f28d5a6606f7fa609e', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', '5efa4f9a16f795f28d5a6606f7fa609e', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_5efa4f9a16f795f28d5a6606f7fa609e').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Este Movimiento Social es apartidista pero no apol\u00edtico \u263a\ufe0f.\u00a0 El 15M2.0 surge para seguir debatiendo las propuestas de cambio social e institucional del movimiento 15M, promoviendo el debate y sus reivindicaciones en la sociedad. Tratamos de reunir la ilusi\u00f3n y &hellip; <a href=\"https://15m20.tomalaplaza.net/netiqueta/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 7848,
  "featured_media": 79,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    12
  ],
  "tags": [
    16,
    17,
    15,
    14,
    19,
    13
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/netiqueta.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/78"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7848"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=78"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/78/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 99,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/78/revisions/99"
      }
    ],
    "wp:featuredmedia": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/79"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=78"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=78"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=78"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 77,
  "date": "2017-03-13T23:48:42",
  "date_gmt": "2017-03-13T22:48:42",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/cropped-cabecera.jpg"
  },
  "modified": "2017-03-13T23:48:42",
  "modified_gmt": "2017-03-13T22:48:42",
  "slug": "cropped-cabecera-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/cropped-cabecera-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cropped-cabecera.jpg"
  },
  "author": 7848,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/cropped-cabecera.jpg'><img width=\"300\" height=\"79\" src=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/cropped-cabecera-300x79.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/cropped-cabecera-300x79.jpg 300w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/cropped-cabecera-768x202.jpg 768w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/cropped-cabecera-800x210.jpg 800w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/cropped-cabecera.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<form id=\"vozme_form_0221f404d9ea9adc3208803a6ddcd69e\" method=\"post\" name=\"vozme_form_0221f404d9ea9adc3208803a6ddcd69e\" target=\"0221f404d9ea9adc3208803a6ddcd69e\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"cropped-cabecera.jpg. \n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', '0221f404d9ea9adc3208803a6ddcd69e', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', '0221f404d9ea9adc3208803a6ddcd69e', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_0221f404d9ea9adc3208803a6ddcd69e').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Escuchaeste post</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 940,
    "height": 247,
    "file": "2017/03/cropped-cabecera.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-cabecera-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/cropped-cabecera-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-cabecera-300x79.jpg",
        "width": 300,
        "height": 79,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/cropped-cabecera-300x79.jpg"
      },
      "medium_large": {
        "file": "cropped-cabecera-768x202.jpg",
        "width": 768,
        "height": 202,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/cropped-cabecera-768x202.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "cropped-cabecera-800x210.jpg",
        "width": 800,
        "height": 210,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/cropped-cabecera-800x210.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cropped-cabecera-940x198.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/cropped-cabecera-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-cabecera.jpg",
        "width": 940,
        "height": 247,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/cropped-cabecera.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": "",
      "orientation": "0",
      "keywords": []
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/cropped-cabecera.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/77"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7848"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=77"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 76,
  "date": "2017-03-13T23:48:17",
  "date_gmt": "2017-03-13T22:48:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/cabecera.jpg"
  },
  "modified": "2017-03-13T23:48:17",
  "modified_gmt": "2017-03-13T22:48:17",
  "slug": "cabecera",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/cabecera/",
  "title": {
    "rendered": "cabecera"
  },
  "author": 7848,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/cabecera.jpg'><img width=\"300\" height=\"112\" src=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/cabecera-300x112.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/cabecera-300x112.jpg 300w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/cabecera-768x287.jpg 768w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/cabecera-800x299.jpg 800w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/cabecera.jpg 954w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<form id=\"vozme_form_1a2c445726e5249c6cc8ccf41ce15f2d\" method=\"post\" name=\"vozme_form_1a2c445726e5249c6cc8ccf41ce15f2d\" target=\"1a2c445726e5249c6cc8ccf41ce15f2d\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"cabecera. \n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', '1a2c445726e5249c6cc8ccf41ce15f2d', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', '1a2c445726e5249c6cc8ccf41ce15f2d', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_1a2c445726e5249c6cc8ccf41ce15f2d').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Escuchaeste post</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 954,
    "height": 356,
    "file": "2017/03/cabecera.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cabecera-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/cabecera-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cabecera-300x112.jpg",
        "width": 300,
        "height": 112,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/cabecera-300x112.jpg"
      },
      "medium_large": {
        "file": "cabecera-768x287.jpg",
        "width": 768,
        "height": 287,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/cabecera-768x287.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "cabecera-800x299.jpg",
        "width": 800,
        "height": 299,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/cabecera-800x299.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cabecera-940x198.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/cabecera-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cabecera.jpg",
        "width": 954,
        "height": 356,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/cabecera.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": "",
      "orientation": "0",
      "keywords": []
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/cabecera.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/76"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7848"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=76"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 58,
  "date": "2017-03-12T15:45:06",
  "date_gmt": "2017-03-12T14:45:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/15M.jpg"
  },
  "modified": "2017-03-12T15:45:06",
  "modified_gmt": "2017-03-12T14:45:06",
  "slug": "15m",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/los-servidores-del-15m-necesitan-financiacion/15m/",
  "title": {
    "rendered": "15M"
  },
  "author": 7913,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "\n<div class=\"twitter-share\"><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?via=15M2_0\" class=\"twitter-share-button\">Twittear</a></div>\n<p class=\"attachment\"><a href='https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/15M.jpg'><img width=\"300\" height=\"168\" src=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/15M-300x168.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/15M-300x168.jpg 300w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/15M.jpg 450w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<form id=\"vozme_form_0595577b82c6ed483e88d41af7f5c215\" method=\"post\" name=\"vozme_form_0595577b82c6ed483e88d41af7f5c215\" target=\"0595577b82c6ed483e88d41af7f5c215\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"15M. \n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', '0595577b82c6ed483e88d41af7f5c215', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', '0595577b82c6ed483e88d41af7f5c215', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_0595577b82c6ed483e88d41af7f5c215').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Escuchaeste post</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 450,
    "height": 252,
    "file": "2017/03/15M.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "15M-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/15M-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "15M-300x168.jpg",
        "width": 300,
        "height": 168,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/15M-300x168.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "15M-450x198.jpg",
        "width": 450,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/15M-450x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "15M.jpg",
        "width": 450,
        "height": 252,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/15M.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": "",
      "orientation": "0",
      "keywords": []
    }
  },
  "post": 53,
  "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/15M.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/58"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7913"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=58"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 53,
  "date": "2017-03-12T15:54:37",
  "date_gmt": "2017-03-12T14:54:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/?p=53"
  },
  "modified": "2017-05-10T09:00:41",
  "modified_gmt": "2017-05-10T08:00:41",
  "slug": "los-servidores-del-15m-necesitan-financiacion",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/los-servidores-del-15m-necesitan-financiacion/",
  "title": {
    "rendered": "Los servidores del 15M necesitan financiaci\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "\n<div class=\"twitter-share\"><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?text=Los%20servidores%20del%20%2315M%20necesitan%20financiaci%C3%B3n%20%23Colabora&#038;via=15M2_0\" class=\"twitter-share-button\">Twittear</a></div>\n<p><img class=\"wp-image-58 size-medium alignright\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/15M-300x168.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"168\" srcset=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/15M-300x168.jpg 300w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/15M.jpg 450w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></p>\n<p>Hola a todas; otra vez nos toca pasar la gorra a todas las que queremos que los servidores de 15M y toda esa historia que guardan permanezcan.</p>\n<p>Para que las plazas y los barrios que a\u00fan usan sus listas de correo, sus blogs, sus servidores de comunicaci\u00f3n, permanezcan activos es necesario que nos rasquemos el bolsillo.</p>\n<p>Las finanzas se actualizan aqu\u00ed:</p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"https://15hack.tomalaplaza.net/bote\">15hack.tomalaplaza.net/bote</a></p>\n<p>y como dicen en el post la cuentas es:</p>\n<blockquote>\n<ul>\n<li>IBAN: ES36 1491 0001 2921 4282 7423</li>\n<li>Entidad: Triodos</li>\n<li>Titular: Asociaci\u00f3n de amigos del caf\u00e9 y de las computadoras</li>\n</ul>\n</blockquote>\n<p>Desgraciadamente no hay cuenta bancaria, ni servidores ni dominios sin CIF, as\u00ed que recuperaron una asociaci\u00f3n para poder mantenerlos, ahora nos toca a nosotras ayudar con algunos Euros.</p>\n<p>Si no puedes aportar de un golpe una cantidad, pero tienes la intenci\u00f3n de colaborar, algunas hemos creado un grupo en teaming que ir\u00e1 aportando todo lo que saquemos a la cuenta de la asociaci\u00f3n y est\u00e1 aqu\u00ed.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://www.teaming.net/apoyoaservidores15m\">www.teaming.net/apoyoaservidores15m</a></p>\n<form id=\"vozme_form_10dd582a6853fe2125732db2ec4ce9dd\" method=\"post\" name=\"vozme_form_10dd582a6853fe2125732db2ec4ce9dd\" target=\"10dd582a6853fe2125732db2ec4ce9dd\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"Los servidores del 15M necesitan financiaci\u00f3n. \nHola a todas; otra vez nos toca pasar la gorra a todas las que queremos que los servidores de 15M y toda esa historia que guardan permanezcan.\nPara que las plazas y los barrios que a\u00fan usan sus listas de correo, sus blogs, sus servidores de comunicaci\u00f3n, permanezcan activos es necesario que nos rasquemos el bolsillo.\nLas finanzas se actualizan aqu\u00ed:\n15hack.tomalaplaza.net/bote\ny como dicen en el post la cuentas es:\n\n\nIBAN: ES36 1491 0001 2921 4282 7423\nEntidad: Triodos\nTitular: Asociaci\u00f3n de amigos del caf\u00e9 y de las computadoras\n\n\nDesgraciadamente no hay cuenta bancaria, ni servidores ni dominios sin CIF, as\u00ed que recuperaron una asociaci\u00f3n para poder mantenerlos, ahora nos toca a nosotras ayudar con algunos Euros.\nSi no puedes aportar de un golpe una cantidad, pero tienes la intenci\u00f3n de colaborar, algunas hemos creado un grupo en teaming que ir\u00e1 aportando todo lo que saquemos a la cuenta de la asociaci\u00f3n y est\u00e1 aqu\u00ed.\nwww.teaming.net/apoyoaservidores15m\n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', '10dd582a6853fe2125732db2ec4ce9dd', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', '10dd582a6853fe2125732db2ec4ce9dd', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_10dd582a6853fe2125732db2ec4ce9dd').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola a todas; otra vez nos toca pasar la gorra a todas las que queremos que los servidores de 15M y toda esa historia que guardan permanezcan. Para que las plazas y los barrios que a\u00fan usan sus listas de &hellip; <a href=\"https://15m20.tomalaplaza.net/los-servidores-del-15m-necesitan-financiacion/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 7848,
  "featured_media": 58,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    6
  ],
  "tags": [
    8,
    10,
    9
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/03/15M.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/53"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7848"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=53"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 11,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/53/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 113,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/53/revisions/113"
      }
    ],
    "wp:featuredmedia": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/58"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=53"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=53"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=53"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 39,
  "date": "2017-01-31T11:45:34",
  "date_gmt": "2017-01-31T10:45:34",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/cropped-Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben.jpg"
  },
  "modified": "2017-01-31T11:45:34",
  "modified_gmt": "2017-01-31T10:45:34",
  "slug": "cropped-plaza-sol-mayo-c15m_nocaben-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/cropped-plaza-sol-mayo-c15m_nocaben-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cropped-Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben.jpg"
  },
  "author": 7848,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/cropped-Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben.jpg'><img width=\"300\" height=\"108\" src=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/cropped-Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben-300x108.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/cropped-Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben-300x108.jpg 300w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/cropped-Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben-768x275.jpg 768w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/cropped-Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben-800x287.jpg 800w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/cropped-Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<form id=\"vozme_form_33db59c421ffa068da9c7360a7ebb158\" method=\"post\" name=\"vozme_form_33db59c421ffa068da9c7360a7ebb158\" target=\"33db59c421ffa068da9c7360a7ebb158\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"cropped-Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben.jpg. \n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', '33db59c421ffa068da9c7360a7ebb158', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', '33db59c421ffa068da9c7360a7ebb158', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_33db59c421ffa068da9c7360a7ebb158').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Escuchaeste post</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 940,
    "height": 337,
    "file": "2017/01/cropped-Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/cropped-Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben-300x108.jpg",
        "width": 300,
        "height": 108,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/cropped-Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben-300x108.jpg"
      },
      "medium_large": {
        "file": "cropped-Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben-768x275.jpg",
        "width": 768,
        "height": 275,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/cropped-Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben-768x275.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "cropped-Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben-800x287.jpg",
        "width": 800,
        "height": 287,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/cropped-Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben-800x287.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cropped-Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben-940x198.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/cropped-Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben.jpg",
        "width": 940,
        "height": 337,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/cropped-Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": "",
      "orientation": "0",
      "keywords": []
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/cropped-Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/39"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7848"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=39"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 36,
  "date": "2017-01-31T11:32:24",
  "date_gmt": "2017-01-31T10:32:24",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/logo15M20.pngPK_.png"
  },
  "modified": "2017-01-31T11:32:24",
  "modified_gmt": "2017-01-31T10:32:24",
  "slug": "logo15m20-pngpk",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/logo15m20-pngpk/",
  "title": {
    "rendered": "logo15M20.pngPK"
  },
  "author": 7848,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/logo15M20.pngPK_.png'><img width=\"248\" height=\"248\" src=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/logo15M20.pngPK_.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/logo15M20.pngPK_.png 248w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/logo15M20.pngPK_-150x150.png 150w\" sizes=\"(max-width: 248px) 100vw, 248px\" /></a></p>\n<form id=\"vozme_form_7c592532811b573c940160ec8421a02f\" method=\"post\" name=\"vozme_form_7c592532811b573c940160ec8421a02f\" target=\"7c592532811b573c940160ec8421a02f\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"logo15M20.pngPK. \n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', '7c592532811b573c940160ec8421a02f', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', '7c592532811b573c940160ec8421a02f', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_7c592532811b573c940160ec8421a02f').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Escuchaeste post</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {
    "width": 248,
    "height": 248,
    "file": "2017/01/logo15M20.pngPK_.png",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "logo15M20.pngPK_-150x150.png",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/logo15M20.pngPK_-150x150.png"
      },
      "full": {
        "file": "logo15M20.pngPK_.png",
        "width": 248,
        "height": 248,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/logo15M20.pngPK_.png"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": "",
      "orientation": "0",
      "keywords": []
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/logo15M20.pngPK_.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/36"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7848"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=36"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 33,
  "date": "2017-01-31T11:30:06",
  "date_gmt": "2017-01-31T10:30:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/cropped-logo15M20.png"
  },
  "modified": "2017-01-31T11:30:06",
  "modified_gmt": "2017-01-31T10:30:06",
  "slug": "cropped-logo15m20-png",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/cropped-logo15m20-png/",
  "title": {
    "rendered": "cropped-logo15M20.png"
  },
  "author": 7848,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/cropped-logo15M20.png'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/cropped-logo15M20-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/cropped-logo15M20-300x300.png 300w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/cropped-logo15M20-150x150.png 150w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/cropped-logo15M20.png 512w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/cropped-logo15M20-270x270.png 270w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/cropped-logo15M20-192x192.png 192w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/cropped-logo15M20-180x180.png 180w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/cropped-logo15M20-32x32.png 32w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/cropped-logo15M20.png</p>\n<form id=\"vozme_form_fff5ee5829f33e7325ddb5185a5b8f56\" method=\"post\" name=\"vozme_form_fff5ee5829f33e7325ddb5185a5b8f56\" target=\"fff5ee5829f33e7325ddb5185a5b8f56\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"cropped-logo15M20.png. \nhttp://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/cropped-logo15M20.png\n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', 'fff5ee5829f33e7325ddb5185a5b8f56', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', 'fff5ee5829f33e7325ddb5185a5b8f56', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_fff5ee5829f33e7325ddb5185a5b8f56').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/cropped-logo15M20.png Escuchaeste post</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {
    "width": 512,
    "height": 512,
    "file": "2017/01/cropped-logo15M20.png",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-logo15M20-150x150.png",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/cropped-logo15M20-150x150.png"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-logo15M20-300x300.png",
        "width": 300,
        "height": 300,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/cropped-logo15M20-300x300.png"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cropped-logo15M20-512x510.png",
        "width": 512,
        "height": 510,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/cropped-logo15M20-512x510.png"
      },
      "site_icon-270": {
        "file": "cropped-logo15M20-270x270.png",
        "width": 270,
        "height": 270,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/cropped-logo15M20-270x270.png"
      },
      "site_icon-192": {
        "file": "cropped-logo15M20-192x192.png",
        "width": 192,
        "height": 192,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/cropped-logo15M20-192x192.png"
      },
      "site_icon-180": {
        "file": "cropped-logo15M20-180x180.png",
        "width": 180,
        "height": 180,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/cropped-logo15M20-180x180.png"
      },
      "site_icon-32": {
        "file": "cropped-logo15M20-32x32.png",
        "width": 32,
        "height": 32,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/cropped-logo15M20-32x32.png"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-logo15M20.png",
        "width": 512,
        "height": 512,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/cropped-logo15M20.png"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": "",
      "orientation": "0",
      "keywords": []
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/cropped-logo15M20.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/33"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7848"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=33"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 32,
  "date": "2017-01-31T11:30:00",
  "date_gmt": "2017-01-31T10:30:00",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/logo15M20.png"
  },
  "modified": "2017-01-31T11:30:00",
  "modified_gmt": "2017-01-31T10:30:00",
  "slug": "logo15m20",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/logo15m20/",
  "title": {
    "rendered": "logo15M20"
  },
  "author": 7848,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/logo15M20.png'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/logo15M20-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/logo15M20-300x300.png 300w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/logo15M20-150x150.png 150w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/logo15M20.png 512w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<form id=\"vozme_form_42b772e84624b8a967ec659200da5749\" method=\"post\" name=\"vozme_form_42b772e84624b8a967ec659200da5749\" target=\"42b772e84624b8a967ec659200da5749\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"logo15M20. \n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', '42b772e84624b8a967ec659200da5749', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', '42b772e84624b8a967ec659200da5749', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_42b772e84624b8a967ec659200da5749').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Escuchaeste post</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {
    "width": 512,
    "height": 512,
    "file": "2017/01/logo15M20.png",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "logo15M20-150x150.png",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/logo15M20-150x150.png"
      },
      "medium": {
        "file": "logo15M20-300x300.png",
        "width": 300,
        "height": 300,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/logo15M20-300x300.png"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "logo15M20-512x510.png",
        "width": 512,
        "height": 510,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/logo15M20-512x510.png"
      },
      "full": {
        "file": "logo15M20.png",
        "width": 512,
        "height": 512,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/logo15M20.png"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": "",
      "orientation": "0",
      "keywords": []
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/logo15M20.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/32"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7848"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=32"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 30,
  "date": "2017-01-31T11:08:25",
  "date_gmt": "2017-01-31T10:08:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben.jpg"
  },
  "modified": "2017-01-31T11:08:25",
  "modified_gmt": "2017-01-31T10:08:25",
  "slug": "plaza-sol-mayo-c15m_nocaben",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/plaza-sol-mayo-c15m_nocaben/",
  "title": {
    "rendered": "Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben"
  },
  "author": 7848,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben.jpg'><img width=\"300\" height=\"112\" src=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben-300x112.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben-300x112.jpg 300w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben-768x287.jpg 768w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben-800x299.jpg 800w, https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben.jpg 954w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<form id=\"vozme_form_4b9036462bf789459a63ea672fa02dd8\" method=\"post\" name=\"vozme_form_4b9036462bf789459a63ea672fa02dd8\" target=\"4b9036462bf789459a63ea672fa02dd8\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben. \n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', '4b9036462bf789459a63ea672fa02dd8', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', '4b9036462bf789459a63ea672fa02dd8', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_4b9036462bf789459a63ea672fa02dd8').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Escuchaeste post</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 954,
    "height": 356,
    "file": "2017/01/Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben-300x112.jpg",
        "width": 300,
        "height": 112,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben-300x112.jpg"
      },
      "medium_large": {
        "file": "Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben-768x287.jpg",
        "width": 768,
        "height": 287,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben-768x287.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben-800x299.jpg",
        "width": 800,
        "height": 299,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben-800x299.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben-825x356.jpg",
        "width": 825,
        "height": 356,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben-825x356.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben.jpg",
        "width": 954,
        "height": 356,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": "",
      "orientation": "0",
      "keywords": []
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://15m20.tomalaplaza.net/files/2017/01/Plaza-Sol-mayo-C15M_NoCaben.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/30"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7848"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=30"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 28,
  "date": "2017-01-31T00:47:40",
  "date_gmt": "2017-01-30T23:47:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/?page_id=28"
  },
  "modified": "2017-01-31T00:47:40",
  "modified_gmt": "2017-01-30T23:47:40",
  "slug": "movimientos-afines",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/movimientos-afines/",
  "title": {
    "rendered": "Movimientos afines"
  },
  "content": {
    "rendered": "\n<div class=\"twitter-share\"><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?via=15M2_0\" class=\"twitter-share-button\">Twittear</a></div>\n<form id=\"vozme_form_b5681a2f3c731c2410bf01ce56c4323d\" method=\"post\" name=\"vozme_form_b5681a2f3c731c2410bf01ce56c4323d\" target=\"b5681a2f3c731c2410bf01ce56c4323d\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"Movimientos afines. \" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', 'b5681a2f3c731c2410bf01ce56c4323d', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', 'b5681a2f3c731c2410bf01ce56c4323d', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_b5681a2f3c731c2410bf01ce56c4323d').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Escuchaeste post</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 7848,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/28"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7848"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=28"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/28/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 29,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/28/revisions/29"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=28"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 26,
  "date": "2017-01-31T00:46:51",
  "date_gmt": "2017-01-30T23:46:51",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/?page_id=26"
  },
  "modified": "2017-01-31T00:46:51",
  "modified_gmt": "2017-01-30T23:46:51",
  "slug": "que-puedo-dar",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/que-puedo-dar/",
  "title": {
    "rendered": "Qu\u00e9 puedo dar"
  },
  "content": {
    "rendered": "\n<div class=\"twitter-share\"><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?via=15M2_0\" class=\"twitter-share-button\">Twittear</a></div>\n<form id=\"vozme_form_d0cbafbb848d61fbacc1dcf6f525db09\" method=\"post\" name=\"vozme_form_d0cbafbb848d61fbacc1dcf6f525db09\" target=\"d0cbafbb848d61fbacc1dcf6f525db09\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"Qu\u00e9 puedo dar. \" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', 'd0cbafbb848d61fbacc1dcf6f525db09', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', 'd0cbafbb848d61fbacc1dcf6f525db09', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_d0cbafbb848d61fbacc1dcf6f525db09').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Escuchaeste post</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 7848,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/26"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7848"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=26"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/26/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 27,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/26/revisions/27"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=26"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 13,
  "date": "2017-01-22T15:01:38",
  "date_gmt": "2017-01-22T15:01:38",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/community/"
  },
  "modified": "2017-01-31T20:16:16",
  "modified_gmt": "2017-01-31T19:16:16",
  "slug": "comunidad",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/comunidad/",
  "title": {
    "rendered": "Foros 15M 2.0"
  },
  "content": {
    "rendered": "\n<div class=\"twitter-share\"><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?via=15M2_0\" class=\"twitter-share-button\">Twittear</a></div>\n<div id=\"wpforo-wrap\" class=\"wpf-red wpf-guest\">\r\n\r\n\t\t\r\n            <div id=\"wpforo-menu\" style=\"display:table; width:100%;\">\r\n                        <div class=\"wpf-left\" style=\"display:table-cell\">\r\n                                    <span class=\"wpf-res-menu\"><i class=\"fas fa-bars\"></i></span>\r\n                    <ul id=\"wpf-menu\" class=\"wpf-menu\"><li id=\"menu-item-4\" class=\"wpforo-home menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-4\"><a href=\"https://15m20.tomalaplaza.net/comunidad/\">Foros</a></li>\n<li id=\"menu-item-5\" class=\"wpforo-members menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-5\"><a href=\"https://15m20.tomalaplaza.net/comunidad/members/\">Miembros</a></li>\n<li id=\"menu-item-10\" class=\"wpforo-register menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-10\"><a href=\"https://15m20.tomalaplaza.net/comunidad/?wpforo=signup\">Registro</a></li>\n<li id=\"menu-item-11\" class=\"wpforo-login menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-11\"><a href=\"https://15m20.tomalaplaza.net/comunidad/?wpforo=signin\">Iniciar Sesi\u00f3n</a></li>\n</ul>                                            </div>\r\n            <div class=\"wpf-right wpf-search\" style=\"display:table-cell; text-align:right; position:relative;\">\r\n                                                    <form action=\"https://15m20.tomalaplaza.net/comunidad/\" method=\"get\">\r\n                                                <i class=\"fas fa-search\"></i><input class=\"wpf-search-field\" name=\"wpfs\" type=\"text\" value=\"\" style=\"margin-right:10px;\" />\r\n                    </form>\r\n                            </div>\r\n                    </div>\r\n         <div class=\"wpforo-subtop\">\r\n                    \r\n        <style>.wpf-item-element{display: inline;}</style>\r\n        <div class=\"wpf-breadcrumb\" itemscope=\"\" itemtype=\"http://schema.org/BreadcrumbList\">\r\n\t\t                <div itemprop=\"itemListElement\" itemscope=\"\" itemtype=\"https://schema.org/ListItem\" class=\"wpf-item-element wpf-root active\"><span itemprop=\"name\">Foros</span><meta itemprop=\"position\" content=\"1\"></div>\r\n                    <a href=\"#\" class=\"wpf-end\">&nbsp;</a>\r\n\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t                        <div class=\"wpf-clear\"></div>\r\n    </div>\r\n\t\r\n<div class=\"wpforo-main wpft-\">\r\n    <div class=\"wpforo-content \" style=\"width:100%\">\r\n                    </div>\r\n\t   <div class=\"wpf-clear\"></div>\r\n</div>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<!-- forum statistic -->\r\n\t<div class=\"wpf-clear\"></div>\r\n\r\n        <div class=\"wpf-sbtn wpf-sb-bottom wpf-sb-style-grey\" style=\"display: block\">\r\n        <div class=\"wpf-sbtn-title\"><i class=\"fas fa-share-alt\"></i> <span>Share:</span></div>\r\n        <div class=\"wpf-sbtn-wrap\">\r\n                                        <div class=\"wpf-sbw wpf-sbw-tw\">\r\n                                            <a class=\"wpf-sb-button wpf-sb-icon wpf-tw\" href=\"https://twitter.com/intent/tweet?text=&url=\">\r\n                            <i class=\"fab fa-twitter\" aria-hidden=\"true\"></i>\r\n                        </a>\r\n                                    </div>\r\n                        <div class=\"wpf-sbw wpf-sbw-gg\">\r\n                                    <a class=\"wpf-sb-button wpf-sb-icon wpf-gg\" href=\"//plus.google.com/share?app=110&amp;url=\" target=\"_blank\" onclick=\"window.open(this.href,'','scrollbars=1,resizable=1,width=400,height=620');return false;\">\r\n                        <i class=\"fab fa-google-plus-g\" aria-hidden=\"true\"></i>\r\n                    </a>\r\n                            </div>\r\n                                </div>\r\n        <div class=\"wpf-clear\"></div>\r\n    </div>\r\n    \r\n\t<div id=\"wpforo-footer\">\r\n    \t     \t            <div id=\"wpforo-stat-header\">\r\n                <i class=\"far fa-chart-bar\"></i>\r\n\t                                &nbsp; <span>Foro Estad\u00edsticas</span>\r\n                            </div>\r\n            <div id=\"wpforo-stat-body\">\r\n                                <div class=\"wpforo-stat-table\">\r\n                                            <div class=\"wpf-row wpf-stat-data\">\r\n                            <div class=\"wpf-stat-item\">\r\n                                <i class=\"fas fa-comments\"></i>\r\n                                <span class=\"wpf-stat-value\">15</span>\r\n                                <span class=\"wpf-stat-label\">Foros</span>\r\n                            </div>\r\n                            <div class=\"wpf-stat-item\">\r\n                                <i class=\"fas fa-file-alt\"></i>\r\n                                <span class=\"wpf-stat-value\">8</span>\r\n                                <span class=\"wpf-stat-label\">Temas</span>\r\n                            </div>\r\n                            <div class=\"wpf-stat-item\">\r\n                                <i class=\"fas fa-reply fa-rotate-180\"></i>\r\n                                <span class=\"wpf-stat-value\">11</span>\r\n                                <span class=\"wpf-stat-label\">Respuestas</span>\r\n                            </div>\r\n                            <div class=\"wpf-stat-item\">\r\n                                <i class=\"far fa-lightbulb\"></i>\r\n                                <span class=\"wpf-stat-value\">0</span>\r\n                                <span class=\"wpf-stat-label\">En l\u00ednea</span>\r\n                            </div>\r\n                            <div class=\"wpf-stat-item\">\r\n                                <i class=\"fas fa-user\"></i>\r\n                                <span class=\"wpf-stat-value\">225</span>\r\n                                <span class=\"wpf-stat-label\">Miembros</span>\r\n                            </div>\r\n                        </div>\r\n                                        <div class=\"wpf-row wpf-last-info\">\r\n                    \t                        <p class=\"wpf-stat-other\">\r\n                            <span ><i class=\"fas fa-pencil-alt\"></i> \u00daltimos post: <a href=\"http://15m20.tomalaplaza.net/comunidad/formacion/framapad/#post-17\">Framapad</a></span>                            <span><i class=\"fas fa-user-plus\"></i> Nuestro \u00faltimo miembro: <a href=\"https://15m20.tomalaplaza.net/comunidad/profile/lucionof/\">lucionof</a></span>\r\n                        \t<span class=\"wpf-stat-recent-posts\"><i class=\"fas fa-list-ul\"></i> <a href=\"https://15m20.tomalaplaza.net/comunidad/recent/\">\u00daltimos Mensajes</a></span>                            <span class=\"wpf-stat-unread-posts\"><i class=\"fas fa-layer-group\"></i> <a href=\"https://15m20.tomalaplaza.net/comunidad/recent/?view=unread\">Unread Posts</a></span>                            <span class=\"wpf-stat-tags\"><i class=\"fas fa-tag\"></i> <a href=\"https://15m20.tomalaplaza.net/comunidad/tags/\">Tags</a></span>                        </p>\r\n                                                <p class=\"wpf-forum-icons\">\r\n                            <span class=\"wpf-stat-label\">Forum Icons:</span>\r\n                            <span class=\"wpf-no-new\"><i class=\"fas fa-comments wpfcl-0\"></i> Forum contains no unread posts</span>\r\n                            <span class=\"wpf-new\"><i class=\"fas fa-comments\"></i> Forum contains unread posts</span>\r\n                            <span class=\"wpf-all-read\"><a href=\"?foro=allread&amp;foro_n=afa0c62a18\" rel=\"nofollow\"><i class=\"fas fa-check\"></i> Mark all read</a></span>\r\n                        </p>\r\n                        <p class=\"wpf-topic-icons\">\r\n                        \t<span class=\"wpf-stat-label\">Iconos de tema:</span>\r\n                            <span><i class=\"far fa-file wpfcl-2\"></i> Not Replied</span>\r\n                            <span><i class=\"far fa-file-alt wpfcl-2\"></i> Respuesta</span>\r\n                            <span><i class=\"fas fa-file-alt wpfcl-2\"></i> Activo</span>\r\n                            <span><i class=\"fas fa-file-alt wpfcl-5\"></i> Popular</span>\r\n                            <span><i class=\"fas fa-thumbtack wpfcl-5\"></i> Anclar</span>\r\n                            <span><i class=\"fas fa-exclamation-circle wpfcl-5\"></i> Sin aprobar</span>\r\n                            <span><i class=\"fas fa-check-circle wpfcl-8\"></i> Solucionado</span>\r\n                            <span><i class=\"fas fa-eye-slash wpfcl-1\"></i> Privado</span>\r\n                            <span><i class=\"fas fa-lock wpfcl-1\"></i> Cerrado</span>\r\n                        </p>\r\n                    </div>\r\n                </div>\r\n            </div>\r\n\t\t        \t\t\t<div id=\"wpforo-poweredby\">\r\n\t\t        <p class=\"wpf-by\">\r\n\t\t\t\t\t<span onclick='javascript:document.getElementById(\"bywpforo\").style.display = \"inline\";document.getElementById(\"awpforo\").style.display = \"none\";' id=\"awpforo\"> <img align=\"absmiddle\" title=\"Desarrollado por wpForo version 1.6.1\" alt=\"Powered by wpForo\" class=\"wpdimg\" src=\"https://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/wpforo/wpf-assets/images/wpforo-info.png\" alt=\"wpForo\"> </span><a id=\"bywpforo\" target=\"_blank\" href=\"http://wpforo.com/\">&nbsp;Desarrollado por wpForo version 1.6.1</a>\r\n\t\t\t\t</p>\r\n\t\t    </div>\r\n\t\t\t          \t</div>\t<!-- wpforo-footer -->\r\n  \t\r\n  \t        \r\n</div><!-- wpforo-wrap -->\n<form id=\"vozme_form_a6f670f4d149c64082c63b1841851064\" method=\"post\" name=\"vozme_form_a6f670f4d149c64082c63b1841851064\" target=\"a6f670f4d149c64082c63b1841851064\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"Iniciar Sesi\u00f3n. \r\n\r\n\t\t\r\n            \r\n                        \r\n                                    \r\n                    Foros\nMiembros\nRegistro\nIniciar Sesi\u00f3n\n                                            \r\n            \r\n                                                    \r\n                                                \r\n                    \r\n                            \r\n                    \r\n         \r\n                    \r\n        .wpf-item-element{display: inline;}\r\n        \r\n\t\t                Foros\r\n                    &nbsp;\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t                        \r\n    \r\n\t\r\n\r\n    \r\n                    \r\n\t   \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\t\r\n\r\n        \r\n         Share:\r\n        \r\n                                        \r\n                                            \r\n                            \r\n                        \r\n                                    \r\n                        \r\n                                    \r\n                        \r\n                    \r\n                            \r\n                                \r\n        \r\n    \r\n    \r\n\t\r\n    \t     \t            \r\n                \r\n\t                                &nbsp; Foro Estad\u00edsticas\r\n                            \r\n            \r\n                                \r\n                                            \r\n                            \r\n                                \r\n                                15\r\n                                Foros\r\n                            \r\n                            \r\n                                \r\n                                8\r\n                                Temas\r\n                            \r\n                            \r\n                                \r\n                                11\r\n                                Respuestas\r\n                            \r\n                            \r\n                                \r\n                                0\r\n                                En l\u00ednea\r\n                            \r\n                            \r\n                                \r\n                                225\r\n                                Miembros\r\n                            \r\n                        \r\n                                        \r\n                    \t                        \r\n                             \u00daltimos post: Framapad                             Nuestro \u00faltimo miembro: lucionof\r\n                        \t \u00daltimos Mensajes                             Unread Posts                             Tags                        \r\n                                                \r\n                            Forum Icons:\r\n                             Forum contains no unread posts\r\n                             Forum contains unread posts\r\n                             Mark all read\r\n                        \r\n                        \r\n                        \tIconos de tema:\r\n                             Not Replied\r\n                             Respuesta\r\n                             Activo\r\n                             Popular\r\n                             Anclar\r\n                             Sin aprobar\r\n                             Solucionado\r\n                             Privado\r\n                             Cerrado\r\n                        \r\n                    \r\n                \r\n            \r\n\t\t        \t\t\t\r\n\t\t        \r\n\t\t\t\t\t  &nbsp;Desarrollado por wpForo version 1.6.1\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t    \r\n\t\t\t          \t\t\r\n  \t\r\n  \t        \r\n\n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', 'a6f670f4d149c64082c63b1841851064', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', 'a6f670f4d149c64082c63b1841851064', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_a6f670f4d149c64082c63b1841851064').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Escuchaeste post</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1657,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/13"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1657"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=13"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/13/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 48,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/13/revisions/48"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=13"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 2,
  "date": "2017-01-22T13:52:03",
  "date_gmt": "2017-01-22T13:52:03",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/?page_id=2"
  },
  "modified": "2017-09-16T00:54:10",
  "modified_gmt": "2017-09-15T22:54:10",
  "slug": "vision",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/vision/",
  "title": {
    "rendered": "Visi\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "\n<div class=\"twitter-share\"><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?via=15M2_0\" class=\"twitter-share-button\">Twittear</a></div>\n<h3><strong>Valores del Movimiento<br />\n</strong></h3>\n<ul>\n<li><strong>Ayuda mutua</strong>: es el accionar de un grupo para la soluci\u00f3n de problemas comunes.</li>\n<li><strong>Esfuerzo propio</strong>: es la motivaci\u00f3n, la fuerza de voluntad de las personas con el fin de alcanzar las metas previstas.</li>\n<li><strong>Responsabilidad</strong>: el nivel de desempe\u00f1o en el cumplimiento de las actividades para el logro de metas, sintiendo un compromiso moral con el resto de personas.</li>\n<li><strong>Democracia</strong>: toma de decisiones colectivas por las personas (mediante la participaci\u00f3n y el protagonismo) en lo que se refiere a la visi\u00f3n del Movimiento sobre todos los temas que nos conciernen como colectivo.</li>\n<li><strong>Igualdad</strong>: todas las personas tienen iguales deberes y derechos.</li>\n<li><strong>Solidaridad</strong>: apoyar, cooperar en la soluci\u00f3n de problemas de las personas, la familia y la comunidad. Tambi\u00e9n promueve los valores \u00e9ticos de la honestidad, transparencia, responsabilidad social y compromiso con las dem\u00e1s.</li>\n<li><strong>Libertad</strong>: cada persona puede decidir por s\u00ed misma lo que considere mejor para su bienestar y el de la comunidad.</li>\n</ul>\n<h3>Transformaci\u00f3n social</h3>\n<ul>\n<li>B\u00fasqueda del bien com\u00fan en armon\u00eda con el bienestar personal.</li>\n<li>Desprenderse del materialismo (la propiedad como valor de uso y no valor de posesi\u00f3n, excluyendo la acumulaci\u00f3n).</li>\n<li>Cooperaci\u00f3n y solidaridad, basada en el apoyo mutuo, para la transformaci\u00f3n social.</li>\n<li>Transici\u00f3n basada en el d\u00eda a d\u00eda para estar cada vez m\u00e1s cerca de convertir la utop\u00eda en realidad. (Actitud diaria para llevar a cabo esa transici\u00f3n hacia una nueva sociedad).</li>\n<li>Relaci\u00f3n directa entre la acci\u00f3n pr\u00e1ctica y la teorizaci\u00f3n.</li>\n<li>Movimiento inclusivo y enredador para toda la sociedad. Manifestamos que toda la sociedad est\u00e1 invitada a unirse, siempre y cuando cumpla los principios b\u00e1sicos que aqu\u00ed declaramos. El t\u00e9rmino inclusividad entendido como no excluyente en cuanto a g\u00e9nero, raza, religi\u00f3n y clase social.</li>\n</ul>\n<h3>Sociedad</h3>\n<ul>\n<li>Equidad y justicia social (garantizar las necesidades b\u00e1sicas como garante de la participaci\u00f3n real en la toma de decisiones).</li>\n<li>Igualdad en la diversidad (creaci\u00f3n de las condiciones necesarias para el desarrollo de una sociedad igualitaria).</li>\n<li>Autorrealizaci\u00f3n y apoyo mutuo para el completo desarrollo de las personas.</li>\n<li>Compromiso, autoevaluaci\u00f3n y ecorresponsabilidad (entendida como responsabilidad con el entorno en el que se desarrolla la sociedad).</li>\n<li>Extender y compartir con toda la sociedad nuestra visi\u00f3n y nuestras pr\u00e1cticas.</li>\n</ul>\n<h3>Econom\u00eda</h3>\n<ul>\n<li>Atender las necesidades b\u00e1sicas de las personas por encima de cualquier otro inter\u00e9s, teniendo en cuenta los l\u00edmites de los recursos y cada cual aportando seg\u00fan sus posibilidades</li>\n<li>Se promover\u00e1n otras formas no monetarias de intercambio: econom\u00eda gratuita, trueque directo, econom\u00eda comunitaria.</li>\n<li>Apoyo a la moneda social como sistema de medida de intercambio de las personas en la comunidad, excluyendo la acumulaci\u00f3n como objetivo.</li>\n<li>Se destierra de nuestro hacer cualquier tipo de inter\u00e9s en los pr\u00e9stamos.</li>\n<li>Promover una econom\u00eda de lo com\u00fan.</li>\n<li>Establecer relaciones econ\u00f3micas justas entre las personas.</li>\n<li>Apoyar formas de producci\u00f3n y consumo que respeten la capacidad regenerativa del planeta.</li>\n<li>Recuperar la dimensi\u00f3n \u00e9tica y humana de las actividades econ\u00f3micas donde no quepan el individualismo o la competitividad, sino una econom\u00eda basada en la confianza, reciprocidad, solidaridad, cooperativismo y ecologismo.</li>\n</ul>\n<h3>Ecolog\u00eda</h3>\n<ul>\n<li>Ecolog\u00eda, decrecimiento y sostenibilidad.</li>\n<li>Apoyar la permacultura y la soberan\u00eda alimentaria.</li>\n</ul>\n<h3>Organizaci\u00f3n Pol\u00edtica</h3>\n<ul>\n<li>Democracia: directa, deliberativa, participativa.</li>\n<li>Asamblearismo. Se priorizar\u00e1 la b\u00fasqueda del consenso.</li>\n<li>Autogesti\u00f3n, descentralizaci\u00f3n y horizontalidad.</li>\n<li>Transparencia.</li>\n<li><a href=\"http://www.institut-gouvernance.org/es/analyse/fiche-analyse-323.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Subsidiariedad</a>: del hecho local a lo global.</li>\n</ul>\n<form id=\"vozme_form_b8d1b9e40fd460b2883236eaf0c06535\" method=\"post\" name=\"vozme_form_b8d1b9e40fd460b2883236eaf0c06535\" target=\"b8d1b9e40fd460b2883236eaf0c06535\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"Visi\u00f3n. Valores del Movimiento\n\n\nAyuda mutua: es el accionar de un grupo para la soluci\u00f3n de problemas comunes.\nEsfuerzo propio: es la motivaci\u00f3n, la fuerza de voluntad de las personas con el fin de alcanzar las metas previstas.\nResponsabilidad: el nivel de desempe\u00f1o en el cumplimiento de las actividades para el logro de metas, sintiendo un compromiso moral con el resto de personas.\nDemocracia: toma de decisiones colectivas por las personas (mediante la participaci\u00f3n y el protagonismo) en lo que se refiere a la visi\u00f3n del Movimiento sobre todos los temas que nos conciernen como colectivo.\nIgualdad: todas las personas tienen iguales deberes y derechos.\nSolidaridad: apoyar, cooperar en la soluci\u00f3n de problemas de las personas, la familia y la comunidad. Tambi\u00e9n promueve los valores \u00e9ticos de la honestidad, transparencia, responsabilidad social y compromiso con las dem\u00e1s.\nLibertad: cada persona puede decidir por s\u00ed misma lo que considere mejor para su bienestar y el de la comunidad.\n\nTransformaci\u00f3n social\n\nB\u00fasqueda del bien com\u00fan en armon\u00eda con el bienestar personal.\nDesprenderse del materialismo (la propiedad como valor de uso y no valor de posesi\u00f3n, excluyendo la acumulaci\u00f3n).\nCooperaci\u00f3n y solidaridad, basada en el apoyo mutuo, para la transformaci\u00f3n social.\nTransici\u00f3n basada en el d\u00eda a d\u00eda para estar cada vez m\u00e1s cerca de convertir la utop\u00eda en realidad. (Actitud diaria para llevar a cabo esa transici\u00f3n hacia una nueva sociedad).\nRelaci\u00f3n directa entre la acci\u00f3n pr\u00e1ctica y la teorizaci\u00f3n.\nMovimiento inclusivo y enredador para toda la sociedad. Manifestamos que toda la sociedad est\u00e1 invitada a unirse, siempre y cuando cumpla los principios b\u00e1sicos que aqu\u00ed declaramos. El t\u00e9rmino inclusividad entendido como no excluyente en cuanto a g\u00e9nero, raza, religi\u00f3n y clase social.\n\nSociedad\n\nEquidad y justicia social (garantizar las necesidades b\u00e1sicas como garante de la participaci\u00f3n real en la toma de decisiones).\nIgualdad en la diversidad (creaci\u00f3n de las condiciones necesarias para el desarrollo de una sociedad igualitaria).\nAutorrealizaci\u00f3n y apoyo mutuo para el completo desarrollo de las personas.\nCompromiso, autoevaluaci\u00f3n y ecorresponsabilidad (entendida como responsabilidad con el entorno en el que se desarrolla la sociedad).\nExtender y compartir con toda la sociedad nuestra visi\u00f3n y nuestras pr\u00e1cticas.\n\nEconom\u00eda\n\nAtender las necesidades b\u00e1sicas de las personas por encima de cualquier otro inter\u00e9s, teniendo en cuenta los l\u00edmites de los recursos y cada cual aportando seg\u00fan sus posibilidades\nSe promover\u00e1n otras formas no monetarias de intercambio: econom\u00eda gratuita, trueque directo, econom\u00eda comunitaria.\nApoyo a la moneda social como sistema de medida de intercambio de las personas en la comunidad, excluyendo la acumulaci\u00f3n como objetivo.\nSe destierra de nuestro hacer cualquier tipo de inter\u00e9s en los pr\u00e9stamos.\nPromover una econom\u00eda de lo com\u00fan.\nEstablecer relaciones econ\u00f3micas justas entre las personas.\nApoyar formas de producci\u00f3n y consumo que respeten la capacidad regenerativa del planeta.\nRecuperar la dimensi\u00f3n \u00e9tica y humana de las actividades econ\u00f3micas donde no quepan el individualismo o la competitividad, sino una econom\u00eda basada en la confianza, reciprocidad, solidaridad, cooperativismo y ecologismo.\n\nEcolog\u00eda\n\nEcolog\u00eda, decrecimiento y sostenibilidad.\nApoyar la permacultura y la soberan\u00eda alimentaria.\n\nOrganizaci\u00f3n Pol\u00edtica\n\nDemocracia: directa, deliberativa, participativa.\nAsamblearismo. Se priorizar\u00e1 la b\u00fasqueda del consenso.\nAutogesti\u00f3n, descentralizaci\u00f3n y horizontalidad.\nTransparencia.\nSubsidiariedad: del hecho local a lo global.\n\n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', 'b8d1b9e40fd460b2883236eaf0c06535', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', 'b8d1b9e40fd460b2883236eaf0c06535', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_b8d1b9e40fd460b2883236eaf0c06535').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Valores del Movimiento Ayuda mutua: es el accionar de un grupo para la soluci\u00f3n de problemas comunes. Esfuerzo propio: es la motivaci\u00f3n, la fuerza de voluntad de las personas con el fin de alcanzar las metas previstas. Responsabilidad: el nivel &hellip; <a href=\"https://15m20.tomalaplaza.net/vision/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 7848,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7848"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=2"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 254,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions/254"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=2"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1,
  "date": "2017-01-22T13:52:03",
  "date_gmt": "2017-01-22T13:52:03",
  "guid": {
    "rendered": "http://15m20.tomalaplaza.net/?p=1"
  },
  "modified": "2017-01-31T11:54:15",
  "modified_gmt": "2017-01-31T10:54:15",
  "slug": "hola-mundo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://15m20.tomalaplaza.net/hola-mundo/",
  "title": {
    "rendered": "\u00a1Cambia el mundo!"
  },
  "content": {
    "rendered": "\n<div class=\"twitter-share\"><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?via=15M2_0\" class=\"twitter-share-button\">Twittear</a></div>\n<p>Te damos la bienvenida a <a href=\"http://tomalaplaza.net/\">Ciudades de TomaLaPlaza</a>. Este es tu primer art\u00edculo. Ed\u00edtalo o b\u00f3rralo&#8230; \u00a1y comienza a publicar!</p>\n<form id=\"vozme_form_b24426b8af63bd91a38f43f2105b6fa4\" method=\"post\" name=\"vozme_form_b24426b8af63bd91a38f43f2105b6fa4\" target=\"b24426b8af63bd91a38f43f2105b6fa4\" action=\"http://vozme.com/text2voice.php\"><input name=\"text\" type=\"hidden\" value=\"\u00a1Cambia el mundo!. Te damos la bienvenida a Ciudades de TomaLaPlaza. Este es tu primer art\u00edculo. Ed\u00edtalo o b\u00f3rralo&#8230; \u00a1y comienza a publicar!\n\" /><input name=\"lang\" type=\"hidden\" value=\"es\" /><input name=\"gn\" type=\"hidden\" value=\"fm\" /><input type=\"hidden\" id=\"interface\" name=\"interface\" value=\"full\" />\r\n\t\t\t<div style=\"text-align:left;\">\r\n\t\t\t\r\n\t\t\t\t<input style=\"float:left;\" type=\"image\" width=\"40\" height=\"40\" src=\"http://15m20.tomalaplaza.net/wp-content/plugins/vozme/img/megaphone40x40w.gif\" alt=\"Escucha este post\" onclick=\"window.open('', 'b24426b8af63bd91a38f43f2105b6fa4', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes');\">\r\n\t\t\t\t<div style=\"margin-left:48px; text-align:left;\"><a style=\"font-size:12px;\" href=\"javascript:void(0);\" onclick=\"window.open('', 'b24426b8af63bd91a38f43f2105b6fa4', 'width=600,height=370,scrollbars=yes,location=yes,menubar=yes,resizable=yes,status=yes,toolbar=yes'); document.getElementById('vozme_form_b24426b8af63bd91a38f43f2105b6fa4').submit();\">Escucha<br/>este post</a></div>\r\n\t\t\t</div></form>",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Te damos la bienvenida a Ciudades de TomaLaPlaza. Este es tu primer art\u00edculo. Ed\u00edtalo o b\u00f3rralo&#8230; \u00a1y comienza a publicar! Escuchaeste post</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 7848,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/7848"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 46,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1/revisions/46"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://15m20.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
}]