[{
  "id": 1979321,
  "date": "2014-04-30T02:48:26",
  "date_gmt": "2014-04-30T00:48:26",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=1979321"
  },
  "modified": "2014-04-30T07:31:51",
  "modified_gmt": "2014-04-30T05:31:51",
  "slug": "30a-ocupacion-del-inem-de-alcobendas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2014/04/30/30a-ocupacion-del-inem-de-alcobendas/",
  "title": {
    "rendered": "30A: Ocupaci\u00f3n del INEM de Alcobendas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Desde el 15M de Alcobendas-Sanse somos conscientes del avance de la precariedad y que pese, al supuesto fomento del emprendedor (dificil tarea con subsidios m\u00ednimos), seguimos siendo <strong>mercanc\u00eda en manos de la banca y de la corrupci\u00f3n pol\u00edtica</strong>. Por eso -y hasta que haya una democracia real- nos sumamos a la reivindicaci\u00f3n de la plataforma estatal 22M, concentr\u00e1ndonos junto a la <em>Asamblea AlcoSanse Frente a la Reforma Laboral</em> frente a la oficina de empleo de Alcobendas. Y manifest\u00e1ndonos el 1 de Mayo en Madrid como inicio de un Mayo Global por el rescate a las personas.</p>\n<p>Compartimos el comunicado de la ASFRL ya que aunque tenemos diferencias ideol\u00f3gicas creemos que <strong>la respuesta debe ser de unidad frente al desempleo y la precariedad</strong>, y es desde la plataforma 22M y no desde el 15M donde se ha trabajado la acci\u00f3n. Nosotros sumamos nuestro granito e invitamos a sumar desde la responsabilidad individual de cada persona. El paro nos afecta a todas, trabajemos salidas entre todas.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;<br />\n<em>Desde la Asamblea Frente a la Reforma Laboral (ASFRL) nos sumamos a la jornada de lucha del 30 de abril con una concentraci\u00f3n y ocupaci\u00f3n del INEM de Alcobendas, como acci\u00f3n de continuidad de las Marchas de la Dignidad y hacia la huelga general.<br />\nLas marchas del 22M ped\u00edan un trabajo digno contra un sistema que, bajo pol\u00edticas de la Troika, esquilma al obrero hasta su pan y su techo. Ante la salvaje p\u00e9rdida de empleo desde 2008 (m\u00e1s de 2.5 millones de parados m\u00e1s, un 30% m\u00e1s de j\u00f3venes que antes) creemos que s\u00f3lo cabe responder colectivamente desde la calle, junto a las organizaciones de clase. Un paro masivo requiere una respuesta masiva de la mayor\u00eda social. Porque cobrar 400\u20ac no es digno ni nos hace felices, es una violencia ante la que no podemos permanecer como mayor\u00eda silenciosa y reprimida, sino movilizarnos.<br />\n\u00bfNos damos cuenta de esta estafa capitalista, donde los millonarios son cada vez m\u00e1s ricos en sus para\u00edsos fiscales, el despido cada vez es m\u00e1s barato y el  empleo cada vez m\u00e1s precario? \u00bfNos damos cuenta de esta estafa de democracia, con cada vez menos recursos p\u00fablicos pero m\u00e1s tasas? No queremos que simplemente nos des la raz\u00f3n, sino que no dejes que roben nuestra jubilaci\u00f3n para d\u00e1rsela al banco que desahucia, ya nos han robado demasiado. No debemos, no pagaremos su deuda odiosa. Al contrario, vamos a cambiar este modelo corrupto, respondiendo con desobediencia a su agresi\u00f3n y el miedo va a cambiar de bando. No somos reba\u00f1o sino soberanos, tienes derecho a rebelarte contra una econom\u00eda injusta que no es capaz de sostener tus derechos. Por una sociedad libre, igualitaria y del pueblo para el pueblo, \u00a1\u00fanete a la lucha de la clase obrera por el empleo!<br />\n</em></p>\n<p>Mi\u00e9rcoles 30 de Abril a las 8:30h en la oficina del SEPE de Alcobendas<br />\n(Cruce C/ Valportillo con Avda. Industria. Metro La Granja).</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde el 15M de Alcobendas-Sanse somos conscientes del avance de la precariedad y que pese, al supuesto fomento del emprendedor (dificil tarea con subsidios m\u00ednimos), seguimos siendo mercanc\u00eda en manos de la banca y de la corrupci\u00f3n pol\u00edtica. Por eso -y hasta que haya una democracia real- nos sumamos a la reivindicaci\u00f3n de la plataforma <a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2014/04/30/30a-ocupacion-del-inem-de-alcobendas/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1015,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    12,
    11
  ],
  "tags": [
    36,
    32,
    38,
    35,
    39,
    37
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1979321"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1979321"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1979321/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1979321"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1979321"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1979321"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 913493,
  "date": "2014-01-21T00:50:31",
  "date_gmt": "2014-01-20T23:50:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?page_id=913493"
  },
  "modified": "2014-01-21T00:54:07",
  "modified_gmt": "2014-01-20T23:54:07",
  "slug": "resumen-actas-2014",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/resumen-actas-2014/",
  "title": {
    "rendered": "Resumen actas 2014"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>acta 19 enero</p>\n<p>( en preparaci\u00f3n )</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>acta 19 enero ( en preparaci\u00f3n )</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1015,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/913493"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=913493"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/913493/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=913493"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 681045,
  "date": "2013-12-30T19:36:53",
  "date_gmt": "2013-12-30T18:36:53",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/12/twitter.jpeg"
  },
  "modified": "2013-12-30T19:36:53",
  "modified_gmt": "2013-12-30T18:36:53",
  "slug": "twitter-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/twitter-2/",
  "title": {
    "rendered": "twitter"
  },
  "author": 1015,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/12/twitter.jpeg'><img width=\"300\" height=\"72\" src=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/12/twitter.jpeg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 312,
    "height": 75,
    "file": "2013/12/twitter.jpeg",
    "image_meta": {
      "aperture": 0,
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 0,
      "copyright": "",
      "focal_length": 0,
      "iso": 0,
      "shutter_speed": 0,
      "title": ""
    },
    "sizes": {}
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/12/twitter.jpeg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/681045"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=681045"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 681040,
  "date": "2013-10-28T14:26:11",
  "date_gmt": "2013-10-28T13:26:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/10/AMAYA-READMISION.JPG.jpg"
  },
  "modified": "2013-10-28T14:26:11",
  "modified_gmt": "2013-10-28T13:26:11",
  "slug": "amaya-readmision-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2013/10/28/681034/amaya-readmision-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "AMAYA READMISION.JPG"
  },
  "author": 1015,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/10/AMAYA-READMISION.JPG.jpg'><img width=\"211\" height=\"300\" src=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/10/AMAYA-READMISION.JPG-211x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"AMAYA READMISION CARTEL_01\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/10/AMAYA-READMISION.JPG-211x300.jpg 211w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/10/AMAYA-READMISION.JPG.jpg 565w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Cartel Evento Amaya Readmision</p>\n"
  },
  "alt_text": "AMAYA READMISION CARTEL_01",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 565,
    "height": 800,
    "file": "2013/10/AMAYA-READMISION.JPG.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "AMAYA-READMISION.JPG-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/10/AMAYA-READMISION.JPG-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "AMAYA-READMISION.JPG-211x300.jpg",
        "width": 211,
        "height": 300,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/10/AMAYA-READMISION.JPG-211x300.jpg"
      },
      "mosaic-thumb": {
        "file": "AMAYA-READMISION.JPG-96x96.jpg",
        "width": 96,
        "height": 96,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/10/AMAYA-READMISION.JPG-96x96.jpg"
      },
      "gallery-thumb": {
        "file": "AMAYA-READMISION.JPG-96x96.jpg",
        "width": 96,
        "height": 96,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/10/AMAYA-READMISION.JPG-96x96.jpg"
      },
      "widget-24": {
        "file": "AMAYA-READMISION.JPG-24x24.jpg",
        "width": 24,
        "height": 24,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/10/AMAYA-READMISION.JPG-24x24.jpg"
      },
      "widget-32": {
        "file": "AMAYA-READMISION.JPG-36x36.jpg",
        "width": 36,
        "height": 36,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/10/AMAYA-READMISION.JPG-36x36.jpg"
      },
      "widget-48": {
        "file": "AMAYA-READMISION.JPG-48x48.jpg",
        "width": 48,
        "height": 48,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/10/AMAYA-READMISION.JPG-48x48.jpg"
      },
      "widget-64": {
        "file": "AMAYA-READMISION.JPG-64x64.jpg",
        "width": 64,
        "height": 64,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/10/AMAYA-READMISION.JPG-64x64.jpg"
      },
      "widget-96": {
        "file": "AMAYA-READMISION.JPG-96x96.jpg",
        "width": 96,
        "height": 96,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/10/AMAYA-READMISION.JPG-96x96.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "AMAYA-READMISION.JPG.jpg",
        "width": 565,
        "height": 800,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/10/AMAYA-READMISION.JPG.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 0,
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 0,
      "copyright": "",
      "focal_length": 0,
      "iso": 0,
      "shutter_speed": 0,
      "title": ""
    }
  },
  "post": 681034,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/10/AMAYA-READMISION.JPG.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/681040"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=681040"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 681034,
  "date": "2013-10-28T14:21:15",
  "date_gmt": "2013-10-28T13:21:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=681034"
  },
  "modified": "2013-10-28T14:26:50",
  "modified_gmt": "2013-10-28T13:26:50",
  "slug": "681034",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2013/10/28/681034/",
  "title": {
    "rendered": "Concentraci\u00f3n por la Readmisi\u00f3n de Amaya"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La asamblea de Alcosanse 15M apoya la concentraci\u00f3n que tendr\u00e1 lugar ma\u00f1ana en la Sede de Konecta en Alcobendas por el despido de Amaya, el cual se produjo por acudir a su propio deshaucio.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #993300\"><strong>Martes 29 octubre 19:00</strong></span></p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #993300\"><strong>Avda. de la Industria, 49, Alcobendas. &lt;M&gt; La Granja, L 10 (<a href=\"http://goo.gl/maps/O7oLi\"><span style=\"color: #993300\">mapa</span></a>)</strong></span></p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #993300\"><strong>#AMAYAREADMISION</strong></span></p>\n<p>Y a la que adem\u00e1s suman la Asamblea de vivienda de Madrid, la PAH Alcosanse, LA Plataforma frente a la Reforma Laboral , CNT, CGT, PAH y Red de Solidaridad Global</p>\n<p>Apoya y difunde,</p>\n<p><strong>Mas informaci\u00f3n:\u00a0</strong></p>\n<p><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2013/10/26/29948/\">http://madrid.tomalaplaza.net/2013/10/26/29948/</a></p>\n<p><a href=\"https://www.facebook.com/events/215510678626424/\">Evento de Facebook</a></p>\n<p><strong>Material Gr\u00e1fico:</strong></p>\n<div style=\"width: 169px\" class=\"wp-caption alignleft\"><a title=\"AMAYA_READMISION_01\" href=\"http://subefotos.com/ver/?e44910d346510cb8f618c84e431a5046o.jpg\"><img loading=\"lazy\" alt=\"Cartel_01 AMAYA READMISION\" src=\"http://thumbs.subefotos.com/e44910d346510cb8f618c84e431a5046o.jpg\" width=\"159\" height=\"225\" /></a><p class=\"wp-caption-text\">Cartel_01 AMAYA READMISION</p></div>\n<div style=\"width: 169px\" class=\"wp-caption alignright\"><a title=\"CARTEL_02 AMAYA READMISION\" href=\"http://subefotos.com/ver/?f5c1c9e6ae50e3cfcd3274ccbbad8e5bo.jpg\"><img loading=\"lazy\" alt=\"CARTEL_02 AMAYA READMISION\" src=\"http://thumbs.subefotos.com/f5c1c9e6ae50e3cfcd3274ccbbad8e5bo.jpg\" width=\"159\" height=\"225\" /></a><p class=\"wp-caption-text\">CARTEL_02 AMAYA READMISION</p></div>\n<div style=\"width: 169px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"http://subefotos.com/ver/?392d9cafb7b09fe98800c170cd614a97o.jpg\"><img loading=\"lazy\" alt=\"CARTEL_03 AMAYA READMISION\" src=\"http://thumbs.subefotos.com/392d9cafb7b09fe98800c170cd614a97o.jpg\" width=\"159\" height=\"225\" /></a><p class=\"wp-caption-text\">CARTEL_03 AMAYA READMISION</p></div>\n<p>&nbsp;</p>\n<div style=\"width: 235px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"http://subefotos.com/ver/?de42945cb059daf5d684cd8aacb9bd4eo.jpg\"><img loading=\"lazy\" alt=\"BANNER_01 AMAYA READMISION\" src=\"http://thumbs.subefotos.com/de42945cb059daf5d684cd8aacb9bd4eo.jpg\" width=\"225\" height=\"75\" /></a><p class=\"wp-caption-text\">BANNER_01 AMAYA READMISION<a style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\" href=\"http://subefotos.com/ver/?169259623e3e566c1544e889de374983o.jpg\"><img loading=\"lazy\" alt=\"BANNER_02 AMAYA READMISION\" src=\"http://thumbs.subefotos.com/169259623e3e566c1544e889de374983o.jpg\" width=\"225\" height=\"75\" /></a></p></div>\n<dl class=\"wp-caption aligncenter\" style=\"width: 235px\">\n<dd class=\"wp-caption-dd\">BANNER_02 AMAYA READMISION</dd>\n</dl>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><em>\u00bfTe indigna esta historia? Dir\u00edgete a Konecta y exige que readmitan a Amaya</em></p>\n<p>Grupo Konecta \u2013 Avda. de la Industria, 49. 28108 Alcobendas (Madrid)</p>\n<p>Web \u2013\u00a0<a href=\"http://www.grupokonecta.com/\">www.grupokonecta.com</a></p>\n<p>Facebook \u2013\u00a0<a href=\"https://www.facebook.com/fundacionkonecta\">www.facebook.com/fundacionkonecta</a></p>\n<p>Twitter:\u00a0<a href=\"https://twitter.com/gkonecta\">@gkonecta</a></p>\n<p><strong>Tel\u00e9fonos</strong>:</p>\n<p>902193106. Equivalente gratuito: 91 2036450</p>\n<p>\u00c1rea de Comunicaci\u00f3n y marketing:</p>\n<p>Eva M\u00aa Blanco Cueto \u2013 620 09 68 32</p>\n<p>Mar\u00eda Mart\u00ednez Fern\u00e1ndez-Mayoralas \u2013 610 49 21 93</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La asamblea de Alcosanse 15M apoya la concentraci\u00f3n que tendr\u00e1 lugar ma\u00f1ana en la Sede de Konecta en Alcobendas por el despido de Amaya, el cual se produjo por acudir a su propio deshaucio. Martes 29 octubre 19:00 Avda. de la Industria, 49, Alcobendas. &lt;M&gt; La Granja, L 10 (mapa) #AMAYAREADMISION Y a la que <a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2013/10/28/681034/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1015,
  "featured_media": 681040,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    11,
    1
  ],
  "tags": [
    31,
    32,
    30,
    23,
    25,
    27,
    26,
    28,
    24,
    29
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/10/AMAYA-READMISION.JPG.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/681034"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=681034"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/681034/revisions"
      }
    ],
    "wp:featuredmedia": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/681040"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=681034"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=681034"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=681034"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 681026,
  "date": "2013-04-29T08:39:26",
  "date_gmt": "2013-04-29T06:39:26",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=681026"
  },
  "modified": "2013-04-29T08:39:26",
  "modified_gmt": "2013-04-29T06:39:26",
  "slug": "martes-protesta-por-la-vivienda-social-y-contra-los-desahucios",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2013/04/29/martes-protesta-por-la-vivienda-social-y-contra-los-desahucios/",
  "title": {
    "rendered": "MARTES: Protesta por la vivienda social y contra los desahucios"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><span>La PAH convoca una protesta este MARTES 30 de Abril, de 11:30 a 13:30h, frente al pleno municipal del Ayuntamiento de Alcobendas, para exigirle que reaccione ante los desahucios con una pol\u00edtica social en materia de vivienda.</p>\n<p>Para ello realizaremos adem\u00e1s una Asamblea de Afectados en la plaza de la Gran Manzana, pues ni PP ni PSOE se han acercado a una pese a ser semanales. Con tu ayuda podemos empoderar a los afectados, rescatar nuestra dignidad y presionar a los bancos -culpables de la estafa- y al Ayuntamiento -culpable de al menos <span>30</span> a\u00f1os de agravios a la vivienda social-.</p>\n<p>Le exigiremos que baje el precio del alquiler VPO, que prepare de una vez las viviendas de emergencia social (que prometi\u00f3 como medidas urgentes ante los desahucios pero que llevan 5 meses \u00aben reformas), que apoye la ILP y se implique en la negociaci\u00f3n con los bancos para obtener la daci\u00f3n en pago y alquiler social&#8230;</p>\n<p>S\u00ed se puede pero no quieren. Pues les vamos a plantar cara.<br />\n</span></p>\n<div><span><span>Desde las 9 para apoya<span>r a los compa\u00f1eros univer<span>s</span>itarios de <span>#UniEnLaCalle hasta las 13:30h, concentrados <span>frente al Ayuntamiento donde a las 10 comienza el <span>P</span>leno.</span></span></span></span><br />\n</span></div>\n<div><span>\u00a0</span></div>\n<div><span>Gracias por tu tiempo. </span></div>\n<div></div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La PAH convoca una protesta este MARTES 30 de Abril, de 11:30 a 13:30h, frente al pleno municipal del Ayuntamiento de Alcobendas, para exigirle que reaccione ante los desahucios con una pol\u00edtica social en materia de vivienda. Para ello realizaremos adem\u00e1s una Asamblea de Afectados en la plaza de la Gran Manzana, pues ni PP <a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2013/04/29/martes-protesta-por-la-vivienda-social-y-contra-los-desahucios/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1015,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/681026"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=681026"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/681026/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=681026"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=681026"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=681026"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 681022,
  "date": "2013-03-12T12:37:49",
  "date_gmt": "2013-03-12T11:37:49",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/LOGO_Sanidad.png"
  },
  "modified": "2013-03-12T12:37:49",
  "modified_gmt": "2013-03-12T11:37:49",
  "slug": "logo_sanidad",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2013/03/12/este-jueves-14m-manifestacion-por-la-sanidad-publica-desde-sanse-a-alcobendas/logo_sanidad/",
  "title": {
    "rendered": "LOGO_Sanidad"
  },
  "author": 1015,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/LOGO_Sanidad.png'><img width=\"300\" height=\"290\" src=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/LOGO_Sanidad-300x290.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Sanidad de calidad\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/LOGO_Sanidad-300x290.png 300w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/LOGO_Sanidad-24x24.png 24w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/LOGO_Sanidad-36x36.png 36w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/LOGO_Sanidad.png 569w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>Sanidad de calidad</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Sanidad de calidad</p>\n"
  },
  "alt_text": "Sanidad de calidad",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {
    "width": 569,
    "height": 551,
    "file": "2013/03/LOGO_Sanidad.png",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "LOGO_Sanidad-150x150.png",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/LOGO_Sanidad-150x150.png"
      },
      "medium": {
        "file": "LOGO_Sanidad-300x290.png",
        "width": 300,
        "height": 290,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/LOGO_Sanidad-300x290.png"
      },
      "mosaic-thumb": {
        "file": "LOGO_Sanidad-96x96.png",
        "width": 96,
        "height": 96,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/LOGO_Sanidad-96x96.png"
      },
      "gallery-thumb": {
        "file": "LOGO_Sanidad-96x96.png",
        "width": 96,
        "height": 96,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/LOGO_Sanidad-96x96.png"
      },
      "widget-24": {
        "file": "LOGO_Sanidad-24x24.png",
        "width": 24,
        "height": 24,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/LOGO_Sanidad-24x24.png"
      },
      "widget-32": {
        "file": "LOGO_Sanidad-36x36.png",
        "width": 36,
        "height": 36,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/LOGO_Sanidad-36x36.png"
      },
      "widget-48": {
        "file": "LOGO_Sanidad-48x48.png",
        "width": 48,
        "height": 48,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/LOGO_Sanidad-48x48.png"
      },
      "widget-64": {
        "file": "LOGO_Sanidad-64x64.png",
        "width": 64,
        "height": 64,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/LOGO_Sanidad-64x64.png"
      },
      "widget-96": {
        "file": "LOGO_Sanidad-96x96.png",
        "width": 96,
        "height": 96,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/LOGO_Sanidad-96x96.png"
      },
      "full": {
        "file": "LOGO_Sanidad.png",
        "width": 569,
        "height": 551,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/LOGO_Sanidad.png"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 0,
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 0,
      "copyright": "",
      "focal_length": 0,
      "iso": 0,
      "shutter_speed": 0,
      "title": ""
    }
  },
  "post": 681014,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/LOGO_Sanidad.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/681022"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=681022"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 681018,
  "date": "2013-03-12T12:02:45",
  "date_gmt": "2013-03-12T11:02:45",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/sanidad.png"
  },
  "modified": "2013-03-12T12:02:45",
  "modified_gmt": "2013-03-12T11:02:45",
  "slug": "sanidad",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2013/03/12/este-jueves-14m-manifestacion-por-la-sanidad-publica-desde-sanse-a-alcobendas/sanidad/",
  "title": {
    "rendered": "banner_14M_sanidad"
  },
  "author": 1015,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/sanidad.png'><img width=\"300\" height=\"139\" src=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/sanidad-300x139.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/sanidad-300x139.png 300w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/sanidad.png 493w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {
    "width": 493,
    "height": 230,
    "file": "2013/03/sanidad.png",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "sanidad-150x150.png",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/sanidad-150x150.png"
      },
      "medium": {
        "file": "sanidad-300x139.png",
        "width": 300,
        "height": 139,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/sanidad-300x139.png"
      },
      "mosaic-thumb": {
        "file": "sanidad-96x96.png",
        "width": 96,
        "height": 96,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/sanidad-96x96.png"
      },
      "gallery-thumb": {
        "file": "sanidad-96x96.png",
        "width": 96,
        "height": 96,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/sanidad-96x96.png"
      },
      "widget-24": {
        "file": "sanidad-24x24.png",
        "width": 24,
        "height": 24,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/sanidad-24x24.png"
      },
      "widget-32": {
        "file": "sanidad-36x36.png",
        "width": 36,
        "height": 36,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/sanidad-36x36.png"
      },
      "widget-48": {
        "file": "sanidad-48x48.png",
        "width": 48,
        "height": 48,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/sanidad-48x48.png"
      },
      "widget-64": {
        "file": "sanidad-64x64.png",
        "width": 64,
        "height": 64,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/sanidad-64x64.png"
      },
      "widget-96": {
        "file": "sanidad-96x96.png",
        "width": 96,
        "height": 96,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/sanidad-96x96.png"
      },
      "full": {
        "file": "sanidad.png",
        "width": 493,
        "height": 230,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/sanidad.png"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 0,
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 0,
      "copyright": "",
      "focal_length": 0,
      "iso": 0,
      "shutter_speed": 0,
      "title": ""
    }
  },
  "post": 681014,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/sanidad.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/681018"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=681018"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 681017,
  "date": "2013-03-12T12:01:17",
  "date_gmt": "2013-03-12T11:01:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/SANIDAD_PUBLICA_UNIVERSAL.jpg"
  },
  "modified": "2013-03-12T12:01:17",
  "modified_gmt": "2013-03-12T11:01:17",
  "slug": "sanidad_publica_universal",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2013/03/12/este-jueves-14m-manifestacion-por-la-sanidad-publica-desde-sanse-a-alcobendas/sanidad_publica_universal/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel_14M_YoSiSanidadUniversal"
  },
  "author": 1015,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/SANIDAD_PUBLICA_UNIVERSAL.jpg'><img width=\"211\" height=\"300\" src=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/SANIDAD_PUBLICA_UNIVERSAL-211x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Cartel 14M\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/SANIDAD_PUBLICA_UNIVERSAL-211x300.jpg 211w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/SANIDAD_PUBLICA_UNIVERSAL.jpg 678w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n<p>Cartel 14M</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Cartel 14M</p>\n"
  },
  "alt_text": "Cartel 14M",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 678,
    "height": 960,
    "file": "2013/03/SANIDAD_PUBLICA_UNIVERSAL.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "SANIDAD_PUBLICA_UNIVERSAL-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/SANIDAD_PUBLICA_UNIVERSAL-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "SANIDAD_PUBLICA_UNIVERSAL-211x300.jpg",
        "width": 211,
        "height": 300,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/SANIDAD_PUBLICA_UNIVERSAL-211x300.jpg"
      },
      "mosaic-thumb": {
        "file": "SANIDAD_PUBLICA_UNIVERSAL-96x96.jpg",
        "width": 96,
        "height": 96,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/SANIDAD_PUBLICA_UNIVERSAL-96x96.jpg"
      },
      "gallery-thumb": {
        "file": "SANIDAD_PUBLICA_UNIVERSAL-96x96.jpg",
        "width": 96,
        "height": 96,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/SANIDAD_PUBLICA_UNIVERSAL-96x96.jpg"
      },
      "widget-24": {
        "file": "SANIDAD_PUBLICA_UNIVERSAL-24x24.jpg",
        "width": 24,
        "height": 24,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/SANIDAD_PUBLICA_UNIVERSAL-24x24.jpg"
      },
      "widget-32": {
        "file": "SANIDAD_PUBLICA_UNIVERSAL-36x36.jpg",
        "width": 36,
        "height": 36,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/SANIDAD_PUBLICA_UNIVERSAL-36x36.jpg"
      },
      "widget-48": {
        "file": "SANIDAD_PUBLICA_UNIVERSAL-48x48.jpg",
        "width": 48,
        "height": 48,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/SANIDAD_PUBLICA_UNIVERSAL-48x48.jpg"
      },
      "widget-64": {
        "file": "SANIDAD_PUBLICA_UNIVERSAL-64x64.jpg",
        "width": 64,
        "height": 64,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/SANIDAD_PUBLICA_UNIVERSAL-64x64.jpg"
      },
      "widget-96": {
        "file": "SANIDAD_PUBLICA_UNIVERSAL-96x96.jpg",
        "width": 96,
        "height": 96,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/SANIDAD_PUBLICA_UNIVERSAL-96x96.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "SANIDAD_PUBLICA_UNIVERSAL.jpg",
        "width": 678,
        "height": 960,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/SANIDAD_PUBLICA_UNIVERSAL.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 0,
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 0,
      "copyright": "",
      "focal_length": 0,
      "iso": 0,
      "shutter_speed": 0,
      "title": ""
    }
  },
  "post": 681014,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/SANIDAD_PUBLICA_UNIVERSAL.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/681017"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=681017"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 681014,
  "date": "2013-03-12T11:59:43",
  "date_gmt": "2013-03-12T10:59:43",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=681014"
  },
  "modified": "2013-03-12T12:38:30",
  "modified_gmt": "2013-03-12T11:38:30",
  "slug": "este-jueves-14m-manifestacion-por-la-sanidad-publica-desde-sanse-a-alcobendas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2013/03/12/este-jueves-14m-manifestacion-por-la-sanidad-publica-desde-sanse-a-alcobendas/",
  "title": {
    "rendered": "Este JUEVES 14M, manifestaci\u00f3n por la sanidad p\u00fablica desde Sanse a Alcobendas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><span>Dentro de la jornada estatal #14M por una sanidad universal, la Asamblea AlcoSanse15M se une a la manifestaci\u00f3n convocada en San Sebasti\u00e1n de los Reyes y Alcobendas por la <i>Plataforma ciudadana en defensa de la sanidad p\u00fablica de la zona norte</i> (NorteSanidad.es), este jueves 14 de Marzo a las 19:00h. <strong><br />\n</strong></span></p>\n<p><span><strong>Desde el Centro de la salud de la Avenida de Espa\u00f1a n\u00ba 20\u00a0 (San Sebasti\u00e1n de los Reyes)</strong><strong> hasta el Centro de especialidades Blas de Otero\u00a0 (Alcobendas).</strong></span></p>\n<p><span>\u00a0</span></p>\n<p><span>Porque creemos que nuestro sistema sanitario est\u00e1 sufriendo un acoso sistem\u00e1tico desde los distintos gobiernos auton\u00f3micos y estatales, que hoy nos lleva a una situaci\u00f3n de retroceso flagrante en los derechos fundamentales. Porque creemos en una sanidad 100% P\u00fablica, Universal, Gratuita y de Calidad. \u00a1La sanidad no se vende, se defiende!<br />\n</span></p>\n<p>Jueves 14 de Marzo, de 19 h a 20 h, desde Sanse hasta Alcobendas, \u00a1la sanidad no se vende, se defiende!<br />\nContacto: info @ nortesanidad.es</p>\n<p>EVENTO: http://www.facebook.com/events/574204612592739/</p>\n<p><span>Manifiesto de la <span>mesa <span>sector<span>ial</span></span></span> al respecto del #14M:<br />\n</span></p>\n<p><a href=\"http://nortesanidad.es/epages/con2091944.sf/es_ES/?ObjectPath=/Shops/con2091944/Categories/191_Quienes_somos/Manifiesto\" target=\"_blank\"><span>http://nortesanidad.es/epages/con2091944.sf/es_ES/?ObjectPath=/Shops/con2091944/Categories/191_Quienes_somos/Manifiesto</span></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<div id=\"attachment_681017\" style=\"width: 160px\" class=\"wp-caption alignleft\"><a href=\"http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/SANIDAD_PUBLICA_UNIVERSAL.jpg\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-681017\" loading=\"lazy\" class=\"size-thumbnail wp-image-681017\" alt=\"Cartel 14M\" src=\"http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/SANIDAD_PUBLICA_UNIVERSAL-150x150.jpg\" width=\"150\" height=\"150\" srcset=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/SANIDAD_PUBLICA_UNIVERSAL-150x150.jpg 150w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/SANIDAD_PUBLICA_UNIVERSAL-96x96.jpg 96w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/SANIDAD_PUBLICA_UNIVERSAL-24x24.jpg 24w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/SANIDAD_PUBLICA_UNIVERSAL-36x36.jpg 36w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/SANIDAD_PUBLICA_UNIVERSAL-48x48.jpg 48w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/SANIDAD_PUBLICA_UNIVERSAL-64x64.jpg 64w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" /></a><p id=\"caption-attachment-681017\" class=\"wp-caption-text\">Cartel 14M</p></div>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/sanidad.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft size-thumbnail wp-image-681018\" alt=\"banner_14M_sanidad\" src=\"http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/sanidad-150x150.png\" width=\"150\" height=\"150\" srcset=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/sanidad-150x150.png 150w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/sanidad-96x96.png 96w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/sanidad-24x24.png 24w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/sanidad-36x36.png 36w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/sanidad-48x48.png 48w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/sanidad-64x64.png 64w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" /></a></p>\n<div id=\"attachment_681022\" style=\"width: 160px\" class=\"wp-caption alignleft\"><a href=\"http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/LOGO_Sanidad.png\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-681022\" loading=\"lazy\" class=\"size-thumbnail wp-image-681022\" alt=\"Sanidad de calidad\" src=\"http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/LOGO_Sanidad-150x150.png\" width=\"150\" height=\"150\" srcset=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/LOGO_Sanidad-150x150.png 150w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/LOGO_Sanidad-96x96.png 96w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/LOGO_Sanidad-24x24.png 24w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/LOGO_Sanidad-36x36.png 36w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/LOGO_Sanidad-48x48.png 48w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/03/LOGO_Sanidad-64x64.png 64w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" /></a><p id=\"caption-attachment-681022\" class=\"wp-caption-text\">Sanidad de calidad</p></div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Dentro de la jornada estatal #14M por una sanidad universal, la Asamblea AlcoSanse15M se une a la manifestaci\u00f3n convocada en San Sebasti\u00e1n de los Reyes y Alcobendas por la Plataforma ciudadana en defensa de la sanidad p\u00fablica de la zona norte (NorteSanidad.es), este jueves 14 de Marzo a las 19:00h. Desde el Centro de la <a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2013/03/12/este-jueves-14m-manifestacion-por-la-sanidad-publica-desde-sanse-a-alcobendas/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1015,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    11
  ],
  "tags": [
    22,
    21,
    16,
    15
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/681014"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=681014"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/681014/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=681014"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=681014"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=681014"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 681011,
  "date": "2013-03-04T10:04:50",
  "date_gmt": "2013-03-04T09:04:50",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=681011"
  },
  "modified": "2013-03-04T10:04:50",
  "modified_gmt": "2013-03-04T09:04:50",
  "slug": "clases-universitarias-en-la-calle-el-sabado-9-de-marzo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2013/03/04/clases-universitarias-en-la-calle-el-sabado-9-de-marzo/",
  "title": {
    "rendered": "Clases universitarias en la calle el s\u00e1bado 9 de Marzo"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>EL PR\u00d3XIMO <strong>S\u00c1BADO 9 DE MARZO</strong> M\u00c1S DE 500 PROFESORES DE LAS UNIVERSIDADES P\u00daBLICAS DE LA COMUNIDAD DE MADRID, UNED Y CSIC, SALDR\u00c1N A LAS CALLES DE LA COMUNIDAD <strong>A IMPARTIR CLASES Y OTRAS ACTIVIDADES DID\u00c1CTICAS E INVESTIGADORAS</strong>.</p>\n<p>LA INICIATIVA PRETENDE PROTESTAR CONTRA</p>\n<p><em>&#8211; LOS RECORTES EN EL PRESUPUESTO DE LAS UNIVERSIDADES P\u00daBLICAS Y EN EL DE INVESTIGACI\u00d3N,</em></p>\n<p><em>&#8211; LA SUBIDA DE TASAS,</em></p>\n<p><em>&#8211; LA PRECARIZACI\u00d3N DE LOS TRABAJADORES UNIVERSITARIOS Y LOS INVESTIGADORES,</em></p>\n<p><em>&#8211; Y EL PROCESO DE SOMETIMIENTO DE LA UNIVERSIDAD A LOS INTERESES Y AL GOBIERNO DE LAS GRANDES EMPRESAS Y PODERES ECON\u00d3MICOS.</em></p>\n<p>PARA ELLO, MIEMBROS DE TODAS LAS UNIVERSIDADES Y CENTROS DE INVESTIGACI\u00d3N PARTICIPANTES HAN REDACTADO UN MANIFIESTO COM\u00daN, Y CARTAS QUE SE ENVIAR\u00c1N A LAS AUTORIDADES POL\u00cdTICAS Y ACAD\u00c9MICAS Y QUE SE LEER\u00c1N AL PRINCIPIO DE CADA CLASE Y SE REPARTIR\u00c1N AL P\u00daBLICO ASISTENTE. <strong>LA INICIATIVA PRETENDE ADEM\u00c1S MOSTRAR A LA OPINI\u00d3N P\u00daBLICA LA RIQUEZA SOCIAL DE LA LABOR UNIVERSITARIA, Y PROPONER NUEVAS FORMAS DE INSERCI\u00d3N DE LA UNIVERSIDAD EN LA SOCIEDAD, M\u00c1S ALL\u00c1 DE INTERESES ECON\u00d3MICOS PARTICULARES</strong>.</p>\n<p>PARA M\u00c1S INFORMACI\u00d3N, SE CONVOCA A UNA RUEDA DE PRENSA PARA EL MI\u00c9RCOLES 6 DE MARZO A LAS 10:30 DE LA MA\u00d1ANA EN EL EDIFICIO DE LA UAM \u201cLA CORRALA\u201d (C/ CARLOS ARNICHES 3).</p>\n<p>Info: <a href=\"http://www.unienlacalle.net\">www.unienlacalle.net</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>EL PR\u00d3XIMO S\u00c1BADO 9 DE MARZO M\u00c1S DE 500 PROFESORES DE LAS UNIVERSIDADES P\u00daBLICAS DE LA COMUNIDAD DE MADRID, UNED Y CSIC, SALDR\u00c1N A LAS CALLES DE LA COMUNIDAD A IMPARTIR CLASES Y OTRAS ACTIVIDADES DID\u00c1CTICAS E INVESTIGADORAS. LA INICIATIVA PRETENDE PROTESTAR CONTRA &#8211; LOS RECORTES EN EL PRESUPUESTO DE LAS UNIVERSIDADES P\u00daBLICAS Y EN <a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2013/03/04/clases-universitarias-en-la-calle-el-sabado-9-de-marzo/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1015,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    11
  ],
  "tags": [
    19,
    20
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/681011"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=681011"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/681011/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=681011"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=681011"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=681011"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 681004,
  "date": "2013-02-26T18:14:35",
  "date_gmt": "2013-02-26T17:14:35",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=681004"
  },
  "modified": "2013-02-27T07:59:33",
  "modified_gmt": "2013-02-27T06:59:33",
  "slug": "stop-desahucios-urgente-en-sanse-este-jueves-28-contra-bankia",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2013/02/26/stop-desahucios-urgente-en-sanse-este-jueves-28-contra-bankia/",
  "title": {
    "rendered": "STOP DESAHUCIOS URGENTE EN SANSE, este jueves 28 contra Bankia"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><span>BANKIA quiere desahuciar de su hogar a nuestra vecina Olga, mujer en paro<span>, junto a</span> <span>sus </span>2 hijas menores (de 5 y 7 a\u00f1os)<span>. Este nuevo drama es en</span> la C/ Esperanza Abad n\u00ba 47 de San Sebasti\u00e1n de los Reyes. <span>Para mayor condena,</span> Olga fue adem\u00e1s v\u00edctima de malos tratos, de hecho ahora se encuentra separada. Y por lo que hemos sabido, su exmarido no le ha estado pasando regularmente la ayuda para sus hijas, lo que unido al desempleo ha <span>sido causa sobrevenida para</span> que Olga no pudiera pagar la hipoteca que tiene con la sucursal de la archirescatada Bankia de la Avenida de Madrid.</p>\n<p>Dicha sucursal ha hecho oidos sordos y este JUEVES 28/02 a las 10:30h enviar\u00e1 a su procurador junto a la comisi\u00f3n judicial para echar a esta familia a la calle y dejar el piso vac\u00edo.<br />\nContra esta verg\u00fcenza y ante esta dram\u00e1tica situaci\u00f3n de emergencia social, la PAH Alcosanse convoca un STOP DESAHUCIOS este jueves a las 10:00h frente a su casa.</p>\n<p>No obstante, vamos a presentar de urgencia un escrito en el juzgado acogi\u00e9ndonos a la moratoria de \u00faltimo real decreto lo que podr\u00eda conseguir la suspensi\u00f3n del desahucio (si hay m\u00e1s noticias avisaremos <span>lo antes posible por los medios usados para <span>esta</span> difus<span>i\u00f3n</span></span>).</p>\n<p>No toleramos ni un desahucio m\u00e1s hasta que en Abril se apruebe con sus puntos y comas la ILP por la daci\u00f3n en pago y el alquiler social<span>, que d<span>\u00e9</span> una segunda oport<span>unidad a las familias.</span></span></p>\n<p></span></p>\n<p>\u00a1Juntos se puede! \u00a1\u00danete!<span></p>\n<p>@PAHAlcoSanse</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>BANKIA quiere desahuciar de su hogar a nuestra vecina Olga, mujer en paro, junto a sus 2 hijas menores (de 5 y 7 a\u00f1os). Este nuevo drama es en la C/ Esperanza Abad n\u00ba 47 de San Sebasti\u00e1n de los Reyes. Para mayor condena, Olga fue adem\u00e1s v\u00edctima de malos tratos, de hecho ahora se <a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2013/02/26/stop-desahucios-urgente-en-sanse-este-jueves-28-contra-bankia/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1015,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    11
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/681004"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=681004"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/681004/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=681004"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=681004"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=681004"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 672974,
  "date": "2013-02-19T09:14:47",
  "date_gmt": "2013-02-19T08:14:47",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/STOP-DESAHUCIOS.jpg"
  },
  "modified": "2013-02-19T09:14:47",
  "modified_gmt": "2013-02-19T08:14:47",
  "slug": "stop-desahucios-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2013/02/19/miercoles-19-stopdesahucios-en-alcobendas/stop-desahucios-2/",
  "title": {
    "rendered": "STOP DESAHUCIOS"
  },
  "author": 1015,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/STOP-DESAHUCIOS.jpg'><img width=\"300\" height=\"158\" src=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/STOP-DESAHUCIOS-300x158.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/STOP-DESAHUCIOS-300x158.jpg 300w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/STOP-DESAHUCIOS.jpg 528w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 528,
    "height": 279,
    "file": "2013/02/STOP-DESAHUCIOS.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "STOP-DESAHUCIOS-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/STOP-DESAHUCIOS-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "STOP-DESAHUCIOS-300x158.jpg",
        "width": 300,
        "height": 158,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/STOP-DESAHUCIOS-300x158.jpg"
      },
      "mosaic-thumb": {
        "file": "STOP-DESAHUCIOS-96x96.jpg",
        "width": 96,
        "height": 96,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/STOP-DESAHUCIOS-96x96.jpg"
      },
      "gallery-thumb": {
        "file": "STOP-DESAHUCIOS-96x96.jpg",
        "width": 96,
        "height": 96,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/STOP-DESAHUCIOS-96x96.jpg"
      },
      "widget-24": {
        "file": "STOP-DESAHUCIOS-24x24.jpg",
        "width": 24,
        "height": 24,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/STOP-DESAHUCIOS-24x24.jpg"
      },
      "widget-32": {
        "file": "STOP-DESAHUCIOS-36x36.jpg",
        "width": 36,
        "height": 36,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/STOP-DESAHUCIOS-36x36.jpg"
      },
      "widget-48": {
        "file": "STOP-DESAHUCIOS-48x48.jpg",
        "width": 48,
        "height": 48,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/STOP-DESAHUCIOS-48x48.jpg"
      },
      "widget-64": {
        "file": "STOP-DESAHUCIOS-64x64.jpg",
        "width": 64,
        "height": 64,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/STOP-DESAHUCIOS-64x64.jpg"
      },
      "widget-96": {
        "file": "STOP-DESAHUCIOS-96x96.jpg",
        "width": 96,
        "height": 96,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/STOP-DESAHUCIOS-96x96.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "STOP-DESAHUCIOS.jpg",
        "width": 528,
        "height": 279,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/STOP-DESAHUCIOS.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 0,
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 0,
      "copyright": "",
      "focal_length": 0,
      "iso": 0,
      "shutter_speed": 0,
      "title": ""
    }
  },
  "post": 672973,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/STOP-DESAHUCIOS.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/672974"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=672974"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 672973,
  "date": "2013-02-19T09:15:07",
  "date_gmt": "2013-02-19T08:15:07",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=672973"
  },
  "modified": "2013-02-19T19:07:39",
  "modified_gmt": "2013-02-19T18:07:39",
  "slug": "miercoles-19-stopdesahucios-en-alcobendas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2013/02/19/miercoles-19-stopdesahucios-en-alcobendas/",
  "title": {
    "rendered": "[SUSPENDIDO]Mi\u00e9rcoles 20, #stopDesahucios en Alcobendas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El desahucio ha sido suspendido cautelarmente por 30 d\u00edas.</p>\n<p>Mas informaci\u00f3n:\u00a0<a href=\"http://www.sermadridnorte.com/noticias/paralizado-el-desahucio-de-la-calle-barcelona-de-alcobendas_31388/\">http://www.sermadridnorte.com/noticias/paralizado-el-desahucio-de-la-calle-barcelona-de-alcobendas_31388/</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><del>Este mi\u00e9rcoles 20 est\u00e1 previsto que una familia se echada de su casa, para evitarlo convocamos a los vecinos a impedirlo sum\u00e1ndose a un #stopDesahucios en la C/ Barcelona, n\u00ba 34 de Alcobendas (junto al Centro de Arte) y as\u00ed evitar que la familia de Humberto se quede sin casa.</del></p>\n<p><del>A las 11:15h est\u00e1 prevista la llegada de la comisi\u00f3n ejecutora y por la experiencia de casos pasados debemos estar all\u00ed al menos 1h antes.</del></p>\n<p><del>Ayer se puso un escrito en el juzgado para que se acojan al c\u00f3digo de buenas pr\u00e1cticas, pero mantenemos la convocatoria al no tener una respuesta en estos momentos y estar la estabilidad familiar en peligro.</del></p>\n<p><del>No toleramos ni un desahucio m\u00e1s.</del></p>\n<p><del>La ILP se defiende d\u00eda a d\u00eda en AlcoSanse!</del></p>\n<p><del>Evento en Facebook para mantenerse al tanto de las novedades que puedan surgir:\u00a0<a href=\"http://www.facebook.com/events/155544914601000/\">http://www.facebook.com/events/155544914601000/</a></del></p>\n<p><a href=\"http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/STOP-DESAHUCIOS.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignleft size-thumbnail wp-image-672974\" alt=\"STOP DESAHUCIOS\" src=\"http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/STOP-DESAHUCIOS-150x150.jpg\" width=\"150\" height=\"150\" srcset=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/STOP-DESAHUCIOS-150x150.jpg 150w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/STOP-DESAHUCIOS-96x96.jpg 96w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/STOP-DESAHUCIOS-24x24.jpg 24w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/STOP-DESAHUCIOS-36x36.jpg 36w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/STOP-DESAHUCIOS-48x48.jpg 48w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/STOP-DESAHUCIOS-64x64.jpg 64w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El desahucio ha sido suspendido cautelarmente por 30 d\u00edas. Mas informaci\u00f3n:\u00a0http://www.sermadridnorte.com/noticias/paralizado-el-desahucio-de-la-calle-barcelona-de-alcobendas_31388/ &nbsp; Este mi\u00e9rcoles 20 est\u00e1 previsto que una familia se echada de su casa, para evitarlo convocamos a los vecinos a impedirlo sum\u00e1ndose a un #stopDesahucios en la C/ Barcelona, n\u00ba 34 de Alcobendas (junto al Centro de Arte) y as\u00ed evitar que la <a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2013/02/19/miercoles-19-stopdesahucios-en-alcobendas/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1015,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    11
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/672973"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=672973"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/672973/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=672973"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=672973"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=672973"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 642523,
  "date": "2013-02-14T01:00:16",
  "date_gmt": "2013-02-14T00:00:16",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=642523"
  },
  "modified": "2013-02-14T01:06:40",
  "modified_gmt": "2013-02-14T00:06:40",
  "slug": "la-pah-denuncia-medidas-fantasma-del-ayuntamiento-de-alcobendas-frente-a-desahucios-y-en-materia-de-vivienda-social",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2013/02/14/la-pah-denuncia-medidas-fantasma-del-ayuntamiento-de-alcobendas-frente-a-desahucios-y-en-materia-de-vivienda-social/",
  "title": {
    "rendered": "La PAH denuncia medidas fantasma del Ayuntamiento de Alcobendas frente a desahucios y en materia de vivienda social"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: justify\">COMUNICADO DE PRENSA &#8211;\u00a0 P.A.H / STOP DESAHUCIOS ALCOSANSE, 13 de febrero de 2013</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Esta semana se cumplen 2 meses de la aprobaci\u00f3n de un <i>protocolo de actuaci\u00f3n y medidas <strong>urgentes</strong> frente a desahucios,</i> pactado en Alcobendas por el Partido Popular y el PSOE a espaldas del resto de partidos y de la Plataforma de Afectados por la Hipoteca de forma nada casual: Este <i>protocolo</i> se quedaba muy por debajo del que nuestra plataforma les hab\u00eda entregado y que se presentaba al d\u00eda siguiente, en el pleno municipal del pasado 18 de diciembre de 2012 v\u00eda Izquierda Unida. En aquel pleno el Partido Popular justific\u00f3 la foto del d\u00eda anterior, rechazando todos los puntos de nuestro protocolo pese a que ampliaban el suyo, tal y como ha demostrado el Ayuntamiento de Algete aprob\u00e1ndolo o el de San Sebasti\u00e1n de los Reyes incorporando parte del mismo.\u00a0\u00a0\u00a0 No obstante en su momento opinamos que, si el protocolo de PP-PSOE fuese aplicado en los t\u00e9rminos propuestos, podr\u00eda paliar en cierta medida el sufrimiento de algunas familias. Sin embargo, est\u00e1 siendo un protocolo fantasma y por ello, queremos denunciar con hechos lo que, a nuestro juicio, supone una prueba m\u00e1s de la \u201cdoble moral\u201d de este equipo de gobierno y del partido socialista.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">En la p\u00e1gina 3 del citado Protocolo se puede leer: \u201c<i>como refuerzo de vivienda y medidas sociales, el Ayuntamiento aumenta la dotaci\u00f3n con 11 nuevas viviendas, que ser\u00e1n para cubrir las necesidades de las personas que ya han sido desahuciadas</i>.\u201d En el citado pleno, a la pregunta de Rub\u00e9n, un vecino ya desahuciado, sobre si podr\u00eda acceder a una de estas viviendas, el se\u00f1or Alcalde respondi\u00f3 que \u201cpor supuesto que podr\u00eda hacerlo si est\u00e1 dentro de los baremos recogidos en el Protocolo\u201d y que, en cualquier caso, deber\u00eda solicitarlo a trav\u00e9s de los Servicios Sociales del Ayuntamiento. Pues bien, este vecino desahuciado de la C/Concilio de Alcobendas, se dirigi\u00f3 d\u00edas despu\u00e9s a la oficina de Servicios Sociales a entregar la documentaci\u00f3n requerida, pero all\u00ed la trabajadora social tuvo que desmentir la existencia de esas 11 viviendas sociales. Ante la insistencia del vecino afirmando que fue aprobado en el Pleno como medida urgente, la trabajadora de Servicios Sociales sentenci\u00f3: \u201c<strong>el se\u00f1or Alcalde puede decir misa, pero esos pisos no est\u00e1n</strong>\u201d (sic.). \u00a0\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n esos 11 pisos que ni siquiera llegaron a conocimiento de Servicios Sociales?</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Desde el Partido Popular han llegado a decir un mes despu\u00e9s que los 11 pisos se est\u00e1n a\u00fan reformando, pero eso ni impedir\u00eda ni que pudieran ser adjudicados a falta de su entrega o que al menos se gestionara una lista de espera oficial, porque sino \u00bfcu\u00e1ndo y a qui\u00e9n se los adjudican? De esta manera nos preguntamos si el se\u00f1or Alcalde, con el consentimiento del PSOE, est\u00e1 ri\u00e9ndose de los vecinos y vecinas de Alcobendas, sacando como medidas urgentes un <strong>protocolo fantasma</strong>. La familia de Rub\u00e9n, de 4 miembros y que no llega a mileurista, entr\u00f3 en Servicios Sociales dentro del baremo del protocolo de desahucios y sali\u00f3 sin ninguna soluci\u00f3n distinta a la que exist\u00eda antes del protocolo.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Como vecinos y vecinas comprometidas adem\u00e1s de miembros de la PAH, nos vemos obligados a seguir denunciando, incluso lo que ellos aprueban y no cumplen.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">A Inmaculada Montolio, esta mujer luchadora y trabajadora que nadie sabe la cantidad de l\u00e1grimas que habr\u00e1 derramado junto a su madre y 2 hijos, por la incomprensi\u00f3n de un Gobierno municipal insensible a su problema, la quisieron desahuciar por 3000 euros. No s\u00f3lo no tuvieron en cuenta su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, sino lo que es peor, la discapacidad de un hijo. Fue a partir de pedir ayuda a la PAH de Alcobendas y San Sebasti\u00e1n de los Reyes, y gracias a la presi\u00f3n ejercida en la calle y plenos por ella misma y distintas organizaciones, cuando empezaron a tomar inter\u00e9s por su problema, tardando 3 meses en hacerle entrega de un piso de alquiler de SOGEPIMA. Hoy tienen la caradura de decir que es 1 de las 11 viviendas del protocolo cuando fue un compromiso en Noviembre y el protocolo lo sacaron en navidades, pero es que adem\u00e1s se lo entregan con unas condiciones que distan de ser las deseables:</p>\n<p style=\"text-align: justify\">En primer lugar, no respeta el periodo normal de 5 a\u00f1os fijado en la ley de arrendamientos urbanos sino que se renueva a los 2 a\u00f1os. En segundo lugar, era de esperar que siendo un alquiler social con el fin \u00faltimo de dar un futuro a sus 2 hijos menores, el pago de la renta estos 2 a\u00f1os no superara el 30% de sus ingresos, esto es, no m\u00e1s de 200 euros. Sin embargo paga 280 euros mensuales y adem\u00e1s se le hace pagar el <strong>IBI</strong>, cuando no s\u00f3lo es un impuesto a la propiedad que no suele asignarse al inquilino en un contrato de alquiler normal sino que para m\u00e1s inri, en la p\u00e1gina n\u00famero 4 del citado <i>Protocolo PP-PSOE</i>, se dice que dicho impuesto ser\u00e1 subvencionado por el Ayuntamiento en este tipo de casos.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Sr. Vinuesa \u00bfd\u00f3nde est\u00e1 la vivienda social que merece Alcobendas? No se rasgue las vestiduras alardeando de hacer e inaugurar, exigimos una explicaci\u00f3n -razonada y razonable- de estas contradicciones entre lo que este equipo de gobierno dice y lo que, a la postre, hace. Seguiremos denunciando para mejorar este y otros casos de contratos abusivos, luchando para que no se repitan casos similares.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Textualmente el citado Protocolo dice que \u201ctodas las entidades bancarias con las que trabaja el Ayuntamiento, deber\u00e1n estar adheridas al <i>C\u00f3digo de Buenas Pr\u00e1cticas</i> creado por el RDL 6/12\u201d y textualmente lo remarca como \u201cobjetivo ya alcanzado\u201d ya que, seg\u00fan oficializa el Ayuntamiento, todos los bancos con los que trabajan est\u00e1n acogidos a dicho C\u00f3digo de Buenas Pr\u00e1cticas. \u00a0De esta forma, en el Protocolo piden a los bancos que faciliten la mediaci\u00f3n municipal y que se aplique dicho C<i>\u00f3digo</i> a los desahucios. \u00e0 Desde la P.A.H. de Alcobendas y Sanse, queremos denunciar la falsedad de esta pretensi\u00f3n, ya que nos estamos encontrando <strong>casos en que ni los bancos ponen intenci\u00f3n alguna por suavizar su postura ni el Gobierno Municipal ni el PSOE median para que estas entidades act\u00faen de acuerdo con el mencionado </strong><i><strong>C\u00f3digo de Buenas Pr\u00e1cticas</strong>.</i> \u00bfDe lado de quien est\u00e1n cuando tras su Protocolo se siguen dando los mismos problemas de antes?</p>\n<p style=\"text-align: justify\">En la primera p\u00e1gina del <i>Protocolo</i>, PP y PSOE reconocen que \u201cEspa\u00f1a atraviesa una profunda crisis econ\u00f3mica desde hace cuatro a\u00f1os y, como consecuencia, muchas familias se encuentran en situaci\u00f3n de desempleo o ausencia de actividad econ\u00f3mica\u201d. Por eso mismo, exigimos al Gobierno del PP y al PSOE que conviertan esas palabras en hechos y adec\u00faen la pol\u00edtica de alquileres de vivienda protegida a la situaci\u00f3n actual. Denunciamos que la pol\u00edtica que se aplica actualmente es la misma que se aplicaba en los llamados \u201ca\u00f1os de bonanza econ\u00f3mica\u201d agrav\u00e1ndose con el incremento del IPC hasta convertir en abusivos muchos alquileres. Tanto en EMVIALSA, SOGEPIMA, el IVIMA o en las empresas privadas como LAZORA a las que el Ayuntamiento han trasferido pisos <strong>VPO</strong> en suelo p\u00fablico y que est\u00e1n cobrando 480\u20ac por un estudio de 28 m2, o 680\u20ac por 40 m2 en Fuentelucha. No se escuden en que el precio est\u00e1 dentro del tope m\u00e1ximo fijado en la ley, porque la ley no marca el precio final sino que marca s\u00f3lo un m\u00e1ximo y ustedes pueden bajar la renta por debajo del mismo, en vez de cobrarles el IBI y la comunidad como est\u00e1 sucediendo tambi\u00e9n en estos casos.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Por todo lo expuesto anteriormente, denunciamos ante la opini\u00f3n p\u00fablica que el Gobierno del PP, junto con el silencio del PSOE, no respetan lo aprobado por ellos mismos, tanto los <i>protocolos de medidas urgentes frente a los desahucios y de actuaci\u00f3n sobre alquileres municipales</i> por inoperante como por no exigir a los bancos la aplicaci\u00f3n real del <i>C\u00f3digo de Buenas Pr\u00e1cticas, </i>antes le ponen una zancadilla a la PAH que mediar porque sus vecinos logren la daci\u00f3n en pago.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Lo cual, en nuestra opini\u00f3n, demuestra que no est\u00e1n del lado de sus vecinos y vecinas, ante quienes queremos ponerles en conocimiento de m\u00e9todos poco democr\u00e1ticos del Gobierno Municipal, ya que rayan actitudes de otras \u00e9pocas, lleg\u00e1ndose a faltar el respeto a los ciudadanos hasta en los Plenos municipales:</p>\n<p style=\"text-align: justify\">En el citado pleno, a un vecino que denunciaba una mala praxis del Ayuntamiento, el Gerente del Patronato Socio Cultural le dijo literalmente \u201c<b><i>me cago en tu puta madre</i></b>\u201d (sic), expresi\u00f3n o\u00edda por varios testigos. Al reprochar esta actitud en el Pleno, el Sr. Alcalde no solo no amonest\u00f3 al Gerente, sino que puso en duda la palabra del ciudadano agredido. Parece ser que adem\u00e1s al Se\u00f1or Alcalde no le gusta que los vecinos participemos en los plenos del Ayuntamiento haci\u00e9ndole preguntas, cuyas respuestas aquel d\u00eda se encarg\u00f3 de evadir \u201ccalentando el ambiente\u201d hasta suspender el Pleno. Y cuando el Pleno se reanuda, se escuda en que en el turno de ruegos y preguntas no se responde sobre asuntos ya tratados en el pleno por los partidos pol\u00edticos, aunque la pregunta concreta no se haya formulado y respondido durante el mismo.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Con esta actitud de sordera, no nos extra\u00f1a que pese a los casos de presunta corrupci\u00f3n en los que est\u00e1 sumergido el Partido Popular a nivel nacional, el Alcalde en lugar de depurar todos los casos susceptibles de corrupci\u00f3n en Alcobendas y revisar las prebendas, volviera a contratar en un cargo de confianza a D\u00aa Teresa Alonso Majagranzas que, seg\u00fan lo publicado por los diarios <i>El Pa\u00eds</i> y <i>El Mundo</i>, est\u00e1 presuntamente implicada en la trama <i>G\u00fcrtel</i>. Le sac\u00f3 bien en la portada del 7d\u00edas anunciando este protocolo fantasma. Esperamos que su contrataci\u00f3n no produjera el corrimiento de cargos con el consiguiente aumento de sueldos que produjo en su d\u00eda la contrataci\u00f3n de la sobrina de Rodrigo Rato, pues exigimos que el dinero p\u00fablico se destine a donde se tiene que destinar: las partidas sociales como la vivienda.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">A lo largo del territorio del Estado ha habido varios suicidios provocados, directa o indirectamente, por los desahucios. Uno solo ya habr\u00eda sido mucho, los que ha habido son demasiados para un pa\u00eds que se considera del \u201cPrimer Mundo\u201d. Se\u00f1or Alcalde de Alcobendas, le pedimos que se tome este tema con la seriedad y el respeto que merece; aplique el <i>Protocolo</i> aprobado por su grupo y obligue a los bancos a que apliquen el <i>C\u00f3digo de Buenas Pr\u00e1cticas</i>, si no lo hicieran, retire los fondos de esas entidades y \u00fanase a Iniciativa Legislativa Popular por la daci\u00f3n en pago.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">La P.A.H. suscribe en su totalidad las palabras de Ada Colau en la Comisi\u00f3n de Econom\u00eda del Congreso el pasado d\u00eda 5 de febrero de 2013. Recordamos que esta crisis no la ha provocado la clase trabajadora, la han provocado los bancos y la corrupci\u00f3n de algunos pol\u00edticos. Estamos viendo usura y actitudes mafiosas criminalizables, que la ciudadan\u00eda no debe permitir, por lo que la<strong> animamos a acudir este s\u00e1bado 16 de febrero a la manifestaci\u00f3n estatal por el derecho a la vivienda y contra el genocidio financiero, que a las 18h parte de la plaza de Col\u00f3n en Madrid.</strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\">#Plataforma de Afectados por la Hipoteca y otras plataformas y organizaciones de Alco-Sanse.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>COMUNICADO DE PRENSA &#8211;\u00a0 P.A.H / STOP DESAHUCIOS ALCOSANSE, 13 de febrero de 2013 Esta semana se cumplen 2 meses de la aprobaci\u00f3n de un protocolo de actuaci\u00f3n y medidas urgentes frente a desahucios, pactado en Alcobendas por el Partido Popular y el PSOE a espaldas del resto de partidos y de la Plataforma de <a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2013/02/14/la-pah-denuncia-medidas-fantasma-del-ayuntamiento-de-alcobendas-frente-a-desahucios-y-en-materia-de-vivienda-social/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1015,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/642523"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=642523"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/642523/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=642523"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=642523"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=642523"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 610660,
  "date": "2013-02-08T09:28:20",
  "date_gmt": "2013-02-08T08:28:20",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/cartel-concentracio\u0301n-corrupcio\u0301n.jpg"
  },
  "modified": "2013-02-08T09:28:20",
  "modified_gmt": "2013-02-08T08:28:20",
  "slug": "cartel-concentracion-corrupcion",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2013/02/06/protesta-en-alcosanse-contra-la-corrupcion-viernes-1930h/cartel-concentracion-corrupcion/",
  "title": {
    "rendered": "CARTEL"
  },
  "author": 1015,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/cartel-concentracio\u0301n-corrupcio\u0301n.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/cartel-concentracio\u0301n-corrupcio\u0301n-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Cartel Viernes 19.30h\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/cartel-concentracio\u0301n-corrupcio\u0301n-212x300.jpg 212w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/cartel-concentracio\u0301n-corrupcio\u0301n-724x1024.jpg 724w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/cartel-concentracio\u0301n-corrupcio\u0301n.jpg 1242w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n<p>Viernes 19:30h</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Viernes 19:30h</p>\n"
  },
  "alt_text": "Cartel Viernes 19.30h",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 1242,
    "height": 1756,
    "file": "2013/02/cartel-concentracio\u0301n-corrupcio\u0301n.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartel-concentracio\u0301n-corrupcio\u0301n-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/cartel-concentracio\u0301n-corrupcio\u0301n-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cartel-concentracio\u0301n-corrupcio\u0301n-212x300.jpg",
        "width": 212,
        "height": 300,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/cartel-concentracio\u0301n-corrupcio\u0301n-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "cartel-concentracio\u0301n-corrupcio\u0301n-724x1024.jpg",
        "width": 724,
        "height": 1024,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/cartel-concentracio\u0301n-corrupcio\u0301n-724x1024.jpg"
      },
      "mosaic-thumb": {
        "file": "cartel-concentracio\u0301n-corrupcio\u0301n-96x96.jpg",
        "width": 96,
        "height": 96,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/cartel-concentracio\u0301n-corrupcio\u0301n-96x96.jpg"
      },
      "gallery-thumb": {
        "file": "cartel-concentracio\u0301n-corrupcio\u0301n-96x96.jpg",
        "width": 96,
        "height": 96,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/cartel-concentracio\u0301n-corrupcio\u0301n-96x96.jpg"
      },
      "widget-24": {
        "file": "cartel-concentracio\u0301n-corrupcio\u0301n-24x24.jpg",
        "width": 24,
        "height": 24,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/cartel-concentracio\u0301n-corrupcio\u0301n-24x24.jpg"
      },
      "widget-32": {
        "file": "cartel-concentracio\u0301n-corrupcio\u0301n-36x36.jpg",
        "width": 36,
        "height": 36,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/cartel-concentracio\u0301n-corrupcio\u0301n-36x36.jpg"
      },
      "widget-48": {
        "file": "cartel-concentracio\u0301n-corrupcio\u0301n-48x48.jpg",
        "width": 48,
        "height": 48,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/cartel-concentracio\u0301n-corrupcio\u0301n-48x48.jpg"
      },
      "widget-64": {
        "file": "cartel-concentracio\u0301n-corrupcio\u0301n-64x64.jpg",
        "width": 64,
        "height": 64,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/cartel-concentracio\u0301n-corrupcio\u0301n-64x64.jpg"
      },
      "widget-96": {
        "file": "cartel-concentracio\u0301n-corrupcio\u0301n-96x96.jpg",
        "width": 96,
        "height": 96,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/cartel-concentracio\u0301n-corrupcio\u0301n-96x96.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cartel-concentracio\u0301n-corrupcio\u0301n.jpg",
        "width": 1242,
        "height": 1756,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/cartel-concentracio\u0301n-corrupcio\u0301n.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 0,
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 0,
      "copyright": "",
      "focal_length": 0,
      "iso": 0,
      "shutter_speed": 0,
      "title": ""
    }
  },
  "post": 601445,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/cartel-concentracio\u0301n-corrupcio\u0301n.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/610660"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=610660"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 601445,
  "date": "2013-02-06T18:21:18",
  "date_gmt": "2013-02-06T17:21:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=601445"
  },
  "modified": "2013-02-08T09:29:33",
  "modified_gmt": "2013-02-08T08:29:33",
  "slug": "protesta-en-alcosanse-contra-la-corrupcion-viernes-1930h",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2013/02/06/protesta-en-alcosanse-contra-la-corrupcion-viernes-1930h/",
  "title": {
    "rendered": "PROTESTA EN ALCOSANSE CONTRA LA CORRUPCI\u00d3N. Viernes, 19:30h"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>ALCOSANSE15M CONVOCA UNA PROTESTA CON EL LEMA \u00abBasta ya de corrupci\u00f3n, gobierno dimisi\u00f3n\u00bb<br />\nQUE EMPEZAR\u00c1 FRENTE A LA SEDE DEL PP EN SANSE.</p>\n<p>No olvides llevarles tu sobre ESTE VIERNES d\u00eda 8F a las 19.30H en el Ayuntamiento de Sanse.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>\n<p><a title=\"Frente al Hay-Untamiento de Sanse\" href=\"http://www.facebook.com/events/423103011101300/\" target=\"_blank\">http://www.facebook.com/events/423103011101300/</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>\u00a1No sobran derechos, sobran corruptos! Que no te callen, cada uno de estos casos lo acabas pagando t\u00fa de tu bolsillo. Que no son 4 trajes, sino la gesti\u00f3n del dinero p\u00fablico.</p>\n<div id=\"attachment_610660\" style=\"width: 160px\" class=\"wp-caption alignleft\"><a href=\"http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/cartel-concentracio\u0301n-corrupcio\u0301n.jpg\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-610660\" loading=\"lazy\" class=\"size-thumbnail wp-image-610660\" alt=\"Cartel Viernes 19.30h\" src=\"http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/cartel-concentracio\u0301n-corrupcio\u0301n-150x150.jpg\" width=\"150\" height=\"150\" srcset=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/cartel-concentracio\u0301n-corrupcio\u0301n-150x150.jpg 150w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/cartel-concentracio\u0301n-corrupcio\u0301n-96x96.jpg 96w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/cartel-concentracio\u0301n-corrupcio\u0301n-24x24.jpg 24w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/cartel-concentracio\u0301n-corrupcio\u0301n-36x36.jpg 36w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/cartel-concentracio\u0301n-corrupcio\u0301n-48x48.jpg 48w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/cartel-concentracio\u0301n-corrupcio\u0301n-64x64.jpg 64w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" /></a><p id=\"caption-attachment-610660\" class=\"wp-caption-text\">Viernes 19:30h</p></div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ALCOSANSE15M CONVOCA UNA PROTESTA CON EL LEMA \u00abBasta ya de corrupci\u00f3n, gobierno dimisi\u00f3n\u00bb QUE EMPEZAR\u00c1 FRENTE A LA SEDE DEL PP EN SANSE. No olvides llevarles tu sobre ESTE VIERNES d\u00eda 8F a las 19.30H en el Ayuntamiento de Sanse. &#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211; http://www.facebook.com/events/423103011101300/ &nbsp; \u00a1No sobran derechos, sobran corruptos! Que no te callen, cada uno de <a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2013/02/06/protesta-en-alcosanse-contra-la-corrupcion-viernes-1930h/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1015,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    10
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/601445"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=601445"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/601445/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=601445"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=601445"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=601445"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 600496,
  "date": "2013-02-06T14:23:11",
  "date_gmt": "2013-02-06T13:23:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/CARTEL.jpg"
  },
  "modified": "2013-02-06T14:23:11",
  "modified_gmt": "2013-02-06T13:23:11",
  "slug": "cartel",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2013/02/06/convocatoriaunitaria_sanidad_9f/cartel/",
  "title": {
    "rendered": "CARTEL"
  },
  "author": 1015,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/CARTEL.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/CARTEL-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Asamblea Hospital Infanta Sofia 9F\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/CARTEL-212x300.jpg 212w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/CARTEL-724x1024.jpg 724w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/CARTEL.jpg 1754w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n<p>Cartel de la Asamblea en el Hospital Infanta Sofia el 9F a las 11:30h.</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Asamblea por la Sanidad p\u00fablica</p>\n"
  },
  "alt_text": "Asamblea Hospital Infanta Sofia 9F",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 1754,
    "height": 2480,
    "file": "2013/02/CARTEL.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "CARTEL-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/CARTEL-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "CARTEL-212x300.jpg",
        "width": 212,
        "height": 300,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/CARTEL-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "CARTEL-724x1024.jpg",
        "width": 724,
        "height": 1024,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/CARTEL-724x1024.jpg"
      },
      "mosaic-thumb": {
        "file": "CARTEL-96x96.jpg",
        "width": 96,
        "height": 96,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/CARTEL-96x96.jpg"
      },
      "gallery-thumb": {
        "file": "CARTEL-96x96.jpg",
        "width": 96,
        "height": 96,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/CARTEL-96x96.jpg"
      },
      "widget-24": {
        "file": "CARTEL-24x24.jpg",
        "width": 24,
        "height": 24,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/CARTEL-24x24.jpg"
      },
      "widget-32": {
        "file": "CARTEL-36x36.jpg",
        "width": 36,
        "height": 36,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/CARTEL-36x36.jpg"
      },
      "widget-48": {
        "file": "CARTEL-48x48.jpg",
        "width": 48,
        "height": 48,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/CARTEL-48x48.jpg"
      },
      "widget-64": {
        "file": "CARTEL-64x64.jpg",
        "width": 64,
        "height": 64,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/CARTEL-64x64.jpg"
      },
      "widget-96": {
        "file": "CARTEL-96x96.jpg",
        "width": 96,
        "height": 96,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/CARTEL-96x96.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "CARTEL.jpg",
        "width": 1754,
        "height": 2480,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/CARTEL.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 0,
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 0,
      "copyright": "",
      "focal_length": 0,
      "iso": 0,
      "shutter_speed": 0,
      "title": ""
    }
  },
  "post": 600495,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/CARTEL.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/600496"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=600496"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 600495,
  "date": "2013-02-06T14:25:56",
  "date_gmt": "2013-02-06T13:25:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=600495"
  },
  "modified": "2013-02-06T18:17:19",
  "modified_gmt": "2013-02-06T17:17:19",
  "slug": "convocatoriaunitaria_sanidad_9f",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2013/02/06/convocatoriaunitaria_sanidad_9f/",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea en el Hospital Infanta Sof\u00eda y llamamiento a la unidad"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Este s\u00e1bado 9 de febrero acudiremos e invitamos a todos a acudir a una Asamblea en el Hospital Infanta Sof\u00eda convocada por ciudadanos y profesionales de la sanidad y la salud.</p>\n<p>Su objetivo, compartido por la Asamblea General, es crear entre tod@s una plataforma desde la que defender la salud y la sanidad p\u00fablica.</p>\n<p>No queremos m\u00e1s euros por receta, costes para pensionistas, cierres de centros de salud, de urgencias, repagos&#8230; No queremos hospitales de gesti\u00f3n privada ni empresas que ganen a costa de un sistema sanitario que es de todos.</p>\n<p>Porque no podemos permitir un modelo sanitario que penaliza a los que menos tienen y m\u00e1s enfermos est\u00e1n.</p>\n<p><strong>S\u00e1bado, 9 de FEBRERO de 2013, a las 11.30 hs</strong><br />\n<strong>HOSPITAL INFANTA SOF\u00cdA</strong></p>\n<p>JUNT@S DEBEMOS DEFENDER LO QUE ES DE TOD@S:\u00a0 SANIDAD P\u00daBLICA 100%<br />\n\u00a1\u00a1SI NO ACTUAMOS YA MA\u00d1ANA SER\u00c1 TARDE!!</p>\n<p>Yo S\u00ed Sanidad Universal.</p>\n<div id=\"attachment_600496\" style=\"width: 160px\" class=\"wp-caption alignleft\"><a href=\"http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/CARTEL.jpg\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-600496\" loading=\"lazy\" class=\"size-thumbnail wp-image-600496\" alt=\"Asamblea Hospital Infanta Sofia 9F\" src=\"http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/CARTEL-150x150.jpg\" width=\"150\" height=\"150\" srcset=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/CARTEL-150x150.jpg 150w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/CARTEL-96x96.jpg 96w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/CARTEL-24x24.jpg 24w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/CARTEL-36x36.jpg 36w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/CARTEL-48x48.jpg 48w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/02/CARTEL-64x64.jpg 64w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" /></a><p id=\"caption-attachment-600496\" class=\"wp-caption-text\">Asamblea por la Sanidad p\u00fablica</p></div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Este s\u00e1bado 9 de febrero acudiremos e invitamos a todos a acudir a una Asamblea en el Hospital Infanta Sof\u00eda convocada por ciudadanos y profesionales de la sanidad y la salud. Su objetivo, compartido por la Asamblea General, es crear entre tod@s una plataforma desde la que defender la salud y la sanidad p\u00fablica. No <a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2013/02/06/convocatoriaunitaria_sanidad_9f/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1015,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    11
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/600495"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=600495"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/600495/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=600495"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=600495"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=600495"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 565796,
  "date": "2013-02-02T16:38:33",
  "date_gmt": "2013-02-02T15:38:33",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=565796"
  },
  "modified": "2013-02-02T16:38:33",
  "modified_gmt": "2013-02-02T15:38:33",
  "slug": "asamblea-alcosanse15m-domingo-a-las-18h",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2013/02/02/asamblea-alcosanse15m-domingo-a-las-18h/",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea AlcoSanse15M, domingo a las 18h"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Este Domingo 3 de Febrero se convoca una Asamblea General del movimiento AlcoSanse15M.</p>\n<p>De 18H a 20H en la Casa de las Asociaciones de Alcobendas. Para tratar temas de desahucios, sanidad, corrupci\u00f3n&#8230;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Este Domingo 3 de Febrero se convoca una Asamblea General del movimiento AlcoSanse15M. De 18H a 20H en la Casa de las Asociaciones de Alcobendas. Para tratar temas de desahucios, sanidad, corrupci\u00f3n&#8230;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1015,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/565796"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=565796"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/565796/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=565796"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=565796"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=565796"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 524962,
  "date": "2013-01-24T06:35:22",
  "date_gmt": "2013-01-24T05:35:22",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=524962"
  },
  "modified": "2013-01-24T07:09:38",
  "modified_gmt": "2013-01-24T06:09:38",
  "slug": "su-protocolo-municipal-ante-desahucios-no-esta-funcionando-el-apoyo-vecinal-a-stop-desahucios-si",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2013/01/24/su-protocolo-municipal-ante-desahucios-no-esta-funcionando-el-apoyo-vecinal-a-stop-desahucios-si/",
  "title": {
    "rendered": "Su protocolo municipal ante desahucios no est\u00e1 funcionando, el apoyo vecinal a stop-desahucios s\u00ed."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: justify\"><span>Esta es la realidad social, nuestra cara y cruz:\u00a0 Tras la aprobaci\u00f3n en Diciembre de un <i>protocolo de medidas urgentes del Ayuntamiento de Alcobendas ante los desahucios</i>, desde Servicios Sociales se siguen sin ofrecer las viviendas sociales prometidas. Es como un fantasma, mucho diez en transparencia pero luego no es real. Por el contrario, una familia de San Sebasti\u00e1n de los Reyes con todos los miembros en paro nos ha dado su casa en alquiler social al marchar a buscar trabajo fuera.</span></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>\u201c<i>El Alcalde pudo prometer lo que quisiera pero para nada podemos ofrecerle vivienda social</i>\u201d</strong>, as\u00ed le dijeron el pasado jueves a Rub\u00e9n Condori, ya desahuciado, en el departamento de servicios sociales del Ayuntamiento de Alcobendas.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Poco antes de Navidad el Ayuntamiento de Alcobendas hizo p\u00fablico, oficial y de car\u00e1cter urgente un protocolo de actuaci\u00f3n en caso de desahucio que incorporaba 11 viviendas de emergencia social. En \u00e9l establec\u00eda que \u201c<i><strong>siempre que re\u00fanan los requisitos de necesidad social debidamente baremados, tendr\u00e1n acceso preferente las familias que hayan sido desahuciadas</strong> o est\u00e9n incursas en tal proceso y sea previsible su lanzamiento</i>\u201d, tal como le indic\u00f3 el Alcalde a Rub\u00e9n en \u00faltimo pleno municipal de Diciembre al rogarle in situ.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">La realidad es que esta familia con 2 hijos fue desahuciada de su hogar en la C/Concilio (Alcobendas) en julio del a\u00f1o pasado y <span style=\"text-decoration: underline\">medio a\u00f1o despu\u00e9s su petici\u00f3n de una soluci\u00f3n habitacional sigue atascada en la burocracia administrativa del Ayuntamiento de Alcobendas</span>. La Plataforma AlcoSanse de afectados por la hipoteca mostraba su confianza en que el protocolo pactado por PP-PSOE en Alcobendas representase una soluci\u00f3n real y una esperanza para las 19 familias que est\u00e1n en la plataforma, pero las soluciones que les ofrecen siguen siendo las mismas:</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Con unos ingresos familiares de 800\u20ac mensuales a Rub\u00e9n le indican que vaya al mercado de alquiler (que en Alcobendas est\u00e1 en 600\u20ac) ofreci\u00e9ndole el pago de 350\u20ac para sobrellevar el primer mes, pago gestionado a trav\u00e9s de una tercera empresa (?). Esto es inviable econ\u00f3micamente para Rub\u00e9n, no puede vivir del humo de la primera foto. Esta familia llev\u00f3 de nuevo a Servicios Sociales todos los papeles que demostraban el cumplimiento de los requisitos y su caso sigue \u2018<em>en estudio</em>\u2019 pese a las medidas de car\u00e1cter urgente aprobadas.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">En estas lides hubieran tenido que abandonarlo todo si no fuera por la solidaridad de sus vecinos, que frente al drama al que nos empuja un capitalismo en fase terminal, no dudan en aportar lo que pueden: La Plataforma AlcoSanse de Afectados por la Hipoteca recibi\u00f3 el ofrecimiento de una familia <span style=\"text-decoration: underline\">con todos sus miembros en paro</span> de otorgar un alquiler social de su vivienda de San Sebasti\u00e1n de los Reyes a una familia afectada por desahucio. Ellos en su desesperaci\u00f3n marchan a intentar encontrar trabajo en otra regi\u00f3n de Espa\u00f1a, pero en lugar de sacar tajada de los pobres <span style=\"text-decoration: underline\">alquilan su piso por la mitad del precio de alquiler de una vivienda municipal en Alcobendas</span> (EMVIALSA).</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>La Plataforma de Afectados por la Hipoteca en AlcoSanse quiere agradecer a las familias de Alcobendas \u2013 San Sebasti\u00e1n de los Reyes que ofrecen aut\u00e9ntica solidaridad con las situaciones dram\u00e1ticas por las que pasan algunos de sus vecinos</strong>. Son varios miles de firmas y muchos kg de alimentos los recogidos ya para intentar paliar una situaci\u00f3n en la que es clave ser bueno y no s\u00f3lo parecerlo, arremang\u00e1ndose la camisa para poner manos a la obra. El Ayuntamiento de Alcobendas tiene una bonita chaqueta para salir bien en la foto pero mucho que aprender de sus vecinos. Nos averg\u00fcenza un protocolo que en la pr\u00e1ctica no funcione, medidas de car\u00e1cter social ya, porque sino es lo mismo de cuando dijo el ministro \u201cque estos eran los presupuestos m\u00e1s sociales de la historia\u201d.</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><span style=\"color: #0000ff\">LA PLATAFORMA STOP-DESAHUCIOS DE ALCOSANSE SE REUNE LOS JUEVES (19.30 &#8211; 21:30h) EN LA CASA DE LAS ASOCIACIONES DE ALCOBENDAS (c/ C\u00e1ceres, 18).</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Esta es la realidad social, nuestra cara y cruz:\u00a0 Tras la aprobaci\u00f3n en Diciembre de un protocolo de medidas urgentes del Ayuntamiento de Alcobendas ante los desahucios, desde Servicios Sociales se siguen sin ofrecer las viviendas sociales prometidas. Es como un fantasma, mucho diez en transparencia pero luego no es real. Por el contrario, una <a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2013/01/24/su-protocolo-municipal-ante-desahucios-no-esta-funcionando-el-apoyo-vecinal-a-stop-desahucios-si/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1015,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    12,
    11
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/524962"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=524962"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/524962/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=524962"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=524962"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=524962"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 487903,
  "date": "2013-01-17T17:22:05",
  "date_gmt": "2013-01-17T16:22:05",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=487903"
  },
  "modified": "2013-01-17T17:22:05",
  "modified_gmt": "2013-01-17T16:22:05",
  "slug": "acto-stopmontajespoliciales-alfon-angel-absolucion",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2013/01/17/acto-stopmontajespoliciales-alfon-angel-absolucion/",
  "title": {
    "rendered": "Acto #stopMontajesPoliciales. Alfon &amp; \u00c1ngel absolucion."
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>Mural a grafitti, actuaciones y m\u00fasica en directo, intervenciones y entrega de mural a plataforma \u00abAlfon Libertad\u00bb.</div>\n<p>&nbsp;</p>\n<div><a href=\"http://4.bp.blogspot.com/-ACYF-XfxqZE/UPgAE9AIVZI/AAAAAAAAArA/VWAyAfXTpXs/s1600/ALFOON2.jpg\"><img loading=\"lazy\" alt=\"\" src=\"http://4.bp.blogspot.com/-ACYF-XfxqZE/UPgAE9AIVZI/AAAAAAAAArA/VWAyAfXTpXs/s320/ALFOON2.jpg\" width=\"226\" height=\"320\" border=\"0\" /></a></div>\n<p>&nbsp;</p>\n<div></div>\n<div><span style=\"text-decoration: underline\">D\u00eda:</span>\u00a020 enero 2013. Hora: 12h-14h</div>\n<div><span style=\"text-decoration: underline\">Lugar</span>: finalmente se realizar\u00e1 en la\u00a0<b>Plaza de la Artesan\u00eda de Alcobendas,\u00a0</b>tras la negativa de la delegaci\u00f3n del gobierno de realizarlo en la Plaza de la Iglesia de San Pedro</div>\n<div></div>\n<div><span style=\"text-decoration: underline\">Bus:</span>\u00a0151 y 153 desde Pza. de Castilla.</div>\n<div><span style=\"text-decoration: underline\">Metro:</span>\u00a0Marqu\u00e9s de Valdavia</div>\n<div></div>\n<div><span style=\"text-decoration: underline\">Organiza</span>: Grupo de apoyo a Alfon y AlcoSanse frente a la reforma laboral.</div>\n<p>V\u00eda:\u00a0<a href=\"http://csiskra.blogspot.com.es/2013/01/domingo-20-enero-acto-de-apoyo-alfon-en.html\">http://csiskra.blogspot.com.es/2013/01/domingo-20-enero-acto-de-apoyo-alfon-en.html</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Mural a grafitti, actuaciones y m\u00fasica en directo, intervenciones y entrega de mural a plataforma \u00abAlfon Libertad\u00bb. &nbsp; &nbsp; D\u00eda:\u00a020 enero 2013. Hora: 12h-14h Lugar: finalmente se realizar\u00e1 en la\u00a0Plaza de la Artesan\u00eda de Alcobendas,\u00a0tras la negativa de la delegaci\u00f3n del gobierno de realizarlo en la Plaza de la Iglesia de San Pedro Bus:\u00a0151 y <a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2013/01/17/acto-stopmontajespoliciales-alfon-angel-absolucion/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1015,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    12
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/487903"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=487903"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/487903/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=487903"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=487903"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=487903"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 472870,
  "date": "2013-01-15T02:16:23",
  "date_gmt": "2013-01-15T01:16:23",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/01/Conclusiones-acto-apoyo-a-Alfon.pdf"
  },
  "modified": "2013-01-15T02:16:23",
  "modified_gmt": "2013-01-15T01:16:23",
  "slug": "conclusiones-acto-apoyo-a-alfon",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2013/01/15/acta-asamblea-6-de-enero/conclusiones-acto-apoyo-a-alfon/",
  "title": {
    "rendered": "Conclusiones acto apoyo a Alfon"
  },
  "author": 1015,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/01/Conclusiones-acto-apoyo-a-Alfon.pdf'>Conclusiones acto apoyo a Alfon</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Conclusiones acto apoyo a Alfon</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 472868,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/01/Conclusiones-acto-apoyo-a-Alfon.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/472870"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=472870"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 472869,
  "date": "2013-01-15T02:15:28",
  "date_gmt": "2013-01-15T01:15:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/01/AlcoSanse-AG-01062013.pdf"
  },
  "modified": "2013-01-15T02:15:28",
  "modified_gmt": "2013-01-15T01:15:28",
  "slug": "alcosanse-ag-01062013",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2013/01/15/acta-asamblea-6-de-enero/alcosanse-ag-01062013/",
  "title": {
    "rendered": "AlcoSanse AG 01062013"
  },
  "author": 1015,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/01/AlcoSanse-AG-01062013.pdf'>AlcoSanse AG 01062013</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>AlcoSanse AG 01062013</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 472868,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/01/AlcoSanse-AG-01062013.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/472869"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=472869"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 472868,
  "date": "2013-01-15T02:21:46",
  "date_gmt": "2013-01-15T01:21:46",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=472868"
  },
  "modified": "2013-01-15T02:28:16",
  "modified_gmt": "2013-01-15T01:28:16",
  "slug": "acta-asamblea-6-de-enero",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2013/01/15/acta-asamblea-6-de-enero/",
  "title": {
    "rendered": "Acta asamblea 6 de Enero"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Orden del d\u00eda</p>\n<ul>\n<li>An\u00e1lisis 2012</li>\n<li>Radio</li>\n<li>Laboral</li>\n<li>Vivienda</li>\n<li>Pr\u00f3xima asamblea</li>\n</ul>\n<p><a href=\"http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/01/AlcoSanse-AG-01062013.pdf\">Acta &#8211;\u00a0AlcoSanse AG 01062013</p>\n<p></a><a href=\"http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2013/01/Conclusiones-acto-apoyo-a-Alfon.pdf\">Acta de la &#8216;Plataforma AlcoSanse frente a la reforma laboral&#8217; &#8211;\u00a0Conclusiones acto apoyo a Alfon</p>\n<p></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<h3>La pr\u00f3xima asamblea de momento est\u00e1 programada de momento para las 18.00 en vista del conflicto de horarios con el acto a Alfon.</h3>\n<h3>En la lista de correo se ha abierto un hilo para consensuar el nuevo horario, mira tu correo para ver que se habla y dar tu opini\u00f3n.</h3>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Orden del d\u00eda An\u00e1lisis 2012 Radio Laboral Vivienda Pr\u00f3xima asamblea Acta &#8211;\u00a0AlcoSanse AG 01062013 Acta de la &#8216;Plataforma AlcoSanse frente a la reforma laboral&#8217; &#8211;\u00a0Conclusiones acto apoyo a Alfon &nbsp; La pr\u00f3xima asamblea de momento est\u00e1 programada de momento para las 18.00 en vista del conflicto de horarios con el acto a Alfon. En la <a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2013/01/15/acta-asamblea-6-de-enero/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1015,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    10
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/472868"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=472868"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/472868/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=472868"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=472868"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=472868"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 437813,
  "date": "2013-01-09T00:43:50",
  "date_gmt": "2013-01-08T23:43:50",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=437813"
  },
  "modified": "2013-01-09T00:43:50",
  "modified_gmt": "2013-01-08T23:43:50",
  "slug": "cronica-5-de-enero-contra-la-apertura-de-centros-comerciales-domingos-y-festivos",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2013/01/09/cronica-5-de-enero-contra-la-apertura-de-centros-comerciales-domingos-y-festivos/",
  "title": {
    "rendered": "Cr\u00f3nica 5 de enero. Contra la apertura de centros comerciales domingos y festivos"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La plataforma AlcoSanse frente a la reforma laboral ha emitido un comunicado tras su acci\u00f3n el pasado d\u00eda 5 frente a las nuevas leyes en materia de horarios comerciales.</p>\n<p>El comunicado es el siguiente:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<div>Tal y como se vino protestando en Alcobendas y Sanse el pasado a\u00f1o, este s\u00e1bado 5 de enero, cerca de 20 personas se dieron cita ante el centro comercial Plaza Norte y resto de grandes almacenes de alrededor (IKEA, Leroy Merl\u00edn, Media Markt\u2026), para protestar contra la denominada Ley de Dinamizaci\u00f3n de la Actividad Comercial de la Comunidad de Madrid, del 2012.</div>\n<div></div>\n<div><a href=\"http://csiskra.blogspot.com.es/2013/01/comunicado-contra-la-apertura-de.html\">Convocadas por la plataforma AlcoSanse frente a la reforma laboral</a>, protestaron contra una ley que permite la apertura de los comercios en festivos y domingos. Consignas como \u201cDomingos y festivos, que curren los ricos\u201d o \u201cla crisis que la paguen los capitalistas\u201d fueron algunas de las m\u00e1s coreadas, las cuales se\u00f1alaron en primera mano qui\u00e9nes son los principales responsables para que estas medidas se lleven a cabo.</div>\n<div></div>\n<div>Tras un primer panfleteo por la zona comercial y su posterior recorrido por el resto de grandes almacenes, en la que numerosxs trabajadorxs y compradorxs mostraron su apoyo, accedieron al Plaza Norte 2 para acabar de informar al resto de personas all\u00ed presentes de las serie de prejuicios que provocan en la sociedad la apertura de los centros en estos d\u00edas. Algunos de ellos son la falta de generaci\u00f3n de nuevos puestos de trabajo porque se prolongan las jornadas laborales de trabajadores y trabajadoras ya activos, as\u00ed como el prejuicio que crean en el peque\u00f1o comercio, estas medidas, ya que no pueden afrontar abrir en las mismas condiciones que los grandes almacenes. Sin olvidar el retroceso que supuso lograr el derecho\u00a0<br />-adquirido por la clase obrera- de un d\u00eda de descanso.</div>\n<div></div>\n<div>Finalmente, con una pancarta que apuntaba \u201cNO COMPRES NI FESTIVOS, NI DOMINGOS. FIESTA PARA TODXS\u201d, se responsabilizaba al propio consumidor que, los d\u00edas festivos acude a comprar.</div>\n<p>&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: center\"><b>NO A LA APERTURA DE CENTROS COMERCIALES</b></p>\n<div align=\"center\"><b>EN DOMINGOS Y FESTIVOS</b></p>\n<p><b>NO A LA LEY DEL COMERCIO DE LA COMUNIDAD DE MADRID</b></div>\n<div align=\"center\"></div>\n<div align=\"center\"><b>POR SOLIDARIDAD CON L@S TRABAJADOR@S,</b></div>\n<div align=\"center\"><b>NO CONSUMAS ESOS DIAS</b></div>\n<div align=\"center\"></div>\n<div align=\"center\"><b>http://www.facebook.com/asamblea.alcosanse<br />\nTwitter:\u00a0<a href=\"http://twitter.com/PlatAlcoSanse\" target=\"_blank\">@PlatAlcoSanse</a><br />\nMail: alcosanseantelareformalaboral@gmail.com\u00a0</b></div>\n<p><b>\u00a0V\u00eda original:\u00a0<a href=\"http://csiskra.blogspot.com.es/2013/01/cronica-5-de-enero-contra-la-apertura.html\">http://csiskra.blogspot.com.es/2013/01/cronica-5-de-enero-contra-la-apertura.html</a></b></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La plataforma AlcoSanse frente a la reforma laboral ha emitido un comunicado tras su acci\u00f3n el pasado d\u00eda 5 frente a las nuevas leyes en materia de horarios comerciales. El comunicado es el siguiente: &nbsp; Tal y como se vino protestando en Alcobendas y Sanse el pasado a\u00f1o, este s\u00e1bado 5 de enero, cerca de <a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2013/01/09/cronica-5-de-enero-contra-la-apertura-de-centros-comerciales-domingos-y-festivos/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1015,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    12
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/437813"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=437813"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/437813/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=437813"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=437813"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=437813"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 436393,
  "date": "2013-01-08T18:07:29",
  "date_gmt": "2013-01-08T17:07:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=436393"
  },
  "modified": "2013-01-08T18:07:29",
  "modified_gmt": "2013-01-08T17:07:29",
  "slug": "comunicado-de-la-pah-sobre-ilphipotecaria",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2013/01/08/comunicado-de-la-pah-sobre-ilphipotecaria/",
  "title": {
    "rendered": "Comunicado de la PAH sobre #ILPHipotecaria"
  },
  "content": {
    "rendered": "<h5>Amigas y amigos:</p>\n<p>Ante todo, os pedimos disculpas por no haberos mantenido informad*s con la debida puntualidad de las novedades con respecto a la ILP por la paralizaci\u00f3n de los desahucios y el alquiler social: desafortunadamente, hemos tenido mucho trabajo con los stopdesahucios y, la verdad, nos cuesta atender todos los frentes. Reiteremos, por tanto, nuestras disculpas.</p>\n<p>Queremos, en esta ocasi\u00f3n, compartir con vosotr*s una buena noticia: hace algo m\u00e1s de una semana, el grupo promotor de la ILP recibi\u00f3 de la Mesa del Congreso un certificado anunciando que hemos superado las 500.000 firmas necesarias para dar traslado al Congreso de nuestra petici\u00f3n. Sin embargo, dado que solicitamos una ampliaci\u00f3n de dos meses que vence el pr\u00f3ximo mes de febrero, hemos seguido recogiendo firmas con el objeto de que la petici\u00f3n sea a\u00fan m\u00e1s contundente. De hecho, en Madrid, hemos recogido m\u00e1s firmas que nunca gracias a la labor de las asambleas y de las personas que permanecen en la sede de Bankia en la plaza de Celenque desde el pasado mes de octubre.</p>\n<p>En unas semaanas se har\u00e1 har\u00e1 p\u00fablico el n\u00famero total de firmas recogidas en el Estado. Para ello, ha previsto imprimir con n\u00fameros bien grandes la cifra total y nos piden que hagamos el esfuerzo de aportar el n\u00famero de firmas recogidas en cada territorio antes del 14 de enero!</p>\n<p>Os pedimos, por tanto, a las asambleas, que llev\u00e9is los pliegos pendientes de entregar a la calle Boc\u00e1ngel 2 (&lt;M&gt;Ventas) en horario de atenci\u00f3n de la Federaci\u00f3n Regional de Asociaciones Vecinales de Madrid (FRAVM): de lunes a jueves de 10 a 14h y de 20.30h y los viernes de 9.30h a 14h hasta el lunes 14 de enero como muy tarde.</p>\n<p>Dado que el Congreso ya no va a verificar m\u00e1s firmas (superadas las necesarias para promover el tr\u00e1mite, les da igual; no as\u00ed a nosotros, que las vamos a contar: para nosotros todas y cada una de las firmas recogidas tienen el mismo valor), no es necesario que seamos tan rigurosos con los datos.</p>\n<p>Una vez m\u00e1s, sentimos el retraso en la comunicaci\u00f3n y os pedimos que hag\u00e1is el esfuerzo de contar las firmas v\u00e1lidas anot\u00e1ndolas en el pliego y de entregarlas firmadas por un fedatario autorizado porque, de lo contrario, no damos abasto!!!</p>\n<p>PD: Solo hasta septiembre, PAH Madrid y, sobre todo las asambleas populares del 15M, recogimos 61.556 firmas. Con el recuento que hagamos el lunes, seguro que superamos las 100.000.<br />\n\u00a1Felicidades!</p>\n<p>Os mantendremos informados de las pr\u00f3ximas novedades.<br />\nSaludos y gracias!</p>\n<p>&#8212;<br />\nPah Madrid &#8211; \u00a1\u00a1\u00a1UNIDXS&#8230;.PODEMOS!!!<br />\nTel: 91.355.94.21 (10-14h)<br />\n<a href=\"http://www.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.afectadosporlahipotecamadrid.net&amp;h=oAQEWtzJxAQG3xx8L7IwJ1pRFR3JiImdRN33dSJ_Ot_lnag&amp;s=1\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow nofollow\">www.afectadosporlahipotecamadrid.net</a><br />\nFacebook: Pah Madrid<br />\nTwitter: @PAH_Madrid<br />\nCanal Youtube: afectadoshipotecamad</h5>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Amigas y amigos: Ante todo, os pedimos disculpas por no haberos mantenido informad*s con la debida puntualidad de las novedades con respecto a la ILP por la paralizaci\u00f3n de los desahucios y el alquiler social: desafortunadamente, hemos tenido mucho trabajo con los stopdesahucios y, la verdad, nos cuesta atender todos los frentes. Reiteremos, por tanto, <a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2013/01/08/comunicado-de-la-pah-sobre-ilphipotecaria/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1015,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    12
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/436393"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=436393"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/436393/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=436393"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=436393"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=436393"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 305870,
  "date": "2012-12-16T03:16:38",
  "date_gmt": "2012-12-16T02:16:38",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=305870"
  },
  "modified": "2012-12-16T03:16:38",
  "modified_gmt": "2012-12-16T02:16:38",
  "slug": "charla-coloquio-sobre-sanidad-publica-este-martes-en-alcobendas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/12/16/charla-coloquio-sobre-sanidad-publica-este-martes-en-alcobendas/",
  "title": {
    "rendered": "Charla-coloquio sobre sanidad p\u00fablica, este martes en Alcobendas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Tras la concentraci\u00f3n de hoy 15D contra la privatizaci\u00f3n del Hospital Infanta Sof\u00eda, vamos a dar el resto por una sanidad p\u00fablica de todos para todos:<br />\n#Domingo 16D: A las 9h en La Paz y a las 12h en Cibeles en la <span style=\"text-decoration: underline\">marea blanca</span>.<br />\n#Martes 18D: A las 19h en la Casa de las Asociaciones (C/C\u00e1ceres,18) en la <span style=\"text-decoration: underline\">charla-coloquio</span> que detallamos debajo.<br />\n#Mi\u00e9rcoles 19D: A las 18h <span style=\"text-decoration: underline\">rodeando la Asamblea</span> de Madrid contra los recortes que nos empobrecen. \u00a1Porque YO S\u00cd SANIDAD UNIVERSAL!</p>\n<p><strong>CHARLA-COLOQUIO \u00abSanidad \u00a1P\u00fablica!\u00bb</strong>:\u00a0 <span style=\"text-decoration: underline\">Martes</span> 18D, a las <strong>19:00h</strong> en la CASA DE LAS ASOCIACIONES de Alcobendas (C/C\u00e1ceres)<br />\nPonentes:<br />\n&#8211; \u00c1ngel Navarro (Coordinadora por la sanidad p\u00fablica)<br />\n&#8211; Carmen San Jos\u00e9 (Grupo de Sanidad 15M)<br />\n&#8211; \u00c1ngel Serrano (trabajador del Hospital Infanta Sof\u00eda)<br />\nOrganiza: Izquierda Ecologista.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Tras la concentraci\u00f3n de hoy 15D contra la privatizaci\u00f3n del Hospital Infanta Sof\u00eda, vamos a dar el resto por una sanidad p\u00fablica de todos para todos: #Domingo 16D: A las 9h en La Paz y a las 12h en Cibeles en la marea blanca. #Martes 18D: A las 19h en la Casa de las Asociaciones <a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/12/16/charla-coloquio-sobre-sanidad-publica-este-martes-en-alcobendas/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1015,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    11
  ],
  "tags": [
    15
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/305870"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=305870"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/305870/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=305870"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=305870"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=305870"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 286445,
  "date": "2012-12-12T16:09:23",
  "date_gmt": "2012-12-12T15:09:23",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Octavilla_DESAHUCIOS.pdf"
  },
  "modified": "2012-12-12T16:09:23",
  "modified_gmt": "2012-12-12T15:09:23",
  "slug": "octavilla_desahucios",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/12/12/documentos-manifestacion-antidesahucios-sabado-15/octavilla_desahucios/",
  "title": {
    "rendered": "Octavilla_DESAHUCIOS.pdf"
  },
  "author": 1015,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Octavilla_DESAHUCIOS.pdf'>Octavilla_DESAHUCIOS.pdf</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Octavilla general para difundir la manifestaci\u00f3n</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 286439,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Octavilla_DESAHUCIOS.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/286445"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=286445"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 286444,
  "date": "2012-12-12T16:09:22",
  "date_gmt": "2012-12-12T15:09:22",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/OCTAVILLA_ampas_1cara.pdf"
  },
  "modified": "2012-12-12T16:09:22",
  "modified_gmt": "2012-12-12T15:09:22",
  "slug": "octavilla_ampas_1cara",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/12/12/documentos-manifestacion-antidesahucios-sabado-15/octavilla_ampas_1cara/",
  "title": {
    "rendered": "OCTAVILLA_ampas_1cara.pdf"
  },
  "author": 1015,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/OCTAVILLA_ampas_1cara.pdf'>OCTAVILLA_ampas_1cara.pdf</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Octavilla para padres y madres</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 286439,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/OCTAVILLA_ampas_1cara.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/286444"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=286444"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 286443,
  "date": "2012-12-12T16:09:21",
  "date_gmt": "2012-12-12T15:09:21",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/OCTAVILLA__ampas_2Caras.pdf"
  },
  "modified": "2012-12-12T16:09:21",
  "modified_gmt": "2012-12-12T15:09:21",
  "slug": "octavilla__ampas_2caras",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/12/12/documentos-manifestacion-antidesahucios-sabado-15/octavilla__ampas_2caras/",
  "title": {
    "rendered": "OCTAVILLA__ampas_2Caras.pdf"
  },
  "author": 1015,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/OCTAVILLA__ampas_2Caras.pdf'>OCTAVILLA__ampas_2Caras.pdf</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Octavilla para madres y padres</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 286439,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/OCTAVILLA__ampas_2Caras.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/286443"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=286443"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 286442,
  "date": "2012-12-12T16:09:20",
  "date_gmt": "2012-12-12T15:09:20",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Manifiesto_Plataforma.pdf"
  },
  "modified": "2012-12-12T16:09:20",
  "modified_gmt": "2012-12-12T15:09:20",
  "slug": "manifiesto_plataforma",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/12/12/documentos-manifestacion-antidesahucios-sabado-15/manifiesto_plataforma/",
  "title": {
    "rendered": "Manifiesto_Plataforma.pdf"
  },
  "author": 1015,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Manifiesto_Plataforma.pdf'>Manifiesto_Plataforma.pdf</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Manifiesto de la Plataforma Stop-Desahucios de AlcoSanse</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 286439,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Manifiesto_Plataforma.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/286442"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=286442"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 286441,
  "date": "2012-12-12T16:09:19",
  "date_gmt": "2012-12-12T15:09:19",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Convocatoria_afectados.pdf"
  },
  "modified": "2012-12-12T16:09:19",
  "modified_gmt": "2012-12-12T15:09:19",
  "slug": "convocatoria_afectados",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/12/12/documentos-manifestacion-antidesahucios-sabado-15/convocatoria_afectados/",
  "title": {
    "rendered": "Convocatoria_afectados.pdf"
  },
  "author": 1015,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Convocatoria_afectados.pdf'>Convocatoria_afectados.pdf</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Llamamiento de los afectados por desahucio a unirse a la manifestaci\u00f3n</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 286439,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Convocatoria_afectados.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/286441"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=286441"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 286440,
  "date": "2012-12-12T16:09:17",
  "date_gmt": "2012-12-12T15:09:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Cartel_Itinerario_15D.jpg"
  },
  "modified": "2012-12-12T16:09:17",
  "modified_gmt": "2012-12-12T15:09:17",
  "slug": "cartel_itinerario_15d",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/12/12/documentos-manifestacion-antidesahucios-sabado-15/cartel_itinerario_15d/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel_Itinerario_15D.jpeg"
  },
  "author": 1015,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Cartel_Itinerario_15D.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Cartel_Itinerario_15D-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Itinerario de la manifestaci\u00f3n\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Cartel_Itinerario_15D-212x300.jpg 212w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Cartel_Itinerario_15D-723x1024.jpg 723w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Cartel_Itinerario_15D.jpg 1240w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Itinerario de la manifestaci\u00f3n</p>\n"
  },
  "alt_text": "Itinerario de la manifestaci\u00f3n",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1240",
    "height": "1754",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2012/12/Cartel_Itinerario_15D.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Cartel_Itinerario_15D-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Cartel_Itinerario_15D-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Cartel_Itinerario_15D-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Cartel_Itinerario_15D-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "Cartel_Itinerario_15D-723x1024.jpg",
        "width": "723",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Cartel_Itinerario_15D-723x1024.jpg"
      },
      "mosaic-thumb": {
        "file": "Cartel_Itinerario_15D-96x96.jpg",
        "width": "96",
        "height": "96",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Cartel_Itinerario_15D-96x96.jpg"
      },
      "gallery-thumb": {
        "file": "Cartel_Itinerario_15D-96x96.jpg",
        "width": "96",
        "height": "96",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Cartel_Itinerario_15D-96x96.jpg"
      },
      "widget-24": {
        "file": "Cartel_Itinerario_15D-24x24.jpg",
        "width": "24",
        "height": "24",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Cartel_Itinerario_15D-24x24.jpg"
      },
      "widget-32": {
        "file": "Cartel_Itinerario_15D-36x36.jpg",
        "width": "36",
        "height": "36",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Cartel_Itinerario_15D-36x36.jpg"
      },
      "widget-48": {
        "file": "Cartel_Itinerario_15D-48x48.jpg",
        "width": "48",
        "height": "48",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Cartel_Itinerario_15D-48x48.jpg"
      },
      "widget-64": {
        "file": "Cartel_Itinerario_15D-64x64.jpg",
        "width": "64",
        "height": "64",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Cartel_Itinerario_15D-64x64.jpg"
      },
      "widget-96": {
        "file": "Cartel_Itinerario_15D-96x96.jpg",
        "width": "96",
        "height": "96",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Cartel_Itinerario_15D-96x96.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Cartel_Itinerario_15D.jpg",
        "width": 1240,
        "height": 1754,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Cartel_Itinerario_15D.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 286439,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Cartel_Itinerario_15D.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/286440"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=286440"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 286439,
  "date": "2012-12-12T16:14:47",
  "date_gmt": "2012-12-12T15:14:47",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=286439"
  },
  "modified": "2012-12-12T16:14:47",
  "modified_gmt": "2012-12-12T15:14:47",
  "slug": "documentos-manifestacion-antidesahucios-sabado-15",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/12/12/documentos-manifestacion-antidesahucios-sabado-15/",
  "title": {
    "rendered": "Documentos: Manifestaci\u00f3n antidesahucios, s\u00e1bado 15"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Adjuntamos todos los documentos para difundir la manifestaci\u00f3n por la paralizaci\u00f3n de los desahucios, la daci\u00f3n en pago y el alquiler social.<br />\nEste s\u00e1bado 15 de Diciembre a las 12:00h, tras apoyar la concentraci\u00f3n a las 11:00h de los profesionales y usuarios del Hospital Infanta Sof\u00eda.</p>\n<p>-Itinerario previsto<br />\n-Octavillas<br />\n-Llamamiento por parte de los afectados<br />\n-Manifiesto de la plataforma antidesahucios de AlcoSanse</p>\n<p><a href='http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Octavilla_DESAHUCIOS.pdf'>Octavilla_DESAHUCIOS.pdf</a><br />\n<a href='http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Convocatoria_afectados.pdf'>Convocatoria_afectados.pdf</a><br />\n<div id=\"attachment_286440\" style=\"width: 160px\" class=\"wp-caption alignleft\"><a href=\"http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Cartel_Itinerario_15D.jpg\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-286440\" loading=\"lazy\" src=\"http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Cartel_Itinerario_15D-150x150.jpg\" alt=\"Itinerario de la manifestaci\u00f3n\" width=\"150\" height=\"150\" class=\"size-thumbnail wp-image-286440\" srcset=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Cartel_Itinerario_15D-150x150.jpg 150w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Cartel_Itinerario_15D-96x96.jpg 96w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Cartel_Itinerario_15D-24x24.jpg 24w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Cartel_Itinerario_15D-36x36.jpg 36w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Cartel_Itinerario_15D-48x48.jpg 48w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Cartel_Itinerario_15D-64x64.jpg 64w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" /></a><p id=\"caption-attachment-286440\" class=\"wp-caption-text\">Itinerario de la manifestaci\u00f3n</p></div><br />\n<a href='http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/OCTAVILLA_ampas_1cara.pdf'>OCTAVILLA_ampas_1cara.pdf</a><br />\n<a href='http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/OCTAVILLA__ampas_2Caras.pdf'>OCTAVILLA__ampas_2Caras.pdf</a><br />\n<a href='http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Manifiesto_Plataforma.pdf'>Manifiesto_Plataforma.pdf</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Adjuntamos todos los documentos para difundir la manifestaci\u00f3n por la paralizaci\u00f3n de los desahucios, la daci\u00f3n en pago y el alquiler social. Este s\u00e1bado 15 de Diciembre a las 12:00h, tras apoyar la concentraci\u00f3n a las 11:00h de los profesionales y usuarios del Hospital Infanta Sof\u00eda. -Itinerario previsto -Octavillas -Llamamiento por parte de los afectados <a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/12/12/documentos-manifestacion-antidesahucios-sabado-15/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1015,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/286439"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=286439"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/286439/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=286439"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=286439"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=286439"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 275016,
  "date": "2012-12-10T15:21:28",
  "date_gmt": "2012-12-10T14:21:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel-mani-15_12_2012.png"
  },
  "modified": "2012-12-10T15:21:28",
  "modified_gmt": "2012-12-10T14:21:28",
  "slug": "cartel-mani-15_12_2012",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/12/10/cartel-para-la-manifestacion-del-15d-por-el-fin-de-los-desahucios/cartel-mani-15_12_2012/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel #15D"
  },
  "author": 1015,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel-mani-15_12_2012.png'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel-mani-15_12_2012-212x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel-mani-15_12_2012-212x300.png 212w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel-mani-15_12_2012-723x1024.png 723w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel-mani-15_12_2012.png 1619w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {
    "width": "1619",
    "height": "2291",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2012/12/cartel-mani-15_12_2012.png",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartel-mani-15_12_2012-150x150.png",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel-mani-15_12_2012-150x150.png"
      },
      "medium": {
        "file": "cartel-mani-15_12_2012-212x300.png",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel-mani-15_12_2012-212x300.png"
      },
      "large": {
        "file": "cartel-mani-15_12_2012-723x1024.png",
        "width": "723",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel-mani-15_12_2012-723x1024.png"
      },
      "mosaic-thumb": {
        "file": "cartel-mani-15_12_2012-96x96.png",
        "width": "96",
        "height": "96",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel-mani-15_12_2012-96x96.png"
      },
      "gallery-thumb": {
        "file": "cartel-mani-15_12_2012-96x96.png",
        "width": "96",
        "height": "96",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel-mani-15_12_2012-96x96.png"
      },
      "widget-24": {
        "file": "cartel-mani-15_12_2012-24x24.png",
        "width": "24",
        "height": "24",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel-mani-15_12_2012-24x24.png"
      },
      "widget-32": {
        "file": "cartel-mani-15_12_2012-36x36.png",
        "width": "36",
        "height": "36",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel-mani-15_12_2012-36x36.png"
      },
      "widget-48": {
        "file": "cartel-mani-15_12_2012-48x48.png",
        "width": "48",
        "height": "48",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel-mani-15_12_2012-48x48.png"
      },
      "widget-64": {
        "file": "cartel-mani-15_12_2012-64x64.png",
        "width": "64",
        "height": "64",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel-mani-15_12_2012-64x64.png"
      },
      "widget-96": {
        "file": "cartel-mani-15_12_2012-96x96.png",
        "width": "96",
        "height": "96",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel-mani-15_12_2012-96x96.png"
      },
      "full": {
        "file": "cartel-mani-15_12_2012.png",
        "width": 1619,
        "height": 2291,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel-mani-15_12_2012.png"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 275015,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel-mani-15_12_2012.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/275016"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=275016"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 275015,
  "date": "2012-12-10T15:22:40",
  "date_gmt": "2012-12-10T14:22:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=275015"
  },
  "modified": "2012-12-10T15:22:40",
  "modified_gmt": "2012-12-10T14:22:40",
  "slug": "cartel-para-la-manifestacion-del-15d-por-el-fin-de-los-desahucios",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/12/10/cartel-para-la-manifestacion-del-15d-por-el-fin-de-los-desahucios/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel para la manifestaci\u00f3n del #15D por el fin de los desahucios"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel-mani-15_12_2012.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-275016\" src=\"http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel-mani-15_12_2012-723x1024.png\" alt=\"\" width=\"695\" height=\"984\" srcset=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel-mani-15_12_2012-723x1024.png 723w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel-mani-15_12_2012-212x300.png 212w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel-mani-15_12_2012.png 1619w\" sizes=\"(max-width: 695px) 100vw, 695px\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1015,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    12
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/275015"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=275015"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/275015/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=275015"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=275015"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=275015"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 259170,
  "date": "2012-12-07T21:39:41",
  "date_gmt": "2012-12-07T20:39:41",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=259170"
  },
  "modified": "2012-12-07T21:40:44",
  "modified_gmt": "2012-12-07T20:40:44",
  "slug": "charla-informativa-sobre-sanidad-miercoles-12-en-sanse",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/12/07/charla-informativa-sobre-sanidad-miercoles-12-en-sanse/",
  "title": {
    "rendered": "Charla informativa sobre Sanidad, mi\u00e9rcoles 12 en Sanse"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Alentamos a asistir a la <strong>charla informativa</strong> \u00ab<em>SANIDAD P\u00daBLICA: De todos para todos</em>\u00ab, que este <strong>mi\u00e9rcoles 12</strong> de Diciembre <strong>a las 18h</strong> ofrecen los siguientes ponentes de nuestro Hospital Infanta Sof\u00eda:</p>\n<ul>\n<li>Doctor Jes\u00fas Torres. Jefe del Servicio de Cirug\u00eda general y digestiva.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Doctora M Teresa Ramirez. Jefa de la Secci\u00f3n de neumolog\u00eda.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Doctor Ramiro L\u00f3pez Menchaca, FEA (Facultativo Especialista de \u00c1rea) Medicina Interna</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Doctor \u00c1ngel Serrano, FEA Anestesiolog\u00eda y Reanimaci\u00f3n.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Paz Ventosinos, TCAE (T\u00e9cnico en Cuidados Auxiliares de Enfermer\u00eda)</li>\n</ul>\n<p>Tendr\u00e1 lugar en el <strong>CENTRO DE FORMACION OCUPACIONAL</strong> (C/ Ram\u00f3n y Cajal, n\u00ba15) de San Sebasti\u00e1n de los Reyes.</p>\n<p>Organiza: AAVV Sanse.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Alentamos a asistir a la charla informativa \u00abSANIDAD P\u00daBLICA: De todos para todos\u00ab, que este mi\u00e9rcoles 12 de Diciembre a las 18h ofrecen los siguientes ponentes de nuestro Hospital Infanta Sof\u00eda: Doctor Jes\u00fas Torres. Jefe del Servicio de Cirug\u00eda general y digestiva. Doctora M Teresa Ramirez. Jefa de la Secci\u00f3n de neumolog\u00eda. Doctor Ramiro L\u00f3pez <a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/12/07/charla-informativa-sobre-sanidad-miercoles-12-en-sanse/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1015,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    11
  ],
  "tags": [
    15
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/259170"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=259170"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/259170/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=259170"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=259170"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=259170"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 252700,
  "date": "2012-12-06T17:25:48",
  "date_gmt": "2012-12-06T16:25:48",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=252700"
  },
  "modified": "2012-12-06T17:25:48",
  "modified_gmt": "2012-12-06T16:25:48",
  "slug": "acta-ag-2-de-diciembre-de-2012",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/12/06/acta-ag-2-de-diciembre-de-2012/",
  "title": {
    "rendered": "Acta AG 2 de Diciembre de 2012"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Nos acompa\u00f1an en la celebraci\u00f3n de la Asamblea de AlcoSanse tres representantes de la</p>\n<p>Asamblea de Algete que muestran su inquietud por la imposibilidad de realizar acciones de<br />\nsolidaridad en Algete dada la escasez de efectivos de su asamblea. Se acuerda alg\u00fan tipo de<br />\ncolaboraci\u00f3n para realizar algunas acciones, tambi\u00e9n el Algete hay problemas de desahucios<br />\nque est\u00e1n sin atender; tambi\u00e9n alg\u00fan tipo de evento para llamar a la ciudadan\u00eda como la<br />\ncelebraci\u00f3n de alguna asamblea a la que acudamos para llamar la atenci\u00f3n. Carlos recoge<br />\nlos n\u00fameros de tel\u00e9fono y los contactos, y Jose \u2013la Jose- se ofrece como enlace entre las dos<br />\nasambleas.</p>\n<p>Algo m\u00e1s tarde se recuerda la anterior idea de realizar una Asamblea rotatoria conjuntamente<br />\ncon Tres Cantos y Colmenar, a los que se unir\u00eda Algete. A tal efecto Carlos realizar\u00e1 gestiones<br />\npara celebrar una Asamblea en Tres Cantos, dado que de all\u00ed parti\u00f3 la idea, para el tercer fin<br />\nde semana de diciembre, los d\u00edas quince o diecis\u00e9is, seg\u00fan calendario de movilizaciones y<br />\norganizaci\u00f3n. Se recuerda que el d\u00eda 15 a las 12.00 est\u00e1 prevista una marcha STOP-Desahucios<br />\nque parte del Hospital Infanta Sof\u00eda y circula de Ayuntamiento a Ayuntamiento por el recorrido<br />\nhabitual.</p>\n<p>Se acuerda recuperar la desaparecida asamblea Intercomisiones por no resultar efectiva la<br />\ncomunicaci\u00f3n entre Grupos de Trabajo una vez desaparecida esta Asamblea. Tal reuni\u00f3n se<br />\ncelebrar\u00e1 despu\u00e9s de la reuni\u00f3n del Grupo de Trabajo de los jueves en la Casa de Todos \u2013antes<br />\nCasa de las Asociaciones-.</p>\n<p>Se propone organizar alg\u00fan tipo de evento en el mes de enero para la celebraci\u00f3n del primer<br />\na\u00f1o del programa Indignados FM.</p>\n<p>En cuanto a la Iniciativa Legislativa Popular se destaca que ya se ha cumplido con creces<br />\nel n\u00famero de firmas necesarias para obligar al parlamento a realizar el debate de la ley en<br />\ncontra de la actual situaci\u00f3n de los desahucios. Se considera conveniente, no obstante,<br />\nseguir recogiendo firmas para una mejor consecuci\u00f3n de los objetivos. La fecha propuesta<br />\nes el d\u00eda 25 de enero y los lugares usuales. Se baraja la posibilidad de organizar las mesas en<br />\nayuntamientos, juzgados, hospital, polideportivo.</p>\n<p>Se propone la organizaci\u00f3n de una recolecta para dotar un Banco de Alimentos para<br />\ndesahuciados y otros necesitados antes de navidad. El objetivo es doble, primero dotar de<br />\nalimentos y, en segundo lugar aprovechar fechas tan se\u00f1aladas para denunciar la situaci\u00f3n de<br />\nlos desfarecidos.</p>\n<p>Se informa de la movilizaci\u00f3n para evitar el desahucio de Zonia, ocurrida en fecha anterior a<br />\nla redacci\u00f3n del presente acta y que se resolvi\u00f3 con resultado positivo, aunque no del todo<br />\npositivo, como imagino que ya os hab\u00e9is informado. El desahucio se aplaz\u00f3 dos meses y hay<br />\nque presionar para conseguir una soluci\u00f3n habitacional para Zonia y, como sab\u00e9is, Rub\u00e9n y su<br />\nfamilia.</p>\n<p>El d\u00eda 15 habr\u00e1 una manifestaci\u00f3n anti-desahucios. Convoca la Plataforma Ciudadana anti-<br />\ndesahucios de AlcoSanse y es una celebraci\u00f3n unitaria que apoya la Plataforma contra la<br />\nReforma Laboral. Se busca el apoyo de todas las plataformas pues se requiere unidad de</p>\n<p>acci\u00f3n. La manifestaci\u00f3n coincide con una concentraci\u00f3n en el Hospital y transcurrir\u00eda desde<br />\nla plaza Mar\u00eda Moliner \u2013al lado del Hospital, y despu\u00e9s de apoyar a la concentraci\u00f3n- y<br />\ncontinuando con el recorrido usual de ayuntamiento a ayuntamiento. En la cabecera, sin siglas,<br />\nsujetaran la pancarta los desahuciados y otras personas en riesgo de desahucio. Despu\u00e9s todos<br />\nlos dem\u00e1s con los distintivos que consideren oportunos y adecuados.</p>\n<p>No est\u00e1 todo, el acta es incompleta. Falta mentar una charla sobre la situaci\u00f3n de la Educaci\u00f3n<br />\nque se celebrar\u00e1 en el Instituto Jos\u00e9 Luis Garci, y se organizar\u00e1 desde la Universidad Aut\u00f3noma<br />\naun pendiente de establecer fecha y hora.</p>\n<p>Del mismo modo, el d\u00eda 20 de diciembre se celebrar\u00e1 la Asamblea Interplataformas. Esta<br />\nasamblea tiene por objeto la unidad de acci\u00f3n, la puesta en com\u00fan de inquietudes, la<br />\ncoordinaci\u00f3n de esfuerzos, la satisfacci\u00f3n de necesidades mutuas. En esta reuni\u00f3n se<br />\nentregar\u00e1n la correcciones \u2013ninguna- que se aportaron desde nuestra asamblea al comunicado<br />\nsobre la labor conjunta que intentamos desarrollar. Recuerdo que esta Asamblea est\u00e1<br />\ncompuesta por diversas plataformas ciudadanas de diverso \u00e1mbito, Educaci\u00f3n, Sanidad,<br />\nTrasmaricabollo, Eurovegas, Igualdad, Canal de Ysabel II, y otras m\u00e1s que se van uniendo, por<br />\nejemplo la Plataforma contra la Reforma Laboral de AlcoSanse, am\u00e9n de otras Asambleas de<br />\nbarrio como la nuestra.</p>\n<p>Sin otro particular, a la espera de vuestras correcciones, perd\u00f3n por la tardanza.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Nos acompa\u00f1an en la celebraci\u00f3n de la Asamblea de AlcoSanse tres representantes de la Asamblea de Algete que muestran su inquietud por la imposibilidad de realizar acciones de solidaridad en Algete dada la escasez de efectivos de su asamblea. Se acuerda alg\u00fan tipo de colaboraci\u00f3n para realizar algunas acciones, tambi\u00e9n el Algete hay problemas de <a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/12/06/acta-ag-2-de-diciembre-de-2012/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1015,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    10
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/252700"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=252700"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/252700/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=252700"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=252700"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=252700"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 251543,
  "date": "2012-12-06T12:52:57",
  "date_gmt": "2012-12-06T11:52:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/UNETE.pdf"
  },
  "modified": "2012-12-06T12:52:57",
  "modified_gmt": "2012-12-06T11:52:57",
  "slug": "unete",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/12/06/manifestacion-por-la-paralizacion-de-los-desahucios-sabado-15-de-sanse-a-alcobendas/unete/",
  "title": {
    "rendered": "UNETE"
  },
  "author": 1015,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/UNETE.pdf'>UNETE</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>UNETE</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 251539,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/UNETE.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/251543"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=251543"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 251542,
  "date": "2012-12-06T12:52:52",
  "date_gmt": "2012-12-06T11:52:52",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Manifiesto_v1.pdf"
  },
  "modified": "2012-12-06T12:52:52",
  "modified_gmt": "2012-12-06T11:52:52",
  "slug": "manifiesto_v1",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/12/06/manifestacion-por-la-paralizacion-de-los-desahucios-sabado-15-de-sanse-a-alcobendas/manifiesto_v1/",
  "title": {
    "rendered": "Manifiesto_v1"
  },
  "author": 1015,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Manifiesto_v1.pdf'>Manifiesto_v1</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Manifiesto_v1</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 251539,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Manifiesto_v1.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/251542"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=251542"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 251539,
  "date": "2012-12-06T12:39:50",
  "date_gmt": "2012-12-06T11:39:50",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=251539"
  },
  "modified": "2012-12-06T13:46:17",
  "modified_gmt": "2012-12-06T12:46:17",
  "slug": "manifestacion-por-la-paralizacion-de-los-desahucios-sabado-15-de-sanse-a-alcobendas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/12/06/manifestacion-por-la-paralizacion-de-los-desahucios-sabado-15-de-sanse-a-alcobendas/",
  "title": {
    "rendered": "Manifestaci\u00f3n por la paralizaci\u00f3n de los desahucios, s\u00e1bado 15 de Sanse a Alcobendas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola, para hacer efectivo y no ilusorio el derecho a una vida digna y vivienda adecuada, exige a poderes p\u00fablicos \u00a0\u201c<em>promover las condiciones necesarias, establecer las normas pertinentes y regular la utilizaci\u00f3n del suelo <strong>de acuerdo con el inter\u00e9s general, para impedir la especulaci\u00f3n</strong></em>\u201d. Con m\u00e1s de 160 desahucios y 250 ejecuciones hipotecarias al d\u00eda que suman ya m\u00e1s de 400.000 procesos judiciales desde 2007, es evidente que los gobiernos estatales, auton\u00f3micos y locales que han gestionado esta crisis no han cumplido ni est\u00e1n cumpliendo este deber para con el pueblo espa\u00f1ol.\u00a0 <span style=\"color: #000080\">\u00a1RESCATAN AL BANQUERO, DESAHUCIAN AL OBRERO!</span></p>\n<p>Basta de cortinas de humo medi\u00e1ticas sobre nuestros derechos: Una familia de <strong>San Sebasti\u00e1n de los Reyes</strong> no entra en el c\u00f3digo de buenas pr\u00e1cticas (RD 6/2012) si no adquiri\u00f3 su casa por menos de 120.000\u20ac y todos sus miembros y avalistas est\u00e1n en paro. Y en la reciente moratoria (que no libera de una deuda abusiva) tampoco entra una familia de <strong>Alcobendas</strong> que gane el salario m\u00ednimo (641\u20ac) para mantener a 2 hijos de 4 a\u00f1os. La tomadura de pelo no queda ah\u00ed: tras la enajenaci\u00f3n forzosa de la vivienda se exige al desahuciado el pago del impuesto municipal de plusval\u00eda. Incluso con la daci\u00f3n en pago en varios casos Hacienda te reclama ganancias patrimoniales en el IRPF. Es intolerable que la administraci\u00f3n p\u00fablica \u2018haga caja\u2019 con las personas que han perdido la vivienda tras haber perdido su empleo. \u00bfSomos ciudadanos que pagan sus impuestos o s\u00fabditos que pagan diezmos? <span style=\"color: #000080\">\u00a1BASTA YA, NO EN MI NOMBRE!</span></p>\n<p>Para paliar la esta indefensi\u00f3n, apoyamos la <a title=\"ILP\" href=\"http://www.quenotehipotequenlavida.org/\"><strong>Iniciativa Legislativa Popular</strong></a> por la que deudores de buena fe puedan liquidar su deuda con la entrega de la vivienda habitual (daci\u00f3n en pago), la paralizaci\u00f3n de los desahucios sin soluci\u00f3n habitacional y el alquiler social de los pisos vac\u00edos. Es una condena a la exclusi\u00f3n social que personas que no han podido pagar la hipoteca, por desempleo o enfermedad, vean embargado su futuro por seguir atados a una deuda con unos intereses moratorios de total <strong>usura</strong>. Tenemos leyes hipotecarias y de enjuiciamiento civil de otro siglo, que no amparan suficiente y humanitariamente los derechos del ciudadano. \u00a1El banco se queda la casa por el 50-60% de lo que escritur\u00f3 su tasadora!\u00a0 Esto, que <span style=\"text-decoration: underline\">no</span> sucede en otros pa\u00edses vecinos, debemos desautorizarlo y cambiarlo, desde la \u00e9tica y los hechos. <span style=\"color: #000080\">\u00a1VERG\u00dcENZA ME DAR\u00cdA ECHAR A UNA FAMILIA!</span></p>\n<p>Nos han mentido demasiado: En 2008 el Banco Santander fue la entidad bancaria con mayores beneficios del mundo porque miles de obreros trabajaban subidos a un tejado pagando de Sol a Sol su vivienda con jugosos intereses. Hoy el drama de los bancos es que el a\u00f1o pasado ganaron 10.000 millones -por pinchazo de constructoras y promotoras, cuya morosidad triplica a las familias- en lugar de los 20.000 millones en 2008. <strong>Ahora quieren \u00a1v\u00eda d\u00e9ficit p\u00fablico y sin apenas contraprestaciones! socializar las p\u00e9rdidas y riesgos de una burbuja de la que eran parte principal, especulando con lo que ellos llaman <em>ladrillo</em> y para nosotros es un bien afectivo y de primera necesidad</strong>. Con el banco malo <strong>le est\u00e1n dando la daci\u00f3n a los bancos en vez de a los ciudadanos</strong>, y los bancos est\u00e1n tapando sus agujeros en vez de apoyar la econom\u00eda productiva, haciendo de la desgracia un negocio en aras del m\u00e1ximo beneficio. <span style=\"color: #000080\">NUESTRA CRISIS, SU ESTAFA</span>. Es esta estafa y no las prestaciones sociales que estamos repagando las que ponen en riesgo la sostenibilidad de nuestros derechos. <span style=\"text-decoration: underline\">Si les dejamos impunes seguir\u00e1n especulando con bienes y servicios de primera necesidad</span>, con el benepl\u00e1cito acomodado y recaudatorio de quienes incumplen sus promesas al pueblo, manteniendo la pobreza de la clase trabajadora. <span style=\"text-decoration: underline\">Sin tutela alguna y bajo una continuada precariedad laboral, ma\u00f1ana podemos ser nosotros quienes perdamos el trabajo, nos embarguen hasta parte de lo necesario para comer y nos desahucien</span>.</p>\n<p>PERO <strong>JUNTOS S\u00cd PODEMOS</strong> LOGRAR UN CAMBIO DE MODELO: De la especulaci\u00f3n al derecho a la vivienda. De leyes al dictado antisocial del m\u00e1s fuerte a leyes que miren por el sufrido ciudadano. Es nuestra responsabilidad participar en la abolici\u00f3n de la miseria, mediante la condena activa de la usura y educando en la misma sensibilidad a las generaciones futuras. <strong>Por la dignidad de las familias, que son el futuro de nuestra sociedad: STOP DESAHUCIOS</strong>.</p>\n<p><strong><span style=\"color: #000080\">Acude solidariamente con tu familia a la unitaria manifestaci\u00f3n del s\u00e1bado 15 de Diciembre</span></strong>, por la justa paralizaci\u00f3n de los desahucios y contra el acoso y la acci\u00f3n antisocial de las entidades bancarias. Es de justicia social.</p>\n<p><strong><span style=\"color: #000080\">A las 12:00h, desde las inmediaciones del Hospital Infanta Sof\u00eda hasta acabar en el Ayuntamiento de Alcobendas</span></strong>. Previamente pedimos la asistencia a la concentraci\u00f3n en defensa de lo p\u00fablico, a las 11:00h\u00a0 junto al Hospital. Juntos s\u00ed nos oir\u00e1n.</p>\n<p><strong>No debe haber a\u00f1o nuevo para los desahucios, esta navidad ha de suponer su final.</strong></p>\n<p>&#8211;Plataforma ciudadana antidesahucios de AlcoSanse&#8211;</p>\n<p>http://www.facebook.com/events/232066430256906/</p>\n<p><span style=\"color: #800000\">ENF\u00d3RMATE Y DIFUNDE</span></p>\n<p><a href=\"http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Manifiesto_v1.pdf\">Manifiesto_v1</a>.pdf</p>\n<p><a href=\"http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/12/UNETE.pdf\">UNETE</a>.pdf</p>\n<p>Contacto: ComunicacionAlcoSanse15M @ gmail .com</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola, para hacer efectivo y no ilusorio el derecho a una vida digna y vivienda adecuada, exige a poderes p\u00fablicos \u00a0\u201cpromover las condiciones necesarias, establecer las normas pertinentes y regular la utilizaci\u00f3n del suelo de acuerdo con el inter\u00e9s general, para impedir la especulaci\u00f3n\u201d. Con m\u00e1s de 160 desahucios y 250 ejecuciones hipotecarias <a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/12/06/manifestacion-por-la-paralizacion-de-los-desahucios-sabado-15-de-sanse-a-alcobendas/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1015,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    12,
    11
  ],
  "tags": [
    17
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/251539"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=251539"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/251539/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=251539"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=251539"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=251539"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 223992,
  "date": "2012-12-01T12:20:30",
  "date_gmt": "2012-12-01T11:20:30",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=223992"
  },
  "modified": "2012-12-01T12:20:30",
  "modified_gmt": "2012-12-01T11:20:30",
  "slug": "stopdesahucios-esta-martes-4-de-diciembre-en-ss-de-los-reyes",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/12/01/stopdesahucios-esta-martes-4-de-diciembre-en-ss-de-los-reyes/",
  "title": {
    "rendered": "StopDesahucios esta martes 4 de Diciembre en SS. de los Reyes"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Zonia es una mujer sola con un hijo de 12 a\u00f1os que compr\u00f3 en su d\u00eda, como tantos otros una vivienda para vivir. Con un salario de 1300\u20ac en el a\u00f1o 2006 pues todo iba bien y atendia sus compromisos de pago sin problemas esos primeros a\u00f1os.<br />\nHasta que los intereses hicieron que la cuota superara su salario y por tanto no poder hacer frente a la hipoteca (el euribor subi\u00f3, el salario no). No pudo vender su piso y BBVA se qued\u00f3 con su vivienda en la subasta por el 50% de lo tasado y reclam\u00e1ndole el resto como una</p>\n<div>\u00a0deuda que no para de crecer.</p>\n<p>El pr\u00f3ximo MARTES 4 de Diciembre, a las 10 de la ma\u00f1ana, BBVA la quiere echar a la calle (dejando el piso vac\u00edo!) si no lo impedimos.</p>\n<p>Es el primer intento de desahucio. Zonia ha solicitado previamente a BBVA la daci\u00f3n en pago y el alquiler social sin haber obtenido respuesta. Tambien se ha solicitado del Juzgado la paralizaci\u00f3n del desahucio por motivos de alarma social, inseguridad juridica y motivos humanitarios sin tener respuesta a\u00fan del Juzgado. Zania teme que le embarguen el salario a partir del m\u00ednimo interprofesional y que eso le condene a la exclusi\u00f3n social.</p>\n<p>Zonia no est\u00e1 contemplada, como m\u00e1s del 90% de los afectados, en los casos de moratoria del \u00faltimo decreto del Gobierno. Zonia no tiene ni siquiera abogado. Pero desde la AlcoSanse15M damos fe de que es una persona solidaria y rogamos por favor ayuda para que esta familia tenga una segunda oportunidad, apoy\u00e1ndola el pr\u00f3ximo dia 4 de Diciembre</p>\n<p>a las 10 horas en la Calle Graneros n\u00ba 9 de San Sebastian de los Reyes (cerca de la c/ Real).</p></div>\n<div>\n<br /><a href=\"https://maps.google.es/maps?f=q&amp;source=embed&amp;hl=gl&amp;geocode=+&amp;q=+Calle+Graneros+n%C2%BA+9+de+San+Sebastian+de+los+Reyes&amp;ie=UTF8&amp;hq=&amp;hnear=Calle+Granero,+9,+28703+San+Sebasti%C3%A1n+de+los+Reyes,+Madrid,+Comunidad+de+Madrid&amp;ll=40.547812,-3.622613&amp;spn=0.009408,0.021136&amp;t=m&amp;z=14\">Visualizar o mapa ampliado</a></p>\n<p>Ni gente sin casa, ni casa sin gente.<br />\nJUNTOS S\u00cd SE PUEDE.</p></div>\n<div></div>\n<div></div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Zonia es una mujer sola con un hijo de 12 a\u00f1os que compr\u00f3 en su d\u00eda, como tantos otros una vivienda para vivir. Con un salario de 1300\u20ac en el a\u00f1o 2006 pues todo iba bien y atendia sus compromisos de pago sin problemas esos primeros a\u00f1os. Hasta que los intereses hicieron que la cuota <a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/12/01/stopdesahucios-esta-martes-4-de-diciembre-en-ss-de-los-reyes/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1015,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    11
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/223992"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=223992"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/223992/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=223992"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=223992"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=223992"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 209160,
  "date": "2012-11-28T19:19:50",
  "date_gmt": "2012-11-28T18:19:50",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/Octavilla-manifestaci\u00f3n-definitiva-2-dic1.pdf"
  },
  "modified": "2012-11-28T19:19:50",
  "modified_gmt": "2012-11-28T18:19:50",
  "slug": "octavilla-manifestacion-definitiva-2-dic-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/11/28/2d-jornada-de-defensa-de-la-sanidad-publica-en-alcosanse/octavilla-manifestacion-definitiva-2-dic-2/",
  "title": {
    "rendered": "Octavilla-manifestaci\u00f3n definitiva 2 dic"
  },
  "author": 1015,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/Octavilla-manifestaci\u00f3n-definitiva-2-dic1.pdf'>Octavilla-manifestaci\u00f3n definitiva 2 dic</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Octavilla-manifestaci\u00f3n definitiva 2 dic</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 209156,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/Octavilla-manifestaci\u00f3n-definitiva-2-dic1.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/209160"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=209160"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 209158,
  "date": "2012-11-28T19:18:26",
  "date_gmt": "2012-11-28T18:18:26",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-mani-sanidad.jpg"
  },
  "modified": "2012-11-28T19:18:26",
  "modified_gmt": "2012-11-28T18:18:26",
  "slug": "cartel-mani-sanidad",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/11/28/2d-jornada-de-defensa-de-la-sanidad-publica-en-alcosanse/cartel-mani-sanidad/",
  "title": {
    "rendered": "cartel mani sanidad"
  },
  "author": 1015,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-mani-sanidad.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-mani-sanidad-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-mani-sanidad-212x300.jpg 212w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-mani-sanidad-724x1024.jpg 724w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-mani-sanidad.jpg 1754w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1754",
    "height": "2480",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2012/11/cartel-mani-sanidad.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartel-mani-sanidad-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-mani-sanidad-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cartel-mani-sanidad-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-mani-sanidad-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "cartel-mani-sanidad-724x1024.jpg",
        "width": "724",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-mani-sanidad-724x1024.jpg"
      },
      "mosaic-thumb": {
        "file": "cartel-mani-sanidad-96x96.jpg",
        "width": "96",
        "height": "96",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-mani-sanidad-96x96.jpg"
      },
      "gallery-thumb": {
        "file": "cartel-mani-sanidad-96x96.jpg",
        "width": "96",
        "height": "96",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-mani-sanidad-96x96.jpg"
      },
      "widget-24": {
        "file": "cartel-mani-sanidad-24x24.jpg",
        "width": "24",
        "height": "24",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-mani-sanidad-24x24.jpg"
      },
      "widget-32": {
        "file": "cartel-mani-sanidad-36x36.jpg",
        "width": "36",
        "height": "36",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-mani-sanidad-36x36.jpg"
      },
      "widget-48": {
        "file": "cartel-mani-sanidad-48x48.jpg",
        "width": "48",
        "height": "48",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-mani-sanidad-48x48.jpg"
      },
      "widget-64": {
        "file": "cartel-mani-sanidad-64x64.jpg",
        "width": "64",
        "height": "64",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-mani-sanidad-64x64.jpg"
      },
      "widget-96": {
        "file": "cartel-mani-sanidad-96x96.jpg",
        "width": "96",
        "height": "96",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-mani-sanidad-96x96.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cartel-mani-sanidad.jpg",
        "width": 1754,
        "height": 2480,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-mani-sanidad.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 209156,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-mani-sanidad.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/209158"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=209158"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 209157,
  "date": "2012-11-28T19:18:16",
  "date_gmt": "2012-11-28T18:18:16",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/Octavilla-manifestaci\u00f3n-definitiva-2-dic.pdf"
  },
  "modified": "2012-11-28T19:18:16",
  "modified_gmt": "2012-11-28T18:18:16",
  "slug": "octavilla-manifestacion-definitiva-2-dic",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/11/28/2d-jornada-de-defensa-de-la-sanidad-publica-en-alcosanse/octavilla-manifestacion-definitiva-2-dic/",
  "title": {
    "rendered": "Octavilla-manifestaci\u00f3n definitiva 2 dic"
  },
  "author": 1015,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/Octavilla-manifestaci\u00f3n-definitiva-2-dic.pdf'>Octavilla-manifestaci\u00f3n definitiva 2 dic</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Octavilla-manifestaci\u00f3n definitiva 2 dic</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 209156,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/Octavilla-manifestaci\u00f3n-definitiva-2-dic.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/209157"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=209157"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 209156,
  "date": "2012-11-28T19:19:11",
  "date_gmt": "2012-11-28T18:19:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=209156"
  },
  "modified": "2012-11-28T20:32:46",
  "modified_gmt": "2012-11-28T19:32:46",
  "slug": "2d-jornada-de-defensa-de-la-sanidad-publica-en-alcosanse",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/11/28/2d-jornada-de-defensa-de-la-sanidad-publica-en-alcosanse/",
  "title": {
    "rendered": "#2D &#8211; Jornada de Defensa de la sanidad p\u00fablica en AlcoSanse"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: justify\">El pr\u00f3ximo Domingo d\u00eda 2 de Diciembre, todos los sanitarios y pacientes de AlcoSanse y alrededores estamos convocados a una nueva jornada de lucha en defensa de la sanidad p\u00fablica.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Tras el anuncio del gobierno regional del la nueva ola privatizadora en la sanidad que afectar\u00e1 entre otros al hospital Infanta Sof\u00eda, los <strong>sanitarios</strong> se hallan en lucha con el gobierno para frenar dichos planes privatizadores. Igualmente, los <strong>usuarios</strong> de los servicios sanitarios, como afectados que seremos por estos cambios, estamos igualmente llamados a unirnos a las diversas movilizaciones que desde los hospitales se convoquen.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">El encierro del hospital Infanta sof\u00eda en convergencia con otras asociaciones de AlcoSanse, entre ellas el 15M, decidieron convocar para el d\u00eda 2 de Diciembre una manifestaci\u00f3n por los 2 pueblos, acto que se llevar\u00e1 a cabo tras el acto \u00abABRAZA TU HOSPITAL\u00bb.</p>\n<p><strong>Antecedentes</strong></p>\n<p>Hace m\u00e1s de una d\u00e9cada, con la introducci\u00f3n del Decreto 15/1997 por PP-PSOE, se empez\u00f3 la privatizaci\u00f3n de la sanidad p\u00fablica, esto es, hacer de la salud un negocio. As\u00ed el grupo Ribera Salud (participado por Bankia y SabadellCAM) tiene anualmente varios millones de euros de beneficios, al igual que otra multinacional, Capio Sanidad, muy favorecida por varios gobiernos auton\u00f3micos. Beneficios que obtienen aumentando la ratio de pacientes/enfermera, disminuyendo las prestaciones qued\u00e1ndose s\u00f3lo con las m\u00e1s rentables&#8230;</p>\n<p>Ahora el real decreto 16/2012 directamente atenta contra el modelo sanitario espa\u00f1ol: La cobertura deja de ser universal y pasa a ser un modelo de tipo p\u00f3liza (ya no tienen derecho los que no tengan contrato de trabajo, o los mayores de 26 a\u00f1os que est\u00e9n en paro aunque su padre s\u00ed cotize&#8230; y m\u00e1s colectivos que tendr\u00e1n que pagarse un seguro para ser atendidos). La cartera se reduce a una cartera b\u00e1sica con copago y una cartera suplementaria de pago completo, as\u00ed como un aumento del precio de los medicamentos, incluso para pensionistas con una pensi\u00f3n de 650\u20ac. Es m\u00e1s, ya han declarado que a ellos les gustar\u00eda que pag\u00e1semos por cada visita al m\u00e9dico, parece pues claro de parte de qui\u00e9n est\u00e1n.</p>\n<p>La sanidad p\u00fablica, una de las mayores conquistas sociales, est\u00e1 siendo vendida trozo a trozo. No hay derecho a este atropello. Por eso este domingo saldremos a la calle a defender nuestro futuro, sabes que nos jugamos mucho en ello. No faltes.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Este\u00a0<strong>domingo 2 de Diciembre</strong>\u00a0se llevar\u00e1n a cabo las siguientes acciones:</p>\n<p><strong>11:00h</strong>\u00a0ABRAZA TU HOSPITAL &#8211;&gt; Se formar\u00e1 una cadena humana alrededor del Hospital\u00a0<em>Infanta Sof\u00eda</em>, el cu\u00e1l quieren vender completamente.</p>\n<p><strong>12:00h</strong>\u00a0MANIFESTACI\u00d3N &#8211;&gt; Desde el Ayuntamiento de S.S.De los Reyes hasta el Ayuntamiento de Alcobendas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Material gr\u00e1fico</strong></p>\n\n\t\t<style type=\"text/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 33%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t/* see gallery_shortcode() in wp-includes/media.php */\n\t\t</style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-209156 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-mani-sanidad.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-mani-sanidad-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-mani-sanidad-150x150.jpg 150w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-mani-sanidad-96x96.jpg 96w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-mani-sanidad-24x24.jpg 24w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-mani-sanidad-36x36.jpg 36w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-mani-sanidad-48x48.jpg 48w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-mani-sanidad-64x64.jpg 64w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl>\n\t\t\t<br style='clear: both' />\n\t\t</div>\n\n<p style=\"text-align: justify\"><a href=\"http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/Octavilla-manifestaci\u00f3n-definitiva-2-dic1.pdf\">Octavilla-manifestaci\u00f3n definitiva 2 dic</a>.pdf</p>\n<p style=\"text-align: justify\">\n<h1><strong>Somos m\u00e9dicos, somos pacientes y nuestra sanidad no se vende. Defend\u00e1mosla.</strong></h1>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo Domingo d\u00eda 2 de Diciembre, todos los sanitarios y pacientes de AlcoSanse y alrededores estamos convocados a una nueva jornada de lucha en defensa de la sanidad p\u00fablica. Tras el anuncio del gobierno regional del la nueva ola privatizadora en la sanidad que afectar\u00e1 entre otros al hospital Infanta Sof\u00eda, los sanitarios se <a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/11/28/2d-jornada-de-defensa-de-la-sanidad-publica-en-alcosanse/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1015,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    11
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/209156"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=209156"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/209156/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=209156"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=209156"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=209156"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 191596,
  "date": "2012-11-25T14:10:26",
  "date_gmt": "2012-11-25T13:10:26",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=191596"
  },
  "modified": "2012-11-25T14:10:53",
  "modified_gmt": "2012-11-25T13:10:53",
  "slug": "martes-27-homenaje-a-la-plataforma-de-afectados-por-la-hipoteca",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/11/25/martes-27-homenaje-a-la-plataforma-de-afectados-por-la-hipoteca/",
  "title": {
    "rendered": "Martes 27, homenaje a la Plataforma de Afectados por la Hipoteca en Alcobendas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><span>Este <strong>martes 27</strong> de Noviembre a las <strong>19:30 h</strong> en el centro cultural Pablo Iglesias, el grupo de vivienda presentar\u00e1 a la Plataforma de Afectados por la Hipoteca, quien recibe merecidamente el premio \u00abDemocracia Participativa 2012\u00bb dentro del acto \u00abReflexiones sobre la democracia: \u00bfestamos preparados para la democracia participativa?\u00bb.</span></p>\n<p><span>Programa:<br />\n</span></p>\n<p><span>* Ponencia virtual del profesor Federico Mayor Zaragoza (ex-director general de la UNESCO) sobre democracia, seguida de una charla-coloquio sobre democracia participativa.<br />\n* PRESENTACI\u00d3N DE LA PAH Y ENTREGA DEL PREMIO DEMOCRACIA PARTICIPATIVA 2012 A LA PLATAFORMA DE AFECTADOS POR LA HIPOTECA<br />\n* Actuaci\u00f3n teatral, a cargo de los bufones Lady Chusta y Ambrosio.<br />\n* Poes\u00edas dedicadas, a cargo de Eduardo Andradas y Tom\u00e1s M. Serna.</span></p>\n<p>Organizado por la asociaci\u00f3n Impulso Participativo, ser\u00e1 en el sal\u00f3n de actos del C.C. Pablo Iglesias (Paseo de la Chopera, 59. ALCOBENDAS)</p>\n<p>Metro: Marques de la Valdavia (L10).\u00a0 Renfe: Valdelasfuentes (C1). Autob\u00fas: 154 (Plza.Castilla)</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Este martes 27 de Noviembre a las 19:30 h en el centro cultural Pablo Iglesias, el grupo de vivienda presentar\u00e1 a la Plataforma de Afectados por la Hipoteca, quien recibe merecidamente el premio \u00abDemocracia Participativa 2012\u00bb dentro del acto \u00abReflexiones sobre la democracia: \u00bfestamos preparados para la democracia participativa?\u00bb. Programa: * Ponencia virtual del profesor <a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/11/25/martes-27-homenaje-a-la-plataforma-de-afectados-por-la-hipoteca/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1015,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/191596"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=191596"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/191596/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=191596"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=191596"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=191596"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 136503,
  "date": "2012-11-15T13:45:45",
  "date_gmt": "2012-11-15T12:45:45",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-121.jpg"
  },
  "modified": "2012-11-15T13:45:45",
  "modified_gmt": "2012-11-15T12:45:45",
  "slug": "cartel-a3-color-charla-17-11-12-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/11/15/crisis-sanidad-y-salud-conferencia-este-sabado-17n-a-las-12h-en-alcobendas/cartel-a3-color-charla-17-11-12-2/",
  "title": {
    "rendered": "CARTEL COLOR"
  },
  "author": 1015,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-121.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-121-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Cartel charla 17N sanidad y salud\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-121-212x300.jpg 212w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-121-724x1024.jpg 724w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "Cartel charla 17N sanidad y salud",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "3513",
    "height": "4967",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-121.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartel-A3-color-Charla-17-11-121-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-121-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cartel-A3-color-Charla-17-11-121-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-121-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "cartel-A3-color-Charla-17-11-121-724x1024.jpg",
        "width": "724",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-121-724x1024.jpg"
      },
      "mosaic-thumb": {
        "file": "cartel-A3-color-Charla-17-11-121-96x96.jpg",
        "width": "96",
        "height": "96",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-121-96x96.jpg"
      },
      "gallery-thumb": {
        "file": "cartel-A3-color-Charla-17-11-121-96x96.jpg",
        "width": "96",
        "height": "96",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-121-96x96.jpg"
      },
      "widget-24": {
        "file": "cartel-A3-color-Charla-17-11-121-24x24.jpg",
        "width": "24",
        "height": "24",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-121-24x24.jpg"
      },
      "widget-32": {
        "file": "cartel-A3-color-Charla-17-11-121-36x36.jpg",
        "width": "36",
        "height": "36",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-121-36x36.jpg"
      },
      "widget-48": {
        "file": "cartel-A3-color-Charla-17-11-121-48x48.jpg",
        "width": "48",
        "height": "48",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-121-48x48.jpg"
      },
      "widget-64": {
        "file": "cartel-A3-color-Charla-17-11-121-64x64.jpg",
        "width": "64",
        "height": "64",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-121-64x64.jpg"
      },
      "widget-96": {
        "file": "cartel-A3-color-Charla-17-11-121-96x96.jpg",
        "width": "96",
        "height": "96",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-121-96x96.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cartel-A3-color-Charla-17-11-121.jpg",
        "width": 3513,
        "height": 4967,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-121.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 136287,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-121.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/136503"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=136503"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 136501,
  "date": "2012-11-15T13:43:44",
  "date_gmt": "2012-11-15T12:43:44",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-bn-Charla-17-11-12.jpg"
  },
  "modified": "2012-11-15T13:43:44",
  "modified_gmt": "2012-11-15T12:43:44",
  "slug": "cartel-a3-bn-charla-17-11-12",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/11/15/crisis-sanidad-y-salud-conferencia-este-sabado-17n-a-las-12h-en-alcobendas/cartel-a3-bn-charla-17-11-12/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel BN"
  },
  "author": 1015,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-bn-Charla-17-11-12.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-bn-Charla-17-11-12-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Cartel BlancoNegro\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-bn-Charla-17-11-12-212x300.jpg 212w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-bn-Charla-17-11-12-724x1024.jpg 724w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Cartel charla 17N sobre sanidad y salud</p>\n"
  },
  "alt_text": "Cartel BlancoNegro",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "3513",
    "height": "4967",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2012/11/cartel-A3-bn-Charla-17-11-12.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartel-A3-bn-Charla-17-11-12-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-bn-Charla-17-11-12-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cartel-A3-bn-Charla-17-11-12-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-bn-Charla-17-11-12-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "cartel-A3-bn-Charla-17-11-12-724x1024.jpg",
        "width": "724",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-bn-Charla-17-11-12-724x1024.jpg"
      },
      "mosaic-thumb": {
        "file": "cartel-A3-bn-Charla-17-11-12-96x96.jpg",
        "width": "96",
        "height": "96",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-bn-Charla-17-11-12-96x96.jpg"
      },
      "gallery-thumb": {
        "file": "cartel-A3-bn-Charla-17-11-12-96x96.jpg",
        "width": "96",
        "height": "96",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-bn-Charla-17-11-12-96x96.jpg"
      },
      "widget-24": {
        "file": "cartel-A3-bn-Charla-17-11-12-24x24.jpg",
        "width": "24",
        "height": "24",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-bn-Charla-17-11-12-24x24.jpg"
      },
      "widget-32": {
        "file": "cartel-A3-bn-Charla-17-11-12-36x36.jpg",
        "width": "36",
        "height": "36",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-bn-Charla-17-11-12-36x36.jpg"
      },
      "widget-48": {
        "file": "cartel-A3-bn-Charla-17-11-12-48x48.jpg",
        "width": "48",
        "height": "48",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-bn-Charla-17-11-12-48x48.jpg"
      },
      "widget-64": {
        "file": "cartel-A3-bn-Charla-17-11-12-64x64.jpg",
        "width": "64",
        "height": "64",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-bn-Charla-17-11-12-64x64.jpg"
      },
      "widget-96": {
        "file": "cartel-A3-bn-Charla-17-11-12-96x96.jpg",
        "width": "96",
        "height": "96",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-bn-Charla-17-11-12-96x96.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cartel-A3-bn-Charla-17-11-12.jpg",
        "width": 3513,
        "height": 4967,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-bn-Charla-17-11-12.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 136287,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-bn-Charla-17-11-12.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/136501"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=136501"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 136287,
  "date": "2012-11-15T13:06:27",
  "date_gmt": "2012-11-15T12:06:27",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=136287"
  },
  "modified": "2012-11-15T13:46:34",
  "modified_gmt": "2012-11-15T12:46:34",
  "slug": "crisis-sanidad-y-salud-conferencia-este-sabado-17n-a-las-12h-en-alcobendas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/11/15/crisis-sanidad-y-salud-conferencia-este-sabado-17n-a-las-12h-en-alcobendas/",
  "title": {
    "rendered": "CRISIS, SANIDAD y SALUD: Conferencia este s\u00e1bado 17N a las 12h en Alcobendas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>JORNADA\u00a0 \u201cEL IMPACTO DE LA CRISIS EN LA SALUD\u201d</p>\n<p>El <strong>s\u00e1bado</strong><strong> </strong><strong>17</strong><strong> </strong><strong>de</strong><strong> </strong><strong>noviembre</strong><strong> </strong><strong>a</strong><strong> </strong><strong>las</strong><strong> </strong><strong>12</strong>\u00a0 hs en la <strong>Casa</strong><strong> </strong><strong>de</strong><strong> </strong><strong>las</strong><strong> </strong><strong>Asociaciones</strong><strong> </strong><strong>de</strong><strong> </strong><strong>Alcobendas,</strong><strong> </strong><strong>calle</strong><strong> </strong><strong>C\u00e1ceres</strong><strong> </strong><strong>n\u00famero</strong><strong> </strong><strong>18</strong> tendr\u00e1 lugar una conferencia sobre el tema <strong><span style=\"text-decoration: underline\">\u201cEl impacto de la crisis en la salud\u201d</span></strong><strong><span style=\"text-decoration: underline\">.</span></strong><strong> </strong></p>\n<p>Organizada por la <strong>Asamblea</strong><strong> </strong><strong>Ciudadana</strong><strong> </strong><strong>15</strong><strong> </strong><strong>M</strong><strong> </strong><strong>de</strong><strong> </strong><strong>AlcoSanse</strong> varios profesionales de la medicina, colectivos de inmigrantes y ciudadanos intercambiar\u00e1n informaci\u00f3n sobre como la crisis que estamos viviendo afecta a nuestra salud y el estado de la sanidad p\u00fablica en nuestro pa\u00eds despu\u00e9s del Real Decreto Ley 16/2012.</p>\n<p>Al acto est\u00e1 prevista la asistencia como ponentes de:</p>\n<p>+ Un m\u00e9dico salubrista (especialista en sanidad p\u00fablica)</p>\n<p>+ Miembro de Ferine (federaci\u00f3n estatal de emigrantes)</p>\n<p>+ M\u00e9dica de familia.</p>\n<p>Esta jornada se plantea con dos objetivos principalmente.</p>\n<p>Uno es dar a conocer el <strong>grupo de sanidad del 15M de AlcoSanse</strong> e invitar a la ciudadan\u00eda a trabajar con nosotras y nosotros los temas de salud y sanidad que nos preocupan como vecinos y vecinas de estos pueblos.</p>\n<p>El segundo es dar a conocer en qu\u00e9 medida<strong> la crisis afecta nuestra salud</strong>. Y como el <strong>Real</strong><strong> </strong><strong>Decreto-Ley</strong><strong> </strong><strong>16/2012</strong> de 20 de abril en concreto <strong>desmantela sanidad p\u00fablica</strong>. Los recortes que sufrir\u00e1n colectivos como inmigrantes sin papeles, parados que hayan agotado el subsidio y no se inscriban en las oficinas de desempleo. Modificaciones en prestaciones sanitarias, medicamentos excluidos del Sistema Nacional de Salud, re-copago.</p>\n<p>En qu\u00e9 afectan los recortes en el tratamiento, atenci\u00f3n primaria, enfermedades cr\u00f3nicas de los ciudadanos. Las consecuencias que tendr\u00e1 sobre la salud el recorte de las prestaciones actuales. Lo que est\u00e1 ocurriendo en sanidad: <strong>\u00bfEs</strong><strong> </strong><strong>la</strong><strong> </strong><strong>crisis</strong><strong> </strong><strong>o</strong><strong> </strong><strong>el</strong><strong> </strong><strong>modelo</strong><strong> </strong><strong>de</strong><strong> </strong><strong>actuaci\u00f3n</strong><strong> </strong><strong>pol\u00edtico</strong><strong> </strong><strong>y</strong><strong> </strong><strong>social?</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Nos preocupan las personas, nos preocupa tu salud. </strong></p>\n<p><strong>Acude este s\u00e1bado 17 de Noviembre a las 12:00h a la Casa de las Asociaciones de Alcobendas.</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<div>\n<dl>\n<dt><a href=\"http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-bn-Charla-17-11-12.jpg\"><img loading=\"lazy\" src=\"http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-bn-Charla-17-11-12-150x150.jpg\" alt=\"Cartel BlancoNegro\" width=\"150\" height=\"150\" /></a><a href=\"http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-121.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-thumbnail wp-image-136503\" src=\"http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-121-150x150.jpg\" alt=\"Cartel charla 17N sanidad y salud\" width=\"150\" height=\"150\" srcset=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-121-150x150.jpg 150w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-121-96x96.jpg 96w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-121-24x24.jpg 24w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-121-36x36.jpg 36w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-121-48x48.jpg 48w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-121-64x64.jpg 64w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" /></a></dt>\n</dl>\n</div>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>JORNADA\u00a0 \u201cEL IMPACTO DE LA CRISIS EN LA SALUD\u201d El s\u00e1bado 17 de noviembre a las 12\u00a0 hs en la Casa de las Asociaciones de Alcobendas, calle C\u00e1ceres n\u00famero 18 tendr\u00e1 lugar una conferencia sobre el tema \u201cEl impacto de la crisis en la salud\u201d. Organizada por la Asamblea Ciudadana 15 M de AlcoSanse varios <a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/11/15/crisis-sanidad-y-salud-conferencia-este-sabado-17n-a-las-12h-en-alcobendas/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1015,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    11
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/136287"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=136287"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/136287/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=136287"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=136287"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=136287"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 93946,
  "date": "2012-11-07T18:56:07",
  "date_gmt": "2012-11-07T17:56:07",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/AlcoSanse-AG-041120121.pdf"
  },
  "modified": "2012-11-07T18:56:07",
  "modified_gmt": "2012-11-07T17:56:07",
  "slug": "alcosanse-ag-04112012-4",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/11/04/acta-asamblea-04112012/alcosanse-ag-04112012-4/",
  "title": {
    "rendered": "AlcoSanse-AG-04112012"
  },
  "author": 1015,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/AlcoSanse-AG-041120121.pdf'>AlcoSanse-AG-04112012</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>AlcoSanse-AG-04112012</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 77282,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/AlcoSanse-AG-041120121.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/93946"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=93946"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 93945,
  "date": "2012-11-07T18:56:06",
  "date_gmt": "2012-11-07T17:56:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/AlcoSanse-AG-041120121.odt"
  },
  "modified": "2012-11-07T18:56:06",
  "modified_gmt": "2012-11-07T17:56:06",
  "slug": "alcosanse-ag-04112012-3",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/11/04/acta-asamblea-04112012/alcosanse-ag-04112012-3/",
  "title": {
    "rendered": "AlcoSanse-AG-04112012"
  },
  "author": 1015,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/AlcoSanse-AG-041120121.odt'>AlcoSanse-AG-04112012</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>AlcoSanse-AG-04112012</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/vnd.oasis.opendocument.text",
  "media_details": {},
  "post": 77282,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/AlcoSanse-AG-041120121.odt",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/93945"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=93945"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 82689,
  "date": "2012-11-05T16:40:43",
  "date_gmt": "2012-11-05T15:40:43",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=82689"
  },
  "modified": "2012-11-05T21:09:24",
  "modified_gmt": "2012-11-05T20:09:24",
  "slug": "concentracion-de-apoyo-a-inmaculada-este-miercoles-7n-de-9-a-11h-frente-al-ayuntamiento-de-alcobendas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/11/05/concentracion-de-apoyo-a-inmaculada-este-miercoles-7n-de-9-a-11h-frente-al-ayuntamiento-de-alcobendas/",
  "title": {
    "rendered": "Concentraci\u00f3n de apoyo a Inmaculada. Este mi\u00e9rcoles 7N de 9 a 11h frente al Ayuntamiento de Alcobendas."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: justify\"><span>Inmaculada M. es una madre a cargo de 2 hijos menores que, al llevar meses sin trabajo ni subsidio, a\u00fan no puede hacer frente a los 3.250\u20ac que adeuda a la empresa municipal de la vivienda. Es m\u00e1s, no ha tenido m\u00e1s remedio que acudir a programas asistenciales para llegar a fin de mes. El Patronato de Bienestar Social declar\u00f3 que en su precaria situaci\u00f3n socioecon\u00f3mica (agravada con un hijo con par\u00e1lisis cerebral), esta familia ser\u00eda acreedora de una vivienda social. Sin embargo, la empresa municipal de la vivienda no s\u00f3lo no ha desistido del desahucio, sino que no tiene reparo en que se le imputen a Inmaculada las costas judiciales. As\u00ed consta en la notificaci\u00f3n judicial que Inmaculada recibi\u00f3 el 31 de Octubre, donde \u201cse imponen las costas a la parte demandada\u201d.</span></p>\n<p style=\"text-align: justify\">Seg\u00fan el Colegio de Abogados finalizar\u00eda el proceso con una deuda no inferior a 5.000\u20ac. Suponiendo un futuro salario \u2018mileurista\u2019, dif\u00edcilmente esta madre podr\u00e1 atender a la vez a la deuda y a sus 2 hijos menores el pr\u00f3ximo a\u00f1o. Recurrir la sentencia supone una encrucijada, pues ineludiblemente aumenta las costas del proceso. Adem\u00e1s, se da la situaci\u00f3n de que Inmaculada no ha podido defenderse, al estar pendiente de que le asignen un abogado de oficio.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">La Plataforma ciudadana de Apoyo a Afectados por Desahucio, que ya avis\u00f3 el 22 de Octubre sobre el riesgo de que las costas se imputasen a Inmaculada y habiendo atestiguado que el Ayuntamiento no actualiza el protocolo de EMVIALSA, convoca una concentraci\u00f3n de protesta este mi\u00e9rcoles d\u00eda 7 de Noviembre, frente al Ayuntamiento de Alcobendas, en horario de 9:00 a 11:00h.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Se reclama al Ayuntamiento que como administrador \u00fanico de EMVIALSA, ya que no ha querido desistir del desahucio, corra con los gastos judiciales de la demanda.<span><br />\nAdem\u00e1s, dado que el desahucio est\u00e1 fijado en 3 meses (Febrero), se exige que le adjudiquen vivienda adaptada con tiempo suficiente para facilitar la mudanza.<br />\nPreviamente se han recogido 400 firmas de vecinos que apoyan esta familia, envi\u00e1ndoselas al Alcalde. Y es que cuando el parque de viviendas sociales ha disminuido desde que \u00e9l gobierna, es discutible alegar que el desahucio es para proteger los derechos de las personas en lista de espera para VPO.</span></p>\n<p style=\"text-align: justify\">Se considera indigno que desde el Ayuntamiento se difame a Inmaculada porque tuviese un peque\u00f1o impago tiempo atr\u00e1s, cuando el CIS lleva tiempo publicando que el 50% de las familias llega justas a final de mes.<span><br />\nTambi\u00e9n se ve lamentable que en la sesi\u00f3n plenaria del 30 de Octubre el portavoz del Gobierno y responsable de Vivienda, D. Ram\u00f3n Cubi\u00e1n, no expusiera el estado real del proceso. Indic\u00f3 que Inmaculada tendr\u00eda juicio el 7 de Noviembre cuando los servicios jur\u00eddicos de EMVIALSA sab\u00edan que -salvo recurso- no hab\u00eda tal juicio: por un procedimiento agilizado de la Ley de Enjuiciamiento Civil se hab\u00eda resuelto a favor de EMVIALSA la semana anterior, el d\u00eda 24 de Octubre.</span></p>\n<p style=\"text-align: justify\">No obstante se le toma la palabra a este mismo portavoz cuando indica que \u201cno se ejecutar\u00e1 un desahucio en el que haya informe en contra del Patronato de Bienestar Social\u201d. Se reclama pues tal informe y desistimiento, de forma que las costas procesales no ahoguen la segunda oportunidad que merecen las familias de Alcobendas.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Ayudar a las familias es rentable, que el mayor capital es el humano, y que lo contrario aboca a un futuro peor.<span><br />\nApoyemos a Inmaculada hasta el final. Su caso puede ser el de muchas familias hoy y ma\u00f1ana.</span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Inmaculada M. es una madre a cargo de 2 hijos menores que, al llevar meses sin trabajo ni subsidio, a\u00fan no puede hacer frente a los 3.250\u20ac que adeuda a la empresa municipal de la vivienda. Es m\u00e1s, no ha tenido m\u00e1s remedio que acudir a programas asistenciales para llegar a fin de mes. El <a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/11/05/concentracion-de-apoyo-a-inmaculada-este-miercoles-7n-de-9-a-11h-frente-al-ayuntamiento-de-alcobendas/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1015,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    11
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/82689"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=82689"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/82689/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=82689"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=82689"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=82689"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 77301,
  "date": "2012-11-04T17:48:53",
  "date_gmt": "2012-11-04T16:48:53",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/ACTA-Alcosanse...-30-10-20121.pdf"
  },
  "modified": "2012-11-04T17:48:53",
  "modified_gmt": "2012-11-04T16:48:53",
  "slug": "acta-alcosanse-30-10-2012-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/11/04/resumen-de-comunicacion-de-noviembre/acta-alcosanse-30-10-2012-2/",
  "title": {
    "rendered": "ACTA Alcosanse&#8230; 30-10-2012"
  },
  "author": 1015,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/ACTA-Alcosanse...-30-10-20121.pdf'>ACTA Alcosanse... 30-10-2012</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>ACTA Alcosanse&#8230; 30-10-2012</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 77288,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/ACTA-Alcosanse...-30-10-20121.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/77301"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=77301"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 77293,
  "date": "2012-11-04T17:45:00",
  "date_gmt": "2012-11-04T16:45:00",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/d\u00edptico-imprimir-Charla-17-11-12.pdf"
  },
  "modified": "2012-11-04T17:45:00",
  "modified_gmt": "2012-11-04T16:45:00",
  "slug": "diptico-imprimir-charla-17-11-12",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/11/04/resumen-de-comunicacion-de-noviembre/diptico-imprimir-charla-17-11-12/",
  "title": {
    "rendered": "d\u00edptico imprimir Charla 17-11-12"
  },
  "author": 1015,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/d\u00edptico-imprimir-Charla-17-11-12.pdf'>d\u00edptico imprimir Charla 17-11-12</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>d\u00edptico imprimir Charla 17-11-12</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 77288,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/d\u00edptico-imprimir-Charla-17-11-12.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/77293"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=77293"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 77292,
  "date": "2012-11-04T17:44:34",
  "date_gmt": "2012-11-04T16:44:34",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-12.jpg"
  },
  "modified": "2012-11-04T17:44:34",
  "modified_gmt": "2012-11-04T16:44:34",
  "slug": "cartel-a3-color-charla-17-11-12",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/11/04/resumen-de-comunicacion-de-noviembre/cartel-a3-color-charla-17-11-12/",
  "title": {
    "rendered": "cartel A3 color Charla 17-11-12"
  },
  "author": 1015,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-12.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-12-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-12-212x300.jpg 212w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-12-724x1024.jpg 724w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "3513",
    "height": "4967",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-12.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartel-A3-color-Charla-17-11-12-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-12-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cartel-A3-color-Charla-17-11-12-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-12-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "cartel-A3-color-Charla-17-11-12-724x1024.jpg",
        "width": "724",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-12-724x1024.jpg"
      },
      "mosaic-thumb": {
        "file": "cartel-A3-color-Charla-17-11-12-96x96.jpg",
        "width": "96",
        "height": "96",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-12-96x96.jpg"
      },
      "gallery-thumb": {
        "file": "cartel-A3-color-Charla-17-11-12-96x96.jpg",
        "width": "96",
        "height": "96",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-12-96x96.jpg"
      },
      "widget-24": {
        "file": "cartel-A3-color-Charla-17-11-12-24x24.jpg",
        "width": "24",
        "height": "24",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-12-24x24.jpg"
      },
      "widget-32": {
        "file": "cartel-A3-color-Charla-17-11-12-36x36.jpg",
        "width": "36",
        "height": "36",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-12-36x36.jpg"
      },
      "widget-48": {
        "file": "cartel-A3-color-Charla-17-11-12-48x48.jpg",
        "width": "48",
        "height": "48",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-12-48x48.jpg"
      },
      "widget-64": {
        "file": "cartel-A3-color-Charla-17-11-12-64x64.jpg",
        "width": "64",
        "height": "64",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-12-64x64.jpg"
      },
      "widget-96": {
        "file": "cartel-A3-color-Charla-17-11-12-96x96.jpg",
        "width": "96",
        "height": "96",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-12-96x96.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cartel-A3-color-Charla-17-11-12.jpg",
        "width": 3513,
        "height": 4967,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-12.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 77288,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-12.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/77292"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=77292"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 77291,
  "date": "2012-11-04T17:44:18",
  "date_gmt": "2012-11-04T16:44:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/Comunicado-Huelga-14-N.pdf"
  },
  "modified": "2012-11-04T17:44:18",
  "modified_gmt": "2012-11-04T16:44:18",
  "slug": "comunicado-huelga-14-n",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/11/04/resumen-de-comunicacion-de-noviembre/comunicado-huelga-14-n/",
  "title": {
    "rendered": "Comunicado Huelga 14-N"
  },
  "author": 1015,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/Comunicado-Huelga-14-N.pdf'>Comunicado Huelga 14-N</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Comunicado Huelga 14-N</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 77288,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/Comunicado-Huelga-14-N.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/77291"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=77291"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 77290,
  "date": "2012-11-04T17:43:47",
  "date_gmt": "2012-11-04T16:43:47",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/ACTA-Alcosanse...-30-10-2012.pdf"
  },
  "modified": "2012-11-04T17:43:47",
  "modified_gmt": "2012-11-04T16:43:47",
  "slug": "acta-alcosanse-30-10-2012",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/11/04/resumen-de-comunicacion-de-noviembre/acta-alcosanse-30-10-2012/",
  "title": {
    "rendered": "ACTA Alcosanse&#8230; 30-10-2012"
  },
  "author": 1015,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/ACTA-Alcosanse...-30-10-2012.pdf'>ACTA Alcosanse... 30-10-2012</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>ACTA Alcosanse&#8230; 30-10-2012</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 77288,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/ACTA-Alcosanse...-30-10-2012.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/77290"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=77290"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 77289,
  "date": "2012-11-04T17:43:17",
  "date_gmt": "2012-11-04T16:43:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/Calendario-14N.pdf"
  },
  "modified": "2012-11-04T17:43:17",
  "modified_gmt": "2012-11-04T16:43:17",
  "slug": "calendario-14n",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/11/04/resumen-de-comunicacion-de-noviembre/calendario-14n/",
  "title": {
    "rendered": "Calendario 14N"
  },
  "author": 1015,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/Calendario-14N.pdf'>Calendario 14N</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Calendario 14N</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 77288,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/Calendario-14N.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/77289"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=77289"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 77288,
  "date": "2012-11-04T17:49:00",
  "date_gmt": "2012-11-04T16:49:00",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=77288"
  },
  "modified": "2012-11-04T17:49:00",
  "modified_gmt": "2012-11-04T16:49:00",
  "slug": "resumen-de-comunicacion-de-noviembre",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/11/04/resumen-de-comunicacion-de-noviembre/",
  "title": {
    "rendered": "Resumen de comunicaci\u00f3n de Noviembre"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Debido a la gran carga de trabajo y actos que han planteados para este mes de noviembre, adjuntamos todos los documentos de los eventos que se van a producir ese mes.</p>\n<div>+Calendario de panfleteo de cara al 14N</div>\n<div><a href=\"http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/Calendario-14N.pdf\">Calendario 14N</a></div>\n<div>+\u00daltima acta de la plataforma &#8216;AlcoSanse frente a la reforma laboral&#8217; (GT de Huelga general)</div>\n<div><a href=\"http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/ACTA-Alcosanse...-30-10-20121.pdf\">ACTA Alcosanse&#8230; 30-10-2012</a></div>\n<div>+Comunicado de la plataforma\u00a0&#8216;AlcoSanse frente a la reforma laboral&#8217; y que ser\u00e1 el planfleto a repartir</div>\n<div><a href=\"http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/Comunicado-Huelga-14-N.pdf\">Comunicado Huelga 14-N</a></div>\n<div>+Cartel del acto del 17 de Noviembre sobre los recortes en sanidad</div>\n<div><a href=\"http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-12.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-77292\" src=\"http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-12-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-12-212x300.jpg 212w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/cartel-A3-color-Charla-17-11-12-724x1024.jpg 724w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></div>\n<div>+D\u00edptico que se repartir\u00e1 para informar sobre el acto de los recortes en sanidad.</div>\n<div><a href=\"http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/d\u00edptico-imprimir-Charla-17-11-12.pdf\">d\u00edptico imprimir Charla 17-11-12</a></div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div>Calendario de los actos de noviembre:</div>\n<div><a href=\"https://www.google.com/calendar/embed?src=r0o87d8uo6fke1dtrr0bv239vs%40group.calendar.google.com&amp;ctz=Europe/Madrid\" target=\"_blank\">https://www.google.com/calendar/embed?src=r0o87d8uo6fke1dtrr0bv239vs%40group.calendar.google.com&amp;ctz=Europe/Madrid</a></div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div></div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Debido a la gran carga de trabajo y actos que han planteados para este mes de noviembre, adjuntamos todos los documentos de los eventos que se van a producir ese mes. +Calendario de panfleteo de cara al 14N Calendario 14N +\u00daltima acta de la plataforma &#8216;AlcoSanse frente a la reforma laboral&#8217; (GT de Huelga general) <a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/11/04/resumen-de-comunicacion-de-noviembre/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1015,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    12
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/77288"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=77288"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/77288/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=77288"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=77288"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=77288"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 77282,
  "date": "2012-11-04T17:38:12",
  "date_gmt": "2012-11-04T16:38:12",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=77282"
  },
  "modified": "2012-11-07T18:59:45",
  "modified_gmt": "2012-11-07T17:59:45",
  "slug": "acta-asamblea-04112012",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/11/04/acta-asamblea-04112012/",
  "title": {
    "rendered": "Acta asamblea 04/11/2012"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Orden del d\u00eda</p>\n<ul>\n<li>Turno de libre expresi\u00f3n</li>\n<li>Vivienda</li>\n<li>Huelga general</li>\n<li>Educacion</li>\n<li>Sanidad</li>\n<li>Eurovegas</li>\n<li>Interplataformas</li>\n</ul>\n<p><a href=\"http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/AlcoSanse-AG-041120121.pdf\">AlcoSanse-AG-04112012</a> (pdf)</p>\n<p><a href=\"http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/11/AlcoSanse-AG-041120121.odt\">AlcoSanse-AG-04112012</a> (odt)</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Orden del d\u00eda Turno de libre expresi\u00f3n Vivienda Huelga general Educacion Sanidad Eurovegas Interplataformas AlcoSanse-AG-04112012 (pdf) AlcoSanse-AG-04112012 (odt) &nbsp; &nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1015,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    10
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/77282"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=77282"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/77282/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=77282"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=77282"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=77282"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 34293,
  "date": "2012-10-22T19:51:02",
  "date_gmt": "2012-10-22T17:51:02",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=34293"
  },
  "modified": "2012-10-22T20:22:52",
  "modified_gmt": "2012-10-22T18:22:52",
  "slug": "acta-asamblea-general-21-10",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/10/22/acta-asamblea-general-21-10/",
  "title": {
    "rendered": "Acta asamblea general 21.10"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Orden del dia</strong></p>\n<ul>\n<li>Lectura, modificacion y consenso del Orden del d\u00eda</li>\n<li>GT de Vivienda: informe y mesa petitoria</li>\n<li>GT de Sanidad: informe de actividades y resumen asamblea de 3Cantos sobre el RD.</li>\n<li>GT de Eduacion: informe y manifestacion de las ampas de Alcosanse</li>\n<li>GT de reivindicaciones: movilizaciones del 25S, compa\u00f1ero despedido de Eulen y Asamblea rotatoria en el NorOeste.</li>\n<li>GT de Huelga General: informe sobre la asamblea de la plataforma y decisiones sobre 31O y 14N.</li>\n<li>Nuevas propuestas.</li>\n</ul>\n<p><strong>GT de Vivienda</strong></p>\n<p><strong></strong><br />\nEl 11 de Noviembre a las 12.00 se celebrara una manifestacion de ayuntamiento a ayuntamiento en defensa de la educacion publica, por la dimision del ministro Wert. La asamblea consens\u00faa participar en la misma e instar a la plataforma convocante a incluir la dimision del concejal de educacion por sus declaraciones en las RRSS sobre las movilizaciones y huelgas estudiantiles.<br />\nEn principio se aportar\u00e1 desde la asamblea el Sonido y un cartel en B/N. Adem\u00e1s se intentar\u00e1 facilitar un contacto para realizar una batukada.<br />\nLa manifestaci\u00f3n supone un coste de 20\u20ac para cada grupo asistente, dicho gasto es igualmente consensuado por la asamblea.<br />\nInmaculada, que tiene un proceso abierto con el Ayto, los d\u00edas 29,30,31 de Octubre recoger\u00e1 firmas frente al Ayuntamiento de Alcobendas de 10 a 11 para instar al Ayto. a paralizar el proceso. http://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/10/20/el-ayuntamiento-de-alcobendas-fija-el-desahucio-de-una-familia-con-2-hijos-menores-por-un-retraso-de-3250e/</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>GT de Sanidad</strong></p>\n<p><strong></strong><br />\nCarmen hace un resumen sobre la asamblea celebrada en 3Cantos, pero sin entrar a detalle porque se repetir\u00e1 en AlcoSanse. Se inicia un debate sobre cuando deberia celebrarse dicha asamblea.<br />\nFinalmente se consensua realizarla el 17 de Noviembre a las 12.00 aunque sin fijar el lugar, porque tendr\u00e1n que verse las condiciones metereologicas del mismo d\u00eda para decidir as\u00ed como conocer si los exponentes necesitan medios audiovisuales que solo podr\u00edan proporcionarse en cubierto. El lugar se fijar\u00e1 en la 1\u00aa asamblea de Noviembre.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>GT de Reivindicaciones</strong></p>\n<p><strong></strong><br />\nEl 25S vuelve a convocar para los dias 23, 25 y 27 de Octubre. El d\u00eda 23 se votan los presupuestos y la idea es mostrar el rechazo a los mismos. El 25 se trata sobre una asamblea general de coordinaci\u00f3n de plataformas y colectivos para coordinar y alinear convocatorias sin solapar. EL 27 nuevamente hay un rodea el Congreso con un caracter mas estatal, que concluira con un asamblea donde se tantear\u00e1n los pasos siguientes para afianzar el proceso constituyente.<br />\nLos consensos acordados son:</p>\n<p>El 23 y 27 se acude para decir no a los presupuestos de la deuda y animar a continuar con los objetivos iniciales de inicio de un proceso constituyente.<br />\nEl 23 de asiste como asamblea pero sin pancarta, debido al riesgo de la convocatoria y por los palos sustentorios que han de portarse.<br />\nEl 25 se asiste de forma individual a la asamblea de la plaza del Carmen (19.30h) para informarse y participar del proceso de coordinaci\u00f3n.<br />\nEl 27 se asiste como asamblea con pancarta a Neptuno.<br />\nEl 23 y el 27 se queda 1 hora antes de la convocatoria en los Cercan\u00edas, para montar en el 1er vagon y 15 minutos antes del inicio de la convocatoria, en la cuesta Moyano para quienes no acudan desde AlcoSanse y poder estar todos agrupados.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Despedido Eulen. Un compa\u00f1ero ha sido informado en Eulen de que ser\u00e1 despedido y el d\u00eda 24 tiene la conciliaci\u00f3n, por tanto el Lunes y el Martes 22 y 23 haremos asistiremos a una concentraci\u00f3n frente a la sede de Endesa (C/ Rivera del Loira 60, &lt;M&gt; Campo de las naciones). Horario de 14.30 a 17.30.<br />\n[Ultima hora] La concentraci\u00f3n del Lunes y el Martes se anula a la espera de las negociaciones en el acto de conciliaci\u00f3n.</p>\n<p>Asamblea rotatoria NorOeste (3Cantos, Colmenar Viejo, Algete, AlcoSanse)<br />\nEl punto queda en suspenso al no exitir nueva informaci\u00f3n que permita avanzar en la toma de concensos sobre la propuesta.<br />\n<strong>GT de Huelga General &#8211; Plataforma AlcoSanse frente a la reforma laboral</strong></p>\n<p><strong></strong><br />\nLa huelga del 31O de CGT (En nuestra \u00e1rea, en Barcelona tambien estar\u00e1 CNT) est\u00e1 en el aire pues hay informaciones que indican a que ser\u00e1 suspendida y otras a que ser\u00e1 mantenida. La asamblea expresa su apoyo a los motivos de la movilizaci\u00f3n y los convocantes que la lanzan, pero al no estar confirmada la misma no se acuerda realizar ning\u00fan tipo de acci\u00f3n expecifica para tal fecha.<br />\nLa huelga del 14N est\u00e1 siendo tratada en las sucesivas asambleas de la plataforma, acord\u00e1ndose los actos del d\u00eda y la actividad previa de planfleteo e informaci\u00f3n a los distintos lugares sobre los motivos de la misma y el porque y como secundarla.<br />\nLa plataforma ha propuesto una manifestacion el mismo d\u00eda de la huelga, tras el cierre de los piquetes de la ma\u00f1ana. El recorrido es de Ayto a Ayto, a las 12.00. Existe un debate sobre si comunicarla o no comunicarla.<br />\nTras un debate al respecto la asamblea ve positivo el comunicarla, si bien no es un hecho expeditivo, sino que est\u00e1 sujeto a las decisiones de la plataforma.<br />\nPor otra parte se indica hacer incapi\u00e9 en conseguir sumar gente a los piquetes y las movilizaciones en los institutos, pues con los recortes que est\u00e1n sufriendo y la buena respuesta que est\u00e1n dando en las jornadas de lucha se entiende que puede haber un fil\u00f3n de participaci\u00f3n as\u00ed como de primer contacto por parte de los bachilleres sobre el desarrollo de una huelga.<br />\nLa asamblea ve positivo enforcarse particularmente en la importancia de la huelga de consumo, pues la parte laboral es mas competencia de los trabajadores, siendo los ciudadanos quienes mas pueden participar de las tareas de consumo. Se reutilizar\u00e1 el panfleto editado</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Orden del dia Lectura, modificacion y consenso del Orden del d\u00eda GT de Vivienda: informe y mesa petitoria GT de Sanidad: informe de actividades y resumen asamblea de 3Cantos sobre el RD. GT de Eduacion: informe y manifestacion de las ampas de Alcosanse GT de reivindicaciones: movilizaciones del 25S, compa\u00f1ero despedido de Eulen y Asamblea <a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/10/22/acta-asamblea-general-21-10/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1015,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    10
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/34293"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=34293"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/34293/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=34293"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=34293"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=34293"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 31685,
  "date": "2012-10-21T16:17:15",
  "date_gmt": "2012-10-21T14:17:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=31685"
  },
  "modified": "2012-10-21T16:19:10",
  "modified_gmt": "2012-10-21T14:19:10",
  "slug": "orden-del-dia-de-la-asamblea-general-del-21-de-octubre",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/10/21/orden-del-dia-de-la-asamblea-general-del-21-de-octubre/",
  "title": {
    "rendered": "Orden del d\u00eda de la asamblea general del 21 de Octubre"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Este orden del d\u00eda ser\u00e1 sometido a consenso al inicio de la asamblea y est\u00e1 sujeto a los cambios que se crean oportunos por la AG.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Turno de libre expresi\u00f3n y consenso del orden del d\u00eda.</li>\n<li>GT de Sanidad: informaci\u00f3n del trabajo realizado y resumen de la asamblea informativa en 3cantos.</li>\n<li>GT de Vivienda: Informaci\u00f3n del trabajo realizado y apoyo acci\u00f3n desahuciada Mesa petitoria en puerta Ayto. dias 29, 30 y 31.</li>\n<li>GT de Educaci\u00f3n: Informaci\u00f3n del trabajo realizado, manifestaciones de las \u00faltimas semanas y apoyo a infraestructura manifestacion AMPAS de ALCOSANSE para el d\u00eda 11 de Noviembre contra la ley Wert, su dimisi\u00f3n y contra los recortes..</li>\n<li>GT de reivindicaciones: Apoyo acci\u00f3n a despedido de la Empresa Eulen, compa\u00f1ero de la Asamblea d\u00edas 22 y 23.\u00a0Apoyo a concentraci\u00f3n \u00abRodea el Congreso\u00bb d\u00eda 23 y 27 de Octubre, contra los Presupuestos.</li>\n<li>GT de Huelga General: Apoyo a convocatoria de Manifestaci\u00f3n COMUNICADA O NO durante la jornada de Huelga General el pr\u00f3ximo d\u00eda 14N a las 12H de Pueblo a Pueblo propuesto por la Plataforma ALCOSANSE FRENTE A LA REFORMA LABORAL y\u00a0Propuesta de lanzamiento de una campa\u00f1a para huelga de consumo en ALCOSANSE el pr\u00f3ximo d\u00eda 14N.</li>\n<li>Informaciones del resto de grupos de trabajo (radio, comunicaci\u00f3n, eurovegas, etc)</li>\n<li>Tesorer\u00eda y multas.</li>\n<li>Nuevas propuestas.</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>La asamblea se celebrar\u00e1 a las 7 en la plaza del Ayto. de Alcobendas como de costumbre.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Este orden del d\u00eda ser\u00e1 sometido a consenso al inicio de la asamblea y est\u00e1 sujeto a los cambios que se crean oportunos por la AG. &nbsp; Turno de libre expresi\u00f3n y consenso del orden del d\u00eda. GT de Sanidad: informaci\u00f3n del trabajo realizado y resumen de la asamblea informativa en 3cantos. GT de Vivienda: <a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/10/21/orden-del-dia-de-la-asamblea-general-del-21-de-octubre/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1015,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    10
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/31685"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=31685"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/31685/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=31685"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=31685"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=31685"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 27568,
  "date": "2012-10-20T11:03:37",
  "date_gmt": "2012-10-20T09:03:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=27568"
  },
  "modified": "2012-10-20T15:45:48",
  "modified_gmt": "2012-10-20T13:45:48",
  "slug": "el-ayuntamiento-de-alcobendas-fija-el-desahucio-de-una-familia-con-2-hijos-menores-por-un-retraso-de-3250e",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/10/20/el-ayuntamiento-de-alcobendas-fija-el-desahucio-de-una-familia-con-2-hijos-menores-por-un-retraso-de-3250e/",
  "title": {
    "rendered": "El Ayuntamiento de Alcobendas fija el DESAHUCIO de una familia con 2 hijos menores, por un retraso de 3250\u20ac."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: justify\"><strong>El Ayuntamiento de Alcobendas a trav\u00e9s de la \u00a0empresa municipal de la vivienda (EMVIALSA) va a echar a la calle a Inmaculada Montolio -madre de 2 hijos menores-, por una deuda de 3.250\u20ac</strong>. Sin alternativa habitacional ni ninguna otra salida negociada, por lo que Inmaculada solicita auxilio.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Inmaculada tiene 2 hijos: una hija de 9 a\u00f1os y un hijo de 11 a quien debe cuidar ya que sufre par\u00e1lisis cerebral.\u00a0 Est\u00e1 divorciada y no puede contar con la ayuda de su ex-marido. Cuando trabajaba en ALCAMPO su madre atend\u00eda al nieto, pero cuando el abuelo fue operado del coraz\u00f3n necesit\u00f3 pedir una excedencia de 4 meses para atenderles a todos. <strong>Cuando pasado ese tiempo quiso reincorporarse al trabajo, ALCAMPO se lo neg\u00f3 y ahora la han dejado pendiente de que haya una vacante para reincorporarse, por lo que no cobra ni sueldo ni paro</strong>. O sea, para su desgracia se encuentra en el limbo (al no estar despedida no puede disponer de su prestaci\u00f3n por desempleo). Esto le supone no poder hacer frente al alquiler y malcomer para que sus hijos vivan dignamente, afrontando los gastos extra que supone tener un hijo discapacitado. El hijo recibe una ayuda de apenas 80\u20ac al mes, que le pagan cada 6 meses y que no llega para cubrir gastos.</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>Esta familia ha estado pagando 5 a\u00f1os de alquiler sin incidencias, como as\u00ed ha reconocido la propia EMVIALSA al renovarle el contrato</strong>. Es decir, claramente es una familia que mientras pudo era buena pagadora y que ahora s\u00f3lo necesita tiempo para devolver lo adeudado. Sin embargo, si no lo impedimos, el d\u00eda 7 de Noviembre el Juzgado aprobar\u00e1 la demanda y el desalojo fijado por EMVIALSA incluido en esta demanda. No queda ni un mes para el juicio y <strong>no le dan ninguna soluci\u00f3n</strong>, por lo cu\u00e1l actualmente la familia est\u00e1 desesperada y sin salidas, no tienen dinero para costearse un abogado. \u201c<em>Como madre duele decirlo, pero hoy mis hijos se mantienen gracias a su abuela</em>\u201d, nos cuenta Inmaculada.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Como ciudadanos, <strong>queremos solidariamente denunciar su grave situaci\u00f3n y la dolosa inacci\u00f3n del Ayuntamiento de Alcobendas, administrador \u00fanico de EMVIALSA</strong>. Reclamamos soluciones desde la iniciativa pol\u00edtica pues todos los grupos pol\u00edticos tienen vocales en el Consejo de EMVIALSA. Es m\u00e1s, nos encontramos con esta demanda de desahucio por 3250\u20ac cuando hace meses el Presidente de EMVIALSA, Alcalde Sr. Ignacio Garc\u00eda de Vinuesa, prometi\u00f3 en un encuentro con ciudadanos que \u00ab<em>en Alcobendas nadie quedar\u00e1 en la calle por desahucio</em>\u00ab. <strong>Entendimos que el Ayuntamiento iba a dar ejemplo y ofrecer soluciones antes de llegar al conflicto</strong>.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Pues bien, en su demanda ya fechan su desahucio total en Febrero, cuando ni los bancos ejecutan desahucios por 3250\u20ac. M\u00e1xime cuando <strong>EMVIALSA, que gestiona m\u00e1s de 250 viviendas en alquiler, tuvo 657.424\u20ac en beneficios</strong> al cierre del 2011, a libre disposici\u00f3n como reservas voluntarias. Dado que para este a\u00f1o tambi\u00e9n estiman cuantiosos beneficios en EMVIALSA (y que 3.250\u20ac es menos de lo que gasta el Ayuntamiento al mes en publicidad), <strong>solicitamos al Ayuntamiento de Alcobendas que desista de este desahucio, que se re\u00fana con Inmaculada para buscar una soluci\u00f3n no s\u00f3lo de su situaci\u00f3n en cuanto a la vivienda, sino de su situaci\u00f3n de indefensi\u00f3n en general, tanto econ\u00f3mica como social.</strong> Pedimos que los servicios sociales del Ayuntamiento atiendan a esta familia y a todas las familias en similar situaci\u00f3n, que para esto tambi\u00e9n les pagamos.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n las <em>viviendas sociales</em> de las que debe disponer el Ayuntamiento para momentos de emergencia?\u00a0 \u00bfC\u00f3mo se gestionan estas viviendas, para que se diga a los ciudadanos que no hay, cuando sabemos que s\u00ed hay?</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Esto debe cambiar. Hace m\u00e1s de 40 a\u00f1os que Espa\u00f1a firm\u00f3 un pacto internacional por los derechos sociales, en el que se especifica que <strong>se parar\u00edan los desalojos</strong> <strong>mientras no se diese soluci\u00f3n habitacional</strong>. <strong>Reclamamos vivienda digna para Inmaculada, adaptada a su familia; porque cuando quiere, el Ayuntamiento tiene los medios</strong>. No es de derecho que con 18 millones (hablamos s\u00f3lo en tesorer\u00eda) nuestro Ayuntamiento deje en la estacada por retrasos de 3250\u20ac a familias con hijos menores y sin ingresos, que no son responsables de la crisis. Dicho retraso lo abonar\u00e1n en cuanto su situaci\u00f3n mejore. <strong>Es rentable ayudar a las familias que por causas ajenas a su voluntad hoy se quedan sin trabajo, porque ma\u00f1ana ser\u00e1n nuestro futuro. Lo contrario es insostenible</strong> y por eso decimos: \u00ab<em>NO a desahucios indignos en mi nombre. Porque s\u00ed hay soluciones, \u00a1STOP DESAHUCIOS!</em>\u00ab</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>Le ruego que difunda este caso. Sepa que \u00a1\u00a1JUNTOS S\u00cd SE PUEDE!!</strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\">Gracias por su tiempo y reciba un cordial saludo,</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><em>PLATAFORMA CIUDADADANA DE APOYO A LOS AFECTADOS POR DESAHUCIO</em></p>\n<p style=\"text-align: justify\">En solidaridad con la familia de Inmaculada Montolio y de muchas otras familias que ma\u00f1ana pueden verse en su situaci\u00f3n.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El Ayuntamiento de Alcobendas a trav\u00e9s de la \u00a0empresa municipal de la vivienda (EMVIALSA) va a echar a la calle a Inmaculada Montolio -madre de 2 hijos menores-, por una deuda de 3.250\u20ac. Sin alternativa habitacional ni ninguna otra salida negociada, por lo que Inmaculada solicita auxilio. Inmaculada tiene 2 hijos: una hija de 9 <a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/10/20/el-ayuntamiento-de-alcobendas-fija-el-desahucio-de-una-familia-con-2-hijos-menores-por-un-retraso-de-3250e/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1015,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    12
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/27568"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=27568"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/27568/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=27568"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=27568"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=27568"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 19619,
  "date": "2012-10-17T23:10:55",
  "date_gmt": "2012-10-17T21:10:55",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=19619"
  },
  "modified": "2012-10-17T23:10:55",
  "modified_gmt": "2012-10-17T21:10:55",
  "slug": "charla-sobre-los-recortes-sanitarios",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/10/17/charla-sobre-los-recortes-sanitarios/",
  "title": {
    "rendered": "Charla sobre los recortes sanitarios"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Este S\u00e1bado 20\u00a0de octubre a las 12.00 en el local de la Asociaci\u00f3n de\u00a0Vecinos de\u00a0Tres\u00a0Cantos\u00a0(Plaza de la Constituci\u00f3n, n\u00famero 5 local 13 al\u00a0lado de la Casa de la Cultura). Charla sobre el RD\u00a016/2012, y qu\u00e9 hacer cuando la gente se queda sin tarjeta sanitaria entre otros muchos problemas que plantean los recortes en sanidad llevados a cabo por el gobierno de Rajoy y el ministerio de Ana Pastor.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Este S\u00e1bado 20\u00a0de octubre a las 12.00 en el local de la Asociaci\u00f3n de\u00a0Vecinos de\u00a0Tres\u00a0Cantos\u00a0(Plaza de la Constituci\u00f3n, n\u00famero 5 local 13 al\u00a0lado de la Casa de la Cultura). Charla sobre el RD\u00a016/2012, y qu\u00e9 hacer cuando la gente se queda sin tarjeta sanitaria entre otros muchos problemas que plantean los recortes en sanidad llevados <a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/10/17/charla-sobre-los-recortes-sanitarios/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1015,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/19619"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=19619"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/19619/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=19619"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=19619"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=19619"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 11775,
  "date": "2012-10-15T14:03:36",
  "date_gmt": "2012-10-15T12:03:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=11775"
  },
  "modified": "2012-10-15T14:03:36",
  "modified_gmt": "2012-10-15T12:03:36",
  "slug": "protocolo-de-actuacion-en-caso-de-desahucio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/10/15/protocolo-de-actuacion-en-caso-de-desahucio/",
  "title": {
    "rendered": "Protocolo de actuaci\u00f3n en caso de desahucio."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El posicionamiento\u00a0de\u00a0la PAH y\u00a0de\u00a0la Plataforma Ciudadana\u00a0de\u00a0Apoyo\u00a0de\u00a0ALCOSANSE frente a la situaci\u00f3n que se deriva\u00a0dela ley hipotecaria respecto\u00a0de\u00a0la DACION EN PAGO Y LA EJECUCI\u00d3N\u00a0DE\u00a0LOS\u00a0DESAHUCIOS, mientras no haya alternativa habitacional, pasa por la concesi\u00f3n por parte\u00a0de\u00a0la Entidad financiera del alquiler social\u00a0de\u00a0la propia vivienda o\u00a0de\u00a0otra alternativa, por lo que como premisa fundamental planteamos la injusticia inadmisible del lanzamiento a la calle\u00a0de\u00a0las familias que\u00a0de\u00a0buena fe no pueden pagar sus hipotecas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Una vez asumido por el Ayuntamiento y los grupos pol\u00edticos, asociaciones, movimientos sociales y grupos\u00a0de\u00a0apoyo este planteamiento nos centramos en la operativa y medios\u00a0de\u00a0que se dispone para paliar las situaciones mientras cambia la ley hipotecaria.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>PROPONEMOS</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>1\u00ba La creaci\u00f3n\u00a0de\u00a0un grupo\u00a0de\u00a0trabajo\u00a0de\u00a0los colectivos mencionados anteriormente y las Concejal\u00edas implicadas en el problema (Urbanismo, Hacienda, Asuntos Sociales y Seguridad) que coordine, reciba, encauce e informe del tipo\u00a0de\u00a0ayuda que se necesita en cada caso para las personas afectadas que pidan ayuda.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>2\u00ba Las reuniones peri\u00f3dicas\u00a0de\u00a0este grupo\u00a0de\u00a0trabajo ser\u00e1n consensuadas entre todos y podr\u00e1n ser convocadas por cualquier miembro del grupo y o cuando fuere preciso para hacer un seguimiento\u00a0de\u00a0los casos que hubiera en curso.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>2\u00ba PARA ANTES DEL\u00a0DESAHUCIO.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Disposici\u00f3n\u00a0de\u00a0Asesor\u00eda Jur\u00eddica para valorar los casos individualmente, analizar los posibles abusos, ilegalidades por parte\u00a0de\u00a0la Entidad financiera, negociaciones para ampliar plazos, bajar cuotas o presentar demandas ante las entidades financieras. Cada caso es diferente.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Intermediaci\u00f3n con el respaldo municipal ante las entidades financieras, escolares y sanitarias, con los afectados para buscar posibles soluciones a los problemas coyunturales o no que pudieran existir. En esta intermediaci\u00f3n pueden y deben figurar personas o profesionales\u00a0de\u00a0los colectivos que estamos apoyando a estas familias.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Intervenci\u00f3n\u00a0de\u00a0los servicios\u00a0de\u00a0asistencia social o psicol\u00f3gica a las familias que necesiten\u00a0de\u00a0este apoyo debido a la situaci\u00f3n\u00a0dedesesperaci\u00f3n que manifiestan cuando vienen a pedir ayuda.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>En caso\u00a0de\u00a0ruptura total con la Entidad financiera, intermediaci\u00f3n ante la misma o ante el Juzgado para, por motivos\u00a0deescolaridad,\u00a0de\u00a0enfermedad, o humanitarios se retrase o paralice, al menos 2 a\u00f1os, la ejecuci\u00f3n del\u00a0desahucio.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>3\u00ba PARA DESPUES DEL\u00a0DESAHUCIO</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Creaci\u00f3n\u00a0de\u00a0una bolsa\u00a0de\u00a0vivienda en alquiler social (30%\u00a0de\u00a0los ingresos\u00a0de\u00a0la unidad familiar), (Municipal o no) para familias que hubieran sido lanzadas a la calle.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Adjudicaci\u00f3n prioritaria\u00a0de\u00a0vivienda municipal a familias desahuciadas seg\u00fan vayan quedando vac\u00edas las viviendas\u00a0de\u00a0alquiler por su turno rotatorio.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Intermediaci\u00f3n ante la Entidad financiera para conseguir el alquiler social en la propia vivienda.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Intermediaci\u00f3n ante la entidad financiera para conseguir la daci\u00f3n en pago.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Guardamuebles municipales para enseres\u00a0de\u00a0las familias en tanto en cuanto se encuentra una alternativa habitacional.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Respaldo Municipal para solicitar al IVIMA viviendas en alquiler social para estos colectivos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Disponibilidad\u00a0de\u00a0recursos municipales para alojar a los desahuciados en Hoteles o Pensiones mientras dure su realojo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Disponibilidad\u00a0de\u00a0recursos municipales para subvencionar durante 2 a\u00f1os un tanto por ciento un alquiler convencional.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Posibilidad en caso\u00a0de\u00a0familia en paro,\u00a0de\u00a0cursos\u00a0de\u00a0formaci\u00f3n o apoyo municipal para la b\u00fasqueda\u00a0de\u00a0un empleo para alg\u00fan miembro\u00a0de\u00a0la familia.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Implicar mediante convenio con otras entidades\u00a0de\u00a0apoyo social, C\u00e1ritas, Cruz Roja\u00a0de\u00a0comedores sociales para estas familias en tanto se recuperan\u00a0de\u00a0su situaci\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Ruptura\u00a0de\u00a0relaciones comerciales del Ayuntamiento con las Entidades financieras que no se avengan a negociar con las familias y lancen a la gente a la calle.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>GT Vivienda-Desahucios.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El posicionamiento\u00a0de\u00a0la PAH y\u00a0de\u00a0la Plataforma Ciudadana\u00a0de\u00a0Apoyo\u00a0de\u00a0ALCOSANSE frente a la situaci\u00f3n que se deriva\u00a0dela ley hipotecaria respecto\u00a0de\u00a0la DACION EN PAGO Y LA EJECUCI\u00d3N\u00a0DE\u00a0LOS\u00a0DESAHUCIOS, mientras no haya alternativa habitacional, pasa por la concesi\u00f3n por parte\u00a0de\u00a0la Entidad financiera del alquiler social\u00a0de\u00a0la propia vivienda o\u00a0de\u00a0otra alternativa, por lo que como premisa fundamental planteamos la injusticia inadmisible del lanzamiento a <a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/10/15/protocolo-de-actuacion-en-caso-de-desahucio/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1015,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    12
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/11775"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=11775"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/11775/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=11775"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=11775"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=11775"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 10777,
  "date": "2012-10-07T23:55:53",
  "date_gmt": "2012-10-07T21:55:53",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=10777"
  },
  "modified": "2012-10-10T18:11:30",
  "modified_gmt": "2012-10-10T16:11:30",
  "slug": "acta-asamblea-general",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/10/07/acta-asamblea-general/",
  "title": {
    "rendered": "Acta asamblea general 7.10.2012"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Orden del d\u00eda</strong></p>\n<ul>\n<li>Comunicaci\u00f3n del estado de los GTs</li>\n<li>Protocolo de actuaci\u00f3n en desahucios</li>\n<li>Liquidaci\u00f3n de Intercomisiones</li>\n<li>Apoyos a:</li>\n<li>Huelga general</li>\n<li>13O</li>\n<li>12O</li>\n<li>Huelga estudiantil</li>\n<li>Tarifazo del agua</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Turno libre</p>\n<p>Carlos: valoraci\u00f3n positiva de las mesas de la ILP<br />\nCarmelo: propuesta de volver a poner mesas para la ILP.<br />\nMiguel: poner mas cuidado con<br />\nlas fechas elegidas para no solapar eventos.<br />\nCarlos: propuesta de asamblea rotatoria con 3cantos, Colmenar viejo y Algete.<br />\nOlga: propuesta de entrevistar en la radio a la gente del \u00abPlesbiticio constituyente\u00bb.<br />\nGT Vivienda</p>\n<p>Nuevo caso de desahucio, est\u00e1 divorciada y 2 hijos a su cargo, uno de ellos con par\u00e1lisis cerebral. La vivienda es propiedad del EMVIALSA. En Noviembre es el juicio y en Febrero la ejecuci\u00f3n.<br />\nSanidad</p>\n<p>Hay una propuesta de participaci\u00f3n en unos talleres de sanidad que se llevan a cabo en 3Cantos.<br />\nCarmen hace un repaso, nos recuerda que:<br />\nEl grupo sigue funcionando con talleres enfocados a frenar los recortes.<br />\nPropone una charla el d\u00eda S\u00e1bado 20 a las 12.30h en la plaza del Ayto de Alcobendas para hablar extensamente de los recortes y cambio en la sanidad. Propuesta consensuada.<br />\nEl reparto de folletos se llevar\u00e1 a cabo mas que mano-a-mano reparti\u00e9ndolos en puntos estrat\u00e9gicos tales como Casas de la mujer, centro de inmigrantes, etc.</p>\n<p>Consumo</p>\n<p>El d\u00eda 19 de Octubre llegar\u00e1 el primer pedido por lo que los interesados deben de hacer el pedido antes. Las opciones de pedido est\u00e1n indicadas en consumoalcosanse.wordpress.com<br />\nComunicaci\u00f3n</p>\n<p>Este grupo ha ca\u00eddo algo en el olvido y es necesario hacer funcional para poder informar adecuadamente de los trabajos que realizamos aqu\u00ed y estar comunicados y al d\u00eda de lo que se hace en el resto de sitios.<br />\nEl Jueves a las 19.00h se acuerda una reuni\u00f3n de re-lanzamiento que se llevar\u00e1 a cabo en la Pza. del Ayto de Alcobendas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Protocolo en caso de desahucios.</p>\n<p>(Link) Tras ser le\u00eddo se consens\u00faa.<br />\nRafi dice que puede tener ligeras discrepancias y matices, pero que el grueso del mismo lo ve aceptable y no ve motivo de bloqueo, sin embargo explica que esos matices deber\u00edan ser pulidos mas abiertamente durante las AG, no hacer simples lecturas y consensos sin haber debate.<br />\nSupresi\u00f3n de intercomisiones.</p>\n<p>Surge la confusi\u00f3n con esta propuesta y lo que representa con respecto a la propuesta de interasambleas. Tras un debate de diversos planteamientos se reformula la prouesta de Interasambleas y los consensos quedan tal que:<br />\n1- Se suprime intercomisiones pues de facto hab\u00eda dejado de funcionar y no cumpl\u00eda su cometido.<br />\n2- Se muestra la inclinaci\u00f3n inicial de participar de Interasambleas NNO, manteniendo de forma abierta la comunicaci\u00f3n y explicando durante los contactos las preferencias a la que la fecha no solape las AGs. Tras las propuestas finales se consensuar\u00e1 (o no) el participar.<br />\nApoyos a movilizaciones.</p>\n<p>12O.<br />\nEs un evento de car\u00e1cter festivo/reivindicativo que consiste en realizar un desfile civil el d\u00eda de las fuerzas armadas, desfilando con libros y similares en vez de armas. Se declina la propuesta por las connotaciones que tiene, si bien se anima a todo el mundo a participar del mismo si lo ve adecuado.</p>\n<p>13O.<br />\n#GlobalNoise. Cacerolada mundial contra el actual sistema. Se consens\u00faa asistir y tirar 150 carteles. La mani conmienza en la Plaza Emilio Castelar a las 18.00h por lo que se queda a las 17.00h en los &lt;C&gt; para encontrarnos en la cabecera.</p>\n<p>Huelga general.<br />\nSe trasvasa dicho trabajo de apoyo y puesta en marcha a la plataforma en la que nos encontramos (AlcoSanse frente a la reforma laboral) que se reunir\u00e1n para tratar este mismo tema a las 19.30 en la casa de las asociaciones este Lunes 8.</p>\n<p>Finaliza el orden del d\u00eda. Pr\u00f3xima AG el 21 de Octubre a las 19.00h en la Plaza del Ayto de Alcobendas.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Orden del d\u00eda Comunicaci\u00f3n del estado de los GTs Protocolo de actuaci\u00f3n en desahucios Liquidaci\u00f3n de Intercomisiones Apoyos a: Huelga general 13O 12O Huelga estudiantil Tarifazo del agua &nbsp; Turno libre Carlos: valoraci\u00f3n positiva de las mesas de la ILP Carmelo: propuesta de volver a poner mesas para la ILP. Miguel: poner mas cuidado con <a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/10/07/acta-asamblea-general/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1015,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    10
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/10777"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=10777"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/10777/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=10777"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=10777"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=10777"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 8379,
  "date": "2012-09-15T16:43:55",
  "date_gmt": "2012-09-15T14:43:55",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=8379"
  },
  "modified": "2012-09-15T16:45:15",
  "modified_gmt": "2012-09-15T14:45:15",
  "slug": "asamblea-ciudadana-alcosanse-15m-este-domingo-16-en-alcobendas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/09/15/asamblea-ciudadana-alcosanse-15m-este-domingo-16-en-alcobendas/",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea Ciudadana AlcoSanse 15M, este domingo 16 en Alcobendas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Se convoca una Asamblea General 15M, esto es, abierta todos los ciudadanos, quienes adem\u00e1s pueden incluir nuevos puntos al orden del d\u00eda al principio y al final de la asamblea.</p>\n<p>Este domingo 16, a partir de las 19:00h en la Plaza de la Gran Manzana de Alcobendas. Estaremos all\u00ed hasta las 21:00h aprox.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Se convoca una Asamblea General 15M, esto es, abierta todos los ciudadanos, quienes adem\u00e1s pueden incluir nuevos puntos al orden del d\u00eda al principio y al final de la asamblea. Este domingo 16, a partir de las 19:00h en la Plaza de la Gran Manzana de Alcobendas. Estaremos all\u00ed hasta las 21:00h aprox. &nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1015,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    11
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/8379"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=8379"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/8379/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=8379"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=8379"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=8379"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 6906,
  "date": "2012-09-04T12:45:19",
  "date_gmt": "2012-09-04T10:45:19",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=6906"
  },
  "modified": "2012-09-04T12:45:19",
  "modified_gmt": "2012-09-04T10:45:19",
  "slug": "convocatoria-asamblea-extraordinaria-909-re-iniciamos",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/09/04/convocatoria-asamblea-extraordinaria-909-re-iniciamos/",
  "title": {
    "rendered": "Convocatoria Asamblea Extraordinaria 9/09 (Re-iniciamos)"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Se convoca una <strong>Asamblea General Extraordinaria</strong> para este <strong>Domingo 9 de Septiembre</strong>.</p>\n<p>A las <strong>19:00h</strong> en la <strong>Plaza de la Fuente, de San Sebasti\u00e1n de los Reyes</strong>. <span style=\"color: #0000ff;\"><strong>Imprescindible tu presencia.</strong></span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\">Orden del d\u00eda</span>: (elaborado en la AG del 02/09)</p>\n<p>1. Analisis de la situaci\u00f3n actual de las luchas en las que estamos (p.ej. servicios p\u00fablicos, desahucios, etc).</p>\n<p>2. Nuevas iniciativas (p.ej. cooperativa de consumo, bancos de tiempo, etc).</p>\n<p>3. Reorganizaci\u00f3n de la asamblea (p.ej. Grupos de trabajo, IndignadosFM, etc).</p>\n<p><a title=\"Mapa Plaza de la Fuente\" href=\"https://maps.google.com/maps/place?ftid=0xd422ce48d1c0f89:0xb980c75b977743cf&amp;q=Plaza+de+la+Fuente,+San+Sebasti%C3%A1n+de+los+Reyes,+Espa%C3%B1a&amp;hl=es&amp;ie=UTF8&amp;ll=40.551509,-3.631282&amp;spn=0.000004,0.000005&amp;t=h&amp;z=18&amp;vpsrc=6\" target=\"_blank\">https://maps.google.com/maps/place?ftid=0xd422ce48d1c0f89:0xb980c75b977743cf&amp;q=Plaza+de+la+Fuente,+San+Sebasti%C3%A1n+de+los+Reyes,+Espa%C3%B1a&amp;hl=es&amp;ie=UTF8&amp;ll=40.551509,-3.631282&amp;spn=0.000004,0.000005&amp;t=h&amp;z=18&amp;vpsrc=6</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Se convoca una Asamblea General Extraordinaria para este Domingo 9 de Septiembre. A las 19:00h en la Plaza de la Fuente, de San Sebasti\u00e1n de los Reyes. Imprescindible tu presencia. Orden del d\u00eda: (elaborado en la AG del 02/09) 1. Analisis de la situaci\u00f3n actual de las luchas en las que estamos (p.ej. servicios p\u00fablicos, <a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/09/04/convocatoria-asamblea-extraordinaria-909-re-iniciamos/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1015,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    10
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/6906"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=6906"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/6906/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=6906"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=6906"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=6906"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 596,
  "date": "2012-06-29T14:10:40",
  "date_gmt": "2012-06-29T12:10:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=596"
  },
  "modified": "2012-07-17T23:54:59",
  "modified_gmt": "2012-07-17T21:54:59",
  "slug": "stop-familias-desahuciadas-este-martes-contra-bankia-en-alcobendas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/06/29/stop-familias-desahuciadas-este-martes-contra-bankia-en-alcobendas/",
  "title": {
    "rendered": "STOP familias desahuciadas. Este martes, contra Bankia en Alcobendas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Este\u00a0<strong>MARTES 3 de julio, en Alcobendas</strong>, Bankia quiere dejar en la calle a una\u00a0familia con dos hijos. De hacerlo, el piso se va a quedar vac\u00edo, porque Bankia\u00a0no\u00a0ha querido negociar un alquiler social para esta vivienda. Por ello solicitamos vuestra solidaridad para reclamar una soluci\u00f3n digna y evitar que se produzca el desahucio sin ella, convocando una protesta civil\u00a0<strong>a las 11:00h en la Calle del Concilio</strong>.</p>\n<p>Dolorosamente, el caso de la familia de Rub\u00e9n demuestra el escaso alcance del\u00a0<em>C\u00f3digo de Buenas Pr\u00e1cticas de la banca</em>\u00a0en municipios como Alcobendas. Su hipoteca, de 240.000\u20ac en la burbuja inmobiliaria, supera el m\u00e1ximo establecido para municipios de menos de un mill\u00f3n de habitantes (150.000 euros).</p>\n<p>Los ingresos actuales de Rub\u00e9n y su familia son de 850\u20ac/mes, lo que seg\u00fan los criterios estatales impiden catalogarla como unidad en riesgo de exclusi\u00f3n social y permitirle acceder a una soluci\u00f3n habitacional duradera. El Ayuntamiento por ahora no le ha dado ninguna soluci\u00f3n habitacional a 1 a\u00f1o vista. Sin embargo esta familia est\u00e1 ahogada econ\u00f3micamente, pues\u00a0<strong>Bankia se adjudic\u00f3 su casa en subasta por el 50% del valor</strong>\u00a0contable, qued\u00e1ndoles una deuda de 150.000\u20ac una vez sumados los intereses de demora y las costas judiciales. Deuda que provocar\u00e1 el embargo de los bienes futuros de la familia y de una parte del salario, evitando toda segunda oportunidad real para esta familia en los pr\u00f3ximos 15 a\u00f1os.</p>\n<p>Muy lejos queda cuando Rub\u00e9n lleg\u00f3 de su Per\u00fa natal para trabajar por una vida digna para su familia, cuando obtuvo 2 empleos con los que llegaba a ingresar 1.300\u20ac mensuales, con vistas a mejorar cuando su hijo mayor encontrase trabajo. Entonces Bankia les concedi\u00f3 una hipoteca de 240.000\u20ac cuando el Euribor rondaba el 2.5%, pero cuando el Euribor subi\u00f3 al 5% la letra de su hipoteca subi\u00f3 hasta casi los 1500\u20ac lo que hizo imposible pagarla. Bankia, tan usurera al inicio de la crisis, se neg\u00f3 entonces a renegociar el pago pese a que una hipoteca de 240.000\u20ac les supone ganar m\u00e1s de 100.000\u20ac de intereses. Y en cuanto Rub\u00e9n perdi\u00f3 su trabajo orden\u00f3 la ejecuci\u00f3n hipotecaria.</p>\n<p><strong>A Bankia se les ha ofrecido un alquiler de 250\u20ac (revisable si Rub\u00e9n obtiene un trabajo mejor) para esta vivienda y lo ha rechazado, indicando que ya\u00a0NADA\u00a0se puede hacer por esta vivienda.</strong>\u00a0Contradictoriamente dicen que quiz\u00e1 para otra vivienda de las que tienen vac\u00edas cabr\u00eda un alquiler, aunque por el doble (lo que tambi\u00e9n es neg\u00e1rsela). Sin duda se esperan a ver si los desahucian de la casa este Martes y as\u00ed poder olvidarse del problema. Un banco que ha recibido m\u00e1s de 4.500 millones del FROB, que est\u00e1 solicitando m\u00e1s de 20.000 millones de euros al Estado y que las ayudas que recibi\u00f3 del BCE no tiene reparos en utilizar para comprar deuda estatal a un inter\u00e9s elevado. Un banco que tenemos que rescatar mientras que ellos no rescatan ni las familias ni a los peque\u00f1os emprendedores. \u00a1Verg\u00fcenza!</p>\n<p>Por eso la Asamblea Popular de AlcoSanse convoca un acto de desobediencia ante la vivienda amenazada, en el n\u00famero 6 de la calle Concilio, el Martes 3 de Julio a las 11h (aunque convendr\u00eda estar 2 horas antes).</p>\n<p>Arropados por sus vecinos y vecinas, Rub\u00e9n y su familia y\u00a0<strong>un abogado de la PAH</strong>\u00a0esperar\u00e1n la llegada de la comisi\u00f3n judicial para reclamar la suspensi\u00f3n o el aplazamiento del desalojo, la condonaci\u00f3n de la deuda y un alquiler social. Es triste que el alquiler social en Espa\u00f1a sea 4 veces inferior a la media de la UE. No pedimos la luna, s\u00f3lo que no se condene a las familias que mientras pudieron pagaban sus intereses mensualmente. No por caridad, ni tampoco por su absoluci\u00f3n, sino porque creemos que hay que construir un futuro que no nazca ya muerto debido a la usura.</p>\n<p>Su lucha, nuestra lucha solidaria, es una batalla por la dignidad humana y a justicia social. Por eso este desahucio lo vamos a parar \u00a1porque\u00a0<strong>tenemos que conseguir que ninguna familia de buena fe se quede sin techo por la mala fe de los bancos!</strong></p>\n<p>Para lograrlo, os esperamos el Martes a las 11h.\u00a0\u00a0<strong>\u00a1Junt@s podemos!</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Este\u00a0MARTES 3 de julio, en Alcobendas, Bankia quiere dejar en la calle a una\u00a0familia con dos hijos. De hacerlo, el piso se va a quedar vac\u00edo, porque Bankia\u00a0no\u00a0ha querido negociar un alquiler social para esta vivienda. Por ello solicitamos vuestra solidaridad para reclamar una soluci\u00f3n digna y evitar que se produzca el desahucio sin ella, <a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/06/29/stop-familias-desahuciadas-este-martes-contra-bankia-en-alcobendas/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1013,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/596"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1013"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=596"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/596/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=596"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=596"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=596"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 324,
  "date": "2012-07-01T21:41:20",
  "date_gmt": "2012-07-01T19:41:20",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?p=324"
  },
  "modified": "2012-07-16T00:24:31",
  "modified_gmt": "2012-07-15T22:24:31",
  "slug": "acta-de-la-asamblea-general-del-1-de-julio-de-2012",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/2012/07/01/acta-de-la-asamblea-general-del-1-de-julio-de-2012/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de la Asamblea General del 1 de Julio de 2012"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Orden del d\u00eda.</strong></p>\n<ul>\n<li>Reciclaje</li>\n<li>Desahucios</li>\n<li>Mineros</li>\n<li>Educaci\u00f3n</li>\n<li>Orgullo</li>\n<li>Sanidad</li>\n<li>Alcampo / Horario 24-7</li>\n<li>Angel</li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Orden del d\u00eda. Reciclaje Desahucios Mineros Educaci\u00f3n Orgullo Sanidad Alcampo / Horario 24-7 Angel</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1011,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/324"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1011"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=324"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/324/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=324"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=324"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=324"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 323,
  "date": "2012-07-16T00:01:57",
  "date_gmt": "2012-07-15T22:01:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/youtube.png"
  },
  "modified": "2012-07-16T00:01:57",
  "modified_gmt": "2012-07-15T22:01:57",
  "slug": "youtube",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/youtube/",
  "title": {
    "rendered": "youtube"
  },
  "author": 1011,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/youtube.png'><img width=\"98\" height=\"40\" src=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/youtube.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/youtube.png 98w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/youtube-96x40.png 96w\" sizes=\"(max-width: 98px) 100vw, 98px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {
    "width": "98",
    "height": "40",
    "hwstring_small": "height='40' width='98'",
    "file": "2012/07/youtube.png",
    "sizes": {
      "mosaic-thumb": {
        "file": "youtube-96x40.png",
        "width": "96",
        "height": "40",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/youtube-96x40.png"
      },
      "gallery-thumb": {
        "file": "youtube-96x40.png",
        "width": "96",
        "height": "40",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/youtube-96x40.png"
      },
      "widget-24": {
        "file": "youtube-24x24.png",
        "width": "24",
        "height": "24",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/youtube-24x24.png"
      },
      "widget-32": {
        "file": "youtube-36x36.png",
        "width": "36",
        "height": "36",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/youtube-36x36.png"
      },
      "widget-48": {
        "file": "youtube-48x40.png",
        "width": "48",
        "height": "40",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/youtube-48x40.png"
      },
      "widget-64": {
        "file": "youtube-64x40.png",
        "width": "64",
        "height": "40",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/youtube-64x40.png"
      },
      "widget-96": {
        "file": "youtube-96x40.png",
        "width": "96",
        "height": "40",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/youtube-96x40.png"
      },
      "full": {
        "file": "youtube.png",
        "width": 98,
        "height": 40,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/youtube.png"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/youtube.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/323"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1011"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=323"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 322,
  "date": "2012-07-16T00:01:56",
  "date_gmt": "2012-07-15T22:01:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/twitter.png"
  },
  "modified": "2012-07-16T00:01:56",
  "modified_gmt": "2012-07-15T22:01:56",
  "slug": "twitter",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/twitter/",
  "title": {
    "rendered": "twitter"
  },
  "author": 1011,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/twitter.png'><img width=\"98\" height=\"40\" src=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/twitter.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/twitter.png 98w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/twitter-96x40.png 96w\" sizes=\"(max-width: 98px) 100vw, 98px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {
    "width": "98",
    "height": "40",
    "hwstring_small": "height='40' width='98'",
    "file": "2012/07/twitter.png",
    "sizes": {
      "mosaic-thumb": {
        "file": "twitter-96x40.png",
        "width": "96",
        "height": "40",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/twitter-96x40.png"
      },
      "gallery-thumb": {
        "file": "twitter-96x40.png",
        "width": "96",
        "height": "40",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/twitter-96x40.png"
      },
      "widget-24": {
        "file": "twitter-24x24.png",
        "width": "24",
        "height": "24",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/twitter-24x24.png"
      },
      "widget-32": {
        "file": "twitter-36x36.png",
        "width": "36",
        "height": "36",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/twitter-36x36.png"
      },
      "widget-48": {
        "file": "twitter-48x40.png",
        "width": "48",
        "height": "40",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/twitter-48x40.png"
      },
      "widget-64": {
        "file": "twitter-64x40.png",
        "width": "64",
        "height": "40",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/twitter-64x40.png"
      },
      "widget-96": {
        "file": "twitter-96x40.png",
        "width": "96",
        "height": "40",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/twitter-96x40.png"
      },
      "full": {
        "file": "twitter.png",
        "width": 98,
        "height": 40,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/twitter.png"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/twitter.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/322"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1011"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=322"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 321,
  "date": "2012-07-16T00:01:56",
  "date_gmt": "2012-07-15T22:01:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/tuenti.png"
  },
  "modified": "2012-07-16T00:01:56",
  "modified_gmt": "2012-07-15T22:01:56",
  "slug": "tuenti",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/tuenti/",
  "title": {
    "rendered": "tuenti"
  },
  "author": 1011,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/tuenti.png'><img width=\"120\" height=\"40\" src=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/tuenti.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {
    "width": "120",
    "height": "40",
    "hwstring_small": "height='40' width='120'",
    "file": "2012/07/tuenti.png",
    "sizes": {
      "mosaic-thumb": {
        "file": "tuenti-96x40.png",
        "width": "96",
        "height": "40",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/tuenti-96x40.png"
      },
      "gallery-thumb": {
        "file": "tuenti-96x40.png",
        "width": "96",
        "height": "40",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/tuenti-96x40.png"
      },
      "widget-24": {
        "file": "tuenti-24x24.png",
        "width": "24",
        "height": "24",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/tuenti-24x24.png"
      },
      "widget-32": {
        "file": "tuenti-36x36.png",
        "width": "36",
        "height": "36",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/tuenti-36x36.png"
      },
      "widget-48": {
        "file": "tuenti-48x40.png",
        "width": "48",
        "height": "40",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/tuenti-48x40.png"
      },
      "widget-64": {
        "file": "tuenti-64x40.png",
        "width": "64",
        "height": "40",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/tuenti-64x40.png"
      },
      "widget-96": {
        "file": "tuenti-96x40.png",
        "width": "96",
        "height": "40",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/tuenti-96x40.png"
      },
      "full": {
        "file": "tuenti.png",
        "width": 120,
        "height": 40,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/tuenti.png"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/tuenti.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/321"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1011"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=321"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 320,
  "date": "2012-07-16T00:01:55",
  "date_gmt": "2012-07-15T22:01:55",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/RSS.png"
  },
  "modified": "2012-07-16T00:01:55",
  "modified_gmt": "2012-07-15T22:01:55",
  "slug": "rss-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/rss-2/",
  "title": {
    "rendered": "RSS"
  },
  "author": 1011,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/RSS.png'><img width=\"40\" height=\"40\" src=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/RSS.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/RSS.png 40w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/RSS-24x24.png 24w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/RSS-36x36.png 36w\" sizes=\"(max-width: 40px) 100vw, 40px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {
    "width": "40",
    "height": "40",
    "hwstring_small": "height='40' width='40'",
    "file": "2012/07/RSS.png",
    "sizes": {
      "widget-24": {
        "file": "RSS-24x24.png",
        "width": "24",
        "height": "24",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/RSS-24x24.png"
      },
      "widget-32": {
        "file": "RSS-36x36.png",
        "width": "36",
        "height": "36",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/RSS-36x36.png"
      },
      "full": {
        "file": "RSS.png",
        "width": 40,
        "height": 40,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/RSS.png"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/RSS.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/320"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1011"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=320"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 319,
  "date": "2012-07-16T00:01:54",
  "date_gmt": "2012-07-15T22:01:54",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/n1.png"
  },
  "modified": "2012-07-16T00:01:54",
  "modified_gmt": "2012-07-15T22:01:54",
  "slug": "n1-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/n1-2/",
  "title": {
    "rendered": "n1"
  },
  "author": 1011,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/n1.png'><img width=\"65\" height=\"79\" src=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/n1.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {
    "width": "65",
    "height": "79",
    "hwstring_small": "height='79' width='65'",
    "file": "2012/07/n1.png",
    "sizes": {
      "widget-24": {
        "file": "n1-24x24.png",
        "width": "24",
        "height": "24",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/n1-24x24.png"
      },
      "widget-32": {
        "file": "n1-36x36.png",
        "width": "36",
        "height": "36",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/n1-36x36.png"
      },
      "widget-48": {
        "file": "n1-48x48.png",
        "width": "48",
        "height": "48",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/n1-48x48.png"
      },
      "widget-64": {
        "file": "n1-64x64.png",
        "width": "64",
        "height": "64",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/n1-64x64.png"
      },
      "full": {
        "file": "n1.png",
        "width": 65,
        "height": 79,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/n1.png"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/n1.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/319"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1011"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=319"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 317,
  "date": "2012-07-16T00:01:52",
  "date_gmt": "2012-07-15T22:01:52",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/flickr.png"
  },
  "modified": "2012-07-16T00:01:52",
  "modified_gmt": "2012-07-15T22:01:52",
  "slug": "flickr",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/flickr/",
  "title": {
    "rendered": "flickr"
  },
  "author": 1011,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/flickr.png'><img width=\"98\" height=\"40\" src=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/flickr.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/flickr.png 98w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/flickr-96x40.png 96w\" sizes=\"(max-width: 98px) 100vw, 98px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {
    "width": "98",
    "height": "40",
    "hwstring_small": "height='40' width='98'",
    "file": "2012/07/flickr.png",
    "sizes": {
      "mosaic-thumb": {
        "file": "flickr-96x40.png",
        "width": "96",
        "height": "40",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/flickr-96x40.png"
      },
      "gallery-thumb": {
        "file": "flickr-96x40.png",
        "width": "96",
        "height": "40",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/flickr-96x40.png"
      },
      "widget-24": {
        "file": "flickr-24x24.png",
        "width": "24",
        "height": "24",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/flickr-24x24.png"
      },
      "widget-32": {
        "file": "flickr-36x36.png",
        "width": "36",
        "height": "36",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/flickr-36x36.png"
      },
      "widget-48": {
        "file": "flickr-48x40.png",
        "width": "48",
        "height": "40",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/flickr-48x40.png"
      },
      "widget-64": {
        "file": "flickr-64x40.png",
        "width": "64",
        "height": "40",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/flickr-64x40.png"
      },
      "widget-96": {
        "file": "flickr-96x40.png",
        "width": "96",
        "height": "40",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/flickr-96x40.png"
      },
      "full": {
        "file": "flickr.png",
        "width": 98,
        "height": 40,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/flickr.png"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/flickr.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/317"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1011"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=317"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 316,
  "date": "2012-07-16T00:01:51",
  "date_gmt": "2012-07-15T22:01:51",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/facebook.png"
  },
  "modified": "2012-07-16T00:01:51",
  "modified_gmt": "2012-07-15T22:01:51",
  "slug": "facebook",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/facebook/",
  "title": {
    "rendered": "facebook"
  },
  "author": 1011,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/facebook.png'><img width=\"98\" height=\"40\" src=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/facebook.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/facebook.png 98w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/facebook-96x40.png 96w\" sizes=\"(max-width: 98px) 100vw, 98px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {
    "width": "98",
    "height": "40",
    "hwstring_small": "height='40' width='98'",
    "file": "2012/07/facebook.png",
    "sizes": {
      "mosaic-thumb": {
        "file": "facebook-96x40.png",
        "width": "96",
        "height": "40",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/facebook-96x40.png"
      },
      "gallery-thumb": {
        "file": "facebook-96x40.png",
        "width": "96",
        "height": "40",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/facebook-96x40.png"
      },
      "widget-24": {
        "file": "facebook-24x24.png",
        "width": "24",
        "height": "24",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/facebook-24x24.png"
      },
      "widget-32": {
        "file": "facebook-36x36.png",
        "width": "36",
        "height": "36",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/facebook-36x36.png"
      },
      "widget-48": {
        "file": "facebook-48x40.png",
        "width": "48",
        "height": "40",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/facebook-48x40.png"
      },
      "widget-64": {
        "file": "facebook-64x40.png",
        "width": "64",
        "height": "40",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/facebook-64x40.png"
      },
      "widget-96": {
        "file": "facebook-96x40.png",
        "width": "96",
        "height": "40",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/facebook-96x40.png"
      },
      "full": {
        "file": "facebook.png",
        "width": 98,
        "height": 40,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/facebook.png"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/facebook.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/316"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1011"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=316"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 315,
  "date": "2012-07-15T23:31:17",
  "date_gmt": "2012-07-15T21:31:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/radio.jpg"
  },
  "modified": "2012-07-15T23:31:17",
  "modified_gmt": "2012-07-15T21:31:17",
  "slug": "radio",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/radio/",
  "title": {
    "rendered": "radio"
  },
  "author": 1011,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/radio-e1342562998723.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/radio-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/radio-300x300.jpg 300w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/radio-150x150.jpg 150w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/radio-96x96.jpg 96w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/radio-24x24.jpg 24w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/radio-36x36.jpg 36w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/radio-48x48.jpg 48w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/radio-64x64.jpg 64w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/radio-e1342562998723.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "100",
    "height": "100",
    "hwstring_small": "height='96' width='96'",
    "file": "2012/07/radio-e1342562998723.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "radio-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/radio-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "radio-300x300.jpg",
        "width": "300",
        "height": "300",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/radio-300x300.jpg"
      },
      "mosaic-thumb": {
        "file": "radio-96x96.jpg",
        "width": "96",
        "height": "96",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/radio-96x96.jpg"
      },
      "gallery-thumb": {
        "file": "radio-96x96.jpg",
        "width": "96",
        "height": "96",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/radio-96x96.jpg"
      },
      "widget-24": {
        "file": "radio-24x24.jpg",
        "width": "24",
        "height": "24",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/radio-24x24.jpg"
      },
      "widget-32": {
        "file": "radio-36x36.jpg",
        "width": "36",
        "height": "36",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/radio-36x36.jpg"
      },
      "widget-48": {
        "file": "radio-48x48.jpg",
        "width": "48",
        "height": "48",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/radio-48x48.jpg"
      },
      "widget-64": {
        "file": "radio-64x64.jpg",
        "width": "64",
        "height": "64",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/radio-64x64.jpg"
      },
      "widget-96": {
        "file": "radio-96x96.jpg",
        "width": "96",
        "height": "96",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/radio-96x96.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "radio-e1342562998723.jpg",
        "width": 100,
        "height": 100,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/radio-e1342562998723.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/radio-e1342562998723.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/315"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1011"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=315"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 314,
  "date": "2012-07-15T20:35:20",
  "date_gmt": "2012-07-15T18:35:20",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/logo.png"
  },
  "modified": "2012-07-15T20:35:20",
  "modified_gmt": "2012-07-15T18:35:20",
  "slug": "logo",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/logo/",
  "title": {
    "rendered": "logo"
  },
  "author": 1011,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/logo.png'><img width=\"300\" height=\"68\" src=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/logo-300x68.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/logo-300x68.png 300w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/logo.png 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {
    "width": "350",
    "height": "80",
    "hwstring_small": "height='29' width='128'",
    "file": "2012/07/logo.png",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "logo-150x80.png",
        "width": "150",
        "height": "80",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/logo-150x80.png"
      },
      "medium": {
        "file": "logo-300x68.png",
        "width": "300",
        "height": "68",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/logo-300x68.png"
      },
      "mosaic-thumb": {
        "file": "logo-96x80.png",
        "width": "96",
        "height": "80",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/logo-96x80.png"
      },
      "gallery-thumb": {
        "file": "logo-96x80.png",
        "width": "96",
        "height": "80",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/logo-96x80.png"
      },
      "widget-24": {
        "file": "logo-24x24.png",
        "width": "24",
        "height": "24",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/logo-24x24.png"
      },
      "widget-32": {
        "file": "logo-36x36.png",
        "width": "36",
        "height": "36",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/logo-36x36.png"
      },
      "widget-48": {
        "file": "logo-48x48.png",
        "width": "48",
        "height": "48",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/logo-48x48.png"
      },
      "widget-64": {
        "file": "logo-64x64.png",
        "width": "64",
        "height": "64",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/logo-64x64.png"
      },
      "widget-96": {
        "file": "logo-96x80.png",
        "width": "96",
        "height": "80",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/logo-96x80.png"
      },
      "full": {
        "file": "logo.png",
        "width": 350,
        "height": 80,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/logo.png"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/logo.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/314"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1011"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=314"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 309,
  "date": "2012-07-15T19:27:27",
  "date_gmt": "2012-07-15T17:27:27",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?page_id=309"
  },
  "modified": "2013-01-20T09:11:56",
  "modified_gmt": "2013-01-20T08:11:56",
  "slug": "bienvenida",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/bienvenida/",
  "title": {
    "rendered": "Bienvenida"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>ComunicacionAlcoSanse15M@Gmail.com.\u00a0 Bienvenid@ a la p\u00e1gina web de la Asamblea Popular de Alcobendas y San Sebasti\u00e1n de los Reyes. Esta web es un lugar de encuentro de l@s vecin@s de Alcosanse para compartir y acceder a contenidos relativos a nuestra asamblea abierta, transparente, horizontal y participativa.</p>\n<p>La ciudadan\u00eda ha dicho\u00a0<strong>basta ya</strong> a los abusos de los poderes financieros y pol\u00edticos y vamos a trabajar para cambiar nuestra sociedad hacia un modelo m\u00e1s justo donde tod@s estemos inclu\u00edd@s y nuestra voz se tenga en cuenta. No somos mercanc\u00eda en manos de pol\u00edticos y banqueros.</p>\n<p><strong>Preguntas y respuestas habituales sobre el 15M.</strong></p>\n<ul>\n<li>\u00bfQu\u00e9 es el Movimiento 15M? Es un movimiento ciudadano que surge como consecuencia de la situaci\u00f3n creada por la crisis econ\u00f3mica, inicialmente financiera, por la quiebra de fondos bancarios salidos de la burbuja inmobiliaria, y que est\u00e1 repercutiendo en la econom\u00eda real de cuidadanos de todo el mundo. Ante esto los gobiernos reflotan con fondos p\u00fablicos a los mismos que produjeron la crisis y exigen a la poblaci\u00f3n recortes en derechos y coberturas sociales. Todo esto ante la incapacidad de la clase pol\u00edtica de defender los intereses ciudadanos frente a este poder financiero. Una clase pol\u00edtica tambi\u00e9n incapaz de poner coto a la corrupci\u00f3n en instituciones p\u00fablicas que salpica a todos los partidos y en toda la geograf\u00eda. A partir del 15 de Mayo la sociedad manifiesta masivamente ver su malestar y se organiza para exigir una democracia de mayor calidad y m\u00e1s representativa, y demandar una mayor participaci\u00f3n en la toma de decisiones que nos afectan a todos. Por eso todas las personas tenemos cabida en este movimiento, todas podemos aportar algo para mejorar nuestra sociedad. Por eso tod@s somos 15M.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>\u00bfC\u00f3mo contacto con vosotros? En las asambleas, a trav\u00e9s de los grupos de correos, el foro de la web, o en nuestro facebook o twitter.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>\u00bfC\u00f3mo puedo ayudar? Desde pegando carteles que anuncien la pr\u00f3xima asamblea hasta participando en las mesas informativas, o simplemente apoyando al 15M con un pend\u00f3n en la ventana de tu casa&#8230; pero sobre todo, participando en las Asambleas y compartiendo tus ideas en las comisiones de trabajo.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>\u00bfC\u00f3mo me apunto a una comisi\u00f3n? No hace falta apuntarse, las comisiones son abiertas. El lugar de reuni\u00f3n suele ser frente al ayuntamiento de Sanse o al de Alcobendas. En las Asambleas o en esta p\u00e1gina web puedes consultar donde y cu\u00e1ndo se re\u00fane cada comisi\u00f3n (por lo general semanalmente) y simplemente pres\u00e9ntate en la que m\u00e1s te apetezca participar.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>\u00bfC\u00f3mo Hago llegar una propuesta? Puedes hacerla llegar a las comisiones o bien plantearla a la Asamblea en el primero y en el \u00faltimo punto del orden del d\u00eda.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>\u00bfC\u00f3mo puedo subir fotos y videos en esta web? Las fotos en el grupo de Flickr. Los v\u00eddeos s\u00fabelos a YouTube y env\u00eda un correo a <a title=\"comunicacionalcosanse15m@gmail.com\" href=\"mailto:comunicacionalcosanse15m@gmail.com\">comunicacionalcosanse15m@gmail.com</a>\u00a0<a><span>para avisar a la comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n, que se ocupar\u00e1 de incorporarlo al canal de YouTube.</span></a></li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ComunicacionAlcoSanse15M@Gmail.com.\u00a0 Bienvenid@ a la p\u00e1gina web de la Asamblea Popular de Alcobendas y San Sebasti\u00e1n de los Reyes. Esta web es un lugar de encuentro de l@s vecin@s de Alcosanse para compartir y acceder a contenidos relativos a nuestra asamblea abierta, transparente, horizontal y participativa. La ciudadan\u00eda ha dicho\u00a0basta ya a los abusos de los <a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/bienvenida/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1011,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/309"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1011"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=309"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/309/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=309"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 306,
  "date": "2012-07-15T18:56:53",
  "date_gmt": "2012-07-15T16:56:53",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/stop-desahucios.jpg"
  },
  "modified": "2012-07-15T18:56:53",
  "modified_gmt": "2012-07-15T16:56:53",
  "slug": "stop-desahucios",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/stop-desahucios/",
  "title": {
    "rendered": "stop desahucios"
  },
  "author": 1011,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/stop-desahucios.jpg'><img width=\"300\" height=\"160\" src=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/stop-desahucios.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "300",
    "height": "160",
    "hwstring_small": "height='68' width='128'",
    "file": "2012/07/stop-desahucios.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "stop-desahucios-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/stop-desahucios-150x150.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "stop-desahucios.jpg",
        "width": 300,
        "height": 160,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/stop-desahucios.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/stop-desahucios.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/306"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1011"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=306"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 305,
  "date": "2012-07-15T18:56:27",
  "date_gmt": "2012-07-15T16:56:27",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/escuelapubl.jpg"
  },
  "modified": "2012-07-15T18:56:27",
  "modified_gmt": "2012-07-15T16:56:27",
  "slug": "escuelapubl",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/escuelapubl/",
  "title": {
    "rendered": "escuelapubl"
  },
  "author": 1011,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/escuelapubl-e1342389557915.jpg'><img width=\"300\" height=\"230\" src=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/escuelapubl-300x230.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/escuelapubl-300x230.jpg 300w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/escuelapubl-e1342389557915.jpg 299w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "299",
    "height": "230",
    "hwstring_small": "height='96' width='124'",
    "file": "2012/07/escuelapubl-e1342389557915.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "escuelapubl-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/escuelapubl-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "escuelapubl-300x230.jpg",
        "width": "300",
        "height": "230",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/escuelapubl-300x230.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "escuelapubl-400x180.jpg",
        "width": "400",
        "height": "180",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/escuelapubl-400x180.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "escuelapubl-e1342389557915.jpg",
        "width": 299,
        "height": 230,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/escuelapubl-e1342389557915.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/escuelapubl-e1342389557915.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/305"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1011"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=305"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 304,
  "date": "2012-07-15T18:56:09",
  "date_gmt": "2012-07-15T16:56:09",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cartel-canal-copia.jpg"
  },
  "modified": "2012-07-15T18:56:09",
  "modified_gmt": "2012-07-15T16:56:09",
  "slug": "cartel-canal-copia",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/cartel-canal-copia/",
  "title": {
    "rendered": "cartel canal copia"
  },
  "author": 1011,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cartel-canal-copia-e1342389542868.jpg'><img width=\"252\" height=\"300\" src=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cartel-canal-copia-252x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cartel-canal-copia-252x300.jpg 252w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cartel-canal-copia-860x1024.jpg 860w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cartel-canal-copia-e1342389542868.jpg 299w\" sizes=\"(max-width: 252px) 100vw, 252px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "299",
    "height": "357",
    "hwstring_small": "height='96' width='80'",
    "file": "2012/07/cartel-canal-copia-e1342389542868.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartel-canal-copia-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cartel-canal-copia-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cartel-canal-copia-252x300.jpg",
        "width": "252",
        "height": "300",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cartel-canal-copia-252x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "cartel-canal-copia-860x1024.jpg",
        "width": "860",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cartel-canal-copia-860x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cartel-canal-copia-990x180.jpg",
        "width": "990",
        "height": "180",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cartel-canal-copia-990x180.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cartel-canal-copia-e1342389542868.jpg",
        "width": 299,
        "height": 357,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cartel-canal-copia-e1342389542868.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cartel-canal-copia-e1342389542868.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/304"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1011"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=304"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 137,
  "date": "2012-07-15T18:08:03",
  "date_gmt": "2012-07-15T16:08:03",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/top.png"
  },
  "modified": "2012-07-15T18:08:03",
  "modified_gmt": "2012-07-15T16:08:03",
  "slug": "top-png",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/top-png/",
  "title": {
    "rendered": "top.png"
  },
  "author": 1011,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/top.png'><img width=\"300\" height=\"30\" src=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/top-300x30.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/top-300x30.png 300w, https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/top.png 796w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/top.png</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/top.png</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {
    "width": "796",
    "height": "80",
    "hwstring_small": "height='12' width='128'",
    "file": "2012/07/top.png",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "top-150x80.png",
        "width": "150",
        "height": "80",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/top-150x80.png"
      },
      "medium": {
        "file": "top-300x30.png",
        "width": "300",
        "height": "30",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/top-300x30.png"
      },
      "full": {
        "file": "top.png",
        "width": 796,
        "height": 80,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/top.png"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/files/2012/07/top.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/137"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1011"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=137"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 5,
  "date": "2012-07-15T17:47:10",
  "date_gmt": "2012-07-15T15:47:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/calendario/"
  },
  "modified": "2014-01-08T01:10:28",
  "modified_gmt": "2014-01-08T00:10:28",
  "slug": "calendario",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/calendario/",
  "title": {
    "rendered": "Calendario"
  },
  "content": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 1011,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/5"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1011"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=5"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/5/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=5"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 2,
  "date": "2012-07-14T13:39:13",
  "date_gmt": "2012-07-14T11:39:13",
  "guid": {
    "rendered": "http://alcosanse.tomalosbarrios.net/?page_id=2"
  },
  "modified": "2012-07-14T13:39:13",
  "modified_gmt": "2012-07-14T11:39:13",
  "slug": "pagina-ejemplo",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/pagina-ejemplo/",
  "title": {
    "rendered": "P\u00e1gina de ejemplo"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Esta es una p\u00e1gina de ejemplo, Es diferente a una entrada de un blog porque se mantiene est\u00e1tica y, en la mayor\u00eda de temas, se mostrar\u00e1 en la barra de navegaci\u00f3n. Casi todo el mundo comienza con una p\u00e1gina Sobre m\u00ed para presentarse a los potenciales visitantes. Puede decir algo as\u00ed:</p>\n<blockquote><p>\u00a1Hola!: Soy f\u00edsico durante el d\u00eda, lector de manga por las noches y este es mi blog. Vivo en Albacete y tengo un gato llamado Alex. Me encantan los mojitos (y mirar a la gente corriendo en los parques)</p></blockquote>\n<p>O algo as\u00ed:</p>\n<blockquote><p>La empresa Calcetines XYC se fund\u00f3 en 1973, y ha estado produciendo calcetines de calidad para sus clientes desde entonces. Se encuentra en Vetusta, tiene unos 2.000 empleados e intenta ayudar en lo que puede para mejorar la vida en Vestusta</p></blockquote>\n<p>Deber\u00edas ir a <a href=\"http://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-admin/\">tu escritorio</a>, borrar esta p\u00e1gina y crear algunas nuevas con tu contenido. \u00a1A divertirse!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Esta es una p\u00e1gina de ejemplo, Es diferente a una entrada de un blog porque se mantiene est\u00e1tica y, en la mayor\u00eda de temas, se mostrar\u00e1 en la barra de navegaci\u00f3n. Casi todo el mundo comienza con una p\u00e1gina Sobre m\u00ed para presentarse a los potenciales visitantes. Puede decir algo as\u00ed: \u00a1Hola!: Soy f\u00edsico durante <a href='https://alcosanse.tomalosbarrios.net/pagina-ejemplo/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1011,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1011"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=2"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://alcosanse.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=2"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
}]