[{
  "id": 523,
  "date": "2012-04-14T19:11:54",
  "date_gmt": "2012-04-14T17:11:54",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?p=523"
  },
  "modified": "2012-04-14T19:11:54",
  "modified_gmt": "2012-04-14T17:11:54",
  "slug": "recogida-de-firmas-instituto-para-aravaca",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/2012/04/14/recogida-de-firmas-instituto-para-aravaca/",
  "title": {
    "rendered": "Recogida de firmas Instituto para Aravaca"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Si quieres apoyar nuestra petici\u00f3n para solicitar un instituto en Aravaca, puedes hacerlo en <a href=\"http://www.peticionpublica.es/PeticaoAssinar.aspx?pi=Aravaca\">http://www.peticionpublica.es/PeticaoAssinar.aspx?pi=Aravaca</a></p>\n<p>Varios cientos de personas ya lo hemos hecho en papel, para demostrar a nuestros representantes que queremos educaci\u00f3n p\u00fablica en nuestro barrio y que no es aceptable que los alumnos se tengan que desplazar fuera de Aravaca porque no tenemos ning\u00fan instituto.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Si quieres apoyar nuestra petici\u00f3n para solicitar un instituto en Aravaca, puedes hacerlo en http://www.peticionpublica.es/PeticaoAssinar.aspx?pi=Aravaca Varios cientos de personas ya lo hemos hecho en papel, para demostrar a nuestros representantes que queremos educaci\u00f3n p\u00fablica en nuestro barrio y que no &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/2012/04/14/recogida-de-firmas-instituto-para-aravaca/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/523"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=523"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/523/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 527,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/523/revisions/527"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=523"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=523"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=523"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 494,
  "date": "2012-03-31T09:37:02",
  "date_gmt": "2012-03-31T07:37:02",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?page_id=494"
  },
  "modified": "2012-04-11T23:35:24",
  "modified_gmt": "2012-04-11T21:35:24",
  "slug": "acta-asamblea-10-marzo-2012",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-asamblea-10-marzo-2012/",
  "title": {
    "rendered": "Acta Asamblea 10 Marzo 2012"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Se celebr\u00f3 el 10/3 en la Plaza Corona Boreal a las 12 horas, donde hay m\u00e1s visibilidad. Fuimos 7 personas. \u00a1WOW! Ahora en serio, creemos que sobran razones para ser y hacer m\u00e1s.<br />\nAunque revuelto (nosotros somos as\u00ed) discutimos todo lo que nos hab\u00edamos propuesto.</p>\n<ul>\n<li>Creemos que la 3\u00aa acci\u00f3n <strong>Biblioteca-Instituto</strong> sali\u00f3 bien, a pesar de haber convocado y por tanto esperado una mayor asistencia por parte de padres y alumos por tratarse de la 1\u00aa reivindicaci\u00f3n del Instituto. La Asamblea sigue pensando que el\u00a0 momento de reivindicar tanto la Biblio como el Insti es ahora, tanto por su necesidad como por la fase en que se encuentran las gestiones y movilizaciones. Se insiste en la necesidad de seguir recogiendo firmas (textos pasados por esta lista).</li>\n<li>Se hizo una lluvia de ideas para <strong>eventos y/o temas de trabajo</strong> de la Asamblea.</li>\n<ul>\n<li>Una acci\u00f3n Biblio-Insti coincidiendo con el Dia y la Feria del Libro 23/4.</li>\n<li>Hay una propuesta de refer\u00e9ndum, como apertura a una democracia participativa, orientado hacia la retirada de la reforma laboral y que se investigue a los responsables de la crisis/estafa.</li>\n<li>Exigir que la consulta popular sobre la privatizaci\u00f3n del agua de Madrid sea vinculante. Desde estas l\u00edneas, felicitamos a los organizadores de la votaci\u00f3n en Aravaca, consiguiendo en tiempo r\u00e9cord el montaje y asistencia de aproximadamente 870 personas.</li>\n<li>Una propuesta vecinal sobre la dignificaci\u00f3n urban\u00edstica (a desarrollar). Tambi\u00e9n se pueden realizar acciones populares de plantada de \u00e1rboles y se\u00f1alizaci\u00f3n de las mierdas caninas.</li>\n<li>Se acuerda realizar alguna movilizaci\u00f3n en Rosa Luxemburgo.</li>\n</ul>\n<li><strong>Sobre la Biblio</strong>, Antonio informa que el Concejal \u00c1lvaro Ballar\u00edn ha contestado a la familia <strong>aceptando la donaci\u00f3n de los libros de\u00a0la biblioteca</strong> familiar. Les pide\u00a0que le den m\u00e1s plazo de los dos meses (terminar\u00eda el 25 de marzo), porque ya han hecho las gestiones con<strong> Patrimonio</strong> que es quien recepcionar\u00e1 y catalogar\u00e1 los libros y <strong>Hacienda</strong> para que presupueste y dote\u00a0la concreci\u00f3n de abrir provisionalmente, hasta que se construya la nueva biblioteca en la c/ Zarza, un espacio abierto a todos los vecinos de Aravaca en la casa del Conserje (vac\u00eda en breve) del Colegio P\u00fablico de Aravaca <strong>(Biblioteca provisional).</strong> Tambi\u00e9n <strong>lo dotar\u00e1n con nuevos libros.</strong> En breve, la Asociaci\u00f3n\u00a0 de Vecinos, que est\u00e1 haciendo el seguimiento solicitar\u00e1 <strong>una nueva entrevista con el concejal, </strong>por lo que se valoran como positivos estos avances.</li>\n<li>Acuerdo sobre la Huelga General del 29 de marzo que se enviar\u00e1 a la Coordinadora de Sol:</li>\n</ul>\n<p>\u201cLa Asamblea Popular de Aravaca 15M ha decidido apoyar la Huelga General convocada por CC.OO., U.G.T, C.G.T. y los sindicatos nacionalistas de Navarra, Euskal Herria y Galicia para el 29 de marzo ante las graves implicaciones de la reforma laboral recientemente aprobada por el Parlamento espa\u00f1ol.</p>\n<p>Constatamos al mismo tiempo que dicha huelga, aunque tard\u00eda, debe servir para exigir la retirada de la reforma laboral y en ning\u00fan caso su negociaci\u00f3n.</p>\n<p>Llamamos a nuestros convecinos no trabajadores que realicen ese d\u00eda una huelga de consumo que consiste en no comprar comida ni bienes, no realizar operaciones bancarias, consumir la m\u00ednima cantidad de agua, energ\u00eda y telefon\u00eda, etc.</p>\n<p>Por \u00faltimo, llamamos a la asistencia masiva a la manifestaci\u00f3n que se celebrar\u00e1 el d\u00eda de la huelga y solicitamos a la organizaci\u00f3n del 15M que convoque un bloque cr\u00edtico dentro de la misma.\u201d</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>La pr\u00f3xima Asamblea se celebrar\u00e1 el s\u00e1bado 24 de marzo en la Plaza Corona Boreal a las 12 horas.</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se admiten y agradecen correcciones y a\u00f1adidos por parte de los asistentes.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Se celebr\u00f3 el 10/3 en la Plaza Corona Boreal a las 12 horas, donde hay m\u00e1s visibilidad. Fuimos 7 personas. \u00a1WOW! Ahora en serio, creemos que sobran razones para ser y hacer m\u00e1s. Aunque revuelto (nosotros somos as\u00ed) discutimos todo &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-asamblea-10-marzo-2012/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "parent": 2,
  "menu_order": 905,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/494"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=494"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/494/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 521,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/494/revisions/521"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=494"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 488,
  "date": "2012-03-31T09:34:07",
  "date_gmt": "2012-03-31T07:34:07",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?p=488"
  },
  "modified": "2012-03-31T09:35:30",
  "modified_gmt": "2012-03-31T07:35:30",
  "slug": "huelga-29m",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/2012/03/31/huelga-29m/",
  "title": {
    "rendered": "Huelga 29M"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Como asamblea, el d\u00eda 29 de marzo apoyamos la huelga, de trabajo y de consumo. Estuvimos en la calle para mostrar nuestro descontento con la direcci\u00f3n en la que nos est\u00e1n empujando.</p>\n<p>Servir\u00e1 para poco o para mucho, pero lo que no sirve para nada es aceptar los palos como si diese igual. Porque no es as\u00ed, nos importa y vamos a resistiendo.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Como asamblea, el d\u00eda 29 de marzo apoyamos la huelga, de trabajo y de consumo. Estuvimos en la calle para mostrar nuestro descontento con la direcci\u00f3n en la que nos est\u00e1n empujando. Servir\u00e1 para poco o para mucho, pero lo &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/2012/03/31/huelga-29m/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/488"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=488"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/488/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 492,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/488/revisions/492"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=488"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=488"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=488"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 482,
  "date": "2012-03-06T22:49:14",
  "date_gmt": "2012-03-06T21:49:14",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?p=482"
  },
  "modified": "2012-03-06T22:49:14",
  "modified_gmt": "2012-03-06T21:49:14",
  "slug": "plataforma-por-la-educacion-publica-de-pozuelo-y-aravaca",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/2012/03/06/plataforma-por-la-educacion-publica-de-pozuelo-y-aravaca/",
  "title": {
    "rendered": "Plataforma por la Educaci\u00f3n P\u00fablica de Pozuelo y Aravaca"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Muy cerca tenemos una plataforma muy activa defendiendo temas que nos interesan a todos. <a href=\"http://lapublicadepozueloaravaca.blogspot.com/\">http://lapublicadepozueloaravaca.blogspot.com/</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Muy cerca tenemos una plataforma muy activa defendiendo temas que nos interesan a todos. http://lapublicadepozueloaravaca.blogspot.com/</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/482"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=482"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/482/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 485,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/482/revisions/485"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=482"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=482"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=482"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 478,
  "date": "2012-03-06T22:46:18",
  "date_gmt": "2012-03-06T21:46:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?p=478"
  },
  "modified": "2012-03-06T22:46:18",
  "modified_gmt": "2012-03-06T21:46:18",
  "slug": "asamblea-aravaca-10-de-marzo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/2012/03/06/asamblea-aravaca-10-de-marzo/",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea Aravaca 10 de Marzo"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Este s\u00e1bado 10 de Marzo invitamos a todo el que tenga algo que aportar a una Asamblea de Barrio en la Plaza de la Corona Boreal de Aravaca con el siguiente orden del d\u00eda:</p>\n<p>&#8211; Analizar acci\u00f3n biblioteca-instituto 4 de marzo.<br />\n&#8211; Nuevas ideas para eventos y/o temas de trabajo de la asamblea.<br />\n&#8211; Novedades acerca de la biblioteca de Aravaca (Antonio).<br />\n&#8211; Debatir sobre la votaci\u00f3n de la privatizaci\u00f3n del Canal y su repercusi\u00f3n en los medios.<br />\n&#8211; Debatir sobre la posibilidad de huelga inminente.<br />\n&#8211; (y lo que quer\u00e1is a\u00f1adir)</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Este s\u00e1bado 10 de Marzo invitamos a todo el que tenga algo que aportar a una Asamblea de Barrio en la Plaza de la Corona Boreal de Aravaca con el siguiente orden del d\u00eda: &#8211; Analizar acci\u00f3n biblioteca-instituto 4 de &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/2012/03/06/asamblea-aravaca-10-de-marzo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/478"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=478"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/478/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 481,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/478/revisions/481"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=478"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=478"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=478"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 474,
  "date": "2012-02-28T20:51:41",
  "date_gmt": "2012-02-28T19:51:41",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2012/02/cartel20120303.jpg"
  },
  "modified": "2012-02-28T20:51:41",
  "modified_gmt": "2012-02-28T19:51:41",
  "slug": "cartel20120303",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/2012/02/28/evento-servicios-publicos-en-aravaca/cartel20120303/",
  "title": {
    "rendered": "cartel20120303"
  },
  "author": 310,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2012/02/cartel20120303.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2012/02/cartel20120303-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2012/02/cartel20120303-212x300.jpg 212w, https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2012/02/cartel20120303-724x1024.jpg 724w, https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2012/02/cartel20120303.jpg 744w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n<p>Cartel del acto por los servicios p\u00fablicos de Aravaca.<br />\n3 de marzo de 2012</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Cartel del acto por los servicios p\u00fablicos de Aravaca. 3 de marzo de 2012</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "744",
    "height": "1052",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2012/02/cartel20120303.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartel20120303-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2012/02/cartel20120303-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cartel20120303-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2012/02/cartel20120303-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "cartel20120303-724x1024.jpg",
        "width": "724",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2012/02/cartel20120303-724x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cartel20120303-744x198.jpg",
        "width": "744",
        "height": "198",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2012/02/cartel20120303-744x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cartel20120303.jpg",
        "width": 744,
        "height": 1052,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2012/02/cartel20120303.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 471,
  "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2012/02/cartel20120303.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/474"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=474"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 471,
  "date": "2012-02-28T20:54:56",
  "date_gmt": "2012-02-28T19:54:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?p=471"
  },
  "modified": "2012-02-28T20:58:39",
  "modified_gmt": "2012-02-28T19:58:39",
  "slug": "evento-servicios-publicos-en-aravaca",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/2012/02/28/evento-servicios-publicos-en-aravaca/",
  "title": {
    "rendered": "Evento servicios p\u00fablicos en Aravaca"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2012/02/cartel20120303.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-474\" src=\"http://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2012/02/cartel20120303-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2012/02/cartel20120303-212x300.jpg 212w, https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2012/02/cartel20120303-724x1024.jpg 724w, https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2012/02/cartel20120303.jpg 744w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a>Os esperamos a todos en la Plaza Corona Boreal de Aravaca, justo detr\u00e1s del Centro de Mayores. Pron\u00f3stico del tiempo: nubes sin lluvia.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Os esperamos a todos en la Plaza Corona Boreal de Aravaca, justo detr\u00e1s del Centro de Mayores. Pron\u00f3stico del tiempo: nubes sin lluvia.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/471"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=471"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/471/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 476,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/471/revisions/476"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=471"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=471"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=471"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 465,
  "date": "2012-02-26T21:30:08",
  "date_gmt": "2012-02-26T20:30:08",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?p=465"
  },
  "modified": "2012-02-26T21:30:08",
  "modified_gmt": "2012-02-26T20:30:08",
  "slug": "por-que-reaclamamos-un-instituto-en-aravaca",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/2012/02/26/por-que-reaclamamos-un-instituto-en-aravaca/",
  "title": {
    "rendered": "Por qu\u00e9 reaclamamos un instituto en aravaca"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La siguiente nota de prensa expresa las razones por las que diversos colectivos de Aravaca estamos reclamando a la administraci\u00f3n local la presencia de un instituto.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Nota de prensa de la A AVV &#171;Osa Mayor&#187; de Aravaca sobre la solicitud de un Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria</strong><br />\nLa AAVV &#171;Osa Mayor&#187; de Aravaca se reuni\u00f3 el 2 de febrero con la Direcci\u00f3n del \u00c1rea Territorial, de la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n de la Comunidad de Madrid y el Concejal de Moncloa-Aravaca para conocer su posici\u00f3n respecto a nuestra demanda de un Instituto de Ense\u00f1anza Secundaria en Aravaca.<br />\nTras analizar esta reuni\u00f3n, la AAVV &#171;Osa Mayor&#187; de Aravaca ha aprobado, en su reuni\u00f3n del 20 de febrero, una declaraci\u00f3n p\u00fablica que, entre otras cosas, expresa:<br />\n\u2022 Que Aravaca padece un grave d\u00e9ficit de educaci\u00f3n p\u00fablica: ni siquiera tiene un centro donde cursar la Educaci\u00f3n Secundaria OBLIGATORIA.<br />\n\u2022 Que Aravaca-El Plant\u00edo-Valdemar\u00edn (34.045 habitantes y 9.508 de 0 a 19 a\u00f1os) es el \u00fanico n\u00facleo de poblaci\u00f3n de toda Espa\u00f1a y de la Comunidad de Madrid por encima de 19.000 habitantes que no tiene IES.<br />\n\u2022 Que todas las poblaciones de Espa\u00f1a por encima de 12.000 habitantes tienen uno o varios IES, excepto 3, una de ellas Aravaca.<br />\n\u2022 Que en la Comunidad de Madrid, todas las poblaciones por encima de 7.000 habitantes tienen un IES, excepto Aravaca y Paracuellos del Jarama.<br />\n\u2022 Que la demanda de plazas de secundaria de Aravaca, El Plant\u00edo y Valdemar\u00edn se cubren mediante los 3 IES de Pozuelo de Alarc\u00f3n, lo cual cumple el derecho constitucional a la<br />\neducaci\u00f3n; pero, en absoluto, es una soluci\u00f3n satisfactoria para las familias de Aravaca.<br />\nSon IES a una distancia entre 4 y 12 kil\u00f3metros. Con un transporte en la zona, muy<br />\ndeficiente y privado, supone un gran esfuerzo econ\u00f3mico y de movilidad para padres y<br />\nalumnos.<br />\n\u2022 Que la falta de IES en Aravaca, provoca que las familias opten por elegir colegios privados<br />\ncon continuidad asegurada a secundaria, en lugar de la incertidumbre de qu\u00e9 hacer con los<br />\nhijos cuando lleguen a 6o primaria.<br />\n\u2022 Que un informe de la AMPA del CP Rosa Luxemburgo, muestra la incapacidad de la<br />\nactual oferta de plazas en IES p\u00fablicos en la zona para atender la demanda futura.<br />\n\u2022 Que la AAVV &#171;Osa Mayor&#187; de Aravaca se ratifica en la necesidad de un IES para Aravaca,<br />\nEl Plant\u00edo y Valdemar\u00edn, los barrios m\u00e1s perif\u00e9ricos de Madrid hacia el Noroeste; pero<br />\nseparados f\u00edsicamente de Madrid y a varios kil\u00f3metros de distancia.<br />\n\u2022 Que la AAVV &#171;Osa Mayor&#187; de Aravaca denuncia la escasa inversi\u00f3n de la Consejer\u00eda<br />\nde Educaci\u00f3n y del Ayuntamiento de Madrid en el tema &#171;educaci\u00f3n&#187; en<br />\nAravaca , durante los \u00faltimos 25 a\u00f1os, a pesar de que el crecimiento de la poblaci\u00f3n<br />\ngeneral y de la poblaci\u00f3n de 0 a 19 a\u00f1os ha sido espectacular (98,3%) desde 1.996 hasta<br />\n2.011, y muy superior al crecimiento de ambas variables en el Distrito Moncloa-Aravaca y<br />\nen Pozuelo de Alarc\u00f3n.<br />\n\u2022 Que la AAVV &#171;Osa Mayor&#187; de Aravaca convoca a todos sus vecinos a expresar su<br />\ndemanda de Instituto para Aravaca, el pr\u00f3ximo s\u00e1bado 3 de marzo, a las 12 horas en<br />\nla Plaza Corona Boreal.<br />\n\u2022 Finalmente, la AAVV &#171;Osa Mayor&#187; de Aravaca manifiesta su intenci\u00f3n de seguir<br />\ndefendiendo los intereses de la poblaci\u00f3n para lograr la mejora de los servicios p\u00fablicos<br />\n(sanidad, educaci\u00f3n, transporte, biblioteca p\u00fablica, etc.), en los que Aravaca, pese a su<br />\nimagen de poblaci\u00f3n de alto nivel, tiene en realidad muy serias y evidentes deficiencias.<br />\n(Se acompa\u00f1an los informes citados y que avalan los datos que se exponen)<br />\nAravaca, 20 de febrero de 2012</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La siguiente nota de prensa expresa las razones por las que diversos colectivos de Aravaca estamos reclamando a la administraci\u00f3n local la presencia de un instituto. &nbsp; Nota de prensa de la A AVV &#171;Osa Mayor&#187; de Aravaca sobre la &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/2012/02/26/por-que-reaclamamos-un-instituto-en-aravaca/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/465"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=465"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/465/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 469,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/465/revisions/469"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=465"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=465"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=465"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 458,
  "date": "2012-02-18T13:03:34",
  "date_gmt": "2012-02-18T12:03:34",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?p=458"
  },
  "modified": "2012-02-18T13:05:19",
  "modified_gmt": "2012-02-18T12:05:19",
  "slug": "movilizacion-19f",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/2012/02/18/movilizacion-19f/",
  "title": {
    "rendered": "Movilizaci\u00f3n 19F"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Recordaros que este domingo 19 de febrero a las 12h saldremos a la calle para protestar contra los recientes recortes sociales. M\u00e1s informaci\u00f3n en <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2012/02/15/al-19f-contra-la-reforma-laboral-pero-en-bloquecritico-domingo-19-febrero-12h-bolsa-de-madrid/\">http://madrid.tomalaplaza.net/2012/02/15/al-19f-contra-la-reforma-laboral-pero-en-bloquecritico-domingo-19-febrero-12h-bolsa-de-madrid/</a> y <a href=\"http://www.vnavarro.org/?p=6934\">http://www.vnavarro.org/?p=6934</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Recordaros que este domingo 19 de febrero a las 12h saldremos a la calle para protestar contra los recientes recortes sociales. M\u00e1s informaci\u00f3n en http://madrid.tomalaplaza.net/2012/02/15/al-19f-contra-la-reforma-laboral-pero-en-bloquecritico-domingo-19-febrero-12h-bolsa-de-madrid/ y http://www.vnavarro.org/?p=6934</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/458"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=458"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/458/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 462,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/458/revisions/462"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=458"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=458"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=458"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 451,
  "date": "2012-02-11T13:50:07",
  "date_gmt": "2012-02-11T12:50:07",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?p=451"
  },
  "modified": "2012-02-11T13:58:13",
  "modified_gmt": "2012-02-11T12:58:13",
  "slug": "accion-ensenanza-publica-e-instituto",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/2012/02/11/accion-ensenanza-publica-e-instituto/",
  "title": {
    "rendered": "Acci\u00f3n Ense\u00f1anza P\u00fablica e Instituto"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La siguiente acci\u00f3n que estamos preparando conjuntamente con la Asociaci\u00f3n de Vecinos Osa Mayor de Aravaca, el Colectivo 84, profesores y AMPAs de los colegios de la zona, tendr\u00e1 como tem\u00e1tica la educaci\u00f3n, y reclamaremos una mayor presencia de la ense\u00f1anza p\u00fablica en nuestro barrio.</p>\n<p>Tendr\u00e1 lugar el pr\u00f3ximo 3 de marzo a las 12:00 en la Plaza de la Corona Boreal, puedes ver la direcci\u00f3n aqu\u00ed: <a href=\"http://maps.google.com/maps?hl=es&amp;ll=40.458652,-3.784463&amp;spn=0.001171,0.002411&amp;sll=40.458652,-3.784463&amp;sspn=0.001171,0.002411&amp;t=h&amp;z=19\">Plaza Corona Boreal, Aravaca</a></p>\n<p>Invitamos a quien quiera conocer el estado de la educaci\u00f3n p\u00fablica en nuestro barrio a este evento que incluir\u00e1 malabarismos, una actuaci\u00f3n musical, actividades infantiles y clases de ingl\u00e9s, matem\u00e1ticas y ciencias.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La siguiente acci\u00f3n que estamos preparando conjuntamente con la Asociaci\u00f3n de Vecinos Osa Mayor de Aravaca, el Colectivo 84, profesores y AMPAs de los colegios de la zona, tendr\u00e1 como tem\u00e1tica la educaci\u00f3n, y reclamaremos una mayor presencia de la &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/2012/02/11/accion-ensenanza-publica-e-instituto/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/451"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=451"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/451/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 455,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/451/revisions/455"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=451"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=451"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=451"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 446,
  "date": "2012-01-19T19:59:56",
  "date_gmt": "2012-01-19T18:59:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?page_id=446"
  },
  "modified": "2012-03-31T09:51:04",
  "modified_gmt": "2012-03-31T07:51:04",
  "slug": "acta-asamblea-14-enero-2012",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-asamblea-14-enero-2012/",
  "title": {
    "rendered": "Acta Asamblea 14 Enero 2012"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p align=\"center\"><span style=\"text-decoration: underline\">Acta de la reuni\u00f3n de la Asamblea de Aravaca</span></p>\n<p>En Madrid, a 14 de enero de 2.012, a las 12,00 horas, en el cruce de Avda. de la Galaxia con calle Osa Mayor y luego en el bar Livorno, se celebra la reuni\u00f3n de la Asamblea de Aravaca, con arreglo al siguiente orden del d\u00eda, fijado al principio de la reuni\u00f3n:</p>\n<p>Punto \u00fanico.- <strong>An\u00e1lisis del movimiento 15 M en Aravaca y propuestas de actuaci\u00f3n</strong>.-</p>\n<p>Se producen diversas <strong><span style=\"text-decoration: underline\">intervenciones</span></strong> analizando la evoluci\u00f3n del movimiento. Cabe destacar de lo dialogado:</p>\n<p>&#8211; lo <span style=\"text-decoration: underline\">positivo que este movimiento</span> ha sido a nivel de Aravaca, para la toma de conciencia de bastantes personas, para la puesta en marcha de alguna acci\u00f3n reivindicativa colectiva y visible (Biblioteca), para conocer que en Aravaca existimos personas con deseos de cambiar las cosas y para haber logrado entrar en contacto y actuar juntos;</p>\n<p>&#8211; la voluntad com\u00fan de <span style=\"text-decoration: underline\">mantener el movimiento</span>, pese a la disminuci\u00f3n de asistencia;</p>\n<p>&#8211; el tratar de reavivar la <span style=\"text-decoration: underline\">participaci\u00f3n</span> de otras personas mediante la realizaci\u00f3n de acciones reivindicativas o formativas de inter\u00e9s y la animaci\u00f3n del contenido de las p\u00e1ginas de comunicaci\u00f3n;</p>\n<p>&#8211; el vincularse m\u00e1s a <span style=\"text-decoration: underline\">otros colectivos</span> que est\u00e1n planteando demandas sociales (sanidad, educaci\u00f3n, etc..) en dichas acciones;</p>\n<p>&#8211; la posibilidad de unirse a o intercambiar con movimientos pr\u00f3ximos geogr\u00e1ficamente;</p>\n<p>&#8211; el mantenerse ligados a las acciones generales del 15M, fomentando la <span style=\"text-decoration: underline\">asistencia conjunta</span> de las personas de Aravaca <span style=\"text-decoration: underline\">a las convocatorias del 15M en Madrid</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>En cuanto a la cuesti\u00f3n de las <strong><span style=\"text-decoration: underline\">propuestas</span></strong>, tras ver varias posibilidades se acord\u00f3 lo siguiente:</p>\n<p>&#8211; Realizar una <span style=\"text-decoration: underline\">acci\u00f3n cada mes</span> o mes y medio que pueda despertar inter\u00e9s (se sugirieron charlas sobre banca \u00e9tica, pol\u00edtica (por ejemplo, Carlos Taibo), etc.) y que se relacione con acciones de otros colectivos.</p>\n<p>&#8211; Llevar a cabo la <span style=\"text-decoration: underline\">primera</span> el pr\u00f3ximo <strong>s\u00e1bado 3 de marzo</strong>, dedicada a las propuestas del <strong>profesorado</strong> de la ense\u00f1anza p\u00fablica. En esta acci\u00f3n se dar\u00eda prioridad a las reivindicaciones sobre educaci\u00f3n, aunque mantendr\u00edamos un apartado reclamando la Biblioteca Popular de Aravaca, con algunos libros para prestar.</p>\n<p>&#8211; Tender a la realizaci\u00f3n de asambleas en un d\u00eda estable de cada mes (primer s\u00e1bado, por ejemplo) y, en cambio, convocar a las personas para organizar las acciones o difundirlas, como se hizo para la funci\u00f3n &#171;Biblioteca&#187;.</p>\n<p>&#8211; En esta l\u00ednea, la <strong>pr\u00f3xima Asamblea</strong> ser\u00e1 el <strong>4 de febrero</strong> del 2012.</p>\n<p>&#8211; Se realizar\u00e1 una <span style=\"text-decoration: underline\">reuni\u00f3n para organizar la &#171;funci\u00f3n&#187;</span> pro-escuela p\u00fablica del d\u00eda 3 de marzo.\u00a0 Esta reuni\u00f3n se realizar\u00e1 en la fecha en que puedan asistir representantes de los profesores con el fin de organizarlo juntos. Para ello, se remite copia de este acta a la persona que ya entr\u00f3 en contacto con nosotros para que nos pongamos de acuerdo y realizarla la semana pr\u00f3xima o la siguiente.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Acta de la reuni\u00f3n de la Asamblea de Aravaca En Madrid, a 14 de enero de 2.012, a las 12,00 horas, en el cruce de Avda. de la Galaxia con calle Osa Mayor y luego en el bar Livorno, se &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-asamblea-14-enero-2012/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "parent": 2,
  "menu_order": 915,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/446"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=446"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/446/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 450,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/446/revisions/450"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=446"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 439,
  "date": "2012-01-14T09:49:25",
  "date_gmt": "2012-01-14T08:49:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?page_id=439"
  },
  "modified": "2012-01-14T09:51:39",
  "modified_gmt": "2012-01-14T08:51:39",
  "slug": "sanidad-publica-para-todos",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/textos/sanidad-publica-para-todos/",
  "title": {
    "rendered": "Sanidad p\u00fablica para todos"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: left\">\u00a1SANIDAD P\u00daBLICA PARA TODOS!</p>\n<p>La Ley 15/97 sent\u00f3 las bases para la gesti\u00f3n privada de los centros hospitalarios p\u00fablicos. Las empresas como ASISA, SANITAS Y CAPIO no van a primar nuestra salud; van a primar la gesti\u00f3n y sacar el m\u00e1ximo provecho posible de ella.</p>\n<p>La Sanidad P\u00fablica no es gratuita. La pagamos entre todos con nuestros impuestos. Da igual c\u00f3mo lo llamen, el copago y el ticket moderador constituyen una doble imposici\u00f3n y rompen el principio de equidad y solidaridad. Respecto al copago, se compara a Espa\u00f1a con los pa\u00edses de nuestro entorno, pero ni tenemos acceso a sus recursos (por ejemplo, la odontolog\u00eda en el Servicio Nacional de Salud) ni sus salarios. Y se nos oculta informaci\u00f3n: por ejemplo, que los f\u00e1rmacos esenciales son gratuitos o que las personas de rentas bajas no pagan los medicamentos.</p>\n<p>Si la Sanidad P\u00fablica es universal, \u00bfpor qu\u00e9 se desactivan las tarjetas sanitarias a gente desamparada? Parece ser que si no trabajas y no cotizas, no existes. No s\u00f3lo est\u00e1 en juego nuestra salud, sino nuestro sentido de sociedad.</p>\n<p>La Coordinadora Anti-Privatizaci\u00f3n de la Sanidad P\u00fablica de Madrid (CAS) ha propuesto, entre otras cosas, \u201cel desarrollo de una industria farmac\u00e9utica p\u00fablica b\u00e1sica, una central de compras para farmacia y el resto de materiales, la distribuci\u00f3n de los medicamentos m\u00e1s prescritos desde los propios centros sanitarios, la potenciaci\u00f3n de la investigaci\u00f3n y formaci\u00f3n continuada dentro del sector p\u00fablico y no mediante las empresas multinacionales y farmac\u00e9uticas\u201d.</p>\n<p>Luego est\u00e1n las Mutuas de Accidentes de Trabajo y Enfermedades Profesionales. El objetivo de la patronal es que los trabajadores acudan a la Mutua tanto para contingencias profesionales como para las comunes, algo que consideramos un desprop\u00f3sito tanto social como sanitario. Son demasiado frecuentes los casos de alta prematura a los trabajadores de baja por accidente laboral. Por \u00faltimo, se declaran enfermedades profesionales como comunes con el objetivo de que sea la Seguridad Social, y no las Mutuas, el organismo que se ocupa de las mismas. Entre 2000 y 2008 s\u00f3lo se declar\u00f3 9 casos de enfermedad profesional en Espa\u00f1a.</p>\n<p>Por \u00faltimo, la salud no depende solamente de los factores que conocemos como sanitarios; depende en mucha mayor medida de factores sociales, econ\u00f3micos, laborales y medioambientales, sobre los que se puede actuar con medidas sociopol\u00edticas. Queremos que se tenga en cuenta estos factores y que las terapias sean preventivas y no s\u00f3lo curativas.</p>\n<p>Por todo esto, decimos:</p>\n<p>\u00a1HOSPITALES P\u00daBLICOS DE GESTI\u00d3N P\u00daBLICA, PARTICIPATIVA Y TRANSPARENTE!</p>\n<p>\u00a1NO AL COPAGO! \u00a1S\u00cd AL SISTEMA P\u00daBLICO DE SALUD UNIVERSAL, SOLIDARIO Y DE REPARTO!</p>\n<p>\u00a1NO HAY CLASES DE CIUDADANO, EN LA SANIDAD TAMPOCO!</p>\n<p>Asamblea Popular de Aravaca 15M</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u00a1SANIDAD P\u00daBLICA PARA TODOS! La Ley 15/97 sent\u00f3 las bases para la gesti\u00f3n privada de los centros hospitalarios p\u00fablicos. Las empresas como ASISA, SANITAS Y CAPIO no van a primar nuestra salud; van a primar la gesti\u00f3n y sacar el &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/textos/sanidad-publica-para-todos/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "parent": 437,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/439"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=439"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/439/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 441,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/439/revisions/441"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/437"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=439"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 437,
  "date": "2012-01-14T09:47:18",
  "date_gmt": "2012-01-14T08:47:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?page_id=437"
  },
  "modified": "2012-01-14T09:53:48",
  "modified_gmt": "2012-01-14T08:53:48",
  "slug": "textos",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/textos/",
  "title": {
    "rendered": "Textos"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>En esta p\u00e1gina encontrar\u00e1s textos que reflejan las ideas del grupo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a title=\"Sanidad p\u00fablica para todos\" href=\"http://aravaca.tomalosbarrios.net/textos/sanidad-publica-para-todos/\">Sanidad p\u00fablica para todos</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En esta p\u00e1gina encontrar\u00e1s textos que reflejan las ideas del grupo. &nbsp; Sanidad p\u00fablica para todos</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/437"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=437"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/437/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 445,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/437/revisions/445"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=437"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 430,
  "date": "2011-12-24T16:47:56",
  "date_gmt": "2011-12-24T15:47:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?page_id=430"
  },
  "modified": "2012-03-31T09:50:52",
  "modified_gmt": "2012-03-31T07:50:52",
  "slug": "acta-asamblea-24-diciembre-2011",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-asamblea-24-diciembre-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta Asamblea 24 Diciembre 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>En Madrid, a 24 de diciembre de 2.011, a las 12,00 horas, en el cruce de las calles Galaxia y Osa Mayor, se celebra la reuni\u00f3n de la Asamblea de Aravaca, tratando los siguientes temas:</p>\n<p>&#8211; Reuni\u00f3n con el concejal del mi\u00e9rcoles 21: no hay perspectiva de avance en el tema de la biblioteca, puede que se haya algo respecto a la asistencia sanitaria 24h, pero no se concret\u00f3 nada. Se decide insistir en la recogida de firmas para hacer m\u00e1s presi\u00f3n.</p>\n<p>&#8211; Preparaci\u00f3n de la cabalgata indignada del 28 de diciembre: los miembros del colectivo 84 han explicado los preparativos para asistir en un bloque destinado a los servicios p\u00fablicos. El lunes 26 a las 17h se terminar\u00e1 de preparar el tema en el local de Acrola. Algunos miembros tambi\u00e9n acudir\u00e1n a la reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n de la cabalgata en madrid.</p>\n<p>&#8211; Resumen del a\u00f1o y perspectivas para el siguiente: aunque ha habido momentos un poco duros los \u00faltimos meses, se considera que el grupo est\u00e1 consolidado y que es necesario mantenerse porque va a haber muchos temas sobre los que actuar a lo largo del pr\u00f3ximo a\u00f1o.</p>\n<p>Tambi\u00e9n aprovechamos para brindar por el grupo (muchas gracias Christine!).</p>\n<p>&#8211; Temas pendientes:</p>\n<p>&#8211; Localizar un lugar para custodiar la donaci\u00f3n de libros para la futura biblioteca.</p>\n<p>&#8211; Nuevas ideas para acciones el pr\u00f3ximo a\u00f1o.</p>\n<p>Fecha pr\u00f3xima asamblea: 14 de enero a las 12:00 en el cruce de Galaxia y Osa Mayor. Si es posible, antes de esa fecha se reunir\u00e1 la comisi\u00f3n de organizaci\u00f3n para preparar el acta y dem\u00e1s temas.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En Madrid, a 24 de diciembre de 2.011, a las 12,00 horas, en el cruce de las calles Galaxia y Osa Mayor, se celebra la reuni\u00f3n de la Asamblea de Aravaca, tratando los siguientes temas: &#8211; Reuni\u00f3n con el concejal &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-asamblea-24-diciembre-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "parent": 2,
  "menu_order": 925,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/430"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=430"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/430/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 513,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/430/revisions/513"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=430"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 428,
  "date": "2011-12-16T00:14:14",
  "date_gmt": "2011-12-15T23:14:14",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-biblioteca-aravaca-3.jpg"
  },
  "modified": "2011-12-16T00:14:14",
  "modified_gmt": "2011-12-15T23:14:14",
  "slug": "cartel-biblioteca-aravaca-3-3",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/12/16/evento-biblioteca-17-diciembre/cartel-biblioteca-aravaca-3-3/",
  "title": {
    "rendered": "cartel biblioteca aravaca 3"
  },
  "author": 310,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-biblioteca-aravaca-3.jpg'><img width=\"216\" height=\"300\" src=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-biblioteca-aravaca-3-216x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-biblioteca-aravaca-3-216x300.jpg 216w, https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-biblioteca-aravaca-3.jpg 527w\" sizes=\"(max-width: 216px) 100vw, 216px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "527",
    "height": "731",
    "hwstring_small": "height='96' width='69'",
    "file": "2011/12/cartel-biblioteca-aravaca-3.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartel-biblioteca-aravaca-3-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-biblioteca-aravaca-3-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cartel-biblioteca-aravaca-3-216x300.jpg",
        "width": "216",
        "height": "300",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-biblioteca-aravaca-3-216x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cartel-biblioteca-aravaca-3-527x198.jpg",
        "width": "527",
        "height": "198",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-biblioteca-aravaca-3-527x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cartel-biblioteca-aravaca-3.jpg",
        "width": 527,
        "height": 731,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-biblioteca-aravaca-3.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 421,
  "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-biblioteca-aravaca-3.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/428"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=428"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 421,
  "date": "2011-12-16T00:09:59",
  "date_gmt": "2011-12-15T23:09:59",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?p=421"
  },
  "modified": "2011-12-16T00:15:54",
  "modified_gmt": "2011-12-15T23:15:54",
  "slug": "evento-biblioteca-17-diciembre",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/12/16/evento-biblioteca-17-diciembre/",
  "title": {
    "rendered": "Evento biblioteca 17 diciembre"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-biblioteca-aravaca-3.jpg\"><img class=\"size-medium wp-image-428 aligncenter\" src=\"http://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-biblioteca-aravaca-3-216x300.jpg\" alt=\"\" width=\"216\" height=\"300\" srcset=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-biblioteca-aravaca-3-216x300.jpg 216w, https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-biblioteca-aravaca-3.jpg 527w\" sizes=\"(max-width: 216px) 100vw, 216px\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/421"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=421"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/421/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 427,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/421/revisions/427"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=421"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=421"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=421"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 415,
  "date": "2011-11-27T20:27:38",
  "date_gmt": "2011-11-27T19:27:38",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?p=415"
  },
  "modified": "2011-11-27T20:27:38",
  "modified_gmt": "2011-11-27T19:27:38",
  "slug": "415",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/11/27/415/",
  "title": {
    "rendered": ""
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Recuerda que puedes revisar las convocatorias en el calendario de la derecha. Las fechas resaltadas indican que hay una acci\u00f3n prevista para ese d\u00eda. Puedes acceder a los detalles colocando el rat\u00f3n sobre la fecha.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Recuerda que puedes revisar las convocatorias en el calendario de la derecha. Las fechas resaltadas indican que hay una acci\u00f3n prevista para ese d\u00eda. Puedes acceder a los detalles colocando el rat\u00f3n sobre la fecha.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/415"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=415"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/415/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 418,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/415/revisions/418"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=415"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=415"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=415"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 410,
  "date": "2011-11-27T20:22:18",
  "date_gmt": "2011-11-27T19:22:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?page_id=410"
  },
  "modified": "2012-03-31T09:51:55",
  "modified_gmt": "2012-03-31T07:51:55",
  "slug": "acta-asamblea-26-noviembre",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-asamblea-26-noviembre/",
  "title": {
    "rendered": "Acta Asamblea 26 Noviembre 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><span style=\"font-family: Tahoma,serif\"><span style=\"font-size: small\">En Madrid, a 26 de noviembre de 2.011, a las 12,00 horas, en el cruce de Avda. de la Galaxia con calle Osa Mayor, se celebra la reuni\u00f3n de la Asamblea de Aravaca, con arreglo al siguiente orden del d\u00eda, fijado en una nota remitida a la lista de correo y confirmado al comienzo de la reuni\u00f3n.</span></span></p>\n<ol>\n<li><span style=\"font-family: Tahoma,serif\"><span style=\"font-size: small\">Recuerdo del compa\u00f1ero Lino, recientemente fallecido.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Tahoma,serif\"><span style=\"font-size: small\">Preparaci\u00f3n del evento sobre Biblioteca del 17 de Diciembre.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Tahoma,serif\"><span style=\"font-size: small\">Reactivaci\u00f3n de la Comisi\u00f3n Organizaci\u00f3n y Local</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Tahoma,serif\"><span style=\"font-size: small\">Valoraci\u00f3n del resultado de las elecciones</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Tahoma,serif\"><span style=\"font-size: small\">Camisetas </span></span></li>\n</ol>\n<p><span style=\"font-family: Tahoma,serif\"><span style=\"font-size: small\">PUNTO 1.- Todos transmitimos nuestro sentir por la muerte de una persona &#8211; Lino -, que tanto luch\u00f3 por la mejora de los equipamientos de Aravaca y la soluci\u00f3n de sus deficiencias. Se acuerda realizar una semblanza de su persona para difundirla y que su ejemplo pueda ser conocido por todos. Asimismo nuestra Biblioteca alternativa llevar\u00e1 su nombre. </span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Tahoma,serif\"><span style=\"font-size: small\">PUNTO 2.- Antes de abordar este punto, recibimos a una profesora de instituto, que acude a la asamblea para tratar de aunar esfuerzos en com\u00fan. Nos expone su situaci\u00f3n y se decide que participen en la &#171;funci\u00f3n&#187; del d\u00eda 17 de Diciembre, donde se dedicar\u00e1n actividades, carteles y comunicaci\u00f3n a las reivindicaciones del personal docente y del Instituto para Aravaca. Algunos profesores desarrollar\u00e1n durante el evento breves clases l\u00fadicas y participar\u00e1n activamente en la difusi\u00f3n del acto.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Tahoma,serif\"><span style=\"font-size: small\">En relaci\u00f3n al evento, se revisa la organizaci\u00f3n del anterior y se acuerda:</span></span></p>\n<ol type=\"a\">\n<li><span style=\"font-family: Tahoma,serif\"><span style=\"font-size: small\">Fecha, hora y lugar propuestos.- 17 de DICIEMBRE, a las 12 horas, en la PLAZA CORONA BOREAL. S\u00f3lo ser\u00eda cambiada la fecha en caso de lluvia segura. Nuestro meteor\u00f3logo particular nos dar\u00e1 con la antelaci\u00f3n adecuada un pron\u00f3stico del tiempo. </span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Tahoma,serif\"><span style=\"font-size: small\">Instalaci\u00f3n.- Se instalar\u00e1 el mismo mobiliario de la primera sesi\u00f3n: mesas plegables, sillas, etc.</span></span></li>\n</ol>\n<p><span style=\"font-family: Tahoma,serif\"><span style=\"font-size: small\">Se a\u00f1adir\u00e1 una pizarra, de la que se encargan los profesores.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Tahoma,serif\"><span style=\"font-size: small\">El equipo de micr\u00f3fono y altavoces, se revisar\u00e1 para asegurar su buen funcionamiento.</span></span></p>\n<ol type=\"a\" start=\"3\">\n<li><span style=\"font-family: Tahoma,serif\"><span style=\"font-size: small\">Libros.- Se emplear\u00e1n los ya recogidos, colocando siempre las pegatinas de pr\u00e9stamo. </span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Tahoma,serif\"><span style=\"font-size: small\">Presentaci\u00f3n y animaci\u00f3n.- Se har\u00e1 un esquema-programa para ordenar las distintas actividades. </span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Tahoma,serif\"><span style=\"font-size: small\">Actividades.- Se desarrollar\u00e1: Papiroflexia, Poes\u00eda, Cuentos, Dibujos, Pinta caras, etc.</span></span></li>\n</ol>\n<p><span style=\"font-family: Tahoma,serif\"><span style=\"font-size: small\">Se a\u00f1adir\u00e1n las clases breves de profesores. Se habla de un posible mago. Se acuerda insistir </span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Tahoma,serif\"><span style=\"font-size: small\">para que el violinista vuelva a deleitarnos con su interpretaci\u00f3n.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Tahoma,serif\"><span style=\"font-size: small\">Se anima a todos a participar. El que desee intervenir que lo diga para incluirlo en el programa.</span></span></p>\n<ol type=\"a\" start=\"6\">\n<li><span style=\"font-family: Tahoma,serif\"><span style=\"font-size: small\">Otras actividades complementarias.- </span></span></li>\n</ol>\n<ol>\n<ol type=\"a\">\n<li><span style=\"font-family: Tahoma,serif\"><span style=\"font-size: small\">La carta para recabar firmas, solicitando la construcci\u00f3n de la Biblioteca, se volver\u00e1 a poner.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Tahoma,serif\"><span style=\"font-size: small\">Se pensar\u00e1 si se distribuyen otras informaciones (manifiesto, docentes, etc..)</span></span></li>\n</ol>\n</ol>\n<ol type=\"a\" start=\"7\">\n<li><span style=\"font-family: Tahoma,serif\"><span style=\"font-size: small\">Comunicaci\u00f3n.- Organizaremos una pegada de carteles y el uso de los medios para que anuncien el evento, a partir de los que ya lo hicieron (Onda Madrid, Radio Vallekas, etc.)</span></span></li>\n</ol>\n<p><span style=\"font-family: Tahoma,serif\"><span style=\"font-size: small\">Se propone el empleo intensivo de la Redes Sociales, </span></span></p>\n<ol type=\"a\" start=\"8\">\n<li>\n<p lang=\"es-ES\"><span style=\"font-family: Tahoma,serif\"><span style=\"font-size: small\">Preparaci\u00f3n de la acci\u00f3n.- Ser\u00e1 la primera tarea de la Comisi\u00f3n que se expone a continuaci\u00f3n.</span></span></p>\n</li>\n</ol>\n<p><span style=\"font-family: Tahoma,serif\"><span style=\"font-size: small\">Tambi\u00e9n se informa de la visita realizada a la Biblioteca de unos 3000 libros que nos ha sido ofrecida en donaci\u00f3n por una familia de Aravaca y de las gestiones llevadas a cabo para buscarle ubicaci\u00f3n: carta al Concejal para una entrevista, que adjuntamos a este acta. </span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Tahoma,serif\"><span style=\"font-size: small\">PUNTO 3.- Analizando la situaci\u00f3n se decide crear una \u00fanica Comisi\u00f3n de Organizaci\u00f3n/Local se reunir\u00e1 el pr\u00f3ximo JUEVES 1 de DICIEMBRE, en esta esquina (si llueve, en Livorno). Preparar\u00e1 la acci\u00f3n Biblioteca y luego revisar\u00e1 otros temas. </span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Tahoma,serif\"><span style=\"font-size: small\">PUNTOS 4 y 5.- Se decide tratarlos en la pr\u00f3xima asamblea, que, en principio, ser\u00e1 el s\u00e1bado d\u00eda 24 de diciembre a las 12 horas en este mismo lugar, a reserva del clima del d\u00eda.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Tahoma,serif\"><span style=\"font-size: small\">Os animamos a TODOS A PARTICIPAR activamente en lo que pod\u00e1is (pr\u00f3xima reuni\u00f3n preparatoria del jueves, pegada de carteles, difusi\u00f3n del evento por redes sociales, recogida de firmas solicitando la Biblioteca, etc.). Esto no puede ser tarea solitaria de 4 \u00f3 5 personas. </span></span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En Madrid, a 26 de noviembre de 2.011, a las 12,00 horas, en el cruce de Avda. de la Galaxia con calle Osa Mayor, se celebra la reuni\u00f3n de la Asamblea de Aravaca, con arreglo al siguiente orden del d\u00eda, &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-asamblea-26-noviembre/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "parent": 2,
  "menu_order": 935,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/410"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=410"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/410/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 516,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/410/revisions/516"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=410"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 383,
  "date": "2011-11-15T23:33:16",
  "date_gmt": "2011-11-15T22:33:16",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?p=383"
  },
  "modified": "2011-11-15T23:33:16",
  "modified_gmt": "2011-11-15T22:33:16",
  "slug": "foro",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/11/15/foro/",
  "title": {
    "rendered": "Foro"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Para mejorar la comunicaci\u00f3n entre los miembros de la Asamblea, y no saturar la lista de correos, ponemos en marcha un <a href=\"http://aravaca.tomalosbarrios.net/forums/\">foro</a> (en fase de pruebas).</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Para mejorar la comunicaci\u00f3n entre los miembros de la Asamblea, y no saturar la lista de correos, ponemos en marcha un foro (en fase de pruebas).</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/383"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=383"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/383/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 387,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/383/revisions/387"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=383"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=383"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=383"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 354,
  "date": "2011-11-12T14:38:01",
  "date_gmt": "2011-11-12T13:38:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?page_id=354"
  },
  "modified": "2012-03-31T09:50:12",
  "modified_gmt": "2012-03-31T07:50:12",
  "slug": "acta-asamblea-12-de-noviembre-de-2011",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-asamblea-12-de-noviembre-de-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta Asamblea 12 Noviembre 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>En Aravaca, a 12 de noviembre de 2.011, a las 12,00 horas, en el cruce de las calles Osa Mayor y Avda. Galaxia, doce personas acuden a la reuni\u00f3n de la Asamblea de Aravaca, tratando los siguientes puntos:</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Evaluaci\u00f3n acci\u00f3n biblioteca</span></p>\n<p>Se toma como un gran \u00e9xito de la Asamblea por la asistencia y por el n\u00famero de firmas recogidas (120 aprox.). Se considera necesario insistir en la celebraci\u00f3n de eventos similares y se insiste en que la anticipaci\u00f3n en la preparaci\u00f3n es clave, por ejemplo para confirmar el programa, lo que permite preparar mejor la carteler\u00eda y la difusi\u00f3n.</p>\n<p>Se aprueba la fecha del 17 de diciembre para el siguiente evento, no es posible hacerlo antes por fiestas, eventos y elecciones, ni se considera \u00fatil para no provocar cansancio entre los vecinos.</p>\n<p>Se plantea que el siguiente evento tenga una tem\u00e1tica similar (biblioteca) pero a\u00f1adiendo informaci\u00f3n sobre el instituto p\u00fablico, parece que puede haber apoyo de profesores. Por las fechas se plantea utilizar el motivo navide\u00f1o, con actividades como llevar un rey mago, o hacer una carta a los reyes con las peticiones de los vecinos. Se ruegan ideas para este evento.</p>\n<p>Por \u00faltimo se plantea la opci\u00f3n de colocar un buz\u00f3n de devoluci\u00f3n de libros en el centro de mayores o en el local de Acrola, (pendiente de confirmaci\u00f3n).</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Continuidad de la Asamblea. Difusi\u00f3n.</span></p>\n<p>Se recuerda que no se est\u00e1 aprovechando el potencial de la p\u00e1gina web. Se pide realizar un esfuerzo para que todo el mundo aporte contenidos.</p>\n<p>Se va a hacer un nuevo apoyo en el tema de carteler\u00eda.</p>\n<p>Para las Asambleas, se recuerda que es muy importante tener la pancarta. Esto se recordar\u00e1 en las convocatorias.</p>\n<p>La siguiente asamblea se celebrar\u00e1 en la plaza de la corona boreal, donde se hizo el evento biblioteca, para ver si se atrae a m\u00e1s gente.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Reuni\u00f3n 20N</span></p>\n<p>Se aprueba la realizaci\u00f3n de una reuni\u00f3n en el colegio Bernadette el d\u00eda de las elecciones. Se llevar\u00e1n camisetas identificativas. Se confirmar\u00e1 la hora a lo largo de la semana.<br />\n<span style=\"text-decoration: underline\">Ruegos y preguntas</span></p>\n<p>Se establece un debate sobre la preocupante situaci\u00f3n internacional, remarcando las \u00faltimas noticias de Grecia.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En Aravaca, a 12 de noviembre de 2.011, a las 12,00 horas, en el cruce de las calles Osa Mayor y Avda. Galaxia, doce personas acuden a la reuni\u00f3n de la Asamblea de Aravaca, tratando los siguientes puntos: Evaluaci\u00f3n acci\u00f3n &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-asamblea-12-de-noviembre-de-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "parent": 2,
  "menu_order": 939,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/354"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=354"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/354/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 511,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/354/revisions/511"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=354"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 337,
  "date": "2011-10-28T13:55:55",
  "date_gmt": "2011-10-28T11:55:55",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?p=337"
  },
  "modified": "2011-11-01T14:54:50",
  "modified_gmt": "2011-11-01T13:54:50",
  "slug": "evento-biblioteca",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/10/28/evento-biblioteca/",
  "title": {
    "rendered": "Evento biblioteca"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo evento que estamos preparando es la inaguraci\u00f3n ficticia de la biblioteca de Aravaca, que tendr\u00e1 lugar a las <strong>12 de la ma\u00f1ana del s\u00e1bado 5 de Noviembre en el parque que hay entre las calles Caroli y Perez de Vitoria, justo detr\u00e1s del Centro de Mayores</strong>.</p>\n<p>Esta biblioteca es una de las infraestructuras que m\u00e1s intensamente se ha solicitado al Ayuntamiento de Madrid por parte de los vecinos de Aravaca, especialmente desde la Asociaci\u00f3n de vecinos Osa Mayor.</p>\n<p>Se trata de un tema de actualidad, tras conocerse los nuevos recortes de la Comunidad de Madrid, que afectan a las actividades que se van a realizar en las bibliotecas de la Comunidad (m\u00e1s informaci\u00f3n <a href=\"http://blogs.publico.es/trabajarcansa/2011/10/24/la-tijera-que-no-cesa/\">aqu\u00ed</a>).</p>\n<p>Encontrar\u00e9is m\u00e1s informaci\u00f3n en esta misma p\u00e1gina en la secci\u00f3n <a title=\"Proyecto Biblioteca\" href=\"http://aravaca.tomalosbarrios.net/proyecto-biblioteca/\">Proyecto Biblioteca</a>.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo evento que estamos preparando es la inaguraci\u00f3n ficticia de la biblioteca de Aravaca, que tendr\u00e1 lugar a las 12 de la ma\u00f1ana del s\u00e1bado 5 de Noviembre en el parque que hay entre las calles Caroli y Perez &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/10/28/evento-biblioteca/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/337"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=337"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/337/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 341,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/337/revisions/341"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=337"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=337"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=337"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 329,
  "date": "2011-10-28T12:51:43",
  "date_gmt": "2011-10-28T10:51:43",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?page_id=329"
  },
  "modified": "2012-03-31T09:49:53",
  "modified_gmt": "2012-03-31T07:49:53",
  "slug": "acta-asamblea-23-octubre-2011",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-asamblea-23-octubre-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta Asamblea 23 octubre 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Debido a la convocatoria estatal de la manifestaci\u00f3n en contra de los recortes en educaci\u00f3n del s\u00e1bado 22 de octubre, la Asamblea Popular de Aravaca 15-M se celebr\u00f3 el domingo 23 a las 18 horas. Alberg\u00e1bamos la esperanza de ser algunos m\u00e1s -quiz\u00e1 las personas que les es m\u00e1s dif\u00edcil asistir los s\u00e1bados a las 12-, pero no; fuimos cinco.</p>\n<p>Aprobamos las acciones previstas para el s\u00e1bado 5/11 a las 12 horas referente a la Biblioteca y el borrador de carta para la recogida de firmas. Intentaremos tambi\u00e9n buscar a alguien para hacer algo de magia (responsable Colectivo 1984) e invitar a una fotoperiodista (responsable Christine [hecho]) adem\u00e1s de convocar a la prensa.</p>\n<p>Este s\u00e1bado 29/10 a las 12 nos volveremos a reunir en Avda. Galaxia con Osa Mayor con estos puntos del d\u00eda:</p>\n<p>* Concreci\u00f3n de la acci\u00f3n Biblioteca<br />\n* Lluvia de ideas sobre el futuro de la Asamblea Popular de Aravaca 15-M de cara al invierno, al futuro, a nuestras posibilidades&#8230;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Debido a la convocatoria estatal de la manifestaci\u00f3n en contra de los recortes en educaci\u00f3n del s\u00e1bado 22 de octubre, la Asamblea Popular de Aravaca 15-M se celebr\u00f3 el domingo 23 a las 18 horas. Alberg\u00e1bamos la esperanza de ser &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-asamblea-23-octubre-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "parent": 2,
  "menu_order": 945,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/329"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=329"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/329/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 332,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/329/revisions/332"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=329"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 319,
  "date": "2011-10-23T20:51:16",
  "date_gmt": "2011-10-23T18:51:16",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?page_id=319"
  },
  "modified": "2011-12-24T17:15:36",
  "modified_gmt": "2011-12-24T16:15:36",
  "slug": "proyecto-biblioteca",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/proyecto-biblioteca/",
  "title": {
    "rendered": "Proyecto Biblioteca"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Uno de nuestros proyectos activos es impulsar la solicitud de una biblioteca p\u00fablica para los vecinos de Aravaca, en apoyo a la Asociaci\u00f3n de Vecinos Osa Mayor de Aravaca, que lleva tiempo presionando para que esa biblioteca se haga realidad.</p>\n<p>Para llamar la atenci\u00f3n de los vecinos sobre este hecho, hemos celebrado algunos eventos para llamar la atenci\u00f3n sobre este tema entre los vecinos.</p>\n<p>La primera cita consisti\u00f3 en la no inaguraci\u00f3n de la biblioteca de Aravaca. Recibimos muchas visitas y m\u00e1s de 120 vecinos de Aravaca nos mostraron su apoyo con su firma. Aqu\u00ed pod\u00e9is escuchar una <a href=\"http://www.ivoox.com/biblioteca-aravaca-audios-mp3_rf_871766_1.html\">explicaci\u00f3n bastante clara de nuestra compa\u00f1era Concha en Radio Vallekas</a>, tambi\u00e9n pod\u00e9is ver un <a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=jWSmLTU01nM\">v\u00eddeo con el cuento de la biblioteca</a> y <a href=\"http://www.flickr.com/photos/69694602@N02/\">algunas fotos</a>.</p>\n<p>La segunda convocatoria result\u00f3 un \u00e9xito tambi\u00e9n. Pod\u00e9is encontrar un excelente reportaje en<br />\n<a href=\"http://www.zonaereader.com/articulo/los-vecinos-de-aravaca-en-madrid-luchan-en-la-calle-por-una-biblioteca-publica\" target=\"_blank\">http://www.zonaereader.com/articulo/los-vecinos-de-aravaca-en-madrid-luchan-en-la-calle-por-una-biblioteca-publica</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Uno de nuestros proyectos activos es impulsar la solicitud de una biblioteca p\u00fablica para los vecinos de Aravaca, en apoyo a la Asociaci\u00f3n de Vecinos Osa Mayor de Aravaca, que lleva tiempo presionando para que esa biblioteca se haga realidad. &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/proyecto-biblioteca/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 5,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/319"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=319"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 10,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/319/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 325,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/319/revisions/325"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=319"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 299,
  "date": "2011-10-21T08:09:51",
  "date_gmt": "2011-10-21T08:09:51",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?p=299"
  },
  "modified": "2011-10-23T00:29:56",
  "modified_gmt": "2011-10-23T00:29:56",
  "slug": "fecha-asamblea-fin-de-semana-21-de-octubre",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/10/21/fecha-asamblea-fin-de-semana-21-de-octubre/",
  "title": {
    "rendered": "Fecha asamblea fin de semana 21 de octubre"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Finalmente la asamblea ser\u00e1 el domingo 23 de Noviembre a las 18:00, en el cruce de Galaxia y Osa Mayor.</p>\n<p>Disculpad los cambios.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Finalmente la asamblea ser\u00e1 el domingo 23 de Noviembre a las 18:00, en el cruce de Galaxia y Osa Mayor. Disculpad los cambios.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/299"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=299"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/299/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 303,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/299/revisions/303"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=299"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=299"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=299"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 286,
  "date": "2011-10-13T09:57:11",
  "date_gmt": "2011-10-13T09:57:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?p=286"
  },
  "modified": "2011-10-13T10:04:19",
  "modified_gmt": "2011-10-13T10:04:19",
  "slug": "programa-15o",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/10/13/programa-15o/",
  "title": {
    "rendered": "Programa 15O"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Enlace para la organizaci\u00f3n de la super marcha del 15 de Octubre: <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/10/13/programacion-15oct-madrid/\">http://madrid.tomalaplaza.net/2011/10/13/programacion-15oct-madrid/</a></p>\n<p>La gente de Aravaca (zona oeste) saldremos desde Moncloa a las 16h.</p>\n<p>\u00a1Esperamos veros a todos!</p>\n<p style=\"text-align: left\"><a href=\"http://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/10/15O.jpg\"><img class=\"size-medium wp-image-282 aligncenter\" src=\"http://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/10/15O-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/10/15O-300x300.jpg 300w, https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/10/15O-150x150.jpg 150w, https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/10/15O.jpg 520w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p style=\"text-align: left\">En la pegada de carteles que hicimos por el pueblo, la gente nos preguntaba lo que se reclama en este evento. Este es el buen punto de partida para explicarlo: <a href=\"http://15october.net/es/\">http://15october.net/es/</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Enlace para la organizaci\u00f3n de la super marcha del 15 de Octubre: http://madrid.tomalaplaza.net/2011/10/13/programacion-15oct-madrid/ La gente de Aravaca (zona oeste) saldremos desde Moncloa a las 16h. \u00a1Esperamos veros a todos! En la pegada de carteles que hicimos por el pueblo, la &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/10/13/programa-15o/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 282,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/10/15O.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/286"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=286"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/286/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 290,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/286/revisions/290"
      }
    ],
    "wp:featuredmedia": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/282"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=286"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=286"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=286"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 282,
  "date": "2011-10-13T09:43:39",
  "date_gmt": "2011-10-13T09:43:39",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/10/15O.jpg"
  },
  "modified": "2011-10-13T09:43:39",
  "modified_gmt": "2011-10-13T09:43:39",
  "slug": "15o",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/15o/",
  "title": {
    "rendered": "15O"
  },
  "author": 310,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/10/15O.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/10/15O-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/10/15O-300x300.jpg 300w, https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/10/15O-150x150.jpg 150w, https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/10/15O.jpg 520w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "520",
    "height": "520",
    "hwstring_small": "height='96' width='96'",
    "file": "2011/10/15O.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "15O-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/10/15O-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "15O-300x300.jpg",
        "width": "300",
        "height": "300",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/10/15O-300x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "15O-520x198.jpg",
        "width": "520",
        "height": "198",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/10/15O-520x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "15O.jpg",
        "width": 520,
        "height": 520,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/10/15O.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/10/15O.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/282"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=282"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 273,
  "date": "2011-10-05T14:12:47",
  "date_gmt": "2011-10-05T14:12:47",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelmani8octubre2011.jpg"
  },
  "modified": "2011-10-05T14:12:47",
  "modified_gmt": "2011-10-05T14:12:47",
  "slug": "cartelmani8octubre2011",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/10/05/sabado-8-de-octubre-sesion-doble/cartelmani8octubre2011/",
  "title": {
    "rendered": "cartelmani8octubre2011"
  },
  "author": 310,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelmani8octubre2011.jpg'><img width=\"300\" height=\"212\" src=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelmani8octubre2011-300x212.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelmani8octubre2011-300x212.jpg 300w, https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelmani8octubre2011-1024x725.jpg 1024w, https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelmani8octubre2011.jpg 1137w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1137",
    "height": "806",
    "hwstring_small": "height='90' width='128'",
    "file": "2011/10/cartelmani8octubre2011.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartelmani8octubre2011-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelmani8octubre2011-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cartelmani8octubre2011-300x212.jpg",
        "width": "300",
        "height": "212",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelmani8octubre2011-300x212.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "cartelmani8octubre2011-1024x725.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "725",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelmani8octubre2011-1024x725.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cartelmani8octubre2011-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelmani8octubre2011-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cartelmani8octubre2011.jpg",
        "width": 1137,
        "height": 806,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelmani8octubre2011.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 269,
  "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelmani8octubre2011.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/273"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=273"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 269,
  "date": "2011-10-05T14:13:22",
  "date_gmt": "2011-10-05T14:13:22",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?p=269"
  },
  "modified": "2011-10-05T14:15:02",
  "modified_gmt": "2011-10-05T14:15:02",
  "slug": "sabado-8-de-octubre-sesion-doble",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/10/05/sabado-8-de-octubre-sesion-doble/",
  "title": {
    "rendered": "S\u00e1bado 8 de octubre, sesi\u00f3n doble"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Recordad todos que este s\u00e1bado 8 de octubre tenemos dos citas importantes:</p>\n<p>A las 12:00, Asamblea de Aravaca, en el cruce de Galaxia con Osa Mayor</p>\n<p>A las 18:00, manifestaci\u00f3n contra la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II, saliendo de las oficinas del Canal en C/Santa Engracia, 125 (Metro R\u00edos Rosas). M\u00e1s informaci\u00f3n en <a href=\"http://www.plataformacontralaprivatizaciondelcyii.org/ManifiestoManifestacion8OCT.htm\">http://www.plataformacontralaprivatizaciondelcyii.org/ManifiestoManifestacion8OCT.htm</a></p>\n<p><a href=\"http://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelmani8octubre2011.jpg\"><img class=\"size-medium wp-image-273 aligncenter\" src=\"http://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelmani8octubre2011-300x212.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"212\" srcset=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelmani8octubre2011-300x212.jpg 300w, https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelmani8octubre2011-1024x725.jpg 1024w, https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelmani8octubre2011.jpg 1137w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Recordad todos que este s\u00e1bado 8 de octubre tenemos dos citas importantes: A las 12:00, Asamblea de Aravaca, en el cruce de Galaxia con Osa Mayor A las 18:00, manifestaci\u00f3n contra la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II, saliendo de &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/10/05/sabado-8-de-octubre-sesion-doble/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/269"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=269"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/269/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 275,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/269/revisions/275"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=269"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=269"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=269"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 265,
  "date": "2011-10-05T12:35:55",
  "date_gmt": "2011-10-05T10:35:55",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?page_id=265"
  },
  "modified": "2012-03-31T09:49:37",
  "modified_gmt": "2012-03-31T07:49:37",
  "slug": "acta-asamblea-24-septiembre-2011",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-asamblea-24-septiembre-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta Asamblea 24 septiembre 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p align=\"CENTER\"><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\"><span style=\"text-decoration: underline\">Acta de la reuni\u00f3n de la Asamblea de Aravaca</span></span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">En Madrid, a 24 de septiembre de 2.011, a las 12,00 horas, en el cruce de Avda. de la Galaxia con calle Osa Mayor , se celebra la reuni\u00f3n de la Asamblea de Aravaca, con arreglo al siguiente orden del d\u00eda, fijado al principio de la reuni\u00f3n:</span></span></p>\n<ol>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Informaci\u00f3n : Comisiones de trabajo- Fiestas de Aravaca y Pasacalles del pasado d\u00eda 10 por Aravaca</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Acciones previstas: Canal de Isabel II- Biblioteca</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Debates: Manifiesto de la Asamblea de Aravaca.</span></span></li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">1.\u00a0Informaci\u00f3n.- </span></span></p>\n<ol>\n<ol type=\"a\">\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Comisiones de trabajo.-</span></span></li>\n</ol>\n</ol>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">&#8211; Global: No se ha reunido todav\u00eda. Se realizar\u00e1 una convocatoria con antelaci\u00f3n.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">&#8211; Local: Se reunir\u00e1 el d\u00eda 1 de octubre, a las 19,00 horas en Galaxia con Osa Mayor.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">&#8211; Organ/Comun.: Se reuni\u00f3 el d\u00eda 21/9 con 5 asistentes. Se prepar\u00f3 la asamblea y se analizaron varios temas.</span></span></p>\n<ol>\n<ol type=\"a\" start=\"2\">\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Fiestas de Aravaca.-</span></span></li>\n</ol>\n</ol>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Se informa de las acciones realizadas por el colectivo 84. Hubo varios debates sobre Pol\u00edtica, Canal Isabel II y Pago por daci\u00f3n, con unos 15-20 asistentes por charla. Se comenta la buena organizaci\u00f3n, el inter\u00e9s de los temas y de los ponentes.</span></span></p>\n<ol>\n<ol type=\"a\" start=\"3\">\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Pasacalles reclamando la Biblioteca.</span></span></li>\n</ol>\n</ol>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Participaron unas 40 personas, acompa\u00f1ados de 2 &#171;lecheras&#187; de la poli. Se llev\u00f3 megafon\u00eda y m\u00fasica, pero no se sum\u00f3 m\u00e1s gente al pasacalles.</span></span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol start=\"2\">\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Acciones previstas.-</span></span>\n<ol type=\"a\">\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>Canal de Isabel II.- </strong></span></span></li>\n</ol>\n</li>\n</ol>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Se propone obtener m\u00e1s informaci\u00f3n en la Plataforma contra la Privatizaci\u00f3n del Canal.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Se habla la posibilidad de enviar facturas ficticias con la subida prevista de precio que va a significar la privatizaci\u00f3n, de modo que se tome conciencia de la magnitud del problema.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Se propone y aprueba hacer una quedada todos los que puedan para hacer una </span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>pegada importante de carteles</strong></span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">. Juan Ignacio se encarga de mirar la mejor posibilidad de hacer e imprimir los carteles para esa pegada.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Se invita a todos los simpatizantes de esta Asamblea a unirse a esta acci\u00f3n.</span></span></p>\n<ol>\n<ol type=\"a\" start=\"2\">\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>Biblioteca</strong></span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">.- </span></span></li>\n</ol>\n</ol>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Se informa que la As.Vecinos lleva tiempo trabajando el tema est\u00e1 preparando alguna acci\u00f3n. </span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Se acuerda vincularse a estas acciones y prepararlas con tiempo y forma para que tenga impacto en el barrio y en los medios de comunicaci\u00f3n.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">En relaci\u00f3n a este tema </span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">\u2013Biblioteca</span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>&#8211; </strong></span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">en la \u00faltima Asamblea </span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">se propuso preparar una acci\u00f3n espec\u00edfica de Aravaca, dado que su construcci\u00f3n fue una promesa incumplida del concejal y se acord\u00f3 la participaci\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Local en esta acci\u00f3n y su presentaci\u00f3n a una pr\u00f3xima Asamblea.</span></span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol start=\"3\">\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Debates.- </span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>Manifiesto de la Asamblea de Aravaca</strong></span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">.</span></span></li>\n</ol>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Se presenta y se debate este manifiesto. Recomendamos su lectura y la aportaci\u00f3n de ideas. </span></span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Se acuerda que la </span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>pr\u00f3xima Asamblea</strong></span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\"> se celebre el pr\u00f3ximo s\u00e1bado </span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>8 de octubre</strong></span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">, a las </span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>12</strong></span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\"> h. en el cruce de </span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>Galaxia con Osa Mayor</strong></span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\"> y que todos hagamos un esfuerzo especial de </span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\"><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>difundir esta convocatoria</strong></span></span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\"> imprimiendo los carteles que pueden encontrarse en googlegroups y coloc\u00e1ndolos por el barrio. \u00a1 Hay que lograr una mayor asistencia !</span></span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Acta de la reuni\u00f3n de la Asamblea de Aravaca En Madrid, a 24 de septiembre de 2.011, a las 12,00 horas, en el cruce de Avda. de la Galaxia con calle Osa Mayor , se celebra la reuni\u00f3n de la &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-asamblea-24-septiembre-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "parent": 2,
  "menu_order": 952,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/265"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=265"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/265/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 278,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/265/revisions/278"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=265"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 255,
  "date": "2011-09-26T23:42:55",
  "date_gmt": "2011-09-26T23:42:55",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?page_id=255"
  },
  "modified": "2011-09-26T23:47:27",
  "modified_gmt": "2011-09-26T23:47:27",
  "slug": "manifiesto",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/manifiesto/",
  "title": {
    "rendered": "Manifiesto"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>MANIFIESTO DE LA ASAMBLEA POPULAR DE ARAVACA 15-M</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Antes del 15 de Mayo de 2011, muchos pens\u00e1bamos que est\u00e1bamos dormidos teniendo en cuenta los ataques que estaba sufriendo principalmente la clase trabajadora: Reforma laboral, Pensionazo, recortes en gasto social, etc.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Pero despertamos y hemos conseguido, entre otras cosas, que se paralicen muchos desahucios, que el Parlamento nos escuche, aunque \u00e9ste no lo reconozca, y que la calle sea una escuela de ciudadan\u00eda en vez de un centro comercial.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"text-decoration: underline\">\u00bfQui\u00e9nes formamos la Asamblea Popular de Aravaca?</span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Somos una gente tremendamente diversa, la base de la verdadera pluralidad democr\u00e1tica. Somos estudiantes, trabajadores en activo y en paro, jubilados, gente que ha trabajado pol\u00edticamente gran parte de su vida y, mira por d\u00f3nde, personas que nunca lo han hecho. \u00bfY por qu\u00e9 lo hacen ahora? Pues porque luchar por objetivos alcanzables genera ilusi\u00f3n y comprobar que no est\u00e1s solo en tus aspiraciones tambi\u00e9n.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"text-decoration: underline\">\u00bfQu\u00e9 queremos?</span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Por querer, queremos la luna, pero el Movimiento 15-M consensu\u00f3 poco despu\u00e9s de la primera manifestaci\u00f3n las siguientes demandas inmediatas: Reforma de la ley electoral, separaci\u00f3n real de los poderes legislativo, jur\u00eddico y ejecutivo, y transparencia en la gesti\u00f3n pol\u00edtica.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"text-decoration: underline\">\u00bfQu\u00e9 queremos en Aravaca?</span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Aravaca forma parte del municipio de Madrid como el distrito de Moncloa-Aravaca. Esto supone que la mayor\u00eda de los servicios sociales se encuentran en Arg\u00fcelles y Moncloa, obligando a los ciudadanos de Aravaca a desplazarse en coche o autob\u00fas. La Asociaci\u00f3n de Vecinos Osa Mayor y el Colectivo 1984, entre otras entidades, llevan a\u00f1os luchando para conseguir que estos servicios se localicen en Aravaca y han llegado a la conclusi\u00f3n de que la mejor manera de hacerlo es que Aravaca sea considerado DISTRITO INDEPENDIENTE<strong>. </strong>Desde estas l\u00edneas queremos sumarnos a su lucha para conseguir lo que ahora falta en Aravaca:</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Asistencia sanitaria 24 horas; Instituto p\u00fablico de educaci\u00f3n Secundaria; Ense\u00f1anza secundaria p\u00fablica; Centro de d\u00eda para mayores; Centro de educaci\u00f3n infantil de 0 a 3 a\u00f1os; Biblioteca p\u00fablica; Centro cultural multiusos; Casa de la juventud; Escuela de m\u00fasica; Bono de transporte de la Zona A para los autobuses verdes; Transporte directo al Hospital Puerta de Hierro; Viviendas de protecci\u00f3n oficial; Viviendas de alquiler para j\u00f3venes.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">\u00a1No m\u00e1s privatizaciones, venta ni cesiones de terrenos p\u00fablicos a entidades privadas! \u00a1No m\u00e1s recalificaciones de los espacios verdes y agr\u00edcolas!</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"text-decoration: underline\">Llamamiento</span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\">En la Asamblea Popular de Aravaca queremos ser m\u00e1s y no menos. El verano nos ha partido por la mitad y mucha gente tiene una vida muy liada. Lo comprendemos. Pero si te identificas con nuestras aspiraciones, vente con nosotros. Puedes participar cu\u00e1ndo y c\u00f3mo t\u00fa quieras. La Asamblea consens\u00faa sus acuerdos y las comisiones de organizaci\u00f3n, pol\u00edtica local y pol\u00edtica global discuten y preparan los temas para la Asamblea. Desde estas p\u00e1ginas encontrar\u00e1s nuestras convocatorias. \u00danete al Movimiento 15-M Aravaca; te necesitamos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>MANIFIESTO DE LA ASAMBLEA POPULAR DE ARAVACA 15-M &nbsp; Antes del 15 de Mayo de 2011, muchos pens\u00e1bamos que est\u00e1bamos dormidos teniendo en cuenta los ataques que estaba sufriendo principalmente la clase trabajadora: Reforma laboral, Pensionazo, recortes en gasto social, &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/manifiesto/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/255"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=255"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/255/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 258,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/255/revisions/258"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=255"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 243,
  "date": "2011-09-22T13:05:55",
  "date_gmt": "2011-09-22T13:05:55",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?p=243"
  },
  "modified": "2011-09-22T13:06:35",
  "modified_gmt": "2011-09-22T13:06:35",
  "slug": "asamblea-24-septiembre",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/09/22/asamblea-24-septiembre/",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea 24 Septiembre"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Cartel2.gif\"><img class=\"size-medium wp-image-242 aligncenter\" src=\"http://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Cartel2-212x300.gif\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Cartel2-212x300.gif 212w, https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Cartel2-723x1024.gif 723w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/243"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=243"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/243/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 248,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/243/revisions/248"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=243"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=243"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=243"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 242,
  "date": "2011-09-22T13:04:32",
  "date_gmt": "2011-09-22T13:04:32",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Cartel2.gif"
  },
  "modified": "2011-09-22T13:04:32",
  "modified_gmt": "2011-09-22T13:04:32",
  "slug": "cartel2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/09/22/asamblea-24-septiembre/cartel2/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel2"
  },
  "author": 310,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Cartel2.gif'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Cartel2-212x300.gif\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Cartel2-212x300.gif 212w, https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Cartel2-723x1024.gif 723w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/gif",
  "media_details": {
    "width": "2480",
    "height": "3508",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/09/Cartel2.gif",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Cartel2-150x150.gif",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Cartel2-150x150.gif"
      },
      "medium": {
        "file": "Cartel2-212x300.gif",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Cartel2-212x300.gif"
      },
      "large": {
        "file": "Cartel2-723x1024.gif",
        "width": "723",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Cartel2-723x1024.gif"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Cartel2-940x198.gif",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Cartel2-940x198.gif"
      },
      "full": {
        "file": "Cartel2.gif",
        "width": 2480,
        "height": 3508,
        "mime_type": "image/gif",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Cartel2.gif"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 243,
  "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Cartel2.gif",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/242"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=242"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 234,
  "date": "2011-09-12T18:43:54",
  "date_gmt": "2011-09-12T16:43:54",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?page_id=234"
  },
  "modified": "2012-03-31T09:49:18",
  "modified_gmt": "2012-03-31T07:49:18",
  "slug": "acta-asamblea-10-septiembre-2011",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-asamblea-10-septiembre-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta Asamblea 10 Septiembre 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p align=\"CENTER\">\u00a0<span style=\"font-size: small\"><span style=\"text-decoration: underline\">Acta de la reuni\u00f3n de la Asamblea de Aravaca</span></span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">En Madrid, a 10 de septiembre de 2.011, a las 12,00 horas, en la caseta del \u201cColectivo 84\u201d de la Feria de las fiestas de Aravaca, se celebra la reuni\u00f3n de la Asamblea de Aravaca, con arreglo al siguiente orden del d\u00eda, fijado al principio de la reuni\u00f3n:</span></p>\n<ol>\n<li><span style=\"font-size: small\">Informaci\u00f3n.-</span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\">Acciones previstas.-</span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\">Debates.-</span></li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li><span style=\"font-size: small\">Informaci\u00f3n.-</span>\n<ol type=\"a\">\n<li><span style=\"font-size: small\">Comisiones de trabajo.-</span></li>\n</ol>\n</li>\n</ol>\n<p><span style=\"font-size: small\">Se constata que no se han celebrado reuniones y se insta a los miembros de las mismas a reiniciar los trabajos. Para ello, se encarga a una persona de cada comisi\u00f3n para que tome la iniciativa de contactar y convocar.</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">&#8211; Global: Ignacio</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">&#8211; Local: Juane, Unai</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">&#8211; Organ/Comun.: Fernando</span></p>\n<ol>\n<ol type=\"a\" start=\"2\">\n<li><span style=\"font-size: small\">Asamblea Popular de Madrid (APM)</span></li>\n</ol>\n</ol>\n<p><span style=\"font-size: small\">Se informa de su celebraci\u00f3n y de algunos temas que se abordaron: entre otros la manifestaci\u00f3n convocada por los Sindicatos para que cada asamblea decidiera su apoyo o no y cada persona que lo deseara, asistiera. </span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">En torno a este tema se comenta la necesidad de buscar alianzas para ciertas acciones, de tratar de realizar propuestas que asocien a colectivos con coincidencia de objetivos, aunque tengan concepciones distintas. </span></p>\n<ol>\n<ol type=\"a\" start=\"3\">\n<li><span style=\"font-size: small\">Encuentro Estatal del Movimiento 15-M.</span></li>\n</ol>\n</ol>\n<p><span style=\"font-size: small\">Se informa de los actos y reuniones que se est\u00e1n celebrando este fin de semana en Madrid con personas de todo el \u00e1mbito estatal. Entre los diversos grupos de trabajo, uno est\u00e1 dedicado a la preparaci\u00f3n de las acciones del pr\u00f3ximo 15 de octubre.</span></p>\n<ol start=\"2\">\n<li><span style=\"font-size: small\">Acciones previstas.-</span>\n<ol type=\"a\">\n<li><span style=\"font-size: small\"><strong>18 de septiembre </strong></span><span style=\"font-size: small\">(Domingo)</span><span style=\"font-size: small\"><strong>.</strong></span><span style=\"font-size: small\">&#8211; Se comenta alguna acci\u00f3n prevista para ese d\u00eda y la manifestaci\u00f3n convocada por algunos grupos, entre ellos los de Salud y Educaci\u00f3n 15 M Sol. Se reparten hojas de convocatoria. </span></li>\n</ol>\n</li>\n</ol>\n<p><span style=\"font-size: small\">Para poder asistir juntos, los de Aravaca que lo deseen, se decide quedar ese d\u00eda a las 17,30 en la parada del autob\u00fas de la Plaza de N\u00aa S\u00aa del Buen Consejo.</span></p>\n<ol>\n<ol type=\"a\" start=\"2\">\n<li><span style=\"font-size: small\"><strong>15 de octubre </strong></span><span style=\"font-size: small\">(S\u00e1bado).- Se informa que hay prevista una gran manifestaci\u00f3n para ese d\u00eda y que se est\u00e1 debatiendo la realizaci\u00f3n de una huelga general.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\"><strong>Pasacalles Fiestas de Aravaca</strong></span><span style=\"font-size: small\">.- Se explica el recorrido y objetivo del pasacalles que se har\u00e1 hoy por la tarde, desde la Plaza de N\u00aa S\u00aa del Buen Consejo hasta la calle Acamar, detr\u00e1s del Centro Cultural, donde est\u00e1 prevista la construcci\u00f3n de una Biblioteca.</span></li>\n</ol>\n</ol>\n<p><span style=\"font-size: small\">En relaci\u00f3n a este tema </span><span style=\"font-size: small\"><strong>\u2013Biblioteca- </strong></span><span style=\"font-size: small\">se propone preparar una acci\u00f3n espec\u00edfica de Aravaca, dado que su construcci\u00f3n fue una promesa incumplida del concejal. Se analizan algunas posibilidades y se acuerda que sea la Comisi\u00f3n de Local de esta Asamblea la que prepare la acci\u00f3n y la presente en una pr\u00f3xima Asamblea.</span></p>\n<ol>\n<ol type=\"a\" start=\"4\">\n<li><span style=\"font-size: small\"><strong>Acciones sobre Educaci\u00f3n</strong></span><span style=\"font-size: small\">.- Se comenta la gran movilizaci\u00f3n que est\u00e1 habiendo en torno a este tema y la conveniencia de participar. Las acciones previstas pueden seguirse en la p\u00e1gina de \u201cToma los barrios\u201d</span></li>\n</ol>\n</ol>\n<ol start=\"3\">\n<li><span style=\"font-size: small\">Debates.-</span></li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Surge un debate sobre posibilidades de colocaci\u00f3n de los ahorros y se acuerda hacer una reuni\u00f3n para dar informaci\u00f3n sobre la </span><span style=\"font-size: small\"><strong>banca \u00e9tica</strong></span><span style=\"font-size: small\"> y en concreto sobre \u201cTriodo\u201d. Se informar\u00e1 en pr\u00f3ximas asambleas.</span></p>\n<ol start=\"4\">\n<li><span style=\"font-size: small\"><strong>Pr\u00f3xima Asamblea</strong></span><span style=\"font-size: small\">.-</span></li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Se acuerda celebrarla dentro de 14 d\u00edas, el s\u00e1bado </span><span style=\"font-size: small\"><strong>24 de septiembre</strong></span><span style=\"font-size: small\">, a las </span><span style=\"font-size: small\"><strong>12,00</strong></span><span style=\"font-size: small\"> horas, en la confluencia de la </span><span style=\"font-size: small\"><strong>Avda. de la Galaxia con Osa Mayor</strong></span><span style=\"font-size: small\">, ya en la zona de bulevar.</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Se analiza la necesidad de buscar un espacio para celebrar las asambleas cuando empiece el mal tiempo. Surgen algunas ideas, pero se queda en analizarlo con m\u00e1s profundidad en una pr\u00f3xima asamblea. Se pide a todos sugerencias pr\u00e1cticas sobre este tema.</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u00a0Acta de la reuni\u00f3n de la Asamblea de Aravaca En Madrid, a 10 de septiembre de 2.011, a las 12,00 horas, en la caseta del \u201cColectivo 84\u201d de la Feria de las fiestas de Aravaca, se celebra la reuni\u00f3n de &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-asamblea-10-septiembre-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "parent": 2,
  "menu_order": 955,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/234"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=234"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/234/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 508,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/234/revisions/508"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=234"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 231,
  "date": "2011-09-12T10:51:06",
  "date_gmt": "2011-09-12T10:51:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/09/12/manifestacion-por-los-servicios-publicos/"
  },
  "modified": "2011-09-12T10:51:06",
  "modified_gmt": "2011-09-12T10:51:06",
  "slug": "manifestacion-por-los-servicios-publicos",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/09/12/manifestacion-por-los-servicios-publicos/",
  "title": {
    "rendered": "Manifestaci\u00f3n por los servicios p\u00fablicos"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>T\u00edtulo: </strong>Manifestaci\u00f3n por los servicios p\u00fablicos<br /><strong>Lugar: </strong>Sol-Cibeles<br /><strong>Link out: </strong><a href=\"http://soypublica.wordpress.com/2011/09/11/manifestacion-domingo-18-de-septiembre-1900-cibeles-sol/\" target=\"_blanck\">Click here</a><br /><strong>Descripci\u00f3n: </strong>El punto de encuentro para la salida desde Aravaca ser\u00e1 la Plaza del Buen Suceso, a las 18h del d\u00eda 18.<br /><strong>Hora de Inicio: </strong>19:00<br /><strong>Date: </strong>2011-09-18</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>T\u00edtulo: Manifestaci\u00f3n por los servicios p\u00fablicosLugar: Sol-CibelesLink out: Click hereDescripci\u00f3n: El punto de encuentro para la salida desde Aravaca ser\u00e1 la Plaza del Buen Suceso, a las 18h del d\u00eda 18.Hora de Inicio: 19:00Date: 2011-09-18</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/231"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=231"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/231/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=231"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=231"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=231"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 223,
  "date": "2011-09-11T08:28:03",
  "date_gmt": "2011-09-11T08:28:03",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CartelFondoBlanco.gif"
  },
  "modified": "2011-09-11T08:28:03",
  "modified_gmt": "2011-09-11T08:28:03",
  "slug": "cartelfondoblanco",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/cartelfondoblanco/",
  "title": {
    "rendered": "CartelFondoBlanco"
  },
  "author": 310,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CartelFondoBlanco.gif'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CartelFondoBlanco-212x300.gif\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CartelFondoBlanco-212x300.gif 212w, https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CartelFondoBlanco-723x1024.gif 723w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/gif",
  "media_details": {
    "width": "2480",
    "height": "3508",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/09/CartelFondoBlanco.gif",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "CartelFondoBlanco-150x150.gif",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CartelFondoBlanco-150x150.gif"
      },
      "medium": {
        "file": "CartelFondoBlanco-212x300.gif",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CartelFondoBlanco-212x300.gif"
      },
      "large": {
        "file": "CartelFondoBlanco-723x1024.gif",
        "width": "723",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CartelFondoBlanco-723x1024.gif"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "CartelFondoBlanco-940x198.gif",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CartelFondoBlanco-940x198.gif"
      },
      "full": {
        "file": "CartelFondoBlanco.gif",
        "width": 2480,
        "height": 3508,
        "mime_type": "image/gif",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CartelFondoBlanco.gif"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CartelFondoBlanco.gif",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/223"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=223"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 168,
  "date": "2011-09-04T19:19:10",
  "date_gmt": "2011-09-04T19:19:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-cabecera.jpg"
  },
  "modified": "2011-09-04T19:19:10",
  "modified_gmt": "2011-09-04T19:19:10",
  "slug": "cropped-cabecera-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/cropped-cabecera-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cropped-cabecera.jpg"
  },
  "author": 310,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-cabecera.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-cabecera-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-cabecera-300x63.jpg 300w, https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-cabecera.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-cabecera.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-cabecera.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "940",
    "height": "198",
    "hwstring_small": "height='26' width='128'",
    "file": "2011/09/cropped-cabecera.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-cabecera-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-cabecera-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-cabecera-300x63.jpg",
        "width": "300",
        "height": "63",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-cabecera-300x63.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-cabecera.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-cabecera.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-cabecera.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/168"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=168"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 164,
  "date": "2011-09-04T19:11:12",
  "date_gmt": "2011-09-04T19:11:12",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?p=164"
  },
  "modified": "2011-09-04T19:11:12",
  "modified_gmt": "2011-09-04T19:11:12",
  "slug": "programa-del-colectivo-1984-para-las-fiestas-de-aravaca",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/09/04/programa-del-colectivo-1984-para-las-fiestas-de-aravaca/",
  "title": {
    "rendered": "Programa del Colectivo 1984 para las Fiestas de Aravaca"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>A continuaci\u00f3n detallamos el programa de actividades que el Colectivo 1984 ha preparado para las fiestas. Las actividades se celebrar\u00e1n en la caseta del Colectivo en el ferial.</p>\n<p>Os animamos a asistir, especialmente a las actividades que guardan relaci\u00f3n con los debates que est\u00e1n teniendo lugar en el grupo.</p>\n<p><strong>Mi\u00e9rcoles 7 de Septiembre 2011</strong><br />\n&#8211; 20h Blues (un grupo de gente de rosa luxemburgo)<br />\n&#8211; 21h Noche de Hip Hop, con micro abierto<br />\n&#8211; 23h Musica hasta cierre</p>\n<p><strong>Jueves 8</strong><br />\n<span style=\"text-decoration: underline\">&#8211; 19h Charla sobre ley electoral y participaci\u00f3n ciudadana</span><br />\n&#8211; 20:30h La que hemos liado (grupo de aravaca)<br />\n&#8211; 21:00h La diligencia de los Zombies muertos (grupo de aravaca)<br />\n&#8211; 22:00h Bossanover (grupo de pozuelo)<br />\n&#8211; 23:00h Sin Konzienzia (grupo de aravaca-pozuelo)</p>\n<p><strong>Viernes 9</strong><br />\n<span style=\"text-decoration: underline\">&#8211; 19h Charla sobre la Daci\u00f3n en pago</span><br />\n&#8211; Fiesta con m\u00fasica en caseta hasta el cierre</p>\n<p><strong>S\u00e1bado 10</strong><br />\n<span style=\"text-decoration: underline\"><strong>&#8211; 12:00 Asamblea de Aravaca</strong></span><br />\n&#8211; 14:00 Comida Popular (haremos una paella)<br />\n&#8211; 19:00 Pasacalles por Aravaca con salida de la Plaza del Burguer (la de las primeras asambleas) y final en la caseta<br />\n&#8211; Despu\u00e9s m\u00fasica hasta el cierre</p>\n<p><strong>Domingo 11</strong><br />\n<span style=\"text-decoration: underline\">&#8211; 19:00 Charla sobre la privatizaci\u00f3n del canal de Isabel II</span><br />\n&#8211; Fiesta Hawaiana (habr\u00e1 pi\u00f1a colada)</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>A continuaci\u00f3n detallamos el programa de actividades que el Colectivo 1984 ha preparado para las fiestas. Las actividades se celebrar\u00e1n en la caseta del Colectivo en el ferial. Os animamos a asistir, especialmente a las actividades que guardan relaci\u00f3n con &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/09/04/programa-del-colectivo-1984-para-las-fiestas-de-aravaca/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/164"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=164"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/164/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 167,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/164/revisions/167"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=164"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=164"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=164"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 160,
  "date": "2011-09-04T18:59:38",
  "date_gmt": "2011-09-04T16:59:38",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?page_id=160"
  },
  "modified": "2012-03-31T09:49:03",
  "modified_gmt": "2012-03-31T07:49:03",
  "slug": "acta-asamblea-3-septiembre-2011",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-asamblea-3-septiembre-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta Asamblea 3 Septiembre 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p align=\"CENTER\"><span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: large\"><strong>ASAMBLEA POPULAR DEL ARAVACA 15M</strong></span></span></p>\n<p align=\"CENTER\"><span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>RELACION DE ACUERDOS ADOPTADOS</strong></span></span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: small\">En la reuni\u00f3n celebrada el d\u00eda 3 de septiembre en la confluencia de las calles avda. De la galaxia y Riaza, se adoptaron los siguientes acuerdos:</span></span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\">\u00a0<span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>1\u00ba </strong></span></span><span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: small\">La Asamblea apoya las </span></span><span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>acciones y actividades programadas por el Colectivo 1984</strong></span></span><span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: small\"> en el entorno de las fiestas de Aravaca, que tendr\u00e1n lugar el fin de semana del 9 al 11 de septiembre. La Asamblea llama a todos los miembros del 15M a colaborar y participar en las acciones programadas, y especialmente en el pasacalle que tendr\u00e1 lugar el s\u00e1bado 10 y en las 3 charlas programadas. Al final de la presente relaci\u00f3n de acuerdos se adjunta el programa.</span></span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>2\u00ba</strong></span></span><span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: small\"> Se acuerda valorar la posibilidad y efectividad de una convocatoria de </span></span><span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>Huelga General, </strong></span></span><span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: small\">incluyendo en esa valoraci\u00f3n las v\u00edas de convocatoria y la posible confluencia con otras fuerzas sindicales.</span></span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>3\u00ba</strong></span></span><span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: small\"> Respecto a la </span></span><span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>reforma constitucional</strong></span></span><span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: small\"> promovida por el PP y el PSOE la Asamblea se manifiesta rotundamente en contra de su contenido (limitar el d\u00e9ficit publico dentro del propio texto constitucional) como de la forma impuesta por los partidos mencionados para su aprobaci\u00f3n. La Asamblea considera que esta reforma constitucional deber\u00eda hacerse consultando la opini\u00f3n de las personas a trav\u00e9s de un refer\u00e9ndum</span></span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>4\u00ba</strong></span></span><span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: small\"> Se somete a votaci\u00f3n la propuesta de que el 15M impulse una </span></span><span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>coalici\u00f3n electoral </strong></span></span><span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: small\">entre partidos, asociaciones y entidades, en base a las propuestas ya consensuadas por el movimiento, con objeto de presentarse en las elecciones del 20N. La propuesta es rechazada.</span></span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>5\u00ba</strong></span></span><span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: small\"> Se acuerda seguir debatiendo, en las pr\u00f3ximas Asambleas, la actuaci\u00f3n del 15M respecto a la convocatoria electoral del 20N.</span></span></p>\n<p align=\"CENTER\">\u00a0<span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>La pr\u00f3xima Asamblea tendr\u00e1 lugar el s\u00e1bado 10 de septiembre, a las 12 horas, en el stand del colectivo 1984 situado en el ferial.</strong></span></span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ASAMBLEA POPULAR DEL ARAVACA 15M RELACION DE ACUERDOS ADOPTADOS En la reuni\u00f3n celebrada el d\u00eda 3 de septiembre en la confluencia de las calles avda. De la galaxia y Riaza, se adoptaron los siguientes acuerdos: \u00a01\u00ba La Asamblea apoya las &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-asamblea-3-septiembre-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "parent": 2,
  "menu_order": 960,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/160"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=160"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/160/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 507,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/160/revisions/507"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=160"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 155,
  "date": "2011-09-03T09:58:35",
  "date_gmt": "2011-09-03T07:58:35",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?page_id=155"
  },
  "modified": "2012-03-31T09:48:06",
  "modified_gmt": "2012-03-31T07:48:06",
  "slug": "acta-asamblea-2-julio",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-asamblea-2-julio/",
  "title": {
    "rendered": "Acta Asamblea 2 Julio 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Este acta refleja el desarrollo de la Asamblea Popular de Aravaca realizada el s\u00e1bado 2 de julio de 2011 en la Plaza de Nuestra Se\u00f1ora del Buen Consejo que ha contado con la asistencia de unos 40 vecinos.</p>\n<p>Los temas tratados fueron los siguientes:</p>\n<p>&#8211; Resumen de la \u00faltima Asamblea Popular de Sol (adjuntar acta)<br />\nRespecto al grupo de trabajo en el que queda englobado Aravaca, se decide priorizar la presencia en el grupo de Moncloa, y acudir al grupo de Pozuelo solo para algunos temas concretos (eg transporte). Se recuerda la importancia de que alg\u00fan miembro de la Asamblea de Aravaca acuda a estos eventos.<br />\nAnte la inminente sustituci\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Barrios, que se cre\u00f3 con car\u00e1cter temporal, se apoya la creaci\u00f3n de una secretar\u00eda rotativa entre todas las Asambleas. Tambi\u00e9n se apoya la idea de que esta secretar\u00eda se apoye en las plantillas de documentaci\u00f3n generadas por la comisi\u00f3n de Barrios, y en que se constituyan una secretar\u00eda y una subsecretar\u00eda con un turno por reuni\u00f3n, para facilitar el trabajo. Ya que esta estructura es m\u00e1s lenta, se debatir\u00e1n en ella las ideas a largo plazo, que no son demasiado urgentes, mientras que la organizaci\u00f3n de acciones inminentes se har\u00e1 mediante mecanismos m\u00e1s r\u00e1pidos.</p>\n<p>&#8211; Exposici\u00f3n de las peticiones de la Asociaci\u00f3n de Vecinos<br />\nUna delegaci\u00f3n de la Asociaci\u00f3n de Vecinos de Aravaca expuso las peticiones que han estado defendiendo recientemente: instituto, servicio de urgencias 24h, centro cultural, casa de la juventud, vivienda p\u00fablica, biblioteca. Se est\u00e1 de acuerdo con las todas las reivindicaciones, se canalizar\u00e1 el apoyo a la Asociaci\u00f3n a trav\u00e9s de la Comisi\u00f3n de Local.</p>\n<p>&#8211; Resumen del Debate del Pueblo sobre el Estado de la Naci\u00f3n<br />\nLos asistentes al debate resumieron los temas que se trataron en el Debate.</p>\n<p>&#8211; Informaci\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Local<br />\nLa pr\u00f3xima reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Local se convoca para el pr\u00f3ximo 1 de Septiembre a las 19h en la Plaza de Nuestra Se\u00f1ora del buen Consejo.<br />\nSe pretende preparar pancartas para exponer en las fiestas, tratando especialmente el tema del uso de los solares p\u00fablicos.</p>\n<p>&#8211; Apoyo a la Plataforma contra la Privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II<br />\nSe informa de que la privatizaci\u00f3n se puede detener si hay un n\u00famero significativo de municipios en contra, por lo que se tiene que presionar a las administraciones locales.</p>\n<p>&#8211; Informaci\u00f3n estado flotilla de Gaza<br />\nSe informa de que la flotilla est\u00e1 bloqueada en Grecia.</p>\n<p>&#8211; Banca C\u00edvica<br />\nEste tema estaba previsto pero no se pudo abordar por falta de tiempo.</p>\n<p>La pr\u00f3xima Asamblea se celebrar\u00e1 el s\u00e1bado 16 de julio a las 12h en la Plaza de Nuestra Se\u00f1ora del buen Consejo.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Este acta refleja el desarrollo de la Asamblea Popular de Aravaca realizada el s\u00e1bado 2 de julio de 2011 en la Plaza de Nuestra Se\u00f1ora del Buen Consejo que ha contado con la asistencia de unos 40 vecinos. Los temas &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-asamblea-2-julio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "parent": 2,
  "menu_order": 980,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/155"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=155"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/155/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 504,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/155/revisions/504"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=155"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 149,
  "date": "2011-09-03T09:54:55",
  "date_gmt": "2011-09-03T07:54:55",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?page_id=149"
  },
  "modified": "2012-03-31T09:48:44",
  "modified_gmt": "2012-03-31T07:48:44",
  "slug": "acta-asamblea-27-agosto",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-asamblea-27-agosto/",
  "title": {
    "rendered": "Acta Asamblea 27 Agosto"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Temas tratados:</p>\n<p>&#8211; Cartel. Juane se ofrece ha hacer un cartel para la semana antes de la siguiente reuni\u00f3n ( 3 de septiembre) y publicarla por el correo electronico para quien , quien pueda, imprimirlas y difundirlas por sus zonas residenciales.</p>\n<p>&#8211; Puntos de dia para la siguiente reunion:</p>\n<p>1. Fiestas de Aravaca</p>\n<p>2. Referendum Constitucional</p>\n<p>3. Elecciones 20-N</p>\n<p>4. Huelga General</p>\n<p>5. Organizaci\u00f3n y difusi\u00f3n de las Asambleas</p>\n<p>6. Proximas Convocatorias</p>\n<p>&#8211; Intentar que la comisi\u00f3n de Organizaci\u00f3n y difusi\u00f3n se vuelva a reunir</p>\n<p>&#8211; Hablamos de hacer reivindicaciones en aravaca sobre los solares publicos destinados a edificios publicos no construidos y si prometidos ( Instituto, biblioteca,&#8230; )</p>\n<p>por ejemplo regalar libros.</p>\n<p>&#8211; Insistir en estos solares antes que los vendan al mejor postor.</p>\n<p>&#8211; Recordartorio:</p>\n<p>&#8211; El dia 1 de Septiembre se reunira la comisi\u00f3n de local</p>\n<p>&#8211; El martes en la Plaza de Opera se reune el grupo de trabajo Politica a corto plazo a las 20:00.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Temas tratados: &#8211; Cartel. Juane se ofrece ha hacer un cartel para la semana antes de la siguiente reuni\u00f3n ( 3 de septiembre) y publicarla por el correo electronico para quien , quien pueda, imprimirlas y difundirlas por sus zonas &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-asamblea-27-agosto/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "parent": 2,
  "menu_order": 970,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/149"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=149"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/149/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 506,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/149/revisions/506"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=149"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 144,
  "date": "2011-08-01T16:20:43",
  "date_gmt": "2011-08-01T16:20:43",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/08/01/preparativos-visita-del-papa/"
  },
  "modified": "2011-08-01T16:20:43",
  "modified_gmt": "2011-08-01T16:20:43",
  "slug": "preparativos-visita-del-papa",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/08/01/preparativos-visita-del-papa/",
  "title": {
    "rendered": "Preparativos visita del papa"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>T\u00edtulo: </strong>Preparativos visita del papa<br /><strong>Lugar: </strong>Cruce Avda. Galaxia con C/Riaza<br /><strong>Descripci\u00f3n: </strong>Preparativos para la visita del papa y la utilizaci\u00f3n del colegio p\u00fablico Rosa Luxemburgo.<br /><strong>Hora de Inicio: </strong>19,30<br /><strong>Date: </strong>11-08-2011</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>T\u00edtulo: Preparativos visita del papaLugar: Cruce Avda. Galaxia con C/RiazaDescripci\u00f3n: Preparativos para la visita del papa y la utilizaci\u00f3n del colegio p\u00fablico Rosa Luxemburgo.Hora de Inicio: 19,30Date: 11-08-2011</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/144"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=144"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/144/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=144"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=144"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=144"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 138,
  "date": "2011-08-01T15:48:22",
  "date_gmt": "2011-08-01T15:48:22",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?page_id=138"
  },
  "modified": "2011-10-23T02:44:17",
  "modified_gmt": "2011-10-23T00:44:17",
  "slug": "contacto",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/contacto/",
  "title": {
    "rendered": "Contacto"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Puedes ponerte en contacto con la Asamblea Popular de Aravaca mediante los siguientes medios:</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>Correo electr\u00f3nico</strong></span></p>\n<p><span style=\"color: #0000ff\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"mailto:aravacatomalaplaza@gmail.com\">aravacatomalaplaza@gmail.com</a></span></span></p>\n<p><span style=\"color: #0000ff\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"mailto:asambleaaravaca.tomalosbarrios@gmail.com\">asambleaaravaca.tomalosbarrios@gmail.com</a></span></span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>Redes sociales</strong></span></p>\n<p><a href=\"http://www.facebook.com/democraciarealya#%21/pages/Asamblea-popular-de-Aravaca/168831179842952\">http://www.facebook.com/democraciarealya#!/pages/Asamblea-popular-de-Aravaca/168831179842952</a></p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/308955/asamblea-popular-de-aravaca/\">https://n-1.cc/pg/groups/308955/asamblea-popular-de-aravaca/</a></p>\n<p>(n-1.cc es la red social del movimiento 15M, sugerimos a todas las personas interesadas que creen un usuario en esta red, o que consulten sus contenidos)</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-size: medium\"><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>Listas de correo</strong></span></span></p>\n<p>Las listas de correo son un m\u00e9todo de comunicaci\u00f3n para las personas que forman parte del grupo. Los correos enviados a la lista son reenviados a todas las direcciones de correo que figuren en la lista.</p>\n<p>Actualmente disponemos de una lista de correos para temas generales y otra espec\u00edfica de la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n y Organizaci\u00f3n.</p>\n<p>Importante: No se puede consultar o escribir un correo a las listas si no se est\u00e1 apuntado previamente. Para apuntarte, escribe un correo a una de las direcciones de contacto indicando la lista a la que deseas suscribirte.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>Contacto</strong></span></p>\n<p>[contact-form-7 id=&#187;312&#8243; title=&#187;Formulario&#187;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Puedes ponerte en contacto con la Asamblea Popular de Aravaca mediante los siguientes medios: Correo electr\u00f3nico aravacatomalaplaza@gmail.com asambleaaravaca.tomalosbarrios@gmail.com &nbsp; Redes sociales http://www.facebook.com/democraciarealya#!/pages/Asamblea-popular-de-Aravaca/168831179842952 https://n-1.cc/pg/groups/308955/asamblea-popular-de-aravaca/ (n-1.cc es la red social del movimiento 15M, sugerimos a todas las personas interesadas que creen un &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/contacto/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 6,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/138"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=138"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 8,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/138/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 314,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/138/revisions/314"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=138"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 127,
  "date": "2011-08-01T16:21:31",
  "date_gmt": "2011-08-01T16:21:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?p=127"
  },
  "modified": "2011-08-01T16:21:31",
  "modified_gmt": "2011-08-01T16:21:31",
  "slug": "asamblea-de-barrio-de-aravaca",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/08/01/asamblea-de-barrio-de-aravaca/",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea de barrio de Aravaca"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>T\u00edtulo: </strong>Asamblea de barrio de Aravaca<br />\n<strong>Lugar: </strong>Cruce Avda. de la Galaxia con Riaza<br />\n<strong>Descripci\u00f3n: </strong>(a\u00f1adiremos orden del d\u00eda cuando est\u00e9 preparado)<br />\n<strong>Hora de Inicio: </strong>12:00<br />\n<strong>Date: </strong>27-08-2011</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>T\u00edtulo: Asamblea de barrio de Aravaca Lugar: Cruce Avda. de la Galaxia con Riaza Descripci\u00f3n: (a\u00f1adiremos orden del d\u00eda cuando est\u00e9 preparado) Hora de Inicio: 12:00 Date: 27-08-2011</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/127"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=127"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/127/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 145,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/127/revisions/145"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=127"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=127"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=127"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 125,
  "date": "2011-08-01T10:57:35",
  "date_gmt": "2011-08-01T08:57:35",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?page_id=125"
  },
  "modified": "2012-03-31T09:48:28",
  "modified_gmt": "2012-03-31T07:48:28",
  "slug": "acta-asamblea-30-julio-2011",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-asamblea-30-julio-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta Asamblea 30 Julio 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>\u00a0Acta Asamblea de Aravaca. 30/Julio/2011<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 1.Informaci\u00f3n para la proxima asamblea:<br />\nMoi realizara un cartel para que podamos descargarnoslo y poder imprimirlos en casa y pegar por nuestras zonas o mas.<br />\nSe ha quedado para la proxima asamblea el dia 27 de Agosto a las 12:00 en Avenida Galaxia con Riaza.<br />\n\u00a0<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 2. Marchas Populare. Evaluaci\u00f3n<br />\nBuenas opiniones. Exceptuando la mala comunicaci\u00f3n a la hora de cambiar la ruta.<br />\n\u00a0<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 3. Visita del Papa y canal de Isabel II.<br />\nSe ha quedado el dia 11 de Agosto para hablar sobre el Papa.<br />\nY sobre el canal de isabel II se ha hablado de realizar pegatinas para ponerlas en las fuentes.<br />\nSe hablo de asistir a la junta de moncloa para exigir referendum sobre el tema e interntar hablar con la asamblea de moncloa sobre este tema.<br />\n\u00a0<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 4. Huelga general<br />\nAl no llegar a ninguna opini\u00f3n en la misma direcci\u00f3n ( por los sindicatos, con su ayuda , por que son los unicos que pueden realizarlo,..) se deja a la espera de nuevos acontecimientos<br />\n\u00a0<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 5. Plataforma afectados por la hipoteca<br />\nMuy contentos por todos los parones de los desahucios.<br />\n\u00a0<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 6. P\u00e1gina Web:<br />\nGonzalo, Almudena, Santi con algunas/os compa\u00f1eros mas pondran al dia la p\u00e1gina de aravacatomalosbarrios.net. donde pondran un calendario donde apareceran las fechas de las asambleas y otros actos de interes<br />\n\u00a0<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0 7. Elecciones 20-n<br />\nProposici\u00f3n de un compa de asistir o ir a votar el dia de las elecciones con una camisa llamativa con lema ( Indignado , 15 M,&#8230;).</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u00a0Acta Asamblea de Aravaca. 30/Julio/2011 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 1.Informaci\u00f3n para la proxima asamblea: Moi realizara un cartel para que podamos descargarnoslo y poder imprimirlos en casa y pegar por nuestras zonas o mas. Se ha quedado para la proxima asamblea el dia &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-asamblea-30-julio-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "parent": 2,
  "menu_order": 975,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/125"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=125"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/125/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 505,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/125/revisions/505"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=125"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 121,
  "date": "2011-07-22T00:43:18",
  "date_gmt": "2011-07-22T00:43:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?p=121"
  },
  "modified": "2011-07-22T00:43:18",
  "modified_gmt": "2011-07-22T00:43:18",
  "slug": "preparatoria-de-la-recepcion-de-las-marchas-indignadas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/07/22/preparatoria-de-la-recepcion-de-las-marchas-indignadas/",
  "title": {
    "rendered": "preparatoria de la recepci\u00f3n de las marchas indignadas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Reuni\u00f3n preparatoria para la recepci\u00f3n de la marcha hacia Madrid desde el Norte</p>\n<p>Este jueves 21 de julio, a las 19,30 horas, nos hemos reunido en la Plaza de N.S del Buen Consejo, un grupo de 7 personas para preparar nuestra incorporaci\u00f3n a la marcha que procedente del Norte, cuando el s\u00e1bado pase por Aravaca, para entrar en Madrid y llegar hasta la Puerta del Sol.</p>\n<p>Para ser pr\u00e1cticos, s\u00f3lo os traslado los puntos esenciales:</p>\n<p>1) La hora de encuentro ser\u00e1 el pr\u00f3ximo s\u00e1bado 23 a las 10,00 horas en el cruce de la Calle Golondrinas con Arroyo Pozuelo ( es el cruce que sube a la estaci\u00f3n de Aravaca y tiene un puesto de melones).</p>\n<p>All\u00ed nos reuniremos todos los que queramos recibirles. Es importante que seamos los m\u00e1s posibles y que la pancarta est\u00e9 presente (no sabemos qui\u00e9n la tiene, por lo que rogamos a la depositaria o quien sepa d\u00f3nde est\u00e1, que vaya con ella). 2 personas en bicicleta recibir\u00e1n a la marcha en la Estaci\u00f3n de El Barrial y estaremos en contacto telef\u00f3nico para coordinarnos.</p>\n<p>Luego nos incorporaremos a la marcha hacia Madrid, que va a realizarse por la Casa de Campo, o sea, un saludable paseo por la Naturaleza (ver itinerario en el correo de Santiago Liviano). Los que no puedan irse con la marcha podr\u00e1n, por supuesto, incorporarse m\u00e1s tarde, en el Parque del Oeste o en Sol.</p>\n<p>2) Para aquellos que os incorpor\u00e9is a la marcha, se os recuerda que es necesario llevar:</p>\n<p>\u2013 Buen calzado</p>\n<p>\u2013 Una gorra, sombrero o similar y una crema de protecci\u00f3n solar</p>\n<p>\u2013 Agua, a ser posible abundante para compartir con los que vienen desde Majadahonda</p>\n<p>\u2013 Comida para el camino y para el almuerzo que se har\u00e1 luego en el Parque del Oeste</p>\n<p>\u2013 Alg\u00fan elemento de botiqu\u00edn, tipo tiritas, betadine, venda, gel antiinflamatorio, etc.</p>\n<p>3) Para los que no puedan acudir antes a estos actos se os recuerda que un grupo ha quedado el s\u00e1bado 23, a las 19 h., en el Intercambiador de Moncloa, para ir a Sol.</p>\n<p>4) Tambi\u00e9n se recuerda la manifestaci\u00f3n del domingo 24, que se realizar\u00e1 a las 18,30 h. desde Atocha hasta Sol.</p>\n<p>NO DEJEIS DE ACUDIR. HAN HECHO 600 KM. MARCHEMOS CON ELLOS UN PAR DE KM.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Reuni\u00f3n preparatoria para la recepci\u00f3n de la marcha hacia Madrid desde el Norte Este jueves 21 de julio, a las 19,30 horas, nos hemos reunido en la Plaza de N.S del Buen Consejo, un grupo de 7 personas para preparar &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/07/22/preparatoria-de-la-recepcion-de-las-marchas-indignadas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/121"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=121"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/121/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 123,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/121/revisions/123"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=121"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=121"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=121"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 117,
  "date": "2011-06-23T09:31:00",
  "date_gmt": "2011-06-23T09:31:00",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?page_id=117"
  },
  "modified": "2011-11-19T01:23:54",
  "modified_gmt": "2011-11-19T00:23:54",
  "slug": "escrito-de-apoyo-de-la-asociacion-vecinos-de-aravaca-al-15m",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/enlaces-y-documentos-de-interes/escrito-de-apoyo-de-la-asociacion-vecinos-de-aravaca-al-15m/",
  "title": {
    "rendered": "Escrito de apoyo de la Asociaci\u00f3n de Vecinos"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <span style=\"text-decoration: underline\">COMUNICADO DE APOYO AL MOVIMIENTO 15-M</span></strong></p>\n<p><strong></strong>En nombre de la Asociaci\u00f3n de vecinos \u201cOsa mayor\u201d de Aravaca, constituida en 1977,\u00a0 declarada de utilidad p\u00fablica y perteneciente a la FRAVM,\u00a0 os damos las gracias por este movimiento de la juventud que lider\u00e1is.</p>\n<p><strong>El origen de nuestros problemas como ciudadanos y como vecinos es lo que est\u00e1is vosotros denunciando y vuestras reivindicaciones</strong>\u00a0 <strong>son nuestras</strong> <strong>reivindicaciones</strong>.\u00a0 Con la llegada de la democracia los pol\u00edticos comenzaron a actuar de otra manera a la actual en lo que respecta a la atenci\u00f3n a los vecinos en cada barrio.\u00a0 Se preocupaban de nuestras m\u00e1s esenciales carencias sociales que ten\u00edamos en esos momentos y con su apoyo conseguimos una gran\u00a0 mejora, pero esta forma de actuar fue cambiando con el tiempo. En nuestro caso,\u00a0 en los \u00faltimos tiempos solamente se acuerdan de Aravaca por lo \u201cgoloso\u201d que es su suelo. <strong>Han recalificado pr\u00e1cticamente todas las zonas verdes</strong> de nuestro barrio,\u00a0\u00a0 <strong>y han\u00a0 vendido el suelo y\u00a0 los edificios p\u00fablicos que ten\u00edan que ser destinados a\u00a0 los equipamientos\u00a0 p\u00fablicos que necesitamos. </strong>Tambi\u00e9n<strong> han\u00a0 permutado solares de forma ventajosa para los compradores</strong>, por lo que actualmente<strong> quedan muy pocos solares para poder edificar lo que necesitamos.</strong></p>\n<p>&#8211; <strong>\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n las viviendas de protecci\u00f3n oficial.</strong></p>\n<p><strong>&#8211; \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n \u00a0los pisos de p.o. de \u00a0alquiler para nuestros j\u00f3venes?</strong></p>\n<p>&#8211; <strong>\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n las enormes plusval\u00edas generadas por estas recalificaciones y por la venta de solares?</strong></p>\n<p>Adem\u00e1s, lo que la <strong>acampada de Sol</strong> pide es lo que tambi\u00e9n pedimos: <strong>fuera la corrupci\u00f3n de nuestras instituciones. </strong>No queremos ser un barrio de Madrid del que solamente se acuerden para aprovecharse de nuestros terrenos sin dotarnos de servicios p\u00fablicos b\u00e1sicos.\u00a0 Estamos hartos de denunciar nuestra situaci\u00f3n y de promesas incumplidas, por lo que hemos acudido al defensor del pueblo pidiendo su apoyo para convertirnos en el\u00a0 <strong><span style=\"text-decoration: underline\">Distrito independiente de Madrid, n\u00ba</span></strong><strong><span style=\"text-decoration: underline\">22,</span></strong>\u00a0\u00a0 y estamos pendientes de su decisi\u00f3n, ya que est\u00e1 estudiando nuestra queja en profundidad.</p>\n<p><strong>Carecemos </strong>de los m\u00e1s elementales servicios p\u00fablicos b\u00e1sicos<strong>:</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>Asistencia sanitaria 24 horas </strong></li>\n<li><strong>Instituto p\u00fablico de Educaci\u00f3n Secundaria</strong></li>\n<li><strong>Centro de d\u00eda para mayores, biblioteca,\u00a0 centro educaci\u00f3n infantil 0-3 a\u00f1os,</strong></li>\n<li><strong>Biblioteca P\u00fablica</strong></li>\n<li><strong></strong><strong>Centro cultural</strong> acorde con la poblaci\u00f3n de Aravaca (no el pseudo e insuficiente centro cultural que tenemos)<strong></strong></li>\n<li><strong>Casa de la juventud</strong><strong></strong></li>\n<li><strong>Escuela de m\u00fasica</strong><strong> </strong></li>\n<li><strong>Bono transporte Zona \u201cA\u201d</strong></li>\n<li><strong>Transporte directo al Hospital Puerta Hierro </strong></li>\n<li><strong>Y otros m\u00e1s</strong></li>\n</ul>\n<p>Y decimos:</p>\n<p><strong>Basta ya de privatizaciones y de venta y cesiones \u00a0de los terrenos p\u00fablicos a entidades privadas. Ni un palmo m\u00e1s. </strong>Ni tampoco recalificaciones de los espacios verdes y agr\u00edcolas.</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Pagamos el sueldo a los pol\u00edticos que nos representan y no nos sentimos representados</span></strong>.</p>\n<p>Madrid, 4 de junio de 2011.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 COMUNICADO DE APOYO AL MOVIMIENTO 15-M En nombre de la Asociaci\u00f3n de vecinos \u201cOsa mayor\u201d de Aravaca, constituida en 1977,\u00a0 declarada de utilidad p\u00fablica y perteneciente a la FRAVM,\u00a0 os damos las gracias por este movimiento de la juventud &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/enlaces-y-documentos-de-interes/escrito-de-apoyo-de-la-asociacion-vecinos-de-aravaca-al-15m/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "parent": 88,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/117"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=117"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/117/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 397,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/117/revisions/397"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/88"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=117"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 115,
  "date": "2011-06-23T09:28:41",
  "date_gmt": "2011-06-23T09:28:41",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?page_id=115"
  },
  "modified": "2011-06-23T09:32:43",
  "modified_gmt": "2011-06-23T09:32:43",
  "slug": "%c2%a1no-mas-atropellos",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/enlaces-y-documentos-de-interes/%c2%a1no-mas-atropellos/",
  "title": {
    "rendered": "\u00a1NO M\u00c1S ATROPELLOS!"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>\u00a1NO M\u00c1S ATROPELLOS!</strong></p>\n<p>Propuesta de</p>\n<p><strong>AXIOMAS DE PARTICIPACI\u00d3N </strong></p>\n<p><strong>a respetar por gobiernos democr\u00e1ticos</strong></p>\n<p>Jos\u00e9 Manuel Naredo y Tom\u00e1s R. Villasante</p>\n<p>&#8212;o0o&#8212;</p>\n<p><strong>Introducci\u00f3n</strong></p>\n<p><em>Cuando se le pregunta al 15-M que cu\u00e1les son sus propuestas, creemos que su principal y primera propuesta deber\u00eda de ser exigir &#171;buenas pr\u00e1cticas pol\u00edticas&#187;\u00a0a todos\u00a0los gobiernos, para evitar que se sigan produciendo los habituales atropellos a la ciudadan\u00eda que se ejemplifican m\u00e1s abajo. La siguiente propuesta de axiomas de participaci\u00f3n, en los que deber\u00eda apoyarse la <strong>democracia real</strong> que defendemos, enuncia esas \u201cbuenas pr\u00e1cticas pol\u00edticas\u201d.</em></p>\n<p><em>\u00a0</em></p>\n<p><em>Nuestra idea es circular y enviar esta propuesta para que, tras ser discutida, corregida, y enriquecida en las asambleas, pueda ser asumida por el movimiento con vistas a la movilizaci\u00f3n de julio. Se podr\u00eda as\u00ed contar con la propuesta positiva, realista y contundente, de exigir unas &#171;buenas pr\u00e1cticas pol\u00edticas\u201d que permitan sacar los colores a quienes las sigan ignorando. Estas pr\u00e1cticas tienen adem\u00e1s la virtud de situarse por encima de partidos y siglas pol\u00edticas y de suscitar la aceptaci\u00f3n de cualquier persona que no se vea condicionada por intereses mezquinos e inconfesables. Contribuir\u00edan, adem\u00e1s, a reforzar y unir el movimiento con acuerdos que se sit\u00faen por encima de las posibles divergencias que puedan surgir en el tratamiento de las distintas \u00e1reas tem\u00e1ticas.</em></p>\n<p>&#8212;o0o&#8212;</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Axioma 1\u00ba</span></strong>. Un gobierno democr\u00e1tico no puede tomar decisiones que afecten a la mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n sin consultar previamente a dicha poblaci\u00f3n mediante refer\u00e9ndum inequ\u00edvocamente planteado y debidamente informado. El cumplimento de este axioma exigir\u00eda facilitar la convocatoria de refer\u00e9ndum, a escala nacional, auton\u00f3mica, local, e incluso de barrio o distrito, cuando la importancia del tema lo requiera y/o la poblaci\u00f3n lo solicite, como es habitual en otros pa\u00edses con m\u00e1s tradici\u00f3n democr\u00e1tica.</p>\n<p><strong><em><span style=\"text-decoration: underline\">Ejemplos de actualidad</span></em></strong><strong></strong></p>\n<p>&#8211; <em><span style=\"text-decoration: underline\">A escala nacional</span></em>: No cabe ampliar la edad de jubilaci\u00f3n, o los a\u00f1os de cotizaci\u00f3n, sin haber consultado previamente con la poblaci\u00f3n las posibles opciones para financiar la Seguridad Social.</p>\n<p>&#8211; <em><span style=\"text-decoration: underline\">A escala auton\u00f3mica</span></em>:<em> </em>No cabe privatizar el\u00a0 Canal de Isabel II sin discutir las razones, ni consultar mediante refer\u00e9ndum una decisi\u00f3n de este porte.</p>\n<p>&#8211; <em><span style=\"text-decoration: underline\">A escala municipal</span></em>: No cabe hacer megaproyectos que alteren significativamente la est\u00e9tica de la ciudad y el bolsillo de sus habitantes, sin haber consultado previamente con ellos sus prioridades y sus preferencias.</p>\n<p>&#8211; <em><span style=\"text-decoration: underline\">A escala de barrio</span></em>: No cabe convertir un parque p\u00fablico en un golf privado o \u201cremodelar\u201d una plaza sin que los vecinos directamente afectados participen tomando y orientando la decisi\u00f3n.</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Axioma 2\u00ba</span></strong>. Un gobierno democr\u00e1tico no puede tomar decisiones que afecten a la mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n hurtando el preceptivo debate en los propios \u00f3rganos deliberativos del Estado (parlamentos estatales, auton\u00f3micos, plenarios municipales,\u2026) \u00a0a base de negociar y pactar con los partidos pol\u00edticos, a espaldas de c\u00e1maras o plenos, decisiones que luego se someten a simple aprobaci\u00f3n por la mayor\u00eda previamente pactada. Estos pactos extraparlamentarios han pervertido el funcionamiento democr\u00e1tico de nuestras instituciones, al convertir muchos de los posibles debates en plenos y en parlamentos en meros simulacros sin valor pr\u00e1ctico alguno, porque el resultado ven\u00eda consensuado de antemano. Por eso, para desactivar estas pr\u00e1cticas de consenso oscuro y elitista, cabe pasar a los Axiomas 3\u00ba y 4\u00ba\u00a0 que resultan prioritarios.</p>\n<p><strong><em><span style=\"text-decoration: underline\">Ejemplos de actualidad</span></em></strong><strong><em></em></strong></p>\n<p><strong><em>\u00a0</em></strong></p>\n<p><em>&#8211;<span style=\"text-decoration: underline\">A escala nacional</span>: No cabe acordar en sigilo, como lamentablemente se hizo, entre el PSOE y el PP la ley que abri\u00f3 la puerta a privatizaci\u00f3n de las cajas de ahorros hurtando, tanto el preceptivo debate parlamentario, como la consulta previa\u00a0 mediante referendum que deber\u00eda haber requerido una decisi\u00f3n tan importante.</em></p>\n<p><em><span style=\"text-decoration: underline\">-A escala auton\u00f3mica</span></em><span style=\"text-decoration: underline\"> y local</span>: <em>Un ejemplo paradigm\u00e1tico de despotismo local y regional fue la ingenier\u00eda del consenso elitista tan h\u00e1bilmente manejada por Florentino P\u00e9rez, para sacar adelante, ahogando la discusi\u00f3n en c\u00e1maras y plenos, con el acuerdo previo de todos los grupos pol\u00edticos, incluida IU, el doble pelotazo de recalificaci\u00f3n de terrenos y megaproyectos de la antigua y la nueva ciudad deportiva del Real Madrid. </em></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">\u00a0</span></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Axioma 3\u00ba</span></strong><strong>. </strong>Para que hacer viables los axiomas 1 y 2, un gobierno democr\u00e1tico no puede precipitar decisiones que afectan a la mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n sin haber estudiado previamente todas las posibles opciones, informado con transparencia y facilitado que la ciudadan\u00eda debidamente informada participe en las diversas instancias (mediante refer\u00e9ndum, en parlamentos, en plenos municipales, etc.) en la decisi\u00f3n del plan de acci\u00f3n que estime m\u00e1s pertinente. Pues adem\u00e1s de los partidos y de los jueces, la democracia debe incorporar Comisiones o Grupos orientados a promover trabajos de Planificaci\u00f3n Participativa, que ayuden a elaborar y priorizar propuestas a los distintos \u00e1mbitos de participaci\u00f3n, incluyendo las Asambleas al nivel m\u00e1s descentralizado, en barrios o pueblos (la experiencia de los Presupuestos Participativos indica c\u00f3mo se pueden regular y hacer viables estas pr\u00e1cticas).</p>\n<p><strong><em><span style=\"text-decoration: underline\">Ejemplos de actualidad</span></em></strong><strong>:</strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p><strong>&#8211; </strong><em><span style=\"text-decoration: underline\">A escala nacional</span></em>: Un gobierno no debe acordar ayudas a la banca en compra de activos (por el 5 % del PIB) y en avales (por el 10 %) del PIB, sin haber estudiado previamente los problemas que tiene la banca y sus posibles tratamientos, ni trazado planes a discutir y consensuar con transparencia en todas las instancias de participaci\u00f3n (incluido el refer\u00e9ndum, cuando la decisi\u00f3n afecte a la mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n y/o condicione el futuro del pa\u00eds, la regi\u00f3n o el municipio, o el de sectores econ\u00f3micos o sociales importantes).\u00a0 Un gobierno no debe endeudar al pa\u00eds (ampliando el d\u00e9ficit presupuestario y emitiendo deuda p\u00fablica), ni gastar sus dineros alegremente (como ocurri\u00f3 al principio de la segunda legislatura de Zapatero) sin debatir tan graves decisiones (en parlamentos y/o plenos municipales), ni someterlas a refer\u00e9ndum.</p>\n<p>&#8211; <em><span style=\"text-decoration: underline\">A escala auton\u00f3mica y municipal</span></em>: No cabe anteponer megaproyectos llave en mano de olimpiadas, o de \u201coperaciones\u201d inmobiliarias y/o de infraestructuras o de demolici\u00f3n-construcci\u00f3n de barrios enteros (recordemos El Cabanyal), sin haber planteado, ni discutido planes de futuro m\u00e1s amplios, con diversos escenarios, que permitan la participaci\u00f3n ciudadana en la toma de decisiones a todos los niveles implicados.</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Axioma 4\u00ba</span></strong><strong>. </strong>Un gobierno democr\u00e1tico tiene que incentivar y acoger con el m\u00e1ximo inter\u00e9s y apoyo institucional las leyes y/o propuestas surgidas por iniciativa popular.</p>\n<p>Hay que advertir que los refer\u00e9ndum fruto de Iniciativas Legislativas Populares o de amplios movimientos sociales, de abajo a arriba, plantean las preguntas que se han debatido entre la gente. Mientas que los refer\u00e9ndum que se plantean desde gobiernos suelen albergar preguntas con truco para conseguir que salga lo que se quiere desde el poder (para eso recurren a estudios previos de opini\u00f3n). De ah\u00ed que corresponde a los movimientos sociales de base denunciar esos trucos para corregirlos y/o desactivarlos. Con esta distinci\u00f3n este axioma deber\u00eda ser prioritario, porque la axiom\u00e1tica de la participaci\u00f3n propuesta deber\u00eda partir de la voluntad e iniciativa de la gente como base de la democracia, pero conviene aclarar que el orden en el que se presentan los axiomas no presupone ninguna jerarqu\u00eda de importancia ya que, en el fondo, todos est\u00e1n relacionados y se apoyan unos y otros.</p>\n<p><strong>&#8211; <em><span style=\"text-decoration: underline\">Ejemplos de actualidad</span></em>: </strong>En estos meses se ha presentado una iniciativa legislativa popular para frenar la oleada de desahucios que esta provocando la banca y el desempleo, haciendo la propuesta de que sea suficiente la \u201cdaci\u00f3n\u201d de la vivienda y no tener que seguir pagando al banco toda la cantidad adeudada, cuando el banco ya se queda con la casa. Pero a pesar de mostrarse de acuerdo altos dignatarios del PP-PSOE, est\u00e1 propuesta no se someter\u00e1 a referendum sino que tras breve debate seguramente se le dar\u00e1 carpetazo por el bipartidismo obediente a los bancos.</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">\u00a0</span></strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Axioma 5\u00ba</span></strong><strong>. </strong>Un gobierno democr\u00e1tico no solo tiene que incentivar el buen funcionamiento de los instrumentos de participaci\u00f3n y deliberaci\u00f3n actualmente existentes (Axioma 2\u00aa), sino que adem\u00e1s tiene que apoyar con medios la extensi\u00f3n de estos instrumentos por todo el cuerpo social a fin de cubrir el actual d\u00e9ficit de participaci\u00f3n e implicaci\u00f3n de la ciudadan\u00eda en la decisi\u00f3n, el control y la gesti\u00f3n de lo p\u00fablico.</p>\n<p><strong>&#8211; <em><span style=\"text-decoration: underline\">Ejemplos de actualidad</span></em>: </strong>El movimiento del 15-M es una buena prueba de lo que puede ser la iniciativa desde la base, que ha escapado a posibilidad de ser manejado o de servir a siglas o a dirigentes. Y, al proyectarse en las asambleas de barrios y pueblos, deber\u00eda ser saludado como una aut\u00e9ntica profundizaci\u00f3n democr\u00e1tica, como por otra\u00a0 parte parece que dicen las encuestas, aunque no lo sea por el bi-partidismo reinante, temeroso de perder el monopolio del poder que acostumbra a ejercer en connivencia con las elites empresariales.</p>\n<p>Aunque el orden de presentaci\u00f3n de los Axiomas va desde poder a la base, las iniciativas m\u00e1s cre\u00edbles e interesantes van desde la base hasta el poder. Lo hemos comentado en relaci\u00f3n con la convocatoria de posibles referendum. Para el movimiento surgido en el 15-M deber\u00edamos proponer ya que se lance la reclamaci\u00f3n de alg\u00fan refer\u00e9ndum concreto, como acaba de pasar en Italia o en Islandia. Por ejemplo, sobre el tema de los desahucios y la \u201cdaci\u00f3n en pago\u201d, sobre lo que hay mucho consenso, sobre el pacto del Euro,\u2026o, en el caso de la Comunidad de Madrid, sobre el empe\u00f1o del gobierno de privatizar el Canal de Isabel II.</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Corolario</span></strong>: Si, como ha venido siendo habitual, el gobierno decide y act\u00faa sin tener en cuenta a la ciudadan\u00eda, evita el debate en los propios \u00f3rganos deliberativos del Estado a trav\u00e9s de oscuras componendas extraparlamentarias u otros ardides y no incentiva, sino que castiga, las iniciativas ciudadanas de participaci\u00f3n, control y legislaci\u00f3n, ese gobierno no debe llamarse democr\u00e1tico, sino desp\u00f3tico o autocr\u00e1tico, por mucho que fuera votado en su d\u00eda por una minor\u00eda suficiente del censo electoral.</p>\n<p><strong><em>&#8211;<span style=\"text-decoration: underline\">Ejemplo a peque\u00f1a escala</span></em></strong>: En un pueblo de la sierra de Madrid el PP sac\u00f3 295 votos (obteniendo la mayor\u00eda absoluta), el PSOE 188, Zaide 83, Iu \u00a044 (la oposici\u00f3n suma 315), y los Nulos 40, en Blanco 21, y Abstenciones 287 (suman 348). Es decir, que con menos de un tercio de los votos posibles la Ley Electoral le confiere a un partido el gobierno, y este se puede permitir no consultar a la poblaci\u00f3n (que mayoritariamente\u00a0 no le apoya) en los siguientes cuatro a\u00f1os.</p>\n<p>A la luz de lo anterior, cabe concluir que los votos no facultan a los gobernantes a comportarse de modo desp\u00f3tico, ignorar e incluso castigar a la ciudadan\u00eda, hurt\u00e1ndole derechos y dineros con medidas y megaproyectos que no hab\u00edan sido ni siquiera explicitados en las campa\u00f1as, como lamentablemente ha venido ocurriendo, haciendo alarde de malas pr\u00e1cticas que el presente texto trata de denunciar y corregir.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u00a1NO M\u00c1S ATROPELLOS! Propuesta de AXIOMAS DE PARTICIPACI\u00d3N a respetar por gobiernos democr\u00e1ticos Jos\u00e9 Manuel Naredo y Tom\u00e1s R. Villasante &#8212;o0o&#8212; Introducci\u00f3n Cuando se le pregunta al 15-M que cu\u00e1les son sus propuestas, creemos que su principal y primera propuesta &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/enlaces-y-documentos-de-interes/%c2%a1no-mas-atropellos/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "parent": 88,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/115"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=115"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/115/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 120,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/115/revisions/120"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/88"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=115"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 105,
  "date": "2011-06-23T08:53:36",
  "date_gmt": "2011-06-23T08:53:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?p=105"
  },
  "modified": "2011-06-23T08:53:36",
  "modified_gmt": "2011-06-23T08:53:36",
  "slug": "propuesta-de-orden-del-dia-para-la-asamblea-aravaca-del-256",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/06/23/propuesta-de-orden-del-dia-para-la-asamblea-aravaca-del-256/",
  "title": {
    "rendered": "Propuesta de orden del d\u00eda para la Asamblea Aravaca del 25/6"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>a. Para que las Asambleas cumplan su funci\u00f3n de informar y ser informadas, participar en las acciones y poder debatir temas de inter\u00e9s, se sugiere que mantengan una estructura b\u00e1sica del tipo:<br />\ni. Informaci\u00f3n<br />\nii. Acciones propuestas (inmediatas, pr\u00f3ximas o a m\u00e1s largo plazo) : firmas, concentraciones, anti-desahucios, encuentros, marchas, etc.<br />\niii. Debates<br />\nb. Para el s\u00e1bado 25/6 (ya con nuestra hermosa pancarta que se ha paseado por Madrid) se propone el siguiente orden del d\u00eda (abierto)<br />\n1. Elecci\u00f3n de animadores, recuerdo de la normas de expresi\u00f3n en asambleas.<br />\n2. Informe sobre las acciones realizadas y sobre la mani del 19J. (La COCE sugiere que la realice Marta L, (con la ayuda de su amiga Mafalda). Si Marta no pudiera se solicita alguien que pueda preparar una informaci\u00f3n sencilla y viva.<br />\n3. Red de Comunicaci\u00f3n (Concha)<br />\n4. Informaci\u00f3n de las Comisiones de la AdA.<br />\n5. Acciones inmediatas previstas para fin de junio y julio. (\u00bfQui\u00e9n se anima a recoger la informaci\u00f3n de la Red y hacer una lista y c\u00f3mo unirse a cada acci\u00f3n?)<br />\n6. Debates:<br />\n\u2022 Estructura y funcionamiento de la Comisi\u00f3n de Barrios<br />\n\u2022 Los 5 puntos (s\u00f3lo aquellos puntos en los que no hab\u00eda consenso)<br />\n\u2022 Ideas para las pr\u00f3ximas Asambleas de Comisiones de Acci\u00f3n Inter-Barrios y Municipios de Madrid.<br />\n\u2022 Posibles acciones de cara a las fiestas de Aravaca de principios de septiembre.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>a. Para que las Asambleas cumplan su funci\u00f3n de informar y ser informadas, participar en las acciones y poder debatir temas de inter\u00e9s, se sugiere que mantengan una estructura b\u00e1sica del tipo: i. Informaci\u00f3n ii. Acciones propuestas (inmediatas, pr\u00f3ximas o &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/06/23/propuesta-de-orden-del-dia-para-la-asamblea-aravaca-del-256/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/105"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=105"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/105/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 106,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/105/revisions/106"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=105"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=105"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=105"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 94,
  "date": "2011-06-22T20:40:44",
  "date_gmt": "2011-06-22T20:40:44",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?page_id=94"
  },
  "modified": "2011-09-26T23:45:49",
  "modified_gmt": "2011-09-26T23:45:49",
  "slug": "comisiones",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/comisiones/",
  "title": {
    "rendered": "Comisiones"
  },
  "content": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 1,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/94"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=94"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/94/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 197,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/94/revisions/197"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=94"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 88,
  "date": "2011-06-22T20:33:30",
  "date_gmt": "2011-06-22T20:33:30",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?page_id=88"
  },
  "modified": "2012-04-01T10:39:54",
  "modified_gmt": "2012-04-01T08:39:54",
  "slug": "enlaces-y-documentos-de-interes",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/enlaces-y-documentos-de-interes/",
  "title": {
    "rendered": "Enlaces y documentos"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Las siguientes p\u00e1ginas contienen gran cantidad de informaci\u00f3n relacionada con los temas que tratamos en las asambleas:</p>\n<p><a href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/\">http://madrid.tomalosbarrios.net/</a></p>\n<p><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/\">http://madrid.tomalaplaza.net/</a></p>\n<p><a href=\"http://www.democraciarealya.es/\">http://www.democraciarealya.es/</a></p>\n<p><a href=\"http://www.attac.es/\">http://www.attac.es/</a></p>\n<p><a href=\"http://periodismohumano.com/temas/15M\">http://periodismohumano.com/temas/15M</a></p>\n<p><a href=\"http://www.diagonalperiodico.net/\">http://www.diagonalperiodico.net/</a></p>\n<p><a href=\"http://info.nodo50.org/\">http://info.nodo50.org/\u00a0</a></p>\n<p><a href=\"http://www.rebelion.org/\">http://www.rebelion.org/</a></p>\n<p><a href=\"http://www.juventudsinfuturo.net/\">\u00a0http://www.juventudsinfuturo.net/</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Colectivos vecinos:</p>\n<p><a href=\"http://www.nodo50.org/colectivo1984/\">http://www.nodo50.org/colectivo1984/</a></p>\n<p><a href=\"http://asambleapopularmoncloadebod.wordpress.com/\">http://asambleapopularmoncloadebod.wordpress.com/</a></p>\n<p><a href=\"http://pozuelo.tomalosbarrios.net/\">http://pozuelo.tomalosbarrios.net/</a></p>\n<p><a href=\"http://majadahonda.tomalosbarrios.net/\">http://majadahonda.tomalosbarrios.net/</a></p>\n<p><a title=\"Plataforma por la Educaci\u00f3n P\u00fablica de Pozuelo y Aravaca\" href=\"http://aravaca.tomalosbarrios.net/2012/03/06/plataforma-por-la-educacion-publica-de-pozuelo-y-aravaca/\">http://lapublicadepozueloaravaca.blogspot.com/</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Las siguientes p\u00e1ginas contienen gran cantidad de informaci\u00f3n relacionada con los temas que tratamos en las asambleas: http://madrid.tomalosbarrios.net/ http://madrid.tomalaplaza.net/ http://www.democraciarealya.es/ http://www.attac.es/ http://periodismohumano.com/temas/15M http://www.diagonalperiodico.net/ http://info.nodo50.org/\u00a0 http://www.rebelion.org/ \u00a0http://www.juventudsinfuturo.net/ &nbsp; Colectivos vecinos: http://www.nodo50.org/colectivo1984/ http://asambleapopularmoncloadebod.wordpress.com/ http://pozuelo.tomalosbarrios.net/ http://majadahonda.tomalosbarrios.net/ http://lapublicadepozueloaravaca.blogspot.com/</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 1,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/88"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=88"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 18,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/88/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 90,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/88/revisions/90"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=88"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 83,
  "date": "2011-06-21T11:33:32",
  "date_gmt": "2011-06-21T11:33:32",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/06/15m-news.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-21T11:33:32",
  "modified_gmt": "2011-06-21T11:33:32",
  "slug": "15m-news-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/enlaces-y-documentos-de-interes/15m-news/15m-news-2/",
  "title": {
    "rendered": "15m-news"
  },
  "author": 310,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/06/15m-news.pdf'>15m-news</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>15m-news</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 79,
  "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/06/15m-news.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/83"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=83"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 79,
  "date": "2011-06-21T11:31:29",
  "date_gmt": "2011-06-21T11:31:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?page_id=79"
  },
  "modified": "2011-09-10T16:25:25",
  "modified_gmt": "2011-09-10T16:25:25",
  "slug": "15m-news",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/enlaces-y-documentos-de-interes/15m-news/",
  "title": {
    "rendered": "15M news"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Para acceder al noticiario creado por el movimiento fuera de los canales convencionales de manipulaci\u00f3n, entra en la p\u00e1gina <a title=\"15M News\" href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/periodico-15m-news/\">http://madrid.tomalaplaza.net/periodico-15m-news/</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Para acceder al noticiario creado por el movimiento fuera de los canales convencionales de manipulaci\u00f3n, entra en la p\u00e1gina http://madrid.tomalaplaza.net/periodico-15m-news/</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "parent": 88,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/79"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=79"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/79/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 179,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/79/revisions/179"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/88"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=79"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 77,
  "date": "2011-06-21T11:17:10",
  "date_gmt": "2011-06-21T11:17:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?p=77"
  },
  "modified": "2011-06-21T11:17:10",
  "modified_gmt": "2011-06-21T11:17:10",
  "slug": "acta-de-la-ii-asamblea-de-barrios-temas-a-tratar-en-la-siguiente-asamblea",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/06/21/acta-de-la-ii-asamblea-de-barrios-temas-a-tratar-en-la-siguiente-asamblea/",
  "title": {
    "rendered": "acta de la II asamblea de barrios &#8211; temas a tratar en la siguiente asamblea"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>1. Lugar y fecha de la pr\u00f3xima asamblea</strong>: Domingo <strong>26 de junio en Sol, a las 19h</strong>.</p>\n<p><strong>2. Orden del d\u00eda:</strong></p>\n<ol>\n<li><a title=\"Acta de la Asamblea Interna de la Comisi\u00f3n de Barrios, 9 de junio de 2011\" href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/2011/06/10/acta-de-la-asamblea-interna-de-la-comision-de-barrios-9-de-junio-de-2011-2/\">Propuesta de estructura y funcionamiento de la APM</a>, propuesta por la Comisi\u00f3n de Barrios.</li>\n<li>Trabajo en grupos con criterio geogr\u00e1fico durante aproximadamente una hora.</li>\n<li>Respuesta de las Asambleas locales a las 6 propuestas comunes recogidas de las actas de 28 y 29 de mayo.</li>\n<li>Propuestas de acci\u00f3n consensuadas en cada asamblea local surgidas con posterioridad al 29 de mayo que busquen convertirse en iniciativas comunes recabando el mayor apoyo posible.</li>\n<li>Varios</li>\n</ol>\n<p>\u00a0</p>\n<p><strong>3. Posici\u00f3n de las Asambleas Locales respecto a los 6 puntos.</strong></p>\n<ol>\n<li>Condena de la actuaci\u00f3n del Conseller Felip Puig, exigencia de su dimisi\u00f3n y petici\u00f3n de responsabilidades por la actuaci\u00f3n de los Mossos en el desalojo de la acampada de Barcelona. El 76 % de las asambleas lo han consensuado, en el resto no se ha tratado.</li>\n<li>Participaci\u00f3n de las asambleas en la marcha de las columnas del 19J: Un 87% de las asambleas locales han consensuado participar. En un 11% no se ha tratado esta propuesta. En una Asamblea no se ha llegado a consenso sobre el modo de participaci\u00f3n, y hay un disenso por\u00a0 parte de la Asamblea de Hispanoam\u00e9rica, basado no en el desacuerdo con los objetivos de la marcha, sino en que el manifiesto de la convocatoria utiliza un lenguaje que han considerado excluente. Seg\u00fan la metodolog\u00eda asamblearia propuesta al inicio de la APM, ser\u00eda un caso de consenso.</li>\n<li>Concentraciones peri\u00f3dicas en Sol tras el desmantelamiento de la acampada. El 71% de las asambleas se posicionan a favor, en el resto no se ha tratado el tema.</li>\n<li>Acciones contra los desahucios de viviendas. El 72% de las Asambleas ha consensuado este punto, una lo ha tratado pero no se lleg\u00f3 a alcanzar ning\u00fan consenso al respecto y en el resto no se ha llegado a tratar el tema.</li>\n<li>Asistencia de l@s vecin@s a los plenos municipales: El 70% de las asambleas ha tratado y consensuado esta propuesta; en 2 asambleas se ha tratado pero no se ha consensuado nada al respecto; en el resto de asambleas no ha sido incluido en el orden del d\u00eda.</li>\n<li>Reforma de la Ley Electoral. En un 45% de las asambleas se ha consensuado este punto; en 2 se ha tratado pero no se ha llegado a ning\u00fan consenso y en el resto no se ha llegado tratar.</li>\n</ol>\n<p>\u00a0</p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p><strong>4. Propuestas consensuadas en asambleas locales con posterioridad al 29 de mayo. </strong></p>\n<p>Se recogieron multitud de propuestas, que segu\u00edan necesariamente el criterio de tener el objetivo de ser consensuadas por la APM. En muchos casos son iniciativas de asambleas locales que buscan el apoyo y solidaridad de las personas pertenecientes a otras asambleas. En este acta se reflejan las propuestas seg\u00fan este criterio:</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Calendario de acciones concretas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Propuestas relativas a la organizaci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Propuestas gen\u00e9ricas de acci\u00f3n.</p>\n<ul>\n<li><strong>Calendario de acciones concretas.</strong></li>\n</ul>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>Martes 14 de junio</strong>: la Asamblea de Villaverde convoca una concentraci\u00f3n en la Asamblea de Madrid-Entrev\u00edas\u00a0<strong>contra la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II</strong>, a las 11.30am.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>Mi\u00e9rcoles 15 de junio</strong>: La Asamblea de Tetu\u00e1n cita a todas las personas que quieran colaborar en\u00a0<strong>detener un desahucio</strong> a las 9.30 h en el metro de Tetu\u00e1n, salida Algodonales.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>Jueves 16 de junio</strong>: La Asamblea de Carabanchel llama a la participaci\u00f3n en una marcha a las 18h, de Marqu\u00e9s de Vadillo a Oporto, contra el cierre del\u00a0<strong>Centro Ocupacional Magerit</strong>.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>Vienes 17 de junio</strong>: Concentraci\u00f3n de protesta en la Plaza de Cibeles, a las 10h, en contra de los derribos de\u00a0<strong>Ca\u00f1ada Real</strong>. Ese mismo d\u00eda hay planteadas dos reuniones de<strong>difusi\u00f3n</strong> de la marcha del\u00a0<strong>19J</strong> en Tirso de Molina, a las 11 y a las 17h.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>S\u00e1bado 18 de junio</strong>: Adem\u00e1s de una nueva reuni\u00f3n de difusi\u00f3n del 19J en Tirso de Molina (11h), se ha convocado una concentraci\u00f3n de\u00a0<strong>protesta contra la precariedad laboral</strong> a las 19h, en Gran V\u00eda 32, frente a las oficinas del Grupo PRISA.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>Domingo 19 de junio</strong>: Desde primera hora de la ma\u00f1ana, comienzan las\u00a0<strong>marchas anticrisis</strong> en los puntos de salida de las columnas, que tendr\u00e1 su destino en la Plaza de Neptuno, al haberse desautorizado la finalizaci\u00f3n en el Congreso (www.marchasanticrisis.wordpress.com).</p>\n<p>Tambi\u00e9n esa misma ma\u00f1ana se ha convocado una concentraci\u00f3n frente a los dep\u00f3sitos de agua de la Calle Garc\u00eda Noblejas en protesta\u00a0<strong>contra la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II, </strong>a las 9h.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>Mi\u00e9rcoles 22 de junio</strong>:\u00a0 Se propone una iniciativa contra los bancos. Se sugiere dirigirse a las 11h a las oficinas bancarias de los barrios para abrir una cuenta por persona, con \u00fanicamente un c\u00e9ntimo de capital para generar gastos administrativos (la misma acci\u00f3n se propone, dirigido a bancos situados en centros comerciales el s\u00e1bado 25 de junio). Tambi\u00e9n el 22 de junio hay planteadas <strong>dos concentraciones</strong> en Vallecas: la primera a las 18.30h frente al <strong>Hospital Virgen de la Torre</strong>, para protestar contra la desaparici\u00f3n del servicio de Radiolog\u00eda; y las <strong>20.30h</strong> en el cruce de la calle Enrique Garc\u00eda \u00c1lvarez con Camino de Vasares, para solicitar un paso al Hospital Infanta Leonor.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>S\u00e1bado 25 de junio</strong>: Marcha del Ministerio de Asuntos Exteriores a Sol en apoyo a las revoluciones \u00e1rabes.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>Domingo 26 de junio</strong>: En Moratalaz se llevar\u00e1n a cabo actividades culturales y art\u00edsticas en la Calle Carantona de 12 a 22h, bajo el lema <strong>Cultura en la calle</strong>, Tambi\u00e9n ese d\u00eda habr\u00e1 performances en el <strong>Retiro</strong> y un pasacalles desde las 12.30h, para protestar contra el sistema bipartidista.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>Lunes 4 de julio</strong>: Convocatoria para la paralizaci\u00f3n de un <strong>deshaucio</strong> en La Elipa (pendiente de confirmar).</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>Domingo 17 de julio</strong>: <strong>Concentraci\u00f3n</strong> de protesta contra la <strong>reinvestidura</strong> de Esperanza Aguirre en San Fernando de Henares.</p>\n<p>&#8211;</p>\n<ul>\n<li><strong>Propuestas relativas a organizaci\u00f3n</strong></li>\n</ul>\n<p>Han llegado varias propuestas relativas a la creaci\u00f3n de estructuras intermedias entre las asambleas locales y la APM, con criterio geogr\u00e1fico (asambleas de distrito que re\u00fanan a varios enlaces en representaci\u00f3n de las asambleas de barrio, agrupaciones de asambleas de pueblos, etc.). Tambi\u00e9n han aparecido varias propuestas de creaci\u00f3n de redes (por ejemplo una red de trabajo eficiente en los municipios del sur de Madrid, o una comisi\u00f3n de Legal que d\u00e9 respuesta a las necesidades de varias asambleas o un grupo de Pol\u00edtica que lleve sus l\u00edneas de debate a las asambleas).</p>\n<p>Tambi\u00e9n se ha indicado la necesidad de establecer puntos informativos f\u00edsicos para que aquellas personas que no tengan acceso a internet puedan informarse sobre sus asambleas, actas, etc.</p>\n<ul>\n<li><strong>Propuestas gen\u00e9ricas de acci\u00f3n</strong></li>\n</ul>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Brigadas vecinales contra las redadas racistas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Recogidas de firmas para llevar a cabo iniciativas legislativas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Denunciar y exigir responsabilidades mediante proceso judicial a Aznar por la ley de propiedad del suelo de 1998 (como responsable directo de la crisis) y a Zapatero por la mala gesti\u00f3n de la crisis</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Revisi\u00f3n y estudio del Reglamento de R\u00e9gimen Interno de las Corporaciones Locales y de la Ley de R\u00e9gimen Local.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Exigencia de transparencia en las cuentas p\u00fablicas de Juntas de Distrito, Ayuntamientos, Comunidades Aut\u00f3nomas y cualquier otra entidad p\u00fablica.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Exigencias de limitaci\u00f3n de los salarios de los pol\u00edticos (e incluso igualarlos al Salario M\u00ed\u00efnimo Interprofesional)</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Protestas masivas contra la corrupci\u00f3n pol\u00edtica y los pol\u00edticos imputados en procesos relacionados con la corrupci\u00f3n. Por ejemplo en un municipio se ha creado un grupo de trabajo sobre la corrupci\u00f3n que investigar\u00e1 la participaci\u00f3n en los plenos)</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Creaci\u00f3n de mecanismos de refer\u00e9ndum local sobre leyes que nos afecten.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Vigilancia de los programas de los partidos pol\u00edticos, car\u00e1cter de exigibilidad de los puntos prometidos</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Supresi\u00f3n de la concertaci\u00f3n en la educaci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Exigencia de la retirada del Plan General de Ordenaci\u00f3n Urbana y de una moratoria en la construcci\u00f3n para municipios con un n\u00famero significativo de viviendas vac\u00edas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Condenas y concentraciones contra la violencia policial</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Acciones contra desahucios y desalojos. Daci\u00f3n en pago en caso de no poder hacer frente a los costes de las hipotecas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Iniciativas de tiendas gratis</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Banco de Tiempo</p>\n<p><strong>5. Varios</strong></p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 La <strong>Comisi\u00f3n de Acampados</strong>, que recibe la invitaci\u00f3n de los barrios de Moratalaz, Villa de Vallecas y Barrios Fantasma (acampados en la Cuesta Moyano), solicita al resto de asambleas que se recoja su intenci\u00f3n de ser acogidos por los barrios en su acampada itinerante. Su correo de contacto es <a href=\"mailto:madridacampadaitinerante@gmail.com\">madridacampadaitinerante@gmail.com</a>.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Desde la acampada de <strong>Avil\u00e9s nos llega un mensaje de fuerza y uni\u00f3n</strong>. Se ha levantado la acampada y contin\u00faan las movilizaciones como la realizada el 5 de junio, que reuni\u00f3 a unas 15000 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>Dinamizaci\u00f3n de Asambleas ofrecen impartir talleres </strong>a todos los barrios y municipios que lo necesiten. En principio el n\u00famero m\u00ednimo de asistentes estar\u00eda en torno a los 20, para que tengan una parte pr\u00e1ctica. Abren periodo de inscripci\u00f3n en el correo <strong>taller.soldinamizacion@gmail.com</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>1. Lugar y fecha de la pr\u00f3xima asamblea: Domingo 26 de junio en Sol, a las 19h. 2. Orden del d\u00eda: Propuesta de estructura y funcionamiento de la APM, propuesta por la Comisi\u00f3n de Barrios. Trabajo en grupos con criterio &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/06/21/acta-de-la-ii-asamblea-de-barrios-temas-a-tratar-en-la-siguiente-asamblea/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/77"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=77"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/77/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 78,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/77/revisions/78"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=77"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=77"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=77"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 72,
  "date": "2011-06-18T20:09:54",
  "date_gmt": "2011-06-18T20:09:54",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?p=72"
  },
  "modified": "2011-06-18T20:09:54",
  "modified_gmt": "2011-06-18T20:09:54",
  "slug": "urgente-salida-desde-aravaca-hacia-la-mani",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/06/18/urgente-salida-desde-aravaca-hacia-la-mani/",
  "title": {
    "rendered": "Urgente: salida desde Aravaca hacia la mani"
  },
  "content": {
    "rendered": "<h1><a href=\"mailto:Compa\u00f1er@s\">Compa\u00f1er@s</a>!</h1>\n<p>En la asamblea se han decidido tres horas y sitios diferentes para encontrarnos e ir juntos a la manifestaci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211; 1er encuentro a las 10\u00b400 h. \u00a0en la Pza. de Ntra. Srta. del Buen Consejo. Se supone el m\u00e1s importante para que <a href=\"mailto:l@s\">l@s</a> <a href=\"mailto:vecin@s\">vecin@s</a> nos vean salir del pueblo todos juntos.</p>\n<p>-2\u00ba encuentro: a las 10\u00b430 h. en Moncloa (antigua parada del 160)</p>\n<p>-3er encuentro: a las 11\u00b400 h. \u00a0en el Templo de Debod.</p>\n<p>En todos los casos\u00a0 buscar la pancarta grande y los globos para poder encontrar a los dem\u00e1s.</p>\n<p>No podemos faltar porque este ser\u00e1 el comienzo del verdadero \u00e9xito del movimiento. Que se enteren de que esto acaba de empezar! Vamos a llenar la calle con nuestro grito silencioso!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Compa\u00f1er@s! En la asamblea se han decidido tres horas y sitios diferentes para encontrarnos e ir juntos a la manifestaci\u00f3n. &#8211; 1er encuentro a las 10\u00b400 h. \u00a0en la Pza. de Ntra. Srta. del Buen Consejo. Se supone el m\u00e1s &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/06/18/urgente-salida-desde-aravaca-hacia-la-mani/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/72"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=72"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/72/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 73,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/72/revisions/73"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=72"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=72"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=72"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 68,
  "date": "2011-06-18T19:37:50",
  "date_gmt": "2011-06-18T17:37:50",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?page_id=68"
  },
  "modified": "2012-03-31T09:47:33",
  "modified_gmt": "2012-03-31T07:47:33",
  "slug": "acta-18-de-junio-de-2011",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-18-de-junio-de-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta Asamblea 18 Junio 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Este acta refleja el desarrollo de la Asamblea Popular de Aravaca realizada el s\u00e1bado 18 de junio de 2011 en la Plaza de Nuestra Se\u00f1ora del Buen Consejo que ha contado con la asistencia de unos 50 vecinos.<br />\n\u00a0<br />\nDebido a la manifestaci\u00f3n prevista para el 19 de junio contra el Pacto del Euro, se pretende recortar la duraci\u00f3n de la Asamblea para poder destinar un tiempo a preparar la carteler\u00eda, globos y pancartas.<br />\n\u00a0<br />\nTras un repaso de los materiales de papeler\u00eda disponibles, se considera que no es necesario hacer una colecta econ\u00f3mica por el momento, pero que los gastos quedan anotados para el futuro. Algunos vecinos insisten en tener una peque\u00f1a organizaci\u00f3n econ\u00f3mica cuanto antes.<br />\n\u00a0<br />\nLa Asamblea comienza con el nombramiento de moderador, anotador de turno de palabra y responsable del acta.<br />\n\u00a0<br />\n&#8211; Como primer punto del orden del dia se explican los temas tratados en la Asamblea General de Sol el domingo 12 de Junio, a la que asistieron 3 representantes del barrio. [a\u00f1adir enlace al acta en comentarios por favor].<br />\nSe debate acerca de los grupos en los que participar, puesto que hay libertad para cambiar. Inicialmente Aravaca queda englobado con Moncloa, Fuencarral y Bego\u00f1a, pero se considera que hay muchos puntos en com\u00fan con Pozuelo y Majadahonda. Por otro lado, los servicios municipales se reciben de Madrid. Finalmente se acuerda colaborar con los dos grupos, tratando los temas m\u00e1s adecuados en cada uno.<br />\n\u00a0<br />\n&#8211; Como siguiente punto del orden del d\u00eda, las Comisiones detallan sus conclusiones:<br />\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Comisi\u00f3n de Global:<br />\n[a\u00f1adir enlace al acta en comentarios por favor].<br />\nEl trabajo de la comisi\u00f3n se ha centrado en el debate sobre el Pacto del Euro, con vista a la manifestaci\u00f3n del 19J. Se exponen los puntos m\u00e1s cr\u00edticos, a nivel econ\u00f3mico y pol\u00edtico. Debido a la importancia del tema, se solicita que se discuta en profundidad en pr\u00f3ximas asambleas.<br />\nTambi\u00e9n se inicia el debate sobre la obligatoriedad del cumplimiento de los programas electorales.<br />\nSe convoca a la siguiente reuni\u00f3n el martes 21 de Junio a las 18,30 en el parque de la Iglesia, para tratar temas de vivienda y separaci\u00f3n de poderes. Se anima a la gente a preparar los temas y asistir.<br />\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Comisi\u00f3n de Organizaci\u00f3n:<br />\n[a\u00f1adir enlace al acta en comentarios por favor].<br />\nSe exponen los problemas para acceder a la documentaci\u00f3n online. Se recuerda que hay voluntarios para ayudar a las personas que lo soliciten.<br />\n[a\u00f1adir fecha y lugar de la pr\u00f3xima reuni\u00f3n en comentarios, por favor]<br />\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Comisi\u00f3n de Local<br />\nSe considera grave el poco apoyo recibido por esta Comisi\u00f3n y se urge a buscar soluciones, m\u00e1s personas, cambios de fecha, etc.<br />\n\u00a0<br />\n&#8211; Como siguiente orden del punto del d\u00eda, se detalla la movilizaci\u00f3n para la manifestaci\u00f3n del 19J. La columna de nuestra zona saldr\u00e1 del Templo de Debod y confluir\u00e1 con todas las dem\u00e1s en Neptuno.<br />\nSe acuerdan los siguientes puntos de encuentro:<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 10h Aravaca, Plaza de Nuestra Se\u00f1ora del Buen Suceso.<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 10,30h Moncloa, antigua parada autob\u00fas 160.<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 11h Templo de Debod, bajo la pancarta de Aravaca.<br />\n\u00a0<br />\n&#8211; El \u00faltimo punto del orden del d\u00eda es la preparaci\u00f3n del material para la manifestaci\u00f3n. Se reparten los globos con soporte tipo junco, cartulina, y aviones para expresar peticiones individuales. Se prepara una pancarta que se espera poder reutilizar en pr\u00f3ximas asambleas.<br />\n\u00a0<br />\n\u00a0<br />\nFuera del orden del d\u00eda se debate acerca de la utilizaci\u00f3n de la violencia. Hay consenso en que se deben perseguir v\u00edas pac\u00edficas, y que la violencia oculta el mensaje del movimiento. Algunas personas defienden acciones m\u00e1s directas. Se acuerda profundizar el tema en reuniones pr\u00f3ximas.<br />\nTambi\u00e9n se expone la manipulaci\u00f3n informativa a la que est\u00e1 sujeta el movimiento, detallando el caso del deshaucio en el que result\u00f3 atacado un pol\u00edtico, y la censura de los v\u00eddeos en los que aparecen polic\u00edas infiltrados.<br />\nRespecto a la manifestaci\u00f3n, se informa de que hay publicadas pautas para aislar a los violentos [a\u00f1adir enlace en comentarios por favor], como rodearlos y/o tomar fotograf\u00edas. No hay consenso para la aplicaci\u00f3n de estas medidas.<br />\n\u00a0<br />\nRespecto al pasacalles, por la falta de equipo de sonido y de personas que puedan acudir, se decide sustituirlo por un reparto de octavillas.<br />\n\u00a0<br />\n\u00a0<br />\nQueda pendiente por decidir fecha y lugar de la pr\u00f3xima Asamblea, (recordando que la pr\u00f3xima semana hay puente).</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Este acta refleja el desarrollo de la Asamblea Popular de Aravaca realizada el s\u00e1bado 18 de junio de 2011 en la Plaza de Nuestra Se\u00f1ora del Buen Consejo que ha contado con la asistencia de unos 50 vecinos. \u00a0 Debido &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-18-de-junio-de-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "parent": 2,
  "menu_order": 995,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/68"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=68"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/68/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 502,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/68/revisions/502"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=68"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 66,
  "date": "2011-06-18T19:32:37",
  "date_gmt": "2011-06-18T19:32:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?p=66"
  },
  "modified": "2011-06-18T19:32:37",
  "modified_gmt": "2011-06-18T19:32:37",
  "slug": "convocatorias-1920-y-21-de-junio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/06/18/convocatorias-1920-y-21-de-junio/",
  "title": {
    "rendered": "convocatorias 19,20 y 21 de Junio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>A tod@s aquell@s que puedan difundir estas convocatorias, en especial a las Asambleas de Barrio, a quienes pedimos lean integramente en sus asambleas del s\u00e1bado (caso de tenerlas) la siguiente informaci\u00f3n:</p>\n<div>\n<div>[tras el primer ep\u00edgrafe &#171;Negociaci\u00f3n colectiva&#8230;&#187; viene un resumen de cuales son esas convocatorias, tras el segundo ep\u00edgrafe de &#171;Negociaci\u00f3n colectiva&#8230;&#187; viene la explicaci\u00f3n del por qu\u00e9 y el c\u00f3mo de las mismas, ambas partes muy interesantes para entender el todo]</p>\n<div>\n<h1><strong>NEGOCIACI\u00d3N COLECTIVA\u2026 \u00a1A LA CALLE!</strong></h1>\n<h2><strong>Actividades frente al Congreso 19, 21 y 22 de junio.</strong></h2>\n<div><strong><br />\n</strong></div>\n</div>\n<div>\n<p><strong>CONVOCATORIAS PARA LOS D\u00cdAS 19, 21 Y 22 DE JUNIO</strong></p>\n<p><strong>Porque violencia es no llegar a fin de mes y que manejen nuestras vidas sin darnos opci\u00f3n a r\u00e9plica, desde la comisi\u00f3n de Acci\u00f3n de Madrid os animamos a participar en las siguientes convocatorias relacionadas con las marchas anticrisis del 19 de junio y con la aprobaci\u00f3n de la Reforma de Negociaci\u00f3n Colectiva en el Congreso de los Diputados el Mi\u00e9rcoles 21 de junio:</strong></p>\n<p><strong>Domingo 19 de junio,</strong></p>\n<p><strong>De 9 a 13h:</strong>\u00a0Salida de las\u00a0<strong><em>Marchas Anticrisis</em></strong>\u00a0desde todo Madrid.</p>\n<p><strong>13.30h:</strong>\u00a0Encuentro de las columnas vecinales del sur en\u00a0<strong>Atocha\u00a0</strong>y del norte en\u00a0<strong>Cibeles</strong>.</p>\n<p><strong>14h:</strong>\u00a0Confluencia de todas las columnas en\u00a0<strong>Neptuno</strong>, frente al Congreso.</p>\n<p><strong>15h:</strong>\u00a0<strong><em>Picnic antifatiga</em></strong>, (\u00a1no te olvides el\u00a0<em>tupper</em>\u00a0y el mantel de cuadros!)</p>\n<p><strong>16h:</strong>\u00a0<strong><em>Conoce a tus vecin@s</em>:</strong>\u00a0debates, asambleas, micro abierto, encuentros interbarrios, conciertos, actividades\u2026 Por toda la zona colindante al Congreso habr\u00e1 infinidad de actividades relacionadas con la protesta y con las l\u00edneas de debate para la acci\u00f3n de los Grupos de Trabajo. *</p>\n<p><strong>20h:\u00a0</strong>Asamblea General en Sol.</p>\n<p>*Las zonas de\u00a0<em>Acampada</em>,\u00a0<em>Picnic</em>,\u00a0<em>Debate</em>,\u00a0<em>Concierto</em>,\u00a0<em>\u201cSpeak corner\u201d</em>\u00a0estar\u00e1n claramente se\u00f1alizadas. Habr\u00e1 un programa completo con todos los horarios y lugares, y un \u201cactiplano\u201d (o s\u00e9ase, el plano del activismo) para no perderse</p>\n<p><strong>Martes 21,</strong></p>\n<p><strong>19h:</strong>\u00a0Inicio de la\u00a0<strong><em>Acampada de Buenos D\u00edas Diputados e Imputados</em></strong>\u00a0(trae tienda y saco de dormir, y\u2026 \u00a1vente en pijama!)</p>\n<p><strong>20h:</strong>\u00a0<strong><em>Asamblea Informativa acerca de la Negociaci\u00f3n Colectiva</em></strong>: volcaremos toda la info trabajada estos d\u00edas</p>\n<p><strong>0h a 1h:</strong>\u00a0<strong><em>Actividades de buenas noches\u2026</em></strong></p>\n<p><strong>Mi\u00e9rcoles 22:</strong></p>\n<p><strong>8h:</strong>\u00a0<strong><em>Amanece ante el Congreso</em></strong>, demos los buenos d\u00edas a diputados e imputados, record\u00e9mosles que no nos representan, que aprobar por urgencia medidas contra los derechos laborales no les ser\u00e1 tan f\u00e1cil.</p>\n<p><strong>12h:\u00a0<em>Grupos de debate tem\u00e1ticos</em></strong>\u00a0por cada punto de la reforma de la negociaci\u00f3n colectiva.</p>\n<p><strong><strong><strong><strong>\u00a0</strong></strong></strong><strong>\u00a0</strong><strong>\u00a0</strong>19h:</strong>\u00a0<strong><em>Asamblea de puesta en com\u00fan de los puntos trabajados</em></strong>.</p>\n<p>M\u00e1s info en:</p>\n<p><a href=\"http://www.madrid.tomalosbarrios.net/\" target=\"_blank\">www.madrid.tomalosbarrios.net</a>\u00a0<a href=\"http://www.madrid.tomalaplaza.net/\" target=\"_blank\">www.madrid.tomalaplaza.net</a><a href=\"http://www.marchasanticrisis.wordpress.com/\" target=\"_blank\">www.marchasanticrisis.wordpress.com</a></p>\n<p><strong>DORM\u00cdAMOS, DESPERTAMOS\u2026</strong></p>\n<p><strong>EL 19 DE JUNIO, \u00a1CAMINEMOS JUNT@S CONTRA LA CRISIS Y EL CAPITAL!</strong></p>\n<p><strong>EL 21 DE JUNIO, \u00a1ACAMPEMOS JUNT@S CONTRA LA CRISIS Y EL CAPITAL!</strong></p>\n<p><strong>EL 22 DE JUNIO, \u00a1DECIDAMOS JUNT@S CONTRA LA CRISIS Y EL CAPITAL!</strong></p>\n<p><strong><br />\n</strong></p>\n<h1><strong>NEGOCIACI\u00d3N COLECTIVA\u2026 \u00a1A LA CALLE!</strong></h1>\n<h2><strong>Actividades frente al Congreso 19, 21 y 22 de junio.</strong></h2>\n<p><strong>VIOLENCIA ES NO LLEGAR A FIN DE MES:</strong></p>\n<p><strong>Este 14 de junio, la Asamblea de Barcelona acamp\u00f3 frente al parlamento de Catalu\u00f1a</strong>\u00a0para protestar contra los brutales recortes impuestos desde la Generalitat. Y al d\u00eda siguiente, mi\u00e9rcoles 15 de junio, cumpli\u00e9ndose un mes desde el inicio de las protestas de indignaci\u00f3n que ya\u00a0<a href=\"mailto:tod@s\" target=\"_blank\">tod@s</a>\u00a0conocemos,\u00a0<a href=\"mailto:l@s\" target=\"_blank\">l@s</a>\u00a0compa\u00f1er@s de Barcelona demostraron que si el pueblo se siente utilizado, manipulado y estafado, no va a esperar otros cuatro a\u00f1os para elegir a unos nuevos estafadores.</p>\n<p><strong>Los pol\u00edticos y los medios de comunicaci\u00f3n se encargaron de magnificar ciertos hechos aislados</strong>, gran parte de ellos muy probablemente llevados a cabo por los propios mossos infiltrados, y otra parte provocados por la enorme dosis de violencia a la que nos vemos sometid@s a diario. Que el Movimiento 15M est\u00e9 siendo capaz de llevar una estrategia de no violencia pese a la gran rabia e indignaci\u00f3n que nos llena, nos indica la enorme capacidad de autocontrol, serenidad y apoyo mutuo que portamos l@s indignad@s, capaces de enfrentarnos a su brutalidad con nuestras manos en alto. Pero nos parece c\u00ednico el que nos sorprendamos tanto de que la sensaci\u00f3n de ser marionetas produzca en algunas personas el olvidarse del sentir colectivo y que dejen salir toda esa rabia de una forma m\u00e1s individualista. No nos parece la forma m\u00e1s adecuada de canalizar su indignaci\u00f3n, pero entendemos sus motivos. \u00bfPor qu\u00e9 se pone en tela de juicio a todo el movimiento por unos hechos aislados? \u00bfPor qu\u00e9 se considera tan violento impedir el paso a aquellos que nos manipulan, si todos los d\u00edas la polic\u00eda nos impide el paso a nosotr@s en muchos lugares? \u00bfPor qu\u00e9 a penas se habl\u00f3 de los golpes que recibimos por parte de la polic\u00eda en la toma de investidura del alcalde de Madrid, que fueron much\u00edsimo m\u00e1s violentos y coactivos que los que recibieron el mi\u00e9rcoles los diputados catalanes? \u00bfQui\u00e9n juzgar\u00e1 a l@s polic\u00edas que nos llevan golpeando desde el 15 de Mayo en diversas ciudades de todo el estado? \u00bfY a los pol\u00edticos que dieron las \u00f3rdenes?</p>\n<p><strong>Y ahora nos tildan de\u00a0<a href=\"mailto:violent@s\" target=\"_blank\">violent@s</a>,</strong>\u00a0por demostrarles que ya no creemos en su juego, que sus vac\u00edos discursos de libertad ya no nos convencen, que nuestros sue\u00f1os no caben en sus urnas. Las miles de personas que recibieron a los diputados (que, pr\u00e1cticamente en su totalidad, lo hicieron de forma no violenta), lo hac\u00edan conscientes de que la clase pol\u00edtica no les representa, que las medidas que el Parlament trataba de aprobar les repercutir\u00e1n muy negativamente en sus vidas, y que nadie les est\u00e1 dejando opinar sobre las mismas, y mucho menos decidir si las aceptan o no.</p>\n<p><strong>Violencia es no llegar a fin de mes.</strong>\u00a0Violencia es que te convenzan de que este es el \u201cmenos malo\u201d de los mundos. Violencia es no poder decidir ni ser responsable de tu propia vida. Violencia es sentir que nos tienen atad@s de pies, manos, cerebro y coraz\u00f3n, mientras la televisi\u00f3n nos dice constantemente que somos libres. \u00bfQu\u00e9 libertad es esa de la cual solo se puede disentir por los cauces establecidos por ellos mismos? \u00bfQu\u00e9 libertad es escoger cada cuatro a\u00f1os entre un cielo gris oscuro y otro gris claro?</p>\n<p><strong>NOSOTR@S NO NOS ENCERRAMOS: \u00a1ACAMPEMOS Y DEBATAMOS FRENTE AL CONGRESO!</strong></p>\n<p><strong>Desde la comisi\u00f3n de Acci\u00f3n de Madrid queremos mostrar nuestra solidaridad con la lucha de Barcelona, que es la nuestra, acampando en el Paseo del Prado, junto al Congreso, la noche del martes 21 de junio. \u00bfPor qu\u00e9?\u00a0</strong>Porque el mi\u00e9rcoles 22 la Sesi\u00f3n Plenaria tratar\u00e1 de convalidar el REAL DECRETO-LEY 7/2011, de 10 de junio,\u00a0<strong>de medidas urgentes para la \u201cmejora\u201d de la negociaci\u00f3n colectiva</strong>. Esta reforma es la que ya nos llev\u00f3 la semana pasada en varias ocasiones a visitar las inmediaciones del Congreso, pues favorecer\u00e1 la flexibilidad interna con la que las empresas podr\u00e1n modificar m\u00e1s f\u00e1cilmente las ya penosas condiciones laborales, impondr\u00e1 los convenios empresariales sobre los sectoriales, y en general, dar\u00e1 un paso atr\u00e1s en los derechos laborales.</p>\n<p><strong>Por ello y porque de nuevo, al igual que en Catalu\u00f1a, no han consultado a nadie para tomar estas medidas,</strong>\u00a0<strong>el mi\u00e9rcoles les daremos los buenos d\u00edas a los diputados e imputados; pero no queremos centrarnos en ellos</strong>, pues seguimos considerando que\u00a0<strong>NO NOS REPRESENTAN</strong>, y es por ello que esta acampada de un d\u00eda se centrar\u00e1 en informarnos y debatir acerca de la Negociaci\u00f3n Colectiva, pues nuestra postura ante la importante reforma que pretenden aprobar es clara: una reforma que afecta a todas las personas trabajadoras y en paro, debe ser explicada abiertamente a las mismas, y s\u00f3lo deber\u00eda plantearse su aprobaci\u00f3n tras un debate p\u00fablico y abierto a todas las personas afectadas, siendo estas quienes decidan si se aprueba o no. \u00a0Por ello, el martes 21 a las 20h, tras establecer la acampada, tendr\u00e1 lugar una Asamblea Informativa no vinculante, en la que todas las personas que hayan investigado acerca de la cuesti\u00f3n de la Negociaci\u00f3n Colectiva podr\u00e1n compartir su trabajo con todas las dem\u00e1s. El mi\u00e9rcoles 22, a las 12h de la ma\u00f1ana, nos repartiremos en Grupos Tem\u00e1ticos de Debate, centrados cada uno en una parte de la reforma; y, para finalizar, esa misma tarde a las 19h, realizaremos otra Asamblea no vinculante de debate, en la cual compartiremos todo el trabajo realizado con el fin de formarnos en profundidad. Consideramos que este proceso deber\u00eda estar disponible para todas las personas afectadas por una reforma de este estilo antes de ser aprobada.</p>\n<p><strong>Como siempre, nuestra soluci\u00f3n es que tod@s debemos ser la soluci\u00f3n</strong>, que ni l@s diputad@s ni nosotr@s representamos a nadie, que cada persona se debe representar a s\u00ed misma y tener la capacidad y la opci\u00f3n de decidir en su vida. Nosotr@s tan s\u00f3lo daremos una muestra de c\u00f3mo creemos que se debe dar este proceso de debate p\u00fablico y de toma de decisi\u00f3n participativa, mediante asambleas informativas, de trabajo, profundizaci\u00f3n y debate acerca de todos los temas que atraviesa la Reforma de la Negociaci\u00f3n Colectiva.\u00a0<strong>Abiertamente y en el espacio p\u00fablico, esa es la \u00fanica manera en que todas las personas podemos informarnos y decidir sobre nuestras vidas. As\u00ed, como personas, tambi\u00e9n invitamos a todos los diputados a participar de forma horizontal \u00a0(nos ofrecemos incluso a explicarles en que consiste la horizontalidad) en la Asamblea del mi\u00e9rcoles por la tarde acerca de la Negociaci\u00f3n Colectiva. Y despu\u00e9s, si quieren, que nos hablen de democracia.</strong></p>\n<p><strong>CONOCE A TUS VECIN@S</strong></p>\n<p><strong>Tambi\u00e9n anunciamos que el pr\u00f3ximo domingo 19 de junio a partir de las 15h</strong>, tras horas de caminata y de protesta activa de las marchas anticrisis,<strong>\u00a0convocamos a todos los vecinos y vecinas de Madrid a continuar tomando las calles durante toda la tarde</strong>, comenzando por un picnic para reponer fuerzas frente al Congreso, y diversas actividades para conocernos y compartir nuestros problemas, que son los mismos, mediante debates tem\u00e1ticos, asambleas, \u201cspeak corners\u201d, conciertos, actuaciones, etc., y para seguir protestando.</p>\n<p>Recordad: el domingo 19 de junio, tras las marchas anticrisis, a partir de las 15h,\u00a0<strong>Conoce a tus vecin@s</strong>\u00a0frente al Congreso. El martes 21, vente a acampar al Paseo del Prado y participa en la\u00a0<strong>Asamblea Informativa sobre la Negociaci\u00f3n Colectiva</strong>\u00a0a las 19h. Y el mi\u00e9rcoles 22, dale los\u00a0<strong>buenos d\u00edas a los diputados e imputados</strong>, y a las 12h participa de los Grupos tem\u00e1ticos de Debate acerca de los distintos puntos de la reforma, para ponerlos en com\u00fan en la Asamblea de Debate de las 19h de la tarde, todo ello en Neptuno y Paseo del Prado.</p>\n<p>Para terminar, queremos recoger el final de un texto que se escribi\u00f3 ya hace 10 d\u00edas con motivo de la manipulaci\u00f3n que los medios hac\u00edan de lo que estaba sucediendo en Sol, y que nos parece m\u00e1s presente que nunca. Digan lo que digan los medios de comunicaci\u00f3n, \u00bfqu\u00e9 es lo que ha cambiado?</p>\n<p>QUE HEMOS CRECIDO, \u00a0QUE ESTAMOS EN TODOS LOS BARRIOS Y MUNICIPIOS DE MADRID, EN MILES DE CIUDADES DEL MUNDO, QUE ESTAMOS A\u00daN M\u00c1S INDIGNADAS Y M\u00c1S UNIDAS, QUE SUS \u00a0MENTIRAS NO NOS CIEGAN, QUE SU MANIPULACI\u00d3N NO NOS FRENA, QUE SU VIOLENCIA NOS HA HECHO M\u00c1S FUERTES, QUE, AHORA M\u00c1S QUE NUNCA, NO NOS REPRESENTAN. QUE \u00a0YA NO NOS IMPORTA SER PORTADA POR QUE AL FIN ESTAMOS ESCRIBIENDO LA PRIMERA P\u00c1GINA DE NUESTRAS PROPIAS VIDAS.</p>\n<p><strong>APAGA LA TELE, CIERRA EL PERI\u00d3DICO Y COMIENZA A ESCRIBIR TU PROPIA HISTORIA, QUE ES LA DE TOD@S</strong>.</p>\n</div>\n</div>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>A tod@s aquell@s que puedan difundir estas convocatorias, en especial a las Asambleas de Barrio, a quienes pedimos lean integramente en sus asambleas del s\u00e1bado (caso de tenerlas) la siguiente informaci\u00f3n: [tras el primer ep\u00edgrafe &#171;Negociaci\u00f3n colectiva&#8230;&#187; viene un resumen &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/06/18/convocatorias-1920-y-21-de-junio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/66"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=66"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/66/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 71,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/66/revisions/71"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=66"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=66"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=66"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 47,
  "date": "2011-06-16T09:31:08",
  "date_gmt": "2011-06-16T07:31:08",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?page_id=47"
  },
  "modified": "2012-03-31T09:47:41",
  "modified_gmt": "2012-03-31T07:47:41",
  "slug": "acta-de-asamblea-popular-de-aravaca-de-11-de-junio-de-2011",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-de-asamblea-popular-de-aravaca-de-11-de-junio-de-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta Asamblea 11 Junio 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">ACTA n\u00ba 3 de la ASAMBLEA de ARAVACA</span></strong> (AdA)</p>\n<p>En Madrid, el 11 de junio de 2011, a las 12 horas, en la Plaza de Ntra. Sra. del Buen Consejo de Aravaca, se re\u00fanen las personas asistentes, en torno a 70, con arreglo al orden del d\u00eda propuesto por la Comisi\u00f3n de organizaci\u00f3n, etc., que es el siguiente:</p>\n<p><strong>Orden del d\u00eda</strong> :</p>\n<p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>PUNTO 1.- </strong>Explicaci\u00f3n del sistema de dinamizaci\u00f3n de asambleas y solicitud de que sea respetado por los asistentes.</p>\n<p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>PUNTO 2.-</strong> Nombramientos moderadora, turno de palabra y elaborador del acta.</p>\n<p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>PUNTO 3.-</strong> Informaci\u00f3n sobre las 3 Comisiones creadas en la anterior AdA, seguidas de un turno de preguntas o propuestas.</p>\n<p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>PUNTO 4.-</strong> Informaci\u00f3n general del movimiento y acciones del 15M.</p>\n<p><strong>Desarrollo:</strong></p>\n<p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se desarrollan los <strong>PUNTOS 1 Y 2</strong></p>\n<p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>PUNTO 3</strong>: Informe de la 3 Comisiones creadas en la anterior Asamblea:</p>\n<p><strong>1\u00aa.</strong>&#8211; <strong><span style=\"text-decoration: underline\">Comisi\u00f3n de Organizaci\u00f3n, Comunicaci\u00f3n y Extensi\u00f3n de la Asamblea de Aravaca</span> </strong>(COCEADA)<strong> </strong>reuni\u00f3n del<strong> </strong>8/ 6/ 2011. (Acta en <a href=\"http://www.aravaca.tomalosbarrios.net/\" target=\"_blank\">www.aravaca.tomalosbarrios.net</a> y en <a href=\"http://googlegroups.com/\" target=\"_blank\">googlegroups.com</a> : Asamblea Aravaca Organizaci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n)</p>\n<p><strong>\u00a0\u00a0\u00a0 </strong>1.<strong>&#8211; </strong><em>Objetivos</em> de la COCEADA:</p>\n<p>1.\u00a0\u00a0\u00a0 Funcionamiento eficaz de las AdA y sus decisiones (al estilo 15M).</p>\n<p>2.\u00a0\u00a0\u00a0 Participar en red de comunicaci\u00f3n del 15M.</p>\n<p>3.\u00a0\u00a0\u00a0 Asegurar comunicaci\u00f3n de AdA a poblaci\u00f3n de Aravaca y viceversa.</p>\n<p>4.\u00a0\u00a0\u00a0 Promover incorporaci\u00f3n de personas de Aravaca al 15M y a la AdA.</p>\n<p>5.\u00a0\u00a0\u00a0 Planear recursos b\u00e1sicos para desarrollo de asambleas y acciones.</p>\n<p>6.\u00a0\u00a0\u00a0 Planear tareas y su distribuci\u00f3n para lograr acciones adecuadas.</p>\n<p>\u00a0\u00a0\u00a0 2.- <em>Temas urgentes e importantes.</em></p>\n<p>a)\u00a0\u00a0\u00a0 Organizaci\u00f3n de la pr\u00f3xima AdA del 11 de junio: Se fija el orden del d\u00eda y se distribuyen carteles para convocarla.</p>\n<p>b)\u00a0\u00a0 Se acuerda transmitir algunos temas importantes:</p>\n<p>i)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <em>Mensajes:</em> &#171;Todos comunicamos&#187;: repartimos carteles, informamos a la poblaci\u00f3n, escuchamos sus problemas, etc.</p>\n<p>ii)\u00a0\u00a0\u00a0 Hacer<em> Lista de recursos</em> necesarios para que la comisi\u00f3n funcione,</p>\n<p>iii)\u00a0 Pedir <em>propuestas</em> <em>o sugerencias</em> desde la AdA para la COCEADA.</p>\n<p>iv)\u00a0 Listar <em>medios de comunicaci\u00f3n</em> de inter\u00e9s para la AdA y contactos.</p>\n<p>c)\u00a0\u00a0\u00a0 Se crea<strong> </strong>la<strong> </strong>red interna de esta comisi\u00f3n.</p>\n<p>d)\u00a0\u00a0 Comunicaci\u00f3n con las otras 2 comisiones de Aravaca y la AdA: se informa de la creaci\u00f3n de la web: <a href=\"http://www.aravaca.tomalosbarrios.net/\" target=\"_blank\">www.aravaca.tomalosbarrios.net</a> .</p>\n<p>\u00a0Se reparten unas hojas con espacio para &#171;propuestas&#187; y para &#171;listar medios de comunicaci\u00f3n&#187; para que los asistentes puedan rellenarlas.</p>\n<p><strong>2\u00aa.- <span style=\"text-decoration: underline\">Comisi\u00f3n de situaci\u00f3n local de Aravaca</span> </strong>: reuni\u00f3n del 9/6/2011</p>\n<p>No tuvo lugar la reuni\u00f3n por falta de asistencia suficiente.</p>\n<p><strong>3\u00aa.-</strong> <strong><span style=\"text-decoration: underline\">Comisi\u00f3n temas globales (pol\u00edtica, econom\u00eda y sociales)</span> </strong>: reuni\u00f3n 8/6/2011</p>\n<p>(Acta completa en Facebook: Asamblea popular de Aravaca)</p>\n<p>Se trataron varios puntos a partir de los aprobados en las Asambleas Generales de Sol. Los puntos en los que el grupo de trabajo ha encontrado <span style=\"text-decoration: underline\">consenso</span> son los siguientes:</p>\n<p>1. ELIMINACI\u00d3N DE LOS PRIVILEGIOS DE LA CLASE POL\u00cdTICA:</p>\n<p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Control estricto del absentismo de los cargos electos en sus respectivos puestos. Sanciones espec\u00edficas por dejaci\u00f3n de funciones.</p>\n<p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Supresi\u00f3n de los privilegios en el pago de impuestos, a\u00f1os de cotizaci\u00f3n y monto de las pensiones.</p>\n<p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Eliminaci\u00f3n de la inmunidad asociada al cargo. Imprescriptibilidad de los delitos de corrupci\u00f3n.</p>\n<p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Publicaci\u00f3n obligatoria del patrimonio de todos los cargos p\u00fablicos.</p>\n<p>2. DERECHO A LA VIVIENDA:</p>\n<p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Permitir la daci\u00f3n en pago de las viviendas para cancelar las hipotecas.</p>\n<p>3. SERVICIOS P\u00daBLICOS DE CALIDAD:</p>\n<p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Recursos sociales locales: aplicaci\u00f3n efectiva Ley de Dependencia, redes de cuidadores locales municipales, servicios locales de mediaci\u00f3n y tutelaje.</p>\n<p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se invita a que la Comisi\u00f3n de Aravaca se plantee el Transporte, por ser un tema muy importante para este barrio.</p>\n<p>4. CONTROL DE LAS ENTIDADES BANCARIAS:</p>\n<p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Prohibici\u00f3n de cualquier tipo de rescate o inyecci\u00f3n de capital a entidades bancarias: aquellas entidades en dificultades deben quebrar o ser nacionalizadas para constituir una banca p\u00fablica bajo control social.</p>\n<p>5. FISCALIDAD:</p>\n<p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Eliminaci\u00f3n de las SICAV.</p>\n<p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Control real y efectivo del fraude fiscal y de la fuga de capitales a para\u00edsos fiscales.</p>\n<p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Promoci\u00f3n a nivel internacional de la adopci\u00f3n de una tasa a las transacciones internacionales (tasa Tobin).</p>\n<p>6. LIBERTADES CIUDADANAS Y DEMOCRACIA PARTICIPATIVA:</p>\n<p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Establecimiento de mecanismos efectivos que garanticen la democracia interna en los partidos pol\u00edticos.</p>\n<p>Los puntos en los que <span style=\"text-decoration: underline\">no hubo consenso</span> fueron:</p>\n<p>1. CONTRA EL DESEMPLEO</p>\n<p>2. REDUCCI\u00d3N DEL GASTO MILITAR</p>\n<p>3. SENADO</p>\n<p>por lo que volver\u00e1n a plantearse en pr\u00f3ximas reuniones de la Comisi\u00f3n.</p>\n<p>Se a\u00f1ade la necesidad de crear alg\u00fan grupo en relaci\u00f3n al Medio Ambiente</p>\n<p>\u00a0 <span style=\"text-decoration: underline\">Turno de preguntas o propuestas sobre las Comisiones</span>:</p>\n<p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <em>Partidos pol\u00edticos </em>: se plantea que se demande su disoluci\u00f3n. Se replica sobre la inviabilidad de esta propuesta. Se expresa el deseo de una mayor democracia directa.</p>\n<p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <em>Entidades bancarias</em> : se plantea la invitaci\u00f3n a la gente a que coloque el dinero en la Banca \u00e9tica que ya existe, como por ejemplo Triodos Bank.</p>\n<p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <em>Ley Electoral</em> : se plantea la posibilidad de hacer alguna acci\u00f3n concreta. Se responde que para esa ley org\u00e1nica no cabe la iniciativa popular de firmas para cambiarla. \u00c9sta s\u00f3lo tendr\u00eda un valor simb\u00f3lico.</p>\n<p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <em>Tipo de propuestas</em> : se debate ampliamente sobre la necesidad de actuar, hacer propuestas concretas, combinar acciones a largo plazo con otras m\u00e1s inmediatas, sumarnos a acciones colectivas sobre alg\u00fan tema (ej.:&#187;daci\u00f3n&#187;), tambi\u00e9n hacer alguna acci\u00f3n en el \u00e1mbito de Aravaca, que sea de inter\u00e9s y pueda tener \u00e9xito.</p>\n<p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <em>Red de comunicaci\u00f3n e intercambio</em> : Se plantea que la p\u00e1gina de Facebook es \u00fatil, pero no todos pueden o saben acceder. Se pide crear otras y que todos tengan acceso. Se aclaran las distintas p\u00e1ginas existentes de conexi\u00f3n:</p>\n<p>o\u00a0\u00a0 Facebook : Asamblea popular de Aravaca</p>\n<p>o\u00a0\u00a0 Googlegroups.com : Asamblea Aravaca</p>\n<p>o\u00a0\u00a0 <a href=\"mailto:asambleaaravaca.tomalosbarrios@gmail.com\">asambleaaravaca.tomalosbarrios@gmail.com</a></p>\n<p>o\u00a0\u00a0 <a href=\"http://aravaca.tomalosbarrios.net/\" target=\"_blank\">aravaca.tomalosbarrios.net</a></p>\n<p>Se propone que la COCEADA analice el tema y cree un sistema claro que facilite mandar propuestas y permita el acceso de todos a la informaci\u00f3n, incluso para aquellos que no se manejan mucho en internet.</p>\n<p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>PUNTO 4</strong> : Informaci\u00f3n general del movimiento y acciones del 15M.</p>\n<p>a.\u00a0\u00a0\u00a0 Asamblea General de Sol sobre Barrios el domingo a las 19 h.</p>\n<p>\u00a0\u00a0\u00a0 Se eligen 2 personas que acudir\u00e1n.</p>\n<p>b.\u00a0\u00a0\u00a0 Manifestaci\u00f3n del 19 de junio hasta Neptuno a las 13,30.</p>\n<p>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se explica la organizaci\u00f3n prevista: columnas desde periferia a Neptuno</p>\n<p>\u00a0 Se van proponiendo y debatiendo diferentes propuestas. En los puntos que hay <span style=\"text-decoration: underline\">consenso</span> son:</p>\n<p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Reducir asamblea del pr\u00f3ximo <strong><em>s\u00e1bado</em></strong> y hacer un <strong><em>pasacalles colectivo</em></strong> con pancarta, m\u00fasica y globos por Aravaca, usando ambiente festivo y carteles con mensajes inclusivos (por ejemplo, para emigrantes) y repartiendo octavillas que inviten a la manifestaci\u00f3n del domingo.</p>\n<p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong><em>Ir juntos</em></strong>, todos los que puedan, <strong><em>desde Aravaca a Moncloa</em></strong>, haci\u00e9ndose visibles (pancarta &#171;15M Aravaca&#187;, carteles). Se queda,\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a01 hora antes de la convocada en Moncloa, en parada bus 160 de la Plaza N.S. Buen Consejo. El punto de <strong><em>encuentro en Moncloa</em></strong> ser\u00eda la antigua parada del 160, frente al chiringuito del Parque del Oeste.</p>\n<p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 La reuni\u00f3n de la COCEADA, mi\u00e9rcoles 15/6, preparar\u00e1 los medios: pancarta, carteles. Se solicitan recursos o colaboraci\u00f3n (s\u00e1bana /cartulinas, palos, dibujante / pinturas, frases para carteles, globos y forma relleno, carretilla para transportar equipo m\u00fasica, etc.)</p>\n<p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Punto fuera de Orden del d\u00eda: las personas de Rosa Luxemburgo anuncian sus fiestas, invitan a todos y se excusan si existiera alguna leve laguna de asistencia. \u00a1Enhorabuena!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA n\u00ba 3 de la ASAMBLEA de ARAVACA (AdA) En Madrid, el 11 de junio de 2011, a las 12 horas, en la Plaza de Ntra. Sra. del Buen Consejo de Aravaca, se re\u00fanen las personas asistentes, en torno a &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-de-asamblea-popular-de-aravaca-de-11-de-junio-de-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "parent": 2,
  "menu_order": 997,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/47"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=47"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/47/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 503,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/47/revisions/503"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=47"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 37,
  "date": "2011-06-15T08:48:25",
  "date_gmt": "2011-06-15T08:48:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?p=37"
  },
  "modified": "2011-06-15T08:48:25",
  "modified_gmt": "2011-06-15T08:48:25",
  "slug": "calendario-de-movilizaciones",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/06/15/calendario-de-movilizaciones/",
  "title": {
    "rendered": "Calendario de movilizaciones"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Mientras terminamos de pasar el acta de la multitudinaria Asamblea Popular del domingo 12 de junio, os vamos adelantando la informaci\u00f3n sobre propuestas de acci\u00f3n de los barrios que tienen lugar esta semana. En todas ellas, la asamblea local que la ha propuesto solicita el apoyo del resto de asambleas, o de las personas que las componen a t\u00edtulo individual.</p>\n<p><strong>Martes 14 de junio</strong>: la Asamblea de Villaverde convoca una concentraci\u00f3n en la Asamblea de Madrid-Entrev\u00edas <strong>contra la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II</strong>, a las 11.30am.</p>\n<p><strong>Mi\u00e9rcoles 15 de junio</strong>: La Asamblea de Tetu\u00e1n cita a todas las personas que quieran colaborar en <strong>detener un desahucio</strong> a las 9.30 h en el metro de Tetu\u00e1n, salida Algodonales.</p>\n<p><strong>Jueves 16 de junio</strong>: La Asamblea de Carabanchel llama a la participaci\u00f3n en una marcha a las 18h, de Marqu\u00e9s de Vadillo a Oporto, contra el cierre del <strong>Centro Ocupacional Magerit</strong>.</p>\n<p><strong>Vienes 17 de junio</strong>: Concentraci\u00f3n de protesta en la Plaza de Cibeles, a las 10h, en contra de los derribos de <strong>Ca\u00f1ada Real</strong>. Ese mismo d\u00eda hay planteadas dos reuniones de <strong>difusi\u00f3n</strong> de la marcha del <strong>19J</strong> en Tirso de Molina, a las 11 y a las 17h.</p>\n<p><strong>S\u00e1bado 18 de junio</strong>: Adem\u00e1s de una nueva reuni\u00f3n de difusi\u00f3n del 19J en Tirso de Molina (11h), se ha convocado una concentraci\u00f3n de <strong>protesta contra la precariedad laboral</strong> a las 19h, en Gran V\u00eda 32, frente a las oficinas del Grupo PRISA.</p>\n<p><strong>Domingo 19 de junio</strong>: Desde primera hora de la ma\u00f1ana, comienzan las <strong>marchas anticrisis</strong> en los puntos de salida de las columnas, que tendr\u00e1 su destino en la Plaza de Neptuno, al haberse desautorizado la finalizaci\u00f3n en el Congreso (www.marchasanticrisis.wordpress.com).</p>\n<p>Tambi\u00e9n esa misma ma\u00f1ana se ha convocado una concentraci\u00f3n frente a los dep\u00f3sitos de agua de la Calle Garc\u00eda Noblejas en protesta <strong>contra la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II, </strong>a las 9h.</p>\n<p>Y esto s\u00f3lo es el principio.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Mientras terminamos de pasar el acta de la multitudinaria Asamblea Popular del domingo 12 de junio, os vamos adelantando la informaci\u00f3n sobre propuestas de acci\u00f3n de los barrios que tienen lugar esta semana. En todas ellas, la asamblea local que &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/06/15/calendario-de-movilizaciones/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/37"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=37"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/37/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 38,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/37/revisions/38"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=37"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=37"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=37"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 29,
  "date": "2011-06-13T08:08:34",
  "date_gmt": "2011-06-13T08:08:34",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas1.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-13T08:08:34",
  "modified_gmt": "2011-06-13T08:08:34",
  "slug": "horariomarchas-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/06/13/horarios-de-las-marchas/horariomarchas-2/",
  "title": {
    "rendered": "horariomarchas"
  },
  "author": 310,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas1.jpg'><img width=\"300\" height=\"188\" src=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas1-300x188.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas1-300x188.jpg 300w, https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas1-1024x643.jpg 1024w, https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas1.jpg 1205w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1205",
    "height": "757",
    "hwstring_small": "height='80' width='128'",
    "file": "2011/06/horariomarchas1.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "horariomarchas1-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas1-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "horariomarchas1-300x188.jpg",
        "width": "300",
        "height": "188",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas1-300x188.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "horariomarchas1-1024x643.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "643",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas1-1024x643.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "horariomarchas1-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas1-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "horariomarchas1.jpg",
        "width": 1205,
        "height": 757,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas1.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 26,
  "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas1.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/29"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=29"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 27,
  "date": "2011-06-13T08:05:02",
  "date_gmt": "2011-06-13T08:05:02",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-13T08:05:02",
  "modified_gmt": "2011-06-13T08:05:02",
  "slug": "horariomarchas",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/06/13/horarios-de-las-marchas/horariomarchas/",
  "title": {
    "rendered": "horariomarchas"
  },
  "author": 310,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas.jpg'><img width=\"300\" height=\"188\" src=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas-300x188.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas-300x188.jpg 300w, https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas-1024x643.jpg 1024w, https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas.jpg 1205w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1205",
    "height": "757",
    "hwstring_small": "height='80' width='128'",
    "file": "2011/06/horariomarchas.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "horariomarchas-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "horariomarchas-300x188.jpg",
        "width": "300",
        "height": "188",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas-300x188.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "horariomarchas-1024x643.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "643",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas-1024x643.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "horariomarchas-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "horariomarchas.jpg",
        "width": 1205,
        "height": 757,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 26,
  "source_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/27"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=27"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 26,
  "date": "2011-06-13T08:07:10",
  "date_gmt": "2011-06-13T08:07:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?p=26"
  },
  "modified": "2011-06-13T08:09:07",
  "modified_gmt": "2011-06-13T08:09:07",
  "slug": "horarios-de-las-marchas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/06/13/horarios-de-las-marchas/",
  "title": {
    "rendered": "horarios de las marchas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas1.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-29\" src=\"http://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas1-300x188.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"188\" srcset=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas1-300x188.jpg 300w, https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas1-1024x643.jpg 1024w, https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas1.jpg 1205w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>Este es el horario que se propone desde Sol. Es aproximado pero nos ayudar\u00e1 a ccordinarnos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Este es el horario que se propone desde Sol. Es aproximado pero nos ayudar\u00e1 a ccordinarnos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 29,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas1.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/26"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=26"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/26/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 30,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/26/revisions/30"
      }
    ],
    "wp:featuredmedia": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/29"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=26"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=26"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=26"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 24,
  "date": "2011-06-13T07:53:11",
  "date_gmt": "2011-06-13T07:53:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?p=24"
  },
  "modified": "2011-06-13T07:53:11",
  "modified_gmt": "2011-06-13T07:53:11",
  "slug": "propuesta-de-orden-del-dia-para-la-asamblea-popular-de-madrid",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/06/13/propuesta-de-orden-del-dia-para-la-asamblea-popular-de-madrid/",
  "title": {
    "rendered": "PROPUESTA DE ORDEN DEL D\u00cdA PARA LA ASAMBLEA POPULAR DE MADRID"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Propuesta de orden del d\u00eda para la Asamblea Popular de Madrid del 12 de junio<br />\n1. Presentaci\u00f3n y propuesta de estructura y funcionamiento de la APM.<br />\n2. Dinamizaci\u00f3n de la APM: nos organizaremos en unos diez grupos de trabajo por zonas geogr\u00e1ficas para una primera puesta en com\u00fan sobre los siguientes puntos:<br />\n2.1. Posici\u00f3n a favor/en contra/no se ha consensuado/no lo vemos claro pero aceptamos que salga en nombre de la APM de las propuestas de acci\u00f3n recogidas en la anterior APM que son:<br />\nDimisi\u00f3n del conseller Felip Puig y petici\u00f3n de responsabilidades.<br />\nParticipar en la marcha de barrios y pueblos hasta las Cortes, el d\u00eda 19 de junio (marchasanticrisis.wordpress.com).<br />\nConcentraciones peri\u00f3dicas en Sol tras el desmantelamiento de la acampada.<br />\nAcciones contra los desahucios de viviendas.<br />\nAsistencia de <a href=\"mailto:l@s\">l@s</a> <a href=\"mailto:vecin@s\">vecin@s</a> a los plenos municipales.<br />\nReforma de la Ley Electoral.<br />\n2.2. Volcado de las propuestas de acci\u00f3n consensuadas en cada asamblea local que busquen convertirse en iniciativas comunes recabando el mayor apoyo posible.<br />\n3. Cada grupo elegir\u00e1 un portavoz para la puesta en com\u00fan general. Duraci\u00f3n una hora.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Propuesta de orden del d\u00eda para la Asamblea Popular de Madrid del 12 de junio 1. Presentaci\u00f3n y propuesta de estructura y funcionamiento de la APM. 2. Dinamizaci\u00f3n de la APM: nos organizaremos en unos diez grupos de trabajo por &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/06/13/propuesta-de-orden-del-dia-para-la-asamblea-popular-de-madrid/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/24"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=24"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/24/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 25,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/24/revisions/25"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=24"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=24"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=24"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 21,
  "date": "2011-06-06T16:20:38",
  "date_gmt": "2011-06-06T16:20:38",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?p=21"
  },
  "modified": "2011-06-06T16:20:38",
  "modified_gmt": "2011-06-06T16:20:38",
  "slug": "noticias",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/06/06/noticias/",
  "title": {
    "rendered": "Noticias"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>La Asamblea Popular del Barrio de Lavapi\u00e9s convoca a una concentraci\u00f3n en las cercan\u00edas del Congreso de los Diputados(en la plaza de Canalejas, Metro Sevilla) el pr\u00f3ximo Mi\u00e9rcoles 8 de junio a las 19h de la tarde, y llama a las asambleas de los distintos barrios y pueblos de Madrid a realizar convocatorias en sus plazas para acudir\u00a0<a href=\"mailto:junt@s\" target=\"_blank\">junt@s</a> a la convocatoria(en metro,tren o andando). Se trata de mostrar nuestro rechazo a las reformas que pretenden aprobar gobierno y patronal en los pr\u00f3ximos d\u00edas en relaci\u00f3n a la negociaci\u00f3n colectiva entre otras cosas.<br />\n(A las 18.30h se ha convocado a una marcha que recorrer\u00e1 desde la plaza de Lavapi\u00e9s pasando por la Puerta del Sol para acabar en la Concentraci\u00f3n)</div>\n<div><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/06/05/concentracion-contra-el-proximo-ataque-contra-los-derechos-laborales-para-el-proximo-8-de-junio/\" target=\"_blank\">http://madrid.tomalaplaza.net/2011/06/05/concentracion-contra-el-proximo-ataque-contra-los-derechos-laborales-para-el-proximo-8-de-junio/</a></div>\n<div><a href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/2011/06/05/concentracion-contra-el-proximo-ataque-contra-los-derechos-laborales-para-el-proximo-8-de-junio/\" target=\"_blank\">http://madrid.tomalosbarrios.net/2011/06/05/concentracion-contra-el-proximo-ataque-contra-los-derechos-laborales-para-el-proximo-8-de-junio/</a></div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Asamblea Popular del Barrio de Lavapi\u00e9s convoca a una concentraci\u00f3n en las cercan\u00edas del Congreso de los Diputados(en la plaza de Canalejas, Metro Sevilla) el pr\u00f3ximo Mi\u00e9rcoles 8 de junio a las 19h de la tarde, y llama a &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/2011/06/06/noticias/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/21"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=21"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/21/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 22,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/21/revisions/22"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=21"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=21"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=21"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 19,
  "date": "2011-06-06T16:10:33",
  "date_gmt": "2011-06-06T16:10:33",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?page_id=19"
  },
  "modified": "2011-09-10T16:42:39",
  "modified_gmt": "2011-09-10T16:42:39",
  "slug": "organizativa",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/comisiones/organizativa/",
  "title": {
    "rendered": "Organizativa"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Cuestiones organizativas y de difusi\u00f3n de la asamblea.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Cuestiones organizativas y de difusi\u00f3n de la asamblea.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "parent": 94,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/19"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=19"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 7,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/19/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 23,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/19/revisions/23"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/94"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=19"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 17,
  "date": "2011-06-06T16:09:22",
  "date_gmt": "2011-06-06T16:09:22",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?page_id=17"
  },
  "modified": "2011-06-22T20:41:43",
  "modified_gmt": "2011-06-22T20:41:43",
  "slug": "barrio",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/comisiones/barrio/",
  "title": {
    "rendered": "Barrio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Cuestiones que ata\u00f1en exclusivamente al Barrio de Aravaca. Reuni\u00f3n jueves, 20h, plz del Buen Consejo.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Cuestiones que ata\u00f1en exclusivamente al Barrio de Aravaca. Reuni\u00f3n jueves, 20h, plz del Buen Consejo.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "parent": 94,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/17"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=17"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/17/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 97,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/17/revisions/97"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/94"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=17"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 15,
  "date": "2011-06-06T16:08:20",
  "date_gmt": "2011-06-06T16:08:20",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?page_id=15"
  },
  "modified": "2011-09-10T16:36:03",
  "modified_gmt": "2011-09-10T16:36:03",
  "slug": "global",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/comisiones/global/",
  "title": {
    "rendered": "Global"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Esta Comisi\u00f3n trata cuestiones de \u00edndole pol\u00edtica y social que ata\u00f1en a todo el territorio nacional. Las conclusiones obtenidas se someten a la aprobaci\u00f3n de la Asamblea.</p>\n<p>Animamos a cualquiera que tenga una opini\u00f3n sobre los temas debatidos a compartirla con nosotros en nuestras reuniones.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Esta Comisi\u00f3n trata cuestiones de \u00edndole pol\u00edtica y social que ata\u00f1en a todo el territorio nacional. Las conclusiones obtenidas se someten a la aprobaci\u00f3n de la Asamblea. Animamos a cualquiera que tenga una opini\u00f3n sobre los temas debatidos a compartirla &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/comisiones/global/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "parent": 94,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/15"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=15"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/15/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 186,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/15/revisions/186"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/94"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=15"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 8,
  "date": "2011-06-04T12:37:49",
  "date_gmt": "2011-06-04T10:37:49",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?page_id=8"
  },
  "modified": "2012-03-31T09:43:09",
  "modified_gmt": "2012-03-31T07:43:09",
  "slug": "acta-del-28-de-mayo-de-2011",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-del-28-de-mayo-de-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta Asamblea del 28 Mayo 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Asamblea popular de Aravaca</strong></p>\n<p>Celebrada la \u201c1\u00aa Asamblea popular de Aravaca\u201d con fecha de 28 de Mayo de 2011, cuya hora de comienzo ha tenido lugar a las 12:00 pm , se elabora un acta de la misma para dar fe y publicidad a los acuerdos en ella alcanzados.</p>\n<p>Se cont\u00f3 con la asistencia de unos 200 vecinos, entre los que se encontraban gente de todas las edades y condici\u00f3n.</p>\n<p>En primer lugar, se procedi\u00f3 a la explicaci\u00f3n del objetivo de la asamblea por parte de personas integrantes y participantes de AcampadaSol, de donde parte la iniciativa de celebrar este tipo de reuniones asamblearias por barrios. En ella se expone los principios b\u00e1sicos de la metodolog\u00eda asamblearia, se propone el orden del d\u00eda y se nombra a un moderador, al tomador de palabra y un tomador del acta.</p>\n<p>Posteriormente se pasa a consensuar el orden del d\u00eda.</p>\n<p>Por un lado se acuerda seguir el orden del d\u00eda propuesto por Sol y se agregan nuevas propuestas. Finalmente queda as\u00ed:</p>\n<ul>\n<li>Repulsa por el desalojo de Barcelona</li>\n<li>Periodicidad y permanencia de las asambleas en Aravaca y planteamiento de lugar para las siguientes asambleas</li>\n<li>Situaci\u00f3n del Barrio de Aravaca</li>\n<li>Valoraci\u00f3n de darle publicidad a las actas y nombramiento de enlaces para la asamblea general del domingo 29 en AcampadaSol</li>\n<li>Consenso con respecto a las propuestas de l\u00edneas de debate de AcampadaSol</li>\n<li>Breve explicaci\u00f3n de las comisiones nacidas de AcampadaSOL</li>\n<li>Comunicaci\u00f3n interna de la asamblea Aravaca</li>\n<li>Otras propuestas</li>\n</ul>\n<p>1.\u00a0<strong>REPULSA AL DESALOJO DE ACAMPADA BARCELONA.</strong></p>\n<p>Tras un intenso debate se acuerda que Asamblea Aravaca se adhiere al manifiesto creado desde SOL.</p>\n<p>Se comunica que es dif\u00edcil que suceda lo mismo en Madrid y que, al menos hasta el Domingo no habr\u00e1 problemas.</p>\n<p>Hay ciudadanos que muestran su preocupaci\u00f3n por la ocupaci\u00f3n de lugares p\u00fablicos y se advierte de la necesidad de la defensa del derecho de reuni\u00f3n sin vulnerar otros derechos individuales. Se pide que se busque un punto de equilibrio.</p>\n<p>En opini\u00f3n de otros ciudadanos, se cree que las acampadas son ef\u00edmeras pero, de momento necesarias, para conseguir que los objetivos queden encauzados a trav\u00e9s de las asambleas de barrio o municipio. Se habla de, una vez disuelta la acampada, regresar cuando la ocasi\u00f3n lo requiera. Otros hablan de reclamar lugares p\u00fablicos donde los ciudadanos puedan, libremente, ejercer su derecho de reuni\u00f3n.</p>\n<p>2.<strong>PERIODICIDAD DE LAS ASAMBLEAS.</strong></p>\n<p>El moderador propone que se convoquen cada dos semanas e ir rotando el punto de encuentro. Se inicia un intenso intercambio e opiniones pero finalmente se decide como propuesta m\u00e1s consensuada la celebraci\u00f3n semanal de las asambleas e ir variando el flujo en funci\u00f3n de las necesidades.</p>\n<p>En cuanto al lugar se proponen varias plazas donde tambi\u00e9n se pueden celebrar las asambleas pero no se llega a ninguna conclusi\u00f3n por lo que se decide que se eleven las propuestas el s\u00e1bado que vienen y, de las tres mayoritarias, se consensue el lugar definitivo. (NOTA: ser\u00eda interesante realizar las propuestas a trav\u00e9s de facebook para llevarlas m\u00e1s o menos decididas al principio de la asamblea del s\u00e1bado 3 de junio).</p>\n<p>Se habla de:</p>\n<ul>\n<li>Plaza del Olivo</li>\n<li>Rosa Luxemburgo</li>\n<li>Estaci\u00f3n de aravaca</li>\n<li>Bulevar de la avda. Galaxia</li>\n<li>Parque del \u2026</li>\n</ul>\n<p>3.<strong>SITUACI\u00d3N DEL BARRIO DE ARAVACA.</strong></p>\n<p>A\u00f1adido en un principio como punto del orden del d\u00eda, se debate la idoneidad o no de llegar conclusiones con respecto a este tema, aunque se ve muy necesario por parte de todos los asistentes. Finalmente se decide que es mejor debatirlo en pr\u00f3ximas asambleas, despu\u00e9s de haber finiquitado temas organizativos, necesarios para el buen funcionamiento asambleario y temas en relaci\u00f3n a lo que afecta a todo el pa\u00eds, para pasar despu\u00e9s a lo concreto.</p>\n<p>Tras el debate se acuerda posponer este punto.</p>\n<p>4.<strong>PUBLICIDAD DEL ACTA.</strong></p>\n<p>Se muestra consenso en hacer p\u00fablicas las decisiones tomadas en el acta a trav\u00e9s de los medios ofrecidos por AcampadaSol.</p>\n<p>Se nombran como enlaces a personas voluntarias y un delegado de acampadaSol, que actuar\u00e1 como portavoz.</p>\n<ul>\n<li>Juan Eduardo (delegado acampadaSol)</li>\n<li>In\u00e9s</li>\n<li>Famara</li>\n<li>Esther</li>\n</ul>\n<p>Se propone que, aunque haya unos representantes designados, acuda todo el mundo como oyente y participen.</p>\n<p><strong>5. APOYO A LAS PROPUESTAS DE L\u00cdNEAS DE DEBATE PROPUESTAS POR ACAMPADASOL.</strong></p>\n<p>Se procede a la lectura de las l\u00edneas b\u00e1sicas de debate, nacidas de AcampadaSol y a su posterior consenso una por una.</p>\n<p>1/ Reforma electoral encaminada a una democracia m\u00e1s representativa y de proporcionalidad real y con el objetivo adicional de desarrollar mecanismos efectivos de participaci\u00f3n ciudadana.</p>\n<p>Consenso total</p>\n<p>Con respecto a este tema se propone no votar al senado por su inutilidad efectiva y reventar el sistema porque \u201cesta lleno de Mierda\u201d (palabras textuales). Se propone matizar estos temas en pr\u00f3ximas asambleas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>2/ Lucha contra la corrupci\u00f3n mediante normas orientadas a una total transparencia pol\u00edtica.</p>\n<p>Consenso total</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>3/ Separaci\u00f3n efectiva de los poderes p\u00fablicos.</p>\n<p>Aunque, en general, se muestra acuerdo, se quiere matizar por parecer una propuesta de l\u00ednea de debate vaga y poco definida.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>4/ Creaci\u00f3n de mecanismos de control ciudadano para la exigencia efectiva de responsabilidad pol\u00edtica.</p>\n<p>Consenso total.</p>\n<p>6.<strong>EXPLICACI\u00d3N DE COMISIONES.</strong></p>\n<p>Compa\u00f1eros que representan a comisiones en AcampadaSol, ofrecen una explicaci\u00f3n somera sobre los grupos de trabajo, funcionamiento y organizaci\u00f3n de las mismas. Para m\u00e1s informaci\u00f3n pod\u00e9is remitiros al siguiente enlace:</p>\n<p><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/category/comisiones/\">http://madrid.tomalaplaza.net/category/comisiones/</a></p>\n<p>O solicitar informaci\u00f3n en la secci\u00f3n de comisiones, situada en AcampadaSol.</p>\n<p>7.<strong>COMUNICACI\u00d3N INTERNA.</strong></p>\n<p>Se decide por consenso que la comunicaci\u00f3n interna de Asamblea Aravaca sea a trav\u00e9s de:</p>\n<ul>\n<li>Direcci\u00f3n de correo:</li>\n</ul>\n<p><a href=\"mailto:Asamblea-aravaca@googlegroups.com\">Asamblea-aravaca@googlegroups.com</a></p>\n<p>Que cada uno mande un email de modo que se cree una lista de distribuci\u00f3n.</p>\n<ul>\n<li>Se ha creado una p\u00e1gina en facebook que hay que buscar por este nombre.</li>\n</ul>\n<p><a href=\"http://www.facebook.com/asamblea\">www.facebook.com/asamblea</a> popular de Aravaca</p>\n<p>Simplemente hay que pinchar en \u201cme gusta\u201d y se recibir\u00e1n notificaciones y se podr\u00e1 colgar todo aquello que se considere de inter\u00e9s para el grupo.</p>\n<p>Se propone asimismo la creaci\u00f3n de una lista de distribuci\u00f3n de Email.</p>\n<p>Se propone que la devoluci\u00f3n de informaci\u00f3n se produzca en la asamblea siguiente, a trav\u00e9s de la lectura y reparto del acta.</p>\n<p>Se propone la puesta de carteles con las fechas de celebraci\u00f3n de las asambleas.</p>\n<p>Tambi\u00e9n se propone la creaci\u00f3n de un foro, aunque en este punto no hay consenso.</p>\n<p>8.<strong>OTROS.</strong></p>\n<p>Como \u00faltimo punto, fuera del orden del d\u00eda, alguien realiza la propuesta de que se saquen 155 euros de los bancos el d\u00eda 30 de mayo. Se deja a libre elecci\u00f3n de cada uno el hacerlo o no.</p>\n<p style=\"text-align: center\">En Madrid a 28 de mayo de 2011.</p>\n<p style=\"text-align: center\">Asamblea popular de Aravaca</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Asamblea popular de Aravaca Celebrada la \u201c1\u00aa Asamblea popular de Aravaca\u201d con fecha de 28 de Mayo de 2011, cuya hora de comienzo ha tenido lugar a las 12:00 pm , se elabora un acta de la misma para dar &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-del-28-de-mayo-de-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "parent": 2,
  "menu_order": 999,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/8"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=8"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/8/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 498,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/8/revisions/498"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=8"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 2,
  "date": "2011-06-02T12:11:07",
  "date_gmt": "2011-06-02T10:11:07",
  "guid": {
    "rendered": "http://aravaca.tomalosbarrios.net/?page_id=2"
  },
  "modified": "2012-03-31T09:52:23",
  "modified_gmt": "2012-03-31T07:52:23",
  "slug": "actas",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/",
  "title": {
    "rendered": "Actas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: -webkit-auto\">A continuaci\u00f3n dispones de las actas de las Asambleas Populares realizadas hasta la fecha para que puedas revisarlas y comentarlas:</p>\n<p style=\"text-align: -webkit-auto\"><a title=\"Acta Asamblea 10 Marzo 2012\" href=\"http://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-asamblea-10-marzo-2012/\">Acta Asamblea 10 de Marzo 2012</a></p>\n<p><a title=\"Acta Asamblea 14 Enero 2012\" href=\"http://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-asamblea-14-enero-2012/\">Acta Asamblea 14 de Enero de 2012</a></p>\n<p><a title=\"Acta Asamblea 24 Diciembre 2011\" href=\"http://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-asamblea-24-diciembre-2011/\">Acta Asamblea 24 de Diciembre de 2011</a></p>\n<p><a title=\"Acta Asamblea 26 Noviembre\" href=\"http://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-asamblea-26-noviembre/\">Acta Asamblea 26 de Noviembre de 2011</a></p>\n<p><a title=\"Acta Asamblea 12 Noviembre 2011\" href=\"http://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-asamblea-12-de-noviembre-de-2011/\">Acta Asamblea 12 de Noviembre de 2011</a></p>\n<p><a title=\"Acta Asamblea 23 octubre 2011\" href=\"http://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-asamblea-23-octubre-2011/\">Acta Asamblea 23 de Octubre de 2011</a></p>\n<p><a title=\"Acta Asamblea 24 septiembre 2011\" href=\"http://aravaca.tomalosbarrios.net/acta-asamblea-24-septiembre-2011/\">Acta Asamblea 24 de Septiembre de 2011</a></p>\n<p><a title=\"Acta Asamblea 10 Septiembre 2011\" href=\"http://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-asamblea-10-septiembre-2011/\">Acta Asamblea 10 de Septiembre de 2011</a></p>\n<p><a title=\"Acta Asamblea 3 Septiembre 2011\" href=\"http://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-asamblea-3-septiembre-2011/\">Acta Asamblea 3 de Septiembre de 2011</a></p>\n<p><a title=\"Acta Asamblea 27 Agosto\" href=\"http://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-asamblea-27-agosto/\">Acta Asamblea 27 de Agosto de 2011 </a></p>\n<p><a title=\"Acta Asamblea 30 Julio 2011\" href=\"http://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-asamblea-30-julio-2011/\">Acta Asamblea 30 de Julio de 2011</a></p>\n<p><a title=\"Acta Asamblea 2 Julio\" href=\"http://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-asamblea-2-julio/\">Acta Asamblea 2 de Julio de 2011</a></p>\n<div>\n<div>\n<p><a title=\"Acta Asamblea 18 Junio 2011\" href=\"http://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-18-de-junio-de-2011/\">Acta Asamblea 18 de Junio de 2011</a></p>\n<div>\n<p><a title=\"Acta Asamblea 11 Junio 2011\" href=\"http://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-de-asamblea-popular-de-aravaca-de-11-de-junio-de-2011/\">Acta Asamblea 11 de Junio de 2011</a></p>\n<div>\n<p><a title=\"Acta Asamblea del 28 Mayo 2011\" href=\"http://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/acta-del-28-de-mayo-de-2011/\">Acta Asamblea 28 de Mayo de 2011</a></p>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>A continuaci\u00f3n dispones de las actas de las Asambleas Populares realizadas hasta la fecha para que puedas revisarlas y comentarlas: Acta Asamblea 10 de Marzo 2012 Acta Asamblea 14 de Enero de 2012 Acta Asamblea 24 de Diciembre de 2011 &hellip; <a href=\"https://aravaca.tomalosbarrios.net/actas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 310,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 1,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/310"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=2"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 24,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 5,
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions/5"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://aravaca.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=2"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
}]