[{
  "id": 505,
  "date": "2011-11-02T19:28:05",
  "date_gmt": "2011-11-02T19:28:05",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-5-N.jpg"
  },
  "modified": "2011-11-02T19:28:05",
  "modified_gmt": "2011-11-02T19:28:05",
  "slug": "cartel-5-n",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/11/02/este-sabado-5-de-noviembre-en-el-de-batan/cartel-5-n/",
  "title": {
    "rendered": "5N"
  },
  "author": 189,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-5-N.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-5-N-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-5-N-212x300.jpg 212w, https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-5-N.jpg 596w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "596",
    "height": "843",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/11/cartel-5-N.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartel-5-N-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-5-N-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cartel-5-N-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-5-N-212x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cartel-5-N-596x198.jpg",
        "width": "596",
        "height": "198",
        "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-5-N-596x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cartel-5-N.jpg",
        "width": 596,
        "height": 843,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-5-N.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 504,
  "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-5-N.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/505"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=505"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 504,
  "date": "2011-11-02T19:30:27",
  "date_gmt": "2011-11-02T19:30:27",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?p=504"
  },
  "modified": "2011-11-02T19:31:41",
  "modified_gmt": "2011-11-02T19:31:41",
  "slug": "este-sabado-5-de-noviembre-en-el-de-batan",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/11/02/este-sabado-5-de-noviembre-en-el-de-batan/",
  "title": {
    "rendered": "Este s\u00e1bado 5 de noviembre junto al metro de Bat\u00e1n:"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-5-N.jpg\"><br />\n</a><a href=\"http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-5-N.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-505\" src=\"http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-5-N.jpg\" alt=\"\" width=\"596\" height=\"843\" srcset=\"https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-5-N.jpg 596w, https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-5-N-212x300.jpg 212w\" sizes=\"(max-width: 596px) 100vw, 596px\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/504"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=504"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/504/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 507,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/504/revisions/507"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=504"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=504"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=504"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 499,
  "date": "2011-10-30T20:21:57",
  "date_gmt": "2011-10-30T20:21:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?page_id=499"
  },
  "modified": "2011-10-30T20:21:58",
  "modified_gmt": "2011-10-30T20:21:58",
  "slug": "acta-a-p-b-01-10-2011",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/proxima-asamblea/acta-a-p-b-01-10-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta A.P.B 01.10.2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p align=\"center\"><strong>ACTA DE LA ASAMBLEA POPULAR DE BAT\u00c1N D\u00cdA 1 DE OCTUBRE DE 2011</strong></p>\n<p>Asistentes: De 15 a 19 personas.</p>\n<p>Tras asignar los papeles de moderador, turno de palabra y escritura del acta,\u00a0 comienza la asamblea a las 12h fij\u00e1ndose las 14h como hora de finalizaci\u00f3n. Se acuerda el siguiente orden del d\u00eda:</p>\n<div>\n<p>1. Punto de informaci\u00f3n y libros libres.</p>\n<p>2. Posibilidad de fusi\u00f3n de la asamblea de Bat\u00e1n con la de Lucero.</p>\n<p>3. Acciones para el 15 de Octubre.</p>\n<p>4. Actividad de las comisiones.</p>\n<p>5. Creaci\u00f3n de la comisi\u00f3n de dinamizaci\u00f3n.</p>\n<p>6. Tema para tratar en la pr\u00f3xima asamblea.</p>\n</div>\n<p><strong>1. Punto de informaci\u00f3n y libros libres.</strong></p>\n<p>Se han realizado folletos informativos sobre la asamblea de Bat\u00e1n para repartir entre los vecinos en el punto de informaci\u00f3n del metro y se redactar\u00e1n nuevos documentos acerca de:</p>\n<p>&#8211; Privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II.</p>\n<p>&#8211; Las movilizaciones del 15 de Octubre.</p>\n<p>&#8211; El aumento de la delincuencia en el barrio.</p>\n<p>&#8211; Educaci\u00f3n.</p>\n<p>Se sugiere que el tema de la delincuencia sea tratado desde una perspectiva socioecon\u00f3mica, es decir se subraye su vinculaci\u00f3n con el aumento de la pobreza.</p>\n<p>Se consens\u00faa la creaci\u00f3n de un bote para sufragar los gastos de impresi\u00f3n y fotocopias de los folletos del que se encarga Glenn. Recogemos 17.30 euros.</p>\n<p>Se habilitar\u00e1 tambi\u00e9n en el punto de informaci\u00f3n un sistema de recogida de sugerencias de los vecinos d\u00f3nde podr\u00e1n exponer cu\u00e1les son los temas que m\u00e1s les preocupan.</p>\n<p>Todo esto se realizar\u00e1 los mi\u00e9rcoles a las 19:30h en el metro de Bat\u00e1n. La posibilidad de estar alg\u00fan d\u00eda de la semana m\u00e1s queda abierta a la disponibilidad de los que deseen participar.</p>\n<p><strong>2. Posibilidad de fusi\u00f3n de la asamblea de Bat\u00e1n con la de Lucero.</strong></p>\n<p>Ante la invitaci\u00f3n de fusi\u00f3n recibida\u00a0 de los miembros de la asamblea de Lucero en la que nos informan que quedan unas 40 personas abrimos un debate en el que surgen distintas ideas:</p>\n<p>&#8211; Ser\u00eda posible unirnos para las asambleas de los s\u00e1bados y mantener el punto de informaci\u00f3n en Bat\u00e1n durante la semana.</p>\n<p>&#8211; Es m\u00e1s dificultosa la participaci\u00f3n en los grupos grandes que en los peque\u00f1os.</p>\n<p>&#8211; En caso de uni\u00f3n con Lucero, nuestras comisiones carecer\u00edan de sentido.</p>\n<p>&#8211; La uni\u00f3n con Lucero podr\u00eda suponer m\u00e1s p\u00e9rdida de asistentes de Bat\u00e1n.</p>\n<p>&#8211; El mantenimiento de la asamblea de Bat\u00e1n ya fue acordado hace dos semanas.</p>\n<p>&#8211; El problema de la asamblea no radica en el n\u00famero de asistentes sino en la orientaci\u00f3n de sus objetivos, ha tratado de abarcar demasiado.</p>\n<p>&#8211; Es fundamental mantener el contacto con las dem\u00e1s asambleas del distrito para sumar esfuerzos y aprovechar recursos.</p>\n<p>Se consens\u00faa, con una opini\u00f3n en contra que no desea bloquear la decisi\u00f3n, que la asamblea de Bat\u00e1n no se unir\u00e1 con Lucero.</p>\n<p>El asunto de la posible disoluci\u00f3n de nuestra asamblea da pie a la expresi\u00f3n de los diversos problemas que hemos detectado en el transcurso de estos meses:</p>\n<p>&#8211; Gran falta de compromiso.</p>\n<p>&#8211; Falta de asistencia de muchas personas.</p>\n<p>&#8211; Las asambleas se dedican a asuntos log\u00edsticos y organizativos, carecen de propuestas.</p>\n<p>&#8211; El vecindario al no observar actividad ninguna no asiste ni participa.</p>\n<p>&#8211; La asamblea no es un lugar d\u00f3nde pedir cuentas sino d\u00f3nde hacer propuestas.</p>\n<p>&#8211; Existe una sensaci\u00f3n de des\u00e1nimo, retroceso y falta de objetivos.</p>\n<p>&#8211; Deber\u00edamos centrarnos en los problemas m\u00e1s urgentes, por ejemplo, comenzar a recoger firmas contra la privatizaci\u00f3n del agua, a favor del impuesto a las transacciones financieras y exigiendo una reforma de la ley electoral.</p>\n<p>&#8211; Las asambleas deber\u00edan ser tem\u00e1ticas, que predominase s\u00f3lo un tema en cada asamblea.</p>\n<p>&#8211; Estamos infrautilizando los recursos de la red.</p>\n<p>Con relaci\u00f3n a este \u00faltimo punto se acuerda que Pepe realizar\u00e1 un taller para ense\u00f1ar el manejo de los recursos de internet. Se propone el centro cultural del barrio para este fin, se concretar\u00e1 fecha y hora en la pr\u00f3xima asamblea.</p>\n<p><strong>3. Acciones para el 15 de Octubre.</strong></p>\n<p>Se realizar\u00e1n carteles y folletos sobre el 15-O que se llevar\u00e1n el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles al punto de informaci\u00f3n.</p>\n<p>Se propone la organizaci\u00f3n de una charla o conferencia en el colegio Bolivia para la que se buscar\u00e1 un ponente, y se organizar\u00e1 el modo de darle difusi\u00f3n.</p>\n<p><strong>4. Actividad de las comisiones.</strong></p>\n<p>Grupo de Enlace:</p>\n<p>En la reuni\u00f3n semanal se habl\u00f3 del 15-O y el problema de la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II.</p>\n<p>Ha comenzado a planificarse de un picnic en la venta El Bat\u00e1n despu\u00e9s del 15 de Octubre.</p>\n<p>Grupo de Contenidos:</p>\n<p>Se plantea la continuidad de esta comisi\u00f3n y ante la respuesta positiva de varios asistentes se acuerda una pr\u00f3xima reuni\u00f3n el mi\u00e9rcoles en el metro, coincidiendo con la mesa informativa, para organizar los temas y metodolog\u00eda de las reuniones sucesivas.</p>\n<p><strong>5. Creaci\u00f3n de la comisi\u00f3n de dinamizaci\u00f3n.</strong></p>\n<p>Se acuerda la creaci\u00f3n de una comisi\u00f3n de dinamizaci\u00f3n formada por varias personas de \u201crevoluci\u00f3n interior\u201d junto con representantes de las otras comisiones y todo aqu\u00e9l que desee estar cada s\u00e1bado media hora antes de la asamblea para organizar el orden del d\u00eda.</p>\n<p>Se recomienda visitar los recursos sobre dinamizaci\u00f3n que est\u00e1n disponibles en N-1.</p>\n<p>El domingo 9 de Octubre a las 12h se realizar\u00e1 en el metro de Lucero un taller sobre dinamizaci\u00f3n de asambleas, se recomienda la asistencia.</p>\n<p><strong>6. Tema para tratar en la pr\u00f3xima asamblea.</strong></p>\n<p>Se propone la creaci\u00f3n de una lista con los temas prioritarios que deber\u00edan ser tratados en cada asamblea.</p>\n<p>Finalmente se acuerda que el pr\u00f3ximo s\u00e1bado haremos una asamblea cuyo tema principal ser\u00e1n las movilizaciones del 15 de Octubre en la que haremos una puesta en com\u00fan de la informaci\u00f3n que cada cual desee aportar.</p>\n<p>La pr\u00f3xima asamblea se celebrar\u00e1 el s\u00e1bado 8 de Octubre a las 12h en la plaza de los Franciscanos.</p>\n<p><strong>RESUMEN DE CONSENSOS EN LA ASAMBLEA DE BAT\u00c1N DEL 1 DE OCTUBRE DE 2011:</strong></p>\n<p>&#8211; Creaci\u00f3n de un bote para sufragar los gastos de impresi\u00f3n y fotocopias.</p>\n<p>&#8211; En la mesa de informaci\u00f3n se repartir\u00e1n folletos acerca de educaci\u00f3n, delincuencia en el barrio, acciones del 15-O y presentaci\u00f3n de la asamblea de bat\u00e1n para el vecindario.</p>\n<p>&#8211; Habr\u00e1 tambi\u00e9n en la mesa de informaci\u00f3n una recogida de sugerencias de los vecinos.</p>\n<p>&#8211; La asamblea de Bat\u00e1n no se unir\u00e1 con Lucero.</p>\n<p>&#8211; Se realizar\u00e1 un taller sobre el uso de la red.</p>\n<p>&#8211; Organizaci\u00f3n de una charla p\u00fablica o conferencia en el barrio con motivo de las movilizaciones del 15 de Octubre. Tambi\u00e9n se har\u00e1n carteles y folletos.</p>\n<p>&#8211; Creaci\u00f3n de una comisi\u00f3n de dinamizaci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211; 15 de Octubre como tema principal para la pr\u00f3xima asamblea.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA DE LA ASAMBLEA POPULAR DE BAT\u00c1N D\u00cdA 1 DE OCTUBRE DE 2011 Asistentes: De 15 a 19 personas. Tras asignar los papeles de moderador, turno de palabra y escritura del acta,\u00a0 comienza la asamblea a las 12h fij\u00e1ndose las &hellip; <a href=\"https://batan.tomalosbarrios.net/proxima-asamblea/acta-a-p-b-01-10-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "parent": 45,
  "menu_order": 18,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/499"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=499"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/499/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 503,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/499/revisions/503"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/45"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=499"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 476,
  "date": "2011-10-30T19:47:28",
  "date_gmt": "2011-10-30T19:47:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?page_id=476"
  },
  "modified": "2011-10-30T20:04:21",
  "modified_gmt": "2011-10-30T20:04:21",
  "slug": "acta-a-p-b-02-07-2011",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/proxima-asamblea/acta-a-p-b-02-07-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta A.P.B 02.07.2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>ACTA DE LA ASAMBLEA DEL 02/07/11</p>\n<p>ASISTENTES 23/32/42<br />\nPRIMER PUNTO \u00a0LECTURA Y APROBACION DEL ACTA DE LA ASAMBLEA ANTERIOR</p>\n<p>Se recuerda que se lleg\u00f3 al compromiso de leer la Asamblea resumiendo en se debati\u00f3 /o se acord\u00f3<br />\nSe aprueba el acta</p>\n<p>ORDEN DEL DIA<br />\nEn primer lugar se enumeran los puntos pendientes de la asamblea anterior<br />\n_Propuestas para albergar a los participantes de la marcha del 23 J<br />\n_Propuesta de elevar escrito a la delegada de Gobierno, a nivel individual, referente al tema de la persecuci\u00f3n a los inmigrantes<br />\n_Consensuar d\u00eda, hora y frecuencia de las pr\u00f3ximas asambleas<br />\n_Establecer postura ante la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II<br />\nSe decide que la asamblea comenzar\u00e1 con la informaci\u00f3n de los distintos grupos de trabajo.<br />\nGRUPO DE CONTENIDO<br />\nLos temas que se han trabajado han sido la reforma del sistema electoral y la participaci\u00f3n ciudadana<br />\nTras exponer las reflexiones del grupo se llega a la aprobaci\u00f3n de los siguientes \u00a0puntos:<br />\n_El sistema electoral en las elecciones generales debe representar a los ciudadanos a nivel nacional como circunscripci\u00f3n \u00fanica por lo que quedar\u00eda eliminada la circunscripci\u00f3n provincial que estar\u00eda limitada al senado. El sistema proporcional deber\u00eda ser puro.<br />\n_Considerar que el voto en blanco es un voto \u00fatil, \u00a0expresa que las alternativas que se ofrecen no son v\u00e1lidas para el votante por lo que deben reflejarse en forma de esca\u00f1os vac\u00edos.<br />\n_El refer\u00e9ndum debe ser vinculante<br />\n_La leyes de especial trascendencia y calado deben ser sometidas a refer\u00e9ndum.<br />\n_ Las iniciativas legislativas populares deben someterse a refer\u00e9ndum<br />\nSe propone para trabajarlo en mayor profundidad el tema del qu\u00f3rum necesario para considerar unas elecciones v\u00e1lidas o no. Profundizar asimismo en el voto nulo y la abstenci\u00f3n. As\u00ed como intentar representar de forma gr\u00e1fica el modelo actual de proporcionalidad en el sistema electoral.<br />\nSe decide trabajar en la pr\u00f3xima reuni\u00f3n de contenidos en estos temas y en el pacto del euro .<br />\nACCION<br />\nLa reuni\u00f3n de esta semana ha sido con las asambleas de distrito<br />\nRespecto al encuentro en la Casa Campo se informa de que el encuentro va a ser en el Pinar de los 7 Hermanos y que cada barrio va a realizar un itinerario.<br />\nEntre otros actos se va a reivindicar el 80 aniversario de la cesi\u00f3n de la Casa de Campo al pueblo de Madrid.<br />\nNos informan de las distintas acciones de los barrios del distrito.<br />\n_Se acuerda apoyar al grupo de acci\u00f3n a que acuerde con la asociaci\u00f3n de vecinos la utilizaci\u00f3n de su local para guardar material<br />\n_Se acuerda apoyar al grupo de acci\u00f3n para que inicien \u00a0encuentros con el Centro Cultural con el fin de realizar proyectos como el del cine en sus instalaciones.<br />\n_Se acuerda elaborar un listado de personas que ponen recursos a disposici\u00f3n del 13 J \u00a0con el fin de que lo trasladen a los organizadores.<br />\nSe estudiar\u00e1 la propuesta de elaborar un listado de tel\u00e9fonos de apoyo a las brigadas vecinales.<br />\nSe estudiar\u00e1 el tema de los locales o viviendas vac\u00edos. El grupo de acci\u00f3n ir\u00e1 recopilando informaci\u00f3n para en futuras asambleas discutir el tema.<br />\n_Se tratar\u00e1 el tema del acompa\u00f1amiento desde los barrios hasta Sol al 13 J<br />\n_Se llega al acuerdo de que las asambleas seguir\u00e1n siendo semanales<br />\n_Se llega al acuerdo de que la pr\u00f3xima asamblea se celebrar\u00e1 en la Plaza de los Franciscanos (Rosario) a las 11:00 de la ma\u00f1ana<br />\n_Se aprueba que el horario de las asambleas se alterne entre ma\u00f1ana y tarde, decidiendo en las pr\u00f3ximas lugar y horas concretos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA DE LA ASAMBLEA DEL 02/07/11 ASISTENTES 23/32/42 PRIMER PUNTO \u00a0LECTURA Y APROBACION DEL ACTA DE LA ASAMBLEA ANTERIOR Se recuerda que se lleg\u00f3 al compromiso de leer la Asamblea resumiendo en se debati\u00f3 /o se acord\u00f3 Se aprueba el &hellip; <a href=\"https://batan.tomalosbarrios.net/proxima-asamblea/acta-a-p-b-02-07-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "parent": 45,
  "menu_order": 6,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/476"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=476"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/476/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 494,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/476/revisions/494"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/45"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=476"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 471,
  "date": "2011-10-30T19:42:32",
  "date_gmt": "2011-10-30T19:42:32",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?page_id=471"
  },
  "modified": "2011-10-30T20:03:40",
  "modified_gmt": "2011-10-30T20:03:40",
  "slug": "acta-a-p-b-11-06-2011",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/proxima-asamblea/acta-a-p-b-11-06-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta A.P.B. 11.06.2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>ASAMBLEA BARRIO BAT\u00c1N 11 DE JUNIO 2011, CONVOCADA PARA LAS 12<br />\nHORAS.<br />\nSe inicia la Asamblea a las doce (con la asistencia de 80 a 85 personas).<br />\nSe eligen las personas que moderar\u00e1 la asamblea, controlar\u00e1 el turno de palabra<br />\ny tomar\u00e1 nota de la misma, respectivamente.<br />\nSe establece el orden del d\u00eda de la Asamblea<br />\n&#8211; Lectura y aprobaci\u00f3n del acta anterior<br />\n&#8211; Informe de la comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n<br />\n&#8211; Puntos propuestos por APM para la reuni\u00f3n del d\u00eda 12<br />\n&#8211; Propuestas concretas producidas por esta Asamblea.<br />\nLectura del acta 4 de junio<br />\nDurante la lectura hay intervenciones sobre la iniciativa de limpiar la Casa de Campo,<br />\nse rechaza esta acci\u00f3n al considerarla m\u00e1s propia de las Asociaciones de Vecinos, y se<br />\ncomentan problemas de comunicaci\u00f3n al no haber llegado a todos el acta de la<br />\nasamblea por correo electr\u00f3nico.<br />\nSe aprueba el acta.<br />\nInforme de la comisi\u00f3n comunicaci\u00f3n<br />\nLa comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n han informado de los fallos de los correos electr\u00f3nicos<br />\ny tomado medidas para subsanarlos. Ha insistido en uso de las redes sociales como<br />\nmedio de comunicaci\u00f3n (batantomalosbarrios, la red n-1 cc, facebook)<br />\nSe han pedido voluntarios para continuar con la mesa de informaci\u00f3n en el metro<br />\nBat\u00e1n y el reparto de octavillas, se ha hecho un lista.<br />\nPuntos propuestos por APM para la reuni\u00f3n del d\u00eda 12<br />\nDesde APM se pide que los barrios lleven los siguientes temas con posici\u00f3n a<br />\nfavor/en contra/no se ha consensuado/no lo vemos claro pero aceptamos que salga en<br />\nnombre de la APM de las propuestas de acci\u00f3n recogidas en la anterior APM que son:<br />\nDimisi\u00f3n del conseller Felip Puig y petici\u00f3n de responsabilidades.<br />\nEste punto la APB lo consensu\u00f3 ya en otra asamblea<br />\nParticipar en la marcha de barrios y pueblos hasta las Cortes, el d\u00eda 19 de junio<br />\nEste punto la APB lo consensu\u00f3 ya en otra asamblea<br />\nConcentraciones peri\u00f3dicas en Sol tras el desmantelamiento de la acampada.<br />\nEste punto la APB lo consensu\u00f3 ya en otra asamblea<br />\nAcciones contra los desahucios de viviendas.<br />\nSe proponen acciones contra el desahucio de viviendas, no se llega a consenso sobre<br />\nla forma de declarar dicho apoyo (en este punto hubo muchas intervenciones sobre<br />\nc\u00f3mo comunicarse con los afectados, el marco legal, desahucios que vulneran los<br />\nderechos fundamentales de las personas\u2026.)<br />\nAsistencia de l@s vecin@s a los plenos municipales.<br />\nAsistencia ciudadana a los plenos municipales: se propone asistir como movimiento<br />\n15 M y Asamblea Bat\u00e1n. En esta propuesta hubo varias intervenciones, se propuso el<br />\nasistir como colectivo, no hubo consenso.<br />\nReforma de la Ley Electoral.<br />\nEste punto la APB lo consensu\u00f3 ya en otra asamblea<br />\nPropuestas<br />\n-La Comisi\u00f3n de Enlace interviene para comunicar las reuniones con los enlaces de<br />\nlos dem\u00e1s barrios del distrito, y la propuesta de aprobar la marcha del 19 de junio de<br />\nmanera coordinada., llevando una camiseta de color amarillo<br />\nSe proponen varias rutas para el recorrido y por consenso se aprueba la ruta: Casa<br />\nCampo, Alto Extremadura, Puerta del \u00c1ngel, Manzanares y Puente de Toledo como<br />\npunto de encuentro. Tambien se propone elaborar una ruta alternativa para la gente<br />\ncon problemas de movilidad.<br />\nSe aprueba por consenso, no se consens\u00faa llevar todos una camiseta amarilla.<br />\n-Elecci\u00f3n de dos portavoces para ir el domingo a Sol: se ofrecen Rub\u00e9n e Isabel,<br />\nacompa\u00f1ados por Glen (sin voz).<br />\nHubo varias intervenciones en las que se se\u00f1al\u00f3 la necesidad de una<br />\ninformaci\u00f3n experta para crear grupos de trabajo.<br />\nSe volvi\u00f3 a intervenir sobre la eliminaci\u00f3n de los privilegios de la clase pol\u00edtica,<br />\nmodificaci\u00f3n del C\u00f3digo Penal respecto a los casos de corrupci\u00f3n, no a la<br />\nprivatizaci\u00f3n de los servicios p\u00fablicos, un refer\u00e9ndum m\u00e1s participativo&#8230;<br />\nSe considera importante en insistir en el car\u00e1cter no violento del esp\u00edritu 15 M<br />\nen respuesta a los incidentes ocurridos en Barcelona y ahora en Valencia.<br />\nSe acuerda que la comisi\u00f3n de acci\u00f3n se re\u00fana el mi\u00e9rcoles a las 20 horas para<br />\ncoordinar la convocatoria del 19 de junio.<br />\nSin m\u00e1s asuntos que tratar se levanta la sesi\u00f3n y se convoca la pr\u00f3xima reuni\u00f3n para<br />\nel s\u00e1bado 18 de junio a las 12 horas</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ASAMBLEA BARRIO BAT\u00c1N 11 DE JUNIO 2011, CONVOCADA PARA LAS 12 HORAS. Se inicia la Asamblea a las doce (con la asistencia de 80 a 85 personas). Se eligen las personas que moderar\u00e1 la asamblea, controlar\u00e1 el turno de palabra &hellip; <a href=\"https://batan.tomalosbarrios.net/proxima-asamblea/acta-a-p-b-11-06-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "parent": 45,
  "menu_order": 3,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/471"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=471"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/471/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 475,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/471/revisions/475"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/45"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=471"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 467,
  "date": "2011-10-30T19:36:12",
  "date_gmt": "2011-10-30T19:36:12",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?page_id=467"
  },
  "modified": "2011-10-30T20:07:09",
  "modified_gmt": "2011-10-30T20:07:09",
  "slug": "acta-a-p-b-22-10-2011",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/proxima-asamblea/acta-a-p-b-22-10-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta A.P.B. 22.10.2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p dir=\"ltr\">ACTA reuni\u00f3n 22.10.2011</p>\n<p>11 ASISTENTES.</p>\n<p dir=\"ltr\">Con el objetivo de darle m\u00e1s peso y contenido a nuestras asambleas, y en el marco de las pr\u00f3ximas elecciones del 20 de noviembre, la asamblea del barrio de bat\u00e1n organizar\u00e1 la siguiente actividad:</p>\n<p dir=\"ltr\">\u00a0ASAMBLEA TEM\u00c1TICA SOBRE DEMOCRACIA PARTICIPATIVA.</p>\n<p dir=\"ltr\">D\u00eda y lugar: d\u00eda 5 de noviembre de 2011 a las 12:00 H, en el &lt;M&gt; Bat\u00e1n.</p>\n<p dir=\"ltr\">Organizaci\u00f3n:</p>\n<p dir=\"ltr\">JUANA: Se encargar\u00e1 de ponerse en contacto con los miembros de la comisi\u00f3n de pol\u00edtica de sol \u00a0(a corto y a largo plazo) para que alg\u00fan/a integrante venga el 5 a explicar el tema Democracia Participativa. Y tambi\u00e9n de solicitar materiales sobre el tema para trabajarlos en Bat\u00e1n. Tambi\u00e9n dise\u00f1ar\u00e1 el cartel de convocatoria a la asamblea tem\u00e1tica y a la pr\u00f3xima asamblea. SE lo enviar\u00e1 a Lola que se encargar\u00e1 de la impresi\u00f3n.</p>\n<p dir=\"ltr\">PAULA: se encargar\u00e1 de recopilar la informaci\u00f3n que exista en internet sobre el tema y traerlos a la pr\u00f3xima asamblea del d\u00eda s\u00e1bado 29 para su sistematizaci\u00f3n de cara al d\u00eda 5.<br />\nSe encargar\u00e1 de la difusi\u00f3n on line de esta actividad (blog, Facebook, mailing) y de solicitar la participaci\u00f3n al resto de la asamblea para organizar esta actividad (mediante correo electr\u00f3nico)</p>\n<p dir=\"ltr\">LOLA: se encargar\u00e1 de imprimir los carteles de convocatoria, y para esto se pondr\u00e1 en contacto con Glenn que conoce un lugar econ\u00f3mico. (colaboraremos entre todxs al gasto)</p>\n<p dir=\"ltr\">\u00a0&#8211; El pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 26 de octubre a las 19:00 (PUNTUAL) estaremos en el metro con los libros libres, y llevar\u00e1n los carteles de difusi\u00f3n para hacer una pegada.</p>\n<p dir=\"ltr\">Para este d\u00eda, Lourdes se encargar\u00e1 de hacer una URNA DE PROPUESTAS SUGERENCIAS, que Lola sistematizar\u00e1 para leerlas en la pr\u00f3xima asamblea y trabajar sobre los puntos que son de inter\u00e9s en el barrio.</p>\n<p dir=\"ltr\">\u00a0&#8211; Se realizar\u00e1 una segunda asamblea tem\u00e1tica, en los mismos t\u00e9rminos que versar\u00e1 sobre ECONOM\u00cdA. Se realizar\u00e1 simult\u00e1neamente un mercadillo de trueque y se propondr\u00e1n realizar talleres que fomenten el consumo responsable y la econom\u00eda sostenible (por ej. de fabricaci\u00f3n de juguetes). La divisi\u00f3n de tareas para organizar esta jornada la realizaremos en las asambleas futuras.</p>\n<p dir=\"ltr\">\u00a0&#8211; DINAMIZACI\u00d3N DEL BLOG: Paula se encargar\u00e1 de retomar la actualizaci\u00f3n del blog. Se incluir\u00e1 un apartado de \u201cnoticias\u201d y se pensar\u00e1n futuras utilidades que podamos darle a esta herramienta (actividades, etc.)</p>\n<p dir=\"ltr\">Lourdes \u00a0se encargar\u00e1 de redactar y enviarle a Paula para su publicaci\u00f3n una \u201cnoticia\u201d con la respuesta del colegio BOLIVIA a la huelga de docentes.</p>\n<p dir=\"ltr\">Juana le enviar\u00e1 a paula para que publique en el blog una carta que est\u00e1 circulando en internet.</p>\n<p dir=\"ltr\">&#8211; Nos comunica un compa\u00f1ero de \u201cstop desahucios latina\u201d, que el mi\u00e9rcoles que viene (26) est\u00e1 previsto el segundo intento de desahucio de Justa de su vivienda de la C/ Duquesa de Parcent, 94.</p>\n<p dir=\"ltr\">Para impedirlo se solicita la colaboraci\u00f3n de todas las asambleas del distrito, ya que esta vez se contar\u00e1 con despliegue policial mucho m\u00e1s grande que en el primer intento de desahucio.</p>\n<p dir=\"ltr\">Se Convoca a los vecinos de bat\u00e1n a las siguientes actividades:</p>\n<ol>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Lunes 24 a las 19:30 en el &lt;M&gt; Laguna: reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n, informaci\u00f3n y organizaci\u00f3n de la acci\u00f3n contra el desahucio. Se establecer\u00e1 la estrategia a seguir.</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">El martes 25 a las 21H: ACAMPADA en la puerta de la casa de Justa. la C/ Duquesa de Parcent, 94 (se prev\u00e9 dormir dentro del piso de Justa tambi\u00e9n)</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Mi\u00e9rcoles 26 a las 7:00H concentraci\u00f3n en la puerta del edificio para evitar el desahucio.</p>\n</li>\n</ol>\n<p>El correo para ponerse en contacto con la comisi\u00f3n es: <a href=\"mailto:latina.stopdesahucios@gmail.com\">latina.stopdesahucios@gmail.com</a></p>\n<p dir=\"ltr\">PROPUESTAS A TRABAJAR EN LAS PR\u00d3XIMAS ASAMBLEAS:</p>\n<p dir=\"ltr\">-PEGATINAS CON LEMAS que inviten a participar en la asamblea. Buscar concienciaci\u00f3n y participaci\u00f3n del barrio.</p>\n<p dir=\"ltr\">-S\u00e1bado 19/11 (previo a las elecciones del 20) luego de la asamblea realizaremos una COMIDA DE REFLEXI\u00d3N. Esta actividad quedar\u00e1 sujeta a las actividades que se planteen desde sol para estas fechas.</p>\n<p dir=\"ltr\">-Taller de relajaci\u00f3n que est\u00e1 organizando Yolanda.</p>\n<p dir=\"ltr\">\u00a0LA PROXIMA ASAMBLEA SE CONVOCA PARA EL S\u00c1BADO 29 DE OCTUBRE, A LAS 12:00 EN EL METRO BAT\u00c1N.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA reuni\u00f3n 22.10.2011 11 ASISTENTES. Con el objetivo de darle m\u00e1s peso y contenido a nuestras asambleas, y en el marco de las pr\u00f3ximas elecciones del 20 de noviembre, la asamblea del barrio de bat\u00e1n organizar\u00e1 la siguiente actividad: \u00a0ASAMBLEA &hellip; <a href=\"https://batan.tomalosbarrios.net/proxima-asamblea/acta-a-p-b-22-10-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "parent": 45,
  "menu_order": 21,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/467"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=467"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/467/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 498,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/467/revisions/498"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/45"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=467"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 462,
  "date": "2011-10-30T19:28:10",
  "date_gmt": "2011-10-30T19:28:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?page_id=462"
  },
  "modified": "2011-10-30T20:06:55",
  "modified_gmt": "2011-10-30T20:06:55",
  "slug": "acta-a-p-b-08-10-2011",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/proxima-asamblea/acta-a-p-b-08-10-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta A.P.B. 08.10.2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"ES\">Moderador: Luis<br />\nActa: Glenn<br />\nTurno de palabra: Juan</span></p>\n<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"ES\">\u00a0La asamblea empieza a las 12:15 hrs con 15 personas presentes</span></p>\n<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"ES\">\u00a0Se establece el orden del d\u00eda que consiste en:</span></p>\n<ol style=\"margin-top: 0cm\" type=\"1\" start=\"1\">\n<li class=\"MsoNormal\"><span lang=\"ES\">Lectura del Acta de la asamblea de 1 de Octubre</span></li>\n<li class=\"MsoNormal\"><span lang=\"ES\">Discusi\u00f3n sobre la movilizaci\u00f3n para el 15-O</span></li>\n<li class=\"MsoNormal\"><span lang=\"ES\">Discusi\u00f3n de otras actividades</span></li>\n<li class=\"MsoNormal\"><span lang=\"ES\">Informes de los grupos de trabajo.</span></li>\n</ol>\n<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"ES\">\u00a01)<span>\u00a0 </span>Se lee y se consens\u00faa el acta.</span></p>\n<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"ES\">\u00a02)<span>\u00a0 </span>Se empieza la discusi\u00f3n sobre la Movilizaci\u00f3n para el 15-O</span></p>\n<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"ES\">\u00a0</span><strong><span lang=\"ES\">Isabel</span></strong><span lang=\"ES\"> se comenta que en la \u00faltima reuni\u00f3n del G-4 en la APM (grupo n\u00ba4 que incluye los barrios de la zona de Latina m\u00e1s otros) no asisti\u00f3 nadie de Batan.<span>\u00a0 </span>Tambi\u00e9n comenta que hoy a las 13hrs en Lucero habr\u00eda alguien del grupo de Interbarrios hablando si queremos que alguien vaya.<span>\u00a0 </span>No llega a votar.</span></p>\n<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"ES\">\u00a0</span><strong><span lang=\"ES\">Jose </span></strong><span lang=\"ES\">comenta que el domingo 9, octubre habr\u00e1 una reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n para preparar para el 15-O en el Estanque del Retiro.<span>\u00a0 </span>Comenta que en principio est\u00e1n proponiendo la misma organizaci\u00f3n que hab\u00eda para el 19-J con columnas llegando al centro desde diferentes zonas.</span></p>\n<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"ES\">\u00a0</span><strong><span lang=\"ES\">Glenn</span></strong><span lang=\"ES\"> comenta acerca de la charla p\u00fablica en Bat\u00e1n que se consensu\u00f3 en la asamblea anterior.<span>\u00a0 </span>Comenta que la directora del CP Bolivia no ve conveniente ahora que se haga charlas p\u00fablicas en nombre del 15-M en el colegio.<span>\u00a0 </span>Intentos de hablar con la directora del colegio Lourdes no han tenido \u00e9xito.<span>\u00a0 </span></span></p>\n<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"ES\">\u00a0Se recomienda que se olvida del tema de una charla antes del 15-O pero no descartar la idea de hacer charlas p\u00fablicas. </span></p>\n<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"ES\">\u00a0</span><strong><span lang=\"ES\">Yolanda </span></strong><span lang=\"ES\">cuestiona la utilidad de hacer charlas p\u00fablicas dado la relaci\u00f3n entre el esfuerzo requerido para montarlas y la probabilidad de asistencia.</span></p>\n<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"ES\">\u00a0Hab\u00eda varias propuestas que se discut\u00edan:</span></p>\n<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"ES\">\u00a0Se consens\u00faa hacer un acto p\u00fablico l\u00fadico avisando a la gente sobre la mani del 15-O.</span></p>\n<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"ES\">\u00a0Hay una propuesta de hacer el acto en vez de la asamblea de s\u00e1bado.<span>\u00a0 </span>No hay consenso.</span></p>\n<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"ES\">\u00a0Despu\u00e9s de una muestra de disponibilidad entre viernes por la tarde (9 personas) y s\u00e1bado por la ma\u00f1ana (7 personas) y el comentario de que m\u00e1s vecinxs estar\u00edan en la calle el viernes por la tarde-noche que s\u00e1bado por la ma\u00f1ana,</span><strong><span lang=\"ES\"> se consensua</span></strong><span lang=\"ES\"> que se realizar\u00eda el acto el viernes 14-O por la tarde a las 19 hrs quedando en el metro Bat\u00e1n.</span></p>\n<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"ES\">\u00a0</span><strong><span lang=\"ES\">Se consensua</span></strong><span lang=\"ES\"> que en principio ser\u00eda una \u201cpasa calles\u201d con globos, pitos para hacer ruido y panfletos.</span></p>\n<p class=\"MsoNormal\"><strong><span lang=\"ES\">Yolanda </span></strong><span lang=\"ES\">sugiere que intentamos a cantar por lasa calles unas canciones chulas que se podr\u00edan adaptar con letras propios del evento y otras.<span>\u00a0 </span>Recomienda que para hacerlo haya una quedada el mi\u00e9rcoles a las 19:30 hrs en el metro, aprovechando la mesa y cambio de libros para ensayar.</span></p>\n<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"ES\">\u00a0</span><strong><span lang=\"ES\">Se consens\u00faa</span></strong><span lang=\"ES\"> la quedada el mi\u00e9rcoles, 12 octubre para organizar pegada, colgada de pancartas, reparto de octavillas, etc y que dependiendo del n\u00ba de personas usar\u00edamos el tiempo para ensayar canciones.<span>\u00a0 </span>Luego dependiendo de los resultados cantar\u00edamos o no en la pasa calles. Se presta Lola buscar un equipo de m\u00fasica para poner m\u00fasica para ensayar.</span></p>\n<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"ES\">\u00a0</span><strong><span lang=\"ES\">Se consens\u00faa</span></strong><span lang=\"ES\"> que se repartir\u00eda dos tipos de octavillas: 1 convocando la gente a participar en el 15-O y 1 una descripci\u00f3n de quienes somos los del 15-M de Bat\u00e1n.</span></p>\n<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"ES\">\u00a0</span><strong><span lang=\"ES\">Se consens\u00faa</span></strong><span lang=\"ES\"><span>\u00a0 </span>usar un texto que alguien trajo para la octavilla del 15-O</span></p>\n<p class=\"MsoNormal\"><strong><span lang=\"ES\">\u00a0Se consens\u00faa </span></strong><span lang=\"ES\"><span>\u00a0</span>que Juan escribir\u00e1 texto sobre el 15-M Bat\u00e1n que incluir\u00eda el manifiesto del 15-M.</span></p>\n<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"ES\">\u00a0</span><strong><span lang=\"ES\">Se consens\u00faa </span></strong><span lang=\"ES\">que se producir\u00e1 un cartel seg\u00fan un borrador que trajo Juan pero mencionando la hora y lugar de la quedada para la gente de Bat\u00e1n. </span></p>\n<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"ES\">\u00a0Se avisa de que la columna sur va a quedar en Legazpi a las 17 hrs.<span>\u00a0 </span>As\u00ed se comenta de que en Lucero han consensuado quedar en el Metro Lucero a las 15:45 para salir no m\u00e1s tarde que las 16:15 hrs en metro hac\u00eda Legazpi.<span>\u00a0 </span>Invitan la gente de Bat\u00e1n sumarse a su quedada para que vayamos juntos.</span></p>\n<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"ES\">\u00a0</span><strong><span lang=\"ES\">Se consens\u00faa </span></strong><span lang=\"ES\">quedar a las 15:45 en Lucero e ir en metro a Legazpi.<br />\n(para que no haya confusi\u00f3n luego, se ha comentado hoy en el taller de dinamizaci\u00f3n que han cambiado la quedada a Piramides en vez de Legazpi.<span>\u00a0 </span>Como ha habido confusi\u00f3n recomiendo que estamos pendientes a lo que dice la gente que vuelve de la reuni\u00f3n de preparaci\u00f3n de domingo) </span></p>\n<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"ES\">\u00a0</span><strong><span lang=\"ES\">Se consens\u00faa </span></strong><span lang=\"ES\"><span>\u00a0</span>que no habr\u00e1 una quedada en Bat\u00e1n antes para ir juntos a Lucero sino se quedar\u00e1 directamente en Lucero.</span></p>\n<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"ES\">\u00a0Se avisa de que el domingo 9, octubre a las 18 hrs en Metro Lucero habr\u00e1 una reuni\u00f3n de preparaci\u00f3n para 15-O donde llenar\u00e1n globos con helio y har\u00e1n pancartas.<span>\u00a0 </span>Se avisa de que pueden hacer pancartas para nosotros.<span>\u00a0 </span>Se comenta que un grupo de Lucero estar\u00eda poniendo globos en las marquesinas de los autobuses, colgando pancartas donde pueden, y pasando con un coche con megafon\u00eda en todos los barrios del distrito.</span></p>\n<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"ES\">\u00a0Se comenta que habr\u00e1 un taller de dinamizaci\u00f3n domingo 9 de octubre a las 12 horas en metro Laguna.</span></p>\n<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"ES\">\u00a0Se comenta que habr\u00e1 una reuni\u00f3n sobre la vivienda y los desahucios el lunes 10 Octubre a las 20hrs en metro Laguna.</span></p>\n<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"ES\">\u00a0Se comenta <strong>Yolanda </strong>que como todos estamos aprendiendo funcionar en asamblea es posible que a veces mostramos frustraci\u00f3n comentamos en una manera inoportuno y que nadie deber\u00eda tomar las cosas personalmente.</span></p>\n<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"ES\"><span>\u00a0</span>Se cierra la asamblea a las 14:15 hrs sin abrir los puntos 3 y 4.</span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Moderador: Luis Acta: Glenn Turno de palabra: Juan \u00a0La asamblea empieza a las 12:15 hrs con 15 personas presentes \u00a0Se establece el orden del d\u00eda que consiste en: Lectura del Acta de la asamblea de 1 de Octubre Discusi\u00f3n sobre &hellip; <a href=\"https://batan.tomalosbarrios.net/proxima-asamblea/acta-a-p-b-08-10-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "parent": 45,
  "menu_order": 19,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/462"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=462"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/462/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 497,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/462/revisions/497"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/45"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=462"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 457,
  "date": "2011-10-30T19:21:09",
  "date_gmt": "2011-10-30T19:21:09",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?page_id=457"
  },
  "modified": "2011-10-30T20:06:45",
  "modified_gmt": "2011-10-30T20:06:45",
  "slug": "acta-a-p-b-9-07-2011",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/proxima-asamblea/acta-a-p-b-9-07-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta A.P.B 09.07.2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Resumen de la \u00a0NO ASAMBLEA del 09.07.2011</p>\n<p>Al comenzar la asamblea (11:30) \u00e9ramos s\u00f3lo 9 personas, luego en total fuimos 12, por lo que consideramos que no era un n\u00famero representativo para llegar a consensos, y se decidi\u00f3 suspender \u00a0la asamblea por falta de quorum.<br />\nHablamos que si ocurre lo mismo las semanas pr\u00f3ximas tendremos que debatir la cantidad m\u00ednima de asistentes para lograr la celebraci\u00f3n de la asamblea en ese momento y tambi\u00e9n sobre la posibilidad de modificar la alternancia (posibilidad de hacerla cada 15 d\u00edas)</p>\n<p>Nos quedamos trabajando: pusimos en com\u00fan el trabajo de los diferentes grupos a lo largo de la semana pasada, y lanzamos nuevas propuestas (dentro de los temas ya consensuados en asamblea) para trabajar en los d\u00edas siguientes.</p>\n<p>PARTICIPACI\u00d3N:<br />\n&#8211; En un primer momento se habla sobre la participaci\u00f3n y las formas de fomentarla, creemos que no lo hacemos bien y a veces puede ser hasta contraproducente.</p>\n<p>&#8211; Tambi\u00e9n hablamos del peligro que corren nuestras asambleas que la palabra quede en manos de pocos, que son los que m\u00e1s intervienen y participan. No queremos eso y tendremos que trabajar y buscar soluciones. Mucha gente tiene verg\u00fcenza o timidez para hablar y hay que respetar eso pero intentando empoderarlos para que encuentren su v\u00eda de expresion.</p>\n<p>&#8211; Nos parece importante que dentro de cada grupo de trabajo se elija un portavoz diferente cada semana para que exponga el trabajo del grupo en la asamblea. Lo propondremos en los grupos a partir de esta semana.</p>\n<p>-Tambi\u00e9n vemos importante que unos minutos antes de la asamblea se reunan representantes de cada grupo para ver los temas prioritarios a tratar y avanzar en la elaboraci\u00f3n del orden del d\u00eda, aunque \u00e9sto deber\u00e1 consensuarse.</p>\n<p>MARCHA INDIGNADA &#8211; 23 J: (informaci\u00f3n de los grupos de acci\u00f3n y enlace)<br />\nA\u00fan no sabemos si la marcha extreme\u00f1a llegar\u00e1 a madrid por la carretera de extremadura, un compa\u00f1ero del distrito se encargar\u00e1 de tenerlo claro para trabajar a partir de esta info.<br />\nEl d\u00eda lunes 11 a las 20H hay reuni\u00f3n de los grupos de acci\u00f3n del distrito latina.</p>\n<p>Conversamos y llegamos a acuerdos sobre propuestas a llevar:<br />\n-Realizaremos una pancarta para la bienvenida y que sirva para la marcha a sol<br />\n-Proponemos para ir a sol, realizar el tramos de la ruta del 19J hasta el puente de segovia para que se visibilice el movimiento en nuestros barrios.<br />\n-Comida en la casa de campo (como el 3 de julio)<br />\n-Entre los que est\u00e1bamos, ofrecemos duchas y comida: Mar\u00eda Jos\u00e9, Jose, Paula, Mercedes (619.329.834 &#8211; <a href=\"mailto:sayida@hotmail.com\">sayida@hotmail.com</a> ), Jose (pepe), Miguel Angel Rodriguez (setienamargord@terra.es )<br />\n-Samir nos comenta que el CSOA Escuela Taller de alcorc\u00f3n puede ser un buen lugar para que descansen los marchantes.<br />\n-Juan y Paula tienen el formulario para solicitar el centro deportivo el olivillo en caso que fuera necesario.<br />\n-El lunes 11.07 a las 19H hay una reuni\u00f3n en la plaza del reina sof\u00eda para organizar EXCLUSIVAMENTE como recibir en SOL a las marchas.<br />\n-El lunes 11.07 tambi\u00e9n hay una reuni\u00f3n en sol (horario por determinar) sobre temas de infraestructura para el d\u00eda de la marcha.</p>\n<p>GRUPO ACCI\u00d3N informa que:</p>\n<p>-PRIVATIZACI\u00d3N CANAL ISABEL II: consideramos que es un tema urgente a tratar, y el primer paso es informar a todxs los vecinos de bat\u00e1n acerca de las consecuencias negativas que acarrea la privatizaci\u00f3n de este servicio sobre un recurso natural e indispensable para nuestra vida.<br />\nJose particip\u00f3 de una charla informativa el mi\u00e9rcoles pasado en sol, y trajo folletos informativos.<br />\nEstos folletos fueron realizados por la asamblea del 2 de mayo pero nos vienen muy bien (HASTA QUE EL GRUPO DE COMUNICACI\u00d3N PUEDA REALIZAR UNOS PROPIOS DE LA ASAMBLEA DE BAT\u00c1N)<br />\nSacamos fotocopias y las repartimos entre lxs asistentes, para que a su vez fotocopien y buzoneen o repartan entre sus conocidxs, sean o no de la asamblea.<br />\nConsideramos que cada miembro de la asamblea debe convertirse en un agente de difusi\u00f3n de este tema.<br />\nHay mucha informaci\u00f3n y m\u00e1s materiales para descargar en la web: <a href=\"http://www.plataformacontralaprivatizaciondelcyii.org/\">http://www.plataformacontralaprivatizaciondelcyii.org/</a> invitamos a todxs lxs miembrxs de la asamblea a informarse.</p>\n<p>-Programaci\u00f3n de documentales en el centro cultural del barrio: se nos dijo que es posible realizarlo y presentaremos una propuesta la semana que viene. Quien quiera proponer t\u00edtulos de documentales interesantes y relacionados con los temas que trabajamos, es bienvenidx.</p>\n<p>-El domingo 10 se realizar\u00e1 una concentraci\u00f3n en sol contra el desalojo violento de las acampadas de valencia y palma de mallorca.</p>\n<p>-El domingo 19 de julio se realiza la asamblea popular de madrid. Bat\u00e1n tampoco puede enviar portavoces esta vez.</p>\n<p>-Desahucios: existe un grupo de respuesta y apoyo a lxs damnificadxs. Se convoca a una reuni\u00f3n el domingo 18 de julio en la Pza. del Carmen. Consulata de dudas: <a href=\"mailto:sol.accion.directa@gmail.com\">sol.accion.directa@gmail.com</a></p>\n<p>-Visita del papa: 62 organizaciones est\u00e1n preparando una manifestaci\u00f3n para el d\u00eda 17 de agosto. la asamblea Sol se ha sumado, cada barrio decidir\u00e1 si lo hace o no. Tema para tratar en la pr\u00f3xima asamblea.</p>\n<p>&#8211; Libros libres: funciona muy bien y los vecinxs traen libros, pero debemos asegurar nuestra presencia en el punto de informaci\u00f3n de martes a jueves de 19:30 a 21:30 (aprox.) se pide colaboraci\u00f3n a m\u00e1s personas que pueda ayudar en esta acci\u00f3n. tendremos que ponernos las pilas con el intercambio de libros de texto.</p>\n<p>-Punto de informaci\u00f3n: los d\u00edas martes, miercoles y jueves contin\u00faa, pero sosmo siempre las mismas personas las que estamos en el metro., se lanza un pedido de colaboraci\u00f3n al resto de la asamblea.</p>\n<p>El grupo de acci\u00f3n el lunes se reunir\u00e1 en &lt;M&gt; laguna el lunes 11 a las 20H, y el mi\u00e9rcoles 13 a las 20 en el &lt;M&gt; bat\u00e1n. SE invita a todxs lxs vecinxs que quieran participar.</p>\n<p>GRUPO ENLACE informa que:</p>\n<p>&#8211; Desde sol se pide ayuda para participar en el punto de informaci\u00f3n. Tenemos que coordinarnos con los dem\u00e1s barrios del distrito. Desde lxs asistentes no se propone nadie para asistir ya que durante la semana estamos bastante cargadxs de trabajo.</p>\n<p>&#8211; Lucero est\u00e1 conformando sus propias brigadas vecinales de observaci\u00f3n de derechos humanos, contra las redadas racistas.</p>\n<p>-Marcha del 23J (informaci\u00f3n volcada en el desarrollo de este punto)</p>\n<p>El grupo se vuelve a reunir con los dem\u00e1s barrios del distrito, el mi\u00e9rcoles a las 20H en el metro laguna.</p>\n<p>GRUPO CONTENIDOS informa que:</p>\n<p>-Juan realiz\u00f3 un trabajo en excell para visualizar en gr\u00e1ficos como funciona la \u201ccircunscripci\u00f3n \u00fanica\u201d basado en datos de las elecciones del 2008.</p>\n<p>-Se est\u00e1 trabajando sobre qu\u00e9 porcentaje de abstenci\u00f3n es necesario para declarar unas elecciones inv\u00e1lidas.</p>\n<p>-No se lleg\u00f3 a consenso sobre la propuesta que se quiere llevar a la asamblea sobre este tema. Se seguir\u00e1 trabajando.<br />\nTambi\u00e9n se trabaj\u00f3 sobre el pacto del euro, buscando informaci\u00f3n en fuentes fiables y analizando las consecuencias de las medidas que se pretenden tomar.</p>\n<p>-Se debati\u00f3 tambi\u00e9n sobre la responsabilidad de las empresas multinacionales espa\u00f1olas al abrir una sede en un pa\u00eds pobre: deber\u00e1 fiscalizarse el respeto a los derechos humanos, laborales y medioambientales.<br />\nEl grupo de contenidos se vuelve a reunir el jueves a las 20H.</p>\n<p>Otros temas que se hablaron informalmente:<br />\n-Exigir entrada gratuita para los parados a las piscinas p\u00fablicas.<br />\n-Consumo responsable.<br />\n-Banca \u00e9tica.<br />\n-Preocupaci\u00f3n por los cambios en el sistema educativo.</p>\n<p>Para facilitar la participaci\u00f3n en la asamblea se fija igual d\u00eda, lugar y hora para la pr\u00f3xima, esto es: SABADO 16 DE JULIO A LAS 11:00H EN LA PLAZA DE LOS FRANCISCANOS.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Resumen de la \u00a0NO ASAMBLEA del 09.07.2011 Al comenzar la asamblea (11:30) \u00e9ramos s\u00f3lo 9 personas, luego en total fuimos 12, por lo que consideramos que no era un n\u00famero representativo para llegar a consensos, y se decidi\u00f3 suspender \u00a0la &hellip; <a href=\"https://batan.tomalosbarrios.net/proxima-asamblea/acta-a-p-b-9-07-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "parent": 45,
  "menu_order": 7,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/457"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=457"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/457/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 496,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/457/revisions/496"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/45"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=457"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 453,
  "date": "2011-10-30T19:16:30",
  "date_gmt": "2011-10-30T19:16:30",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?page_id=453"
  },
  "modified": "2011-10-30T20:04:05",
  "modified_gmt": "2011-10-30T20:04:05",
  "slug": "acta-a-p-b-18-06-2011",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/proxima-asamblea/acta-a-p-b-18-06-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta A.P.B 18.06.2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Fecha de celebraci\u00f3n: 18 de Junio de 2011.<br />\nInicio: 12:15 pm.<br />\nReunidos en Plaza de los Franciscanos.<br />\nSe eligen las personas que moderar\u00e1n la asamblea, ordenar\u00e1n el turno de palabra, y<br />\ntomaran nota de la misma realizando el acta. Se consens\u00faa hora de finalizaci\u00f3n 14:30h.<br />\nSe establece el orden del d\u00eda:<br />\n1. Lectura y aprobaci\u00f3n (o no) del acta de la asamblea previa (11 de Junio de 2011).<br />\n2. Informe de las distintas comisiones (comunicaci\u00f3n, enlace y acci\u00f3n).<br />\n3. Posicionamiento de la asamblea ante los recientes altercados de violencia en algunas<br />\nde las \u00faltimas concentraciones del movimiento 15M.<br />\n4. Discutir la actitud de la asamblea frente a los futuros desahucios en el barrio (si los<br />\nhubiera) y la relaci\u00f3n con las plataformas ya existentes que estudian dichos casos.<br />\n5. Informar sobre los motivos de la manifestaci\u00f3n convocada para el 19 de Junio.<br />\n6. Comentarios sobre lo expuesto en los informes de las comisiones de comunicaci\u00f3n,<br />\nenlace y acci\u00f3n.<br />\nConsensos aprobados en la asamblea:<br />\n1. Se aprueba el acta de la asamblea previa del 11 de Junio de 2011.<br />\n2. La asamblea se desmarca totalmente de los actos violentos que han sucedido<br />\nrecientemente.<br />\n3. Rechazamos todos los actos violentos como protesta, independientemente de a quien<br />\nse produzcan o se hayan producido.<br />\n4. Respecto a los actos violentos que ocurran o hayan ocurrido en las concentraciones<br />\ndel movimiento 15M y que no son ni hayan sido llevados a cabo por personas del<br />\nmovimiento, la asamblea aprueba el intentar demostrar este hecho (principalmente<br />\nmediante im\u00e1genes o v\u00eddeos en el blog), mostrar nuestro rechazo, y difundirlo lo<br />\nm\u00e1ximo posible.<br />\n5. Durante las pr\u00f3ximas concentraciones o manifestaciones, si presenciamos alg\u00fan acto<br />\nviolento, procederemos a sentarnos todos como forma de denuncia, y se crear\u00e1 un<br />\ncord\u00f3n de seguridad (supeditado a si se forma un protocolo espec\u00edfico de actuaci\u00f3n<br />\ndesde Sol, de lo que se informar\u00e1 en futuras asambleas).<br />\n6. Nos posicionaremos apoyando a las plataformas \u201canti-desahucios\u201d cuando \u00e9stas<br />\nsoliciten apoyo de la asamblea, dejando que la colaboraci\u00f3n activa a se haga<br />\nvoluntariamente y a t\u00edtulo personal.<br />\n7. Actuaremos como canal informativo entre los afectados por desahucios y las<br />\nplataformas, desde nuestros puntos de informaci\u00f3n, y estudiaremos cada caso por si la<br />\nasamblea considera que se remita de vuelta para futuras acciones.<br />\n8. Se aprueba que el grupo de acci\u00f3n comience a trabajar de forma activa en los<br />\nproyectos presentados en la actual asamblea.<br />\n9. Se consens\u00faa la fecha y el lugar de la pr\u00f3xima asamblea popular de Bat\u00e1n, se<br />\nintentar\u00e1 mantener una mesa de informaci\u00f3n durante la asamblea.<br />\nOtros argumentos (ordenados por temas del \u00f3rden del d\u00eda):<br />\nTema de: Lectura y aprobaci\u00f3n (o no) del acta de la asamblea previa.<br />\n&#8211; Se propone crear un sitio fijo de informaci\u00f3n. Se postpone la propuesta para futuras<br />\nasambleas.<br />\nTema de: Informe de las distintas comisiones (comunicaci\u00f3n, enlace y acci\u00f3n):<br />\n1. Informe de la comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n:<br />\n&#8211; Se informa de la creaci\u00f3n de un \u201cmodelo de acta\u201d, desde Sol. Se entrega a quien<br />\nredacta el acta un boceto de dicho modelo, para intentar seguirlo.<br />\n&#8211; Se propone recibir clases de dinamizaci\u00f3n de asambleas y de traducci\u00f3n.<br />\n&#8211; Se insiste en la importancia de las redes sociales a trav\u00e9s de los links del blog.<br />\n&#8211; Se informa de que Julio, del bar junto al metro Bat\u00e1n, ofrece una mesa para uso de la<br />\nasamblea cuando se le solicite.<br />\n2. Informe de la comisi\u00f3n de enlace:<br />\n&#8211; Se enfatiza que hacen falta m\u00e1s personas.<br />\n&#8211; Se comenta la reciente reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Distritos de Latina, en la que se<br />\nhabl\u00f3 de los siguientes temas: que los portavoces de los barrios sean rotantes, que se<br />\ncree una direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico de la comisi\u00f3n, hacer el 3 de Julio unas<br />\nJornadas de Distrito en la Casa de Campo.<br />\n3. Informe de la comisi\u00f3n de acci\u00f3n:<br />\n&#8211; Se comentan: la ruta de la manifestaci\u00f3n del 19 de Junio, la pancarta, y el material<br />\nrecomendado a los asistentes.<br />\n&#8211; Se informa de futuras acciones para cohesionar el grupo y darle popularidad, entre las<br />\ncuales se encuentran: desayunos populares previos a cada asamblea, charlas-talleres<br />\nmonotem\u00e1ticos, punto de intercambio o \u201ctienda-gratis\u201d, retomar los encuentros en la<br />\nCasa de Campo, rutas de limpieza y publicidad de la misma en la Casa de Campo,<br />\nsalidas en bicicleta o \u201cbicicr\u00edtica\u201d, cine de verano.<br />\nTema de: Posicionamiento de la asamblea ante los recientes altercados de violencia<br />\nen algunas de las \u00faltimas concentraciones del movimiento 15M.<br />\nSe consens\u00faan varias propuestas. Otras ideas que no llegan a ser votadas son:<br />\n&#8211; Que hay que hacerse responsable de las propias manifestaciones convocadas, vigilar y<br />\ndenunciar a quienes ejerzan actos individuales de violencia.<br />\n&#8211; Que podr\u00edamos llevar objetos identificativos propios tales como pulseras.<br />\n&#8211; Se muestra el rechazo a la agresi\u00f3n f\u00edsica al secretario general de IU, Sr. Cayo Lara,<br />\nespecialmente criticada por una persona de la asamblea, insisti\u00e9ndose desde la asamblea<br />\nen el rechazo a toda acci\u00f3n violenta.<br />\n&#8211; Se comenta el rechazo al uso del movimiento 15M de forma medi\u00e1tica por los partidos<br />\npol\u00edticos.<br />\nTema de: Discutir la actitud de la asamblea frente a los futuros desahucios en el<br />\nbarrio (si los hubiera) y la relaci\u00f3n con las plataformas ya existentes que estudian<br />\ndichos casos.<br />\nSe alcanzan dos propuestas y se consens\u00faan.<br />\nTema de: Informar sobre los motivos de la manifestaci\u00f3n convocada para el 19 de<br />\nJunio de 2011.<br />\nSe intercambian opiniones al respecto. No se realizan propuestas a consensuar.<br />\nTema de: Comentarios sobre lo expuesto en los informes de las comisiones de<br />\ncomunicaci\u00f3n, enlace y acci\u00f3n.<br />\nSe realiza una \u00fanica propuesta de acci\u00f3n consensuada.<br />\nSe informa del lugar y fecha de las pr\u00f3ximas reuniones:<br />\nComisi\u00f3n de Acci\u00f3n: Mi\u00e9rcoles 20:00h, Metro Bat\u00e1n.<br />\nComisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n: Martes 20:00h, Metro Bat\u00e1n.<br />\nComisi\u00f3n de Contenido: Jueves 20:00h, Metro Bat\u00e1n.<br />\nMesa de informaci\u00f3n: Martes, Mi\u00e9rcoles y Jueves a las 19:00h, Metro Bat\u00e1n.<br />\nPr\u00f3xima reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Distrito: Martes 20:00h, Metro La Laguna.<br />\nPR\u00d3XIMA ASAMBLEA POPULAR DE BAT\u00c1N: S\u00e1bado 25 de Junio de 2011, a<br />\nlas 12:00h en el Metro Bat\u00e1n.<br />\nLectura de un manifiesto a t\u00edtulo individual por un miembro de la asamblea.<br />\nFin de la asamblea a las 14:40 pm.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Fecha de celebraci\u00f3n: 18 de Junio de 2011. Inicio: 12:15 pm. Reunidos en Plaza de los Franciscanos. Se eligen las personas que moderar\u00e1n la asamblea, ordenar\u00e1n el turno de palabra, y tomaran nota de la misma realizando el acta. Se &hellip; <a href=\"https://batan.tomalosbarrios.net/proxima-asamblea/acta-a-p-b-18-06-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "parent": 45,
  "menu_order": 4,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/453"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=453"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/453/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 489,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/453/revisions/489"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/45"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=453"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 450,
  "date": "2011-10-30T19:13:18",
  "date_gmt": "2011-10-30T19:13:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?page_id=450"
  },
  "modified": "2011-10-30T20:05:59",
  "modified_gmt": "2011-10-30T20:05:59",
  "slug": "acta-a-p-b-25-06-2011",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/proxima-asamblea/acta-a-p-b-25-06-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta A.P.B. 25.06.2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Comienza la Asamblea a las 12.10 horas, y tras recabar voluntarios para tomar notas, apuntar los turnos de palabra, y para moderar la reuni\u00f3n, se procede a la lectura del Acta de la Asamblea anterior, celebrada el 18 de junio.<br />\nSe abre turno de palabra. Nadie pide la palabra, por lo que se procede a votar el Acta.<br />\nEl Acta queda aprobada.<br />\nPasan a informar lxs representantes de las distintas Comisiones o Grupos de Trabajo acerca de las reuniones mantenidas en el curso de la semana. Comienza<br />\nA) Comunicaci\u00f3n<br />\nSe comenta que se tuvieron que rehacer y reimprir folletos y carteles convocantes del Desayuno Popular y de la Asamblea, para dejar m\u00e1s claro el lugar y la hora de las convocatiorias.<br />\nDesde la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n se solicita la colaboraci\u00f3n de lxs miembros de la Asamblea para formar parte del grupo y colaborar en difusi\u00f3n de actividades, gesti\u00f3n de redes (blogs, correos electr\u00f3nicos), etc.<br />\nB) Acci\u00f3n<br />\nSe informa de la organizaci\u00f3n del Desayuno Popular y se comenta la posibilidad de que este tipo de iniciativas se repitan.<br />\nSe solicitan voluntarios para el puesto de informaci\u00f3n que cada m\u00e1rtes, mi\u00e9rcoles y jueves se establece en la estaci\u00f3n de metro de Bat\u00e1n.<br />\nSe traslada la propuesta a la Asamblea de la intenci\u00f3n de coordinarse con todos los Grupos de Trabajo de Acci\u00f3n del Distrito de Latina.<br />\nEn tal sentido, se informa de la reuni\u00f3n de todos los grupos de Acci\u00f3n de los distintos barrios y pueblos de Madrid, remarcando que de dicha reuni\u00f3n salieron propuestas muy interesantes.<br />\nEn lo que se refiere a acciones a efectuar en el barrio, se relacionan una serie de actividades a realizar si as\u00ed lo decide la Asamblea, como puede ser, la establecimiento de un punto de oferta gratuita de libros como medio difusor de cultura y muestra de la<br />\nfilosof\u00eda, que va mucho m\u00e1s all\u00e1 de lo pol\u00edtico y lo econ\u00f3mico, que animan las Asambleas Populares en general y la Asamblea Popular de Bat\u00e1n en particular. Se subraya que en caso de que se lleve a cabo la iniciativa, ser\u00e1 imprescindible la colaboraci\u00f3n del mayor n\u00famero posible de personas, no s\u00f3lo en lo que afecta a donaciones, sino tambi\u00e9n colaboraci\u00f3n desde el \u00e1mbito informativo y log\u00edstico.<br />\nAs\u00ed mismo, se propone la realizaci\u00f3n de una serie Ciclos Documentales relacionados con el movimiento 15M y las Asambleas de Barrios y Pueblos. Un miembro de la Asamblea hace in inciso planteando la dificultad de encontrar un emplazamiento adecuado, ante lo cual, se decide que en el caso de aprobarse la propuesta, se solicitar\u00eda el Centro Cultural, o cualquier otro local adecuado.<br />\nSe informa de las redadas racistas que la polic\u00eda viene efectuando en el metro Bat\u00e1n a primera hora de la ma\u00f1ana los d\u00edas laborables, en las que el criterio para pedir documentaci\u00f3n por parte de las autoridades se limita al aspecto f\u00edsico de las personas.<br />\nTambi\u00e9n se hace hincapi\u00e9 en el problema que supone el limbo jur\u00eddico que suponen los CIE (Centro de Internamiento de Extranjeros), uno de los cuales tenemos en nuestro distrito, concretamente en Aluche.<br />\nSe incide en el hecho de que en otros barrios los Movimientos Asamblearios ya est\u00e1n actuando contra esta discriminaci\u00f3n racial.<br />\nSeguidamente, se enumeran algunas de las propuestas contempladas en la reuni\u00f3n efectuada en Sol de todas las Comisiones de Acci\u00f3n de Madrid<br />\n&#8211; Mini-guarder\u00edas<br />\n&#8211; Chiqui-asambleas<br />\n&#8211; Barcos del tiempo<br />\n&#8211; Huertos urbanos<br />\n&#8211; Bicicletadas<br />\ncon el objeto de estudiarlas e incorporarlas, si as\u00ed se acuerda, a las actividades del barrio convocadas por Asamblea Popular Bat\u00e1n.<br />\nFinalmente , se acuerda incorporar las propuestas al orden del d\u00eda de la Asamblea.<br />\nC) Enlace<br />\nEl representante empieza por informar acerca de la reuni\u00f3n que tuvo lugar en el Metro de Laguna de todas la Comisiones de Enlace del distrito Latina. En dicha reuni\u00f3n se crean diversos Grupos de Trabajo \u201dInter-Barrios\u201d.<br />\nEn la reuni\u00f3n se trataron temas relacionados con el funcionamiento asambleario, como la dififultad de llegar a acuerdos por bloqueos individuales que hacen imposible la consecuci\u00f3n de consensos, y se propone que las propuestas sean aprobadas con la aprobaci\u00f3n de 4/5 de los participantes en la Asamblea. El interviniente hace saber a la Asamblea que en Aluche ya funcionan as\u00ed.<br />\nOtro tema que se traslada a la Asamblea, y que ya realizan otros barrios, es pegar las actas de las Asambleas en lugares visibles para los vecinos: marquesinas de paradas de autobuses, etc.<br />\nSe informa a la Asamblea de que existe un buz\u00f3n de sugerencias a disposici\u00f3n de los vecinos del distrito ubicado en la Calle Alhambra.<br />\nTambi\u00e9n se traslada a la Asamblea la convocatioria de una nueva reuni\u00f3n para organizar el encuentro de las distintas Asambleas Populares del distrito que tendr\u00e1 lugar el domingo 3 de julio. Se solilcitan voluntarios.<br />\nPide la palabra un miembro de la Asamblea para proponer que se contemplen en el Orden del D\u00eda cuestiones como si la jornada debe tener car\u00e1cter abierto, o dificultades legales que podamos encontrar (derecho de reuni\u00f3n, derechos de propiedad intelectual, etc.).<br />\nD) Contenidos<br />\nLa primera cuesti\u00f3n es la de poner en conocimiento de la Asamblea que la de esta semana fue en realidad la segunda reuni\u00f3n de esta Comisi\u00f3n, puesto que la primera coincidi\u00f3 con la reuni\u00f3n del grupo de Acci\u00f3n (hay miembros que pertenecen a los dos grupos) y la semana anterior no se celebr\u00f3 por dificultades de asistencia.<br />\nEl portavoz del Grupo expresa la intenci\u00f3n de llevar a la asamblea temas ya trabajados y bien documentados. La reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n decidi\u00f3 centrarse en el \u201cconsenso de m\u00ednimos de Acampada Sol\u201d, de forma que se lleg\u00f3 al acuerdo de hacer estudios preliminares, que ser\u00e1n trasladados a la Asamblea de:<br />\n&#8211; Reforma electoral. Estudio de Leyes Electorales en otros pa\u00edses.<br />\n&#8211; Canales de participaci\u00f3n ciudadana en decisiones pol\u00edticas. Refer\u00e9ndums (vinculantes o no, modalidad de Refer\u00e9ndum por iniciativa popular). Posibilidad de gesti\u00f3n de un sistema de participaci\u00f3n telem\u00e1tica tras la implantaci\u00f3n de la firma electr\u00f3nica y el DNI electr\u00f3nico.<br />\nTambi\u00e9n se acuerda en la reuni\u00f3n analizar en qu\u00e9 consiste el Pacto del Euro para informar a aquellos miembros de la Asamblea que lo desconozcan, c\u00f3mo afectar\u00e1 dicho pacto a los ciudadanos.<br />\nUn participante en la Asamblea propone solicitar el apoyo de Sol para asesorarnos en temas legales, econ\u00f3micos o sociales. Concretamente, se proponer reforzar dos bloques: bloque econ\u00f3mico y bloque legal.<br />\nUna vez finalizada la exposici\u00f3n de los distintos Grupos de Trabajo, se procede a configurar el Orden del D\u00eda de la Asamblea, que queda consensuada como se detalla a continuaci\u00f3n.<br />\nORDEN DEL D\u00cdA<br />\n1) PROPUESTAS DE SOL<br />\n2) CENTRO CULTURAL<br />\n3) JORNADA EN LA CASA DE CAMPO DE ASAMBLEAS DEL DISTRITO<br />\n4) REDADAS RACISTAS Y CIES<br />\n5) MARCHAS A MADRID 23 DE JULIO<br />\n6) \u00c1MBITOS DE ACCI\u00d3N Y OBJETIVOS DE ASAMBLEA POPULAR BAT\u00c1N: \u00bfDE LO GENERAL A LO PARTICULAR, O VICEVERSA?<br />\n1.- PROPUESTAS DE SOL<br />\nSe registraron numerosas propuestas en la \u00faltima Reuni\u00f3n de Barrios en Sol, y se inform\u00f3 de las iniciativas que ya est\u00e1n en marcha. Algunas de las m\u00e1s importantes fueron<br />\n&#8211; Habilitar espacios para los componentes de las marchas que llegar\u00e1n a Madrid el 23 de julio, y tratar de que las autoridades no discriminen al 15M con respecto a los peregrinos del JMJ 2011.<br />\n&#8211; Luchar contra las privatizaciones. De especial inter\u00e9s es la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II, sobre la cual hay convocada una asamblea monogr\u00e1fica.<br />\n&#8211; Posibilidad de Huelga General y/o Huelga de Consumo.<br />\n&#8211; Participaci\u00f3n en el \u201cDebate del Pueblo sobre el Estado de la Naci\u00f3n\u201d que se celebrar\u00e1 en Sol paralelamente al Debate sobre el Estado de la Naci\u00f3n que tendr\u00e1 lugar en el parlamento.<br />\nSe abre el turno de palabra.<br />\nLa primera propuesta es hacer una lista con los logros realizados hasta la fecha para movilizar a m\u00e1s vecinos y mostrarles que esta iniciativa es capaz de ofrecer resultados, que es aprobada.<br />\nOtra propuesta es recapacitar antes de hacer llamamientos a evitar desaucios para evitar posibles manipulaciones de aquellos que han comprado pisos con un objetivo especulador y ahora no pueden pagarlos.<br />\nLa siguiente interviniente plantea a la Asamblea la necesidad de retirar las tropas espa\u00f1olas en Libia pregunt\u00e1ndose qu\u00e9 es lo que hacemos all\u00ed.<br />\nAl hilo de las anteriores intervenciones, otro miembro de la asamblea propone definir a qu\u00e9 queremos dar mayor peso dentro de la Asamblea: \u00bftemas de barrio o temas socio-pol\u00edtico-econ\u00f3micos que afectan a la ciudadan\u00eda en general?<br />\nSe discute el posicionamiento de nuestra Asamblea Popular con respecto a la Jornada Mundial de la Juventud (cat\u00f3lica) y la visita del Papa. Se informa a la Asamblea que el coste para el ciudadano de la visita del lider cat\u00f3lico va a suponer un gasto de 50 millones de euros.<br />\nUn miembro de la Asamblea propone emitir un comunicado condenando el uso de dinero p\u00fablico este evento. Otro miembro de la Asamblea, pese a dejar constancia de que est\u00e1 de acuerdo en que se trata de un mal uso del dinero de todos, bloquea la propuesta por parecerle un \u201cerror estrat\u00e9gico\u201d . Tras escuchar argumentos de otros intervinientes, decide desbloquear la propuesta.<br />\nNo llega a un acuerdo acerca de los t\u00e9rminos en los que debe emitirse el comunicado propuesto, por lo que se consens\u00faa trasladar la propuesta a la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n, que se reune la semana que viene, para que haga llegar a la Asamblea sus conclusiones, ya que todav\u00eda hay tiempo para emitir dicho comunicado.<br />\n2.- CENTRO CULTURAL<br />\nComo no disponemos de mucho tiempo, se proponer priorizar los puntos del Orden del D\u00eda, y se aprueba por consenso tratar cuestiones m\u00e1s urgentes. Por ello, con el acuerdo de la Asamblea se altera el orden de los puntos del Orden del D\u00eda, y pasamos a tratar:<br />\n3.- JORNADA EN LA CASA DE CAMPO DE ASAMBLEAS DEL DISTRITO<br />\nSurge la primera questi\u00f3n, que es la del car\u00e1cter de dicha jornada. \u00bfSe trata de conocernos y confraternizar con los compa\u00f1eros de nuestro mismo distrito o tambi\u00e9n tendr\u00e1 car\u00e1cter reivindicativo?. Un portavoz del Grupo de Enlace que asisti\u00f3 a la reuni\u00f3n de las Asambleas del Distrito aclara que, salvo que la Asamblea decida otra cosa, se trata de un evento l\u00fadico, pero tambi\u00e9n pol\u00edtico.<br />\nSe propone aprovechar la jornada para conmemorar la cesi\u00f3n que hizo la II Rep\u00fablica Espa\u00f1ola al pueblo de Madrid de la Casa de Campo, antes propiedad de la dinast\u00eda Borb\u00f3n, cuyo 80 Aniversario se cumple este a\u00f1o.<br />\nAs\u00ed mismo, se aprueba consultar a la Comisi\u00f3n de Asuntos Legales de Sol los posibles implicaciones legales que esta reuni\u00f3n pudiese aparejar.<br />\nTras la votaci\u00f3n de las propuestas, se acuerda que la del domingo d\u00eda 3 de julio ser\u00e1 una jornada l\u00fadica, formativa y reivindicativa, que incluir\u00e1 la conmemoraci\u00f3n del 80 aniversario anteriormente referida.<br />\n5.- MARCHAS A MADRID 23 DE JULIO<br />\nSe solicita apoyo de todo tipo para los compa\u00f1eros que vienen hasta Madrid. Apoyo moral y material.<br />\nSe propone solicitar espacios, bien p\u00fablicos, bien privados para que los componentes de las marchas puedan tener una alojamiento adecuado, durante su estancia en Madrid. Entre los espacios a solicitar, aparecen nombres como el Centro Cultural del barrio, el Pabell\u00f3n Municipal \u201cEl Olivillo\u201d (una asambleista asegura que est\u00e1 infrautilizado), o el Colegio Lourdes.<br />\nUna compa\u00f1era pide la palabra para hacer un comentario, le parece incompatible condenar el uso de los espacios p\u00fablicos por parte de un colectivo, en este caso religioso y reclamar el uso para nuestro movimento. Otro interviniente opina que no tienen por qu\u00e9 ser incompatibles las dos iniciativas, ya que en un caso estamos hablando de una instituci\u00f3n religiosa privada en el seno de un Estado laico, y en otro del uso de espacios p\u00fablicos por parte de ciudadanos.<br />\nTambi\u00e9n se contempla como forma de apoyo el acompa\u00f1ar a los caminantes durante algunos tramos cuando pasen por localidades cercanas a la nuestra.<br />\nFinalmente se propone establecer un canal de apoyo a las \u201cMarchas 23J\u201d, de cuyo canal se encargar\u00e1, en primera instancia, el Grupo de Trabajo de Comunicaci\u00f3n.<br />\nTodo ello queda consensuado.<br />\n3.- REDADAS RACISTAS Y CIES<br />\nVarixs miembros de la Asamblea constatan que todos los dias, sobre las 08.30 de la ma\u00f1ana se realizan redadas policiales para identificar a las personas cuya situaci\u00f3n las autoridades consideran irregular haciendo menci\u00f3n expresa de que en otros barrios ya se est\u00e1n movilizando. Se proponen acciones proteger a las v\u00edctimas de tales actuaciones y se contmpla la posibilidad de confeccionar una cadena de contactos para en caso necesario acudir en ayuda<br />\nde las personas en apuros. La lista se confecciona entre los que libremente desean participar en la cadena y queda pendiente de publicaci\u00f3n.<br />\nUna de las acciones que comenta una participante es el proceder a gritar a los polic\u00edas encargados de la redada \u201cning\u00fan ser humano es ilegal\u201d, remarcando que suele dar buenos resultados. Intervienen otrxs miembros de la Asamblea y advierten de que hay que proceder con cautela, porque la pol\u00edcia est\u00e1 procediendo a denunciar a quienes se oponen a estas detenciones ilegales, y el monto de las multas es cuantioso. Con todo, la asamblea insiste el car\u00e1cter voluntario de la participaci\u00f3n en la cadena de contactos y se aprueba dar cuenta de este asunto a la Comisi\u00f3n de Asuntos Legales de Acampada Sol para que eval\u00fae posibles repercusiones legales.<br />\nSe explica qu\u00e9 son los CIEs (Centros de Internamiento de Extranjeros, uno de los cuales est\u00e1 en Aluche), las condiciones infrahumanas en las que se tiene a lxs pendientes de deportaci\u00f3n, y el estado de indefensi\u00f3n en que se encuentran.<br />\nUno de los participantes se ofrece para redactar una carta a la Delegada del Gobierno en Madrid denunciando la situaci\u00f3n, carta que ser\u00e1 enviada a t\u00edtulo part\u00edcular por cada miembro de la Asamblea.<br />\nSe manifiesta la existencia de un formulario est\u00e1ndar en la red N-1 que tambi\u00e9n puede utililzar quien as\u00ed lo desee a t\u00edtulo individual.<br />\nComo han transcurrido tres horas desde el comienzo de la Asamblea, se decide dar por terminada la misma. Acordando, antes de finalizar, que la pr\u00f3xima Asamblea tendr\u00e1 lugar el s\u00e1bado por la tarde a las 19.00 en vez de s\u00e1bado por la ma\u00f1ana (se propone alterna ma\u00f1ana y tarde) para comprobar si la afluencia es mayor.<br />\nTras la convocatoria de la pr\u00f3xima Asamblea el s\u00e1bado 2 de julio en la estaci\u00f3n de Metro Bat\u00e1n a las 19.00, y las distintas reuniones de los Grupos de Trabajo, se da por terminada la Asamblea.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Comienza la Asamblea a las 12.10 horas, y tras recabar voluntarios para tomar notas, apuntar los turnos de palabra, y para moderar la reuni\u00f3n, se procede a la lectura del Acta de la Asamblea anterior, celebrada el 18 de junio. &hellip; <a href=\"https://batan.tomalosbarrios.net/proxima-asamblea/acta-a-p-b-25-06-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "parent": 45,
  "menu_order": 5,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/450"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=450"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/450/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 487,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/450/revisions/487"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/45"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=450"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 444,
  "date": "2011-10-30T19:04:36",
  "date_gmt": "2011-10-30T19:04:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?page_id=444"
  },
  "modified": "2011-10-30T20:03:28",
  "modified_gmt": "2011-10-30T20:03:28",
  "slug": "acta-a-p-b-4-06-2011",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/proxima-asamblea/acta-a-p-b-4-06-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta A.P.B. 04.06.2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Se inicia la asamblea a las 12,15 tras votar si se espera m\u00e1s para su comienzo.<br />\nSe eligen las personas que moderar\u00e1 la asamblea, ordenar\u00e1 el turno de palabra y tomar\u00e1 nota<br />\nde la misma, respectivamente.<br />\nSe procede a explicar la din\u00e1mica asamblearia, el lenguaje utilizado en la misma y se discute<br />\nsobre si se establece una ronda de palabra restrictiva para que nadie protagonice las<br />\nintervenciones en exceso.<br />\nTras diversas intervenciones sobre c\u00f3mo dotar de contenido pol\u00edtico y/o log\u00edstico las<br />\npropuestas, c\u00f3mo coordinarse y articular las propuestas surgidas de esta asamblea con las<br />\nproducidas en Sol o en otras del distrito, se establece el orden del d\u00eda de la asamblea:<br />\n\u00b7 Lectura y aprobaci\u00f3n, si procede, del acta de la asamblea anterior.<br />\n\u00b7 Informe del comit\u00e9 de comunicaci\u00f3n<br />\n\u00b7 Propuestas realizadas la semana pasada<br />\n\u00b7 Propuestas concretas producidas en esta asamblea<br />\nLectura acta asamblea 28 mayo<br />\nDurante la lectura se producen algunas precisiones sobre qui\u00e9nes fijan el orden del d\u00eda para<br />\nsiguientes asambleas y hay intervenciones sobre las reticencias a que se tomen fotograf\u00edas de<br />\nlas personas que intervienen en esta asamblea y su publicaci\u00f3n en cualquier medio. Se<br />\nespecifica que no se alcanz\u00f3 consenso al respecto. Intervenciones y debate sobre c\u00f3mo se han<br />\nrecogido en el acta la petici\u00f3n de investigaci\u00f3n y responsabilidades sobre la intervenci\u00f3n de los<br />\nmossos de squadra en Barcelona, o si se exigi\u00f3 la dimisi\u00f3n de la autoridad responsable.<br />\nHay dos opiniones al respecto: una que establece la exigencia de investigaci\u00f3n de los hechos,<br />\npetici\u00f3n de responsabilidades y consecuencias legales derivadas de los mismos, y otra que<br />\nsolicita la dimisi\u00f3n por no confiar en las instituciones p\u00fablicas y sus mecanismos. NO HAY<br />\nCONSENSO AL RESPECTO.<br />\nInforme comisi\u00f3n comunicaci\u00f3n. Intervenciones al respecto<br />\n\u00b7 Se propone generar otras comisiones que se ocupen de la coordinaci\u00f3n con otros<br />\nbarrios del distrito de Latina y de c\u00f3mo hacer m\u00e1s \u00e1gil y efectiva la comunicaci\u00f3n con<br />\nSol.<br />\n\u00b7 Se informa de que para recibir propuestas de los vecinos de Bat\u00e1n se ha creado un<br />\nblog (bat\u00e1n.tomalosbarrios.net).<br />\n\u00b7 Se indica que se ha difundido informaci\u00f3n con octavillas y hablando con los vecinos y<br />\nse ha detectado desinformaci\u00f3n. Se pide que para evitarlo se hagan p\u00fablicas las actas<br />\nde las reuniones y que se creen puntos de informaci\u00f3n fija en el barrio. Se informa de<br />\nque existe la posibilidad de crear un google-group donde se puede establecer una<br />\ncomunicaci\u00f3n directa, volcar el contenido de las asambleas. Se apoya, pero se se\u00f1ala<br />\nque hay cierta falta de contenidos para volcar. Se expone que ya existe una red social<br />\nbasada en software libre: n-1, pudi\u00e9ndose colgar en \u00e9l todo tipo de documentos de<br />\ntrabajo y posibilitando la integraci\u00f3n a trav\u00e9s del mismo en el grupo de Latina.<br />\nIntervenciones que defienden las asambleas por su flexibilidad y v\u00eda de comunicaci\u00f3n<br />\nm\u00e1s accesible a todo el mundo. Se proponen v\u00edas de difusi\u00f3n m\u00e1s personales y tratar<br />\nde obtener permiso para poner carteles en comercios, iglesias, junto al Metro\u2026<br />\nPropuestas semana pasada. Votaci\u00f3n sobre las mismas<br />\n\u00b7 Se especifica que no sean log\u00edsticas sino de contenidos pol\u00edticos y econ\u00f3micos, por lo<br />\nque aquellas relacionadas con la comunicaci\u00f3n se considera que ya han sido<br />\ndiscutidas.<br />\n\u00b7 Respecto a las referidas a seguridad en el barrio, evaluaci\u00f3n de recursos, estrategia<br />\nuniversidad 2015 y accesibilidad discapacitados. Algunxs asistentes opinan que son<br />\ntemas para defender por la asociaci\u00f3n de vecinos del barrio y que debe ser \u00e9sta la que<br />\nlo defienda ante las autoridades.<br />\nPropuestas concretas producidas por la presente asamblea<br />\n\u00b7 Se abre un turno de palabra sobre propuestas pol\u00edticas, econ\u00f3micas y sociales sobre<br />\ncuestiones generales y b\u00e1sicas. Se defiende partir de los acuerdos m\u00ednimos de Sol<br />\nincluyendo los temas econ\u00f3micos.<br />\n\u00b7 HAY CONSENSO en crear un comit\u00e9 de enlace con otros barrios del distrito para definir<br />\npropuestas claras y votarlas y coordinarse en informarse cerca de las asambleas del<br />\nresto de los barrios de Latina. Tras un debate se proponen Javi e Isabel para formar<br />\nparte del mismo.<br />\n\u00b7 Se propone crear una comisi\u00f3n de contenidos agrupando y sintetizando lo aportado<br />\npor las personas y lo que circula por la red. Surgen reticencias por el peligro de filtrar<br />\ndichas aportaciones. En respuesta, se propone crear comisiones tem\u00e1ticas. Se expone<br />\nla necesidad de centrarse en los cuatro puntos b\u00e1sicos que conciten un consenso m\u00e1s<br />\namplio.<br />\n\u00b7 HAY CONSENSO en crear grupos de trabajo que articulen las propuestas y temas<br />\ndiscutidos, para traerlas a la asamblea. Se incide en reforzar lo com\u00fan frente a lo<br />\nparticular. Se aprueba crear un grupo de trabajo abierto para elaborar las propuestas<br />\npol\u00edticas, econ\u00f3micas y sociales.<br />\n\u00b7 Se propone hacer una declaraci\u00f3n con cuatro y cinco puntos reivindicativos, que se<br />\npresente al Congreso, gobiernos nacional y auton\u00f3micos, partidos pol\u00edticos y medios;<br />\nestablecimiento en Sol y en los barrios de mesas de apoyo a esta declaraci\u00f3n y<br />\ndisoluci\u00f3n de los campamentos tras una concentraci\u00f3n en Sol, manteniendo<br />\nasambleas en pueblos y ciudades con la periodicidad que cada una establezca.<br />\n\u00b7 Se producen diversas intervenciones de contenido econ\u00f3mico que se concretan en<br />\nreducci\u00f3n privilegios pol\u00edticos, nacionalizaci\u00f3n bancos rescatados (se alude con<br />\ninsistencia a Caja Madrid), daci\u00f3n hipotecas, persecuci\u00f3n fraude fiscal y corrupci\u00f3n,<br />\ntasa Tobin. En este sentido, se alude a incorporar experiencias de Islandia o Canad\u00e1,<br />\nsiendo el grupo de trabajo en encargado de su articulaci\u00f3n. M\u00e1s intervenciones sobre<br />\nconcepto de bien p\u00fablico, ampliadas con la propuesta de que una empresa no pueda<br />\ntener m\u00e1s de un 20% de beneficio.<br />\n\u00b7 Se reivindica la defensa de lo personal sobre lo divisorio o fraccional.<br />\n\u00b7 Diversas intervenciones en defensa de la sanidad y la ense\u00f1anza p\u00fablicas frente a su<br />\nprivatizaci\u00f3n. Reivindicaci\u00f3n transparencia sobre d\u00e9ficits autonom\u00edas y financiaci\u00f3n<br />\npartidos pol\u00edticos.<br />\n\u00b7 Nuevas propuestas sobre reducci\u00f3n paro y tratamiento equivalente problemas barrio,<br />\nciudad, estado o Uni\u00f3n Europea. Intervenci\u00f3n sobre uso de los impuestos<br />\nmunicipales, espacios susceptibles de albergar las asambleas, aparcamientos, coches<br />\noficiales\u2026<br />\n\u00b7 Intervenciones varias sobre protesta por expulsi\u00f3n de una persona de asamblea de Sol,<br />\nmanifestaci\u00f3n de protesta frente a embajada de Israel, \u201camenizar la asamblea\u201d, sobre<br />\nplataforma Caja Madrid, limpiar la Casa de Campo, mesa de informaci\u00f3n permanente<br />\njunto al Metro, promover un abastecimiento energ\u00e9tico ecol\u00f3gico eficiente en el<br />\nbarrio\u2026<br />\n\u00b7 Se acuerda que sobre objetivos y acciones sea el grupo de trabajo el que traiga<br />\nelaborados 10 puntos concretos para dar contenido a la reivindicaci\u00f3n.<br />\n\u00b7 HAY CONSENSO EN crear un comit\u00e9 de acci\u00f3n que puede iniciar acciones de<br />\ncoordinaci\u00f3n con otros barrios.<br />\n\u00b7 El grupo de trabajo sobre pol\u00edtica, econom\u00eda y sociedad se reunir\u00e1 el mi\u00e9rcoles a las 8<br />\nde la tarde en el lugar habitual de reuni\u00f3n.<br />\n\u00b7 Se informa de que el comit\u00e9 de comunicaci\u00f3n sigue abierto el pr\u00f3ximo martes a las 8<br />\nde la tarde en el lugar habitual de reuni\u00f3n; el jueves se convoca para el reparto de<br />\noctavillas y pegada de carteles a las 7,30 en el metro de Bat\u00e1n.<br />\nSin m\u00e1s asuntos que tratar se levanta la sesi\u00f3n y se convoca la pr\u00f3xima reuni\u00f3n para el s\u00e1bado<br />\n11 de junio a las 12 horas.<br />\nMadrid, a 4 de junio de 2011</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Se inicia la asamblea a las 12,15 tras votar si se espera m\u00e1s para su comienzo. Se eligen las personas que moderar\u00e1 la asamblea, ordenar\u00e1 el turno de palabra y tomar\u00e1 nota de la misma, respectivamente. Se procede a explicar &hellip; <a href=\"https://batan.tomalosbarrios.net/proxima-asamblea/acta-a-p-b-4-06-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "parent": 45,
  "menu_order": 2,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/444"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=444"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/444/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 491,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/444/revisions/491"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/45"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=444"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 437,
  "date": "2011-10-30T18:37:40",
  "date_gmt": "2011-10-30T18:37:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Microsoft-Word-cartel_peque\u00f1o.jpg"
  },
  "modified": "2011-10-30T18:37:40",
  "modified_gmt": "2011-10-30T18:37:40",
  "slug": "microsoft-word-cartel-doc-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/proxima-asamblea/microsoft-word-cartel-doc-2/",
  "title": {
    "rendered": "Microsoft Word &#8211; cartel.doc"
  },
  "author": 189,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Microsoft-Word-cartel_peque\u00f1o.jpg'><img width=\"300\" height=\"215\" src=\"https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Microsoft-Word-cartel_peque\u00f1o-300x215.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Microsoft-Word-cartel_peque\u00f1o-300x215.jpg 300w, https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Microsoft-Word-cartel_peque\u00f1o.jpg 488w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "488",
    "height": "350",
    "hwstring_small": "height='91' width='128'",
    "file": "2011/06/Microsoft-Word-cartel_peque\u00f1o.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Microsoft-Word-cartel_peque\u00f1o-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Microsoft-Word-cartel_peque\u00f1o-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Microsoft-Word-cartel_peque\u00f1o-300x215.jpg",
        "width": "300",
        "height": "215",
        "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Microsoft-Word-cartel_peque\u00f1o-300x215.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Microsoft-Word-cartel_peque\u00f1o-488x198.jpg",
        "width": "488",
        "height": "198",
        "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Microsoft-Word-cartel_peque\u00f1o-488x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Microsoft-Word-cartel_peque\u00f1o.jpg",
        "width": 488,
        "height": 350,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Microsoft-Word-cartel_peque\u00f1o.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "l.jimenez",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": "Microsoft Word - cartel.doc"
    }
  },
  "post": 45,
  "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Microsoft-Word-cartel_peque\u00f1o.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/437"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=437"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 434,
  "date": "2011-10-30T18:29:33",
  "date_gmt": "2011-10-30T18:29:33",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Microsoft-Word-cartel_peque\u00f1o.jpg"
  },
  "modified": "2011-10-30T18:29:33",
  "modified_gmt": "2011-10-30T18:29:33",
  "slug": "microsoft-word-cartel-doc",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/10/30/en-la-proxima-asamblea-hablaremos-sobre-democracia-participativa/microsoft-word-cartel-doc/",
  "title": {
    "rendered": "Microsoft Word &#8211; cartel.doc"
  },
  "author": 189,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Microsoft-Word-cartel_peque\u00f1o.jpg'><img width=\"300\" height=\"215\" src=\"https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Microsoft-Word-cartel_peque\u00f1o-300x215.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Microsoft-Word-cartel_peque\u00f1o-300x215.jpg 300w, https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Microsoft-Word-cartel_peque\u00f1o.jpg 488w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "488",
    "height": "350",
    "hwstring_small": "height='91' width='128'",
    "file": "2011/10/Microsoft-Word-cartel_peque\u00f1o.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Microsoft-Word-cartel_peque\u00f1o-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Microsoft-Word-cartel_peque\u00f1o-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Microsoft-Word-cartel_peque\u00f1o-300x215.jpg",
        "width": "300",
        "height": "215",
        "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Microsoft-Word-cartel_peque\u00f1o-300x215.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Microsoft-Word-cartel_peque\u00f1o-488x198.jpg",
        "width": "488",
        "height": "198",
        "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Microsoft-Word-cartel_peque\u00f1o-488x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Microsoft-Word-cartel_peque\u00f1o.jpg",
        "width": 488,
        "height": 350,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Microsoft-Word-cartel_peque\u00f1o.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "l.jimenez",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": "Microsoft Word - cartel.doc"
    }
  },
  "post": 433,
  "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Microsoft-Word-cartel_peque\u00f1o.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/434"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=434"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 433,
  "date": "2011-10-30T18:31:09",
  "date_gmt": "2011-10-30T18:31:09",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?p=433"
  },
  "modified": "2011-10-30T18:31:09",
  "modified_gmt": "2011-10-30T18:31:09",
  "slug": "en-la-proxima-asamblea-hablaremos-sobre-democracia-participativa",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/10/30/en-la-proxima-asamblea-hablaremos-sobre-democracia-participativa/",
  "title": {
    "rendered": "En la pr\u00f3xima asamblea, hablaremos sobre democracia participativa"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Microsoft-Word-cartel_peque%C3%B1o.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-434\" src=\"http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Microsoft-Word-cartel_peque%C3%B1o-300x215.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"215\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/433"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=433"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/433/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 436,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/433/revisions/436"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=433"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=433"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=433"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 416,
  "date": "2011-10-28T14:50:27",
  "date_gmt": "2011-10-28T14:50:27",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?page_id=416"
  },
  "modified": "2011-10-28T14:50:27",
  "modified_gmt": "2011-10-28T14:50:27",
  "slug": "materiales",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/materiales/",
  "title": {
    "rendered": "Materiales"
  },
  "content": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/416"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=416"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/416/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 419,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/416/revisions/419"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=416"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 410,
  "date": "2011-10-28T13:23:05",
  "date_gmt": "2011-10-28T13:23:05",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?p=410"
  },
  "modified": "2011-10-28T13:23:05",
  "modified_gmt": "2011-10-28T13:23:05",
  "slug": "la-junta-electoral-de-madrid-blinda-la-puerta-del-sol-contra-los-indignados",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/10/28/la-junta-electoral-de-madrid-blinda-la-puerta-del-sol-contra-los-indignados/",
  "title": {
    "rendered": "La Junta Electoral de Madrid blinda la Puerta del Sol contra los &#8216;indignados&#8217;"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>&#171;La Junta Electoral de Madrid ha decidido prohibir la celebraci\u00f3n de manifestaciones en la Puerta del Sol, as\u00ed como en otros lugares simb\u00f3licos de la capital, declar\u00e1ndolos &#171;lugares reservados para actos de la campa\u00f1a electoral&#187; y evitando as\u00ed que se repitan los episodios de las elecciones municipales y auton\u00f3micas de mayo con la acampada de los &#8216;indignados&#8217;.&#187;</p>\n<p>M\u00e1s informaci\u00f3n: <a title=\"aqu\u00ed\" href=\"http://ecodiario.eleconomista.es/espana/noticias/3488294/10/11/La-Junta-Electoral-de-Madrid-blinda-la-Puerta-del-Sol-contra-los-indignados.html\" target=\"_blank\">aqu\u00ed</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>&#171;La Junta Electoral de Madrid ha decidido prohibir la celebraci\u00f3n de manifestaciones en la Puerta del Sol, as\u00ed como en otros lugares simb\u00f3licos de la capital, declar\u00e1ndolos &#171;lugares reservados para actos de la campa\u00f1a electoral&#187; y evitando as\u00ed que se &hellip; <a href=\"https://batan.tomalosbarrios.net/2011/10/28/la-junta-electoral-de-madrid-blinda-la-puerta-del-sol-contra-los-indignados/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/410"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=410"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/410/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 413,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/410/revisions/413"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=410"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=410"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=410"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 405,
  "date": "2011-10-26T14:25:30",
  "date_gmt": "2011-10-26T14:25:30",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?p=405"
  },
  "modified": "2011-10-26T14:28:31",
  "modified_gmt": "2011-10-26T14:28:31",
  "slug": "el-desahucio-de-justa-ha-sido-paralizado",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/10/26/el-desahucio-de-justa-ha-sido-paralizado/",
  "title": {
    "rendered": "El desahucio de Justa ha sido PARALIZADO"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Financiera Carri\u00f3n cancelar\u00e1 la deuda de Alberto y arrendar\u00e1 la vivienda a Justa.</p>\n<p>ENHORABUENA !!</p>\n<p>As\u00ed fue la semana de los desahucios:</p>\n<p><strong>LUNES 24 OCTUBRE. Getafe:\u00a0</strong>Paralizado!!</p>\n<p><strong>LUNES 24 OCTUBRE. Legan\u00e9s:\u00a0</strong>Paralizado!!</p>\n<p><strong>MARTES 25 OCTUBRE. Torrej\u00f3n de Ardoz:\u00a0</strong>Desahucio Suspendido!!</p>\n<p><strong>MARTES 25 OCTUBRE. Moratalaz:\u00a0</strong>Desahucio suspendido!!</p>\n<p><strong>MI\u00c9RCOLES 26 OCTUBRE. Aluche, Madrid: </strong>Desahucio suspendido!! Se le condona la deuda del inquilino y se les ofrece un alquiler.</p>\n<p><strong><strong>JUEVES 27 OCTUBRE. Fuenlabrada:\u00a0</strong>Suspendido por defecto de forma</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>M\u00e1s informaci\u00f3n:en la pagina de <a title=\"Plataforma Afectados por La Hipoteca Madrid\" href=\"http://afectadosporlahipotecamadrid.net/\" rel=\"home\" target=\"_blank\">Plataforma Afectados por La Hipoteca Madrid</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Financiera Carri\u00f3n cancelar\u00e1 la deuda de Alberto y arrendar\u00e1 la vivienda a Justa. ENHORABUENA !! As\u00ed fue la semana de los desahucios: LUNES 24 OCTUBRE. Getafe:\u00a0Paralizado!! LUNES 24 OCTUBRE. Legan\u00e9s:\u00a0Paralizado!! MARTES 25 OCTUBRE. Torrej\u00f3n de Ardoz:\u00a0Desahucio Suspendido!! MARTES 25 OCTUBRE. &hellip; <a href=\"https://batan.tomalosbarrios.net/2011/10/26/el-desahucio-de-justa-ha-sido-paralizado/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/405"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=405"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/405/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 409,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/405/revisions/409"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=405"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=405"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=405"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 396,
  "date": "2011-10-25T15:01:00",
  "date_gmt": "2011-10-25T15:01:00",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/10/stop-desahucios.jpg"
  },
  "modified": "2011-10-25T15:01:00",
  "modified_gmt": "2011-10-25T15:01:00",
  "slug": "stop-desahucios",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/10/25/acampada-popular-desde-el-martes-25-de-octubre-para-evitar-el-desahucio-de-nuestra-vecina-de-78-anos-del-barrio-de-aluche/stop-desahucios/",
  "title": {
    "rendered": "stop desahucios"
  },
  "author": 189,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/10/stop-desahucios.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/10/stop-desahucios-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/10/stop-desahucios-300x300.jpg 300w, https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/10/stop-desahucios-150x150.jpg 150w, https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/10/stop-desahucios-1024x1024.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "2000",
    "height": "2000",
    "hwstring_small": "height='96' width='96'",
    "file": "2011/10/stop-desahucios.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "stop-desahucios-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/10/stop-desahucios-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "stop-desahucios-300x300.jpg",
        "width": "300",
        "height": "300",
        "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/10/stop-desahucios-300x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "stop-desahucios-1024x1024.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/10/stop-desahucios-1024x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "stop-desahucios-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/10/stop-desahucios-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "stop-desahucios.jpg",
        "width": 2000,
        "height": 2000,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/10/stop-desahucios.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 393,
  "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/10/stop-desahucios.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/396"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=396"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 393,
  "date": "2011-10-25T15:03:13",
  "date_gmt": "2011-10-25T15:03:13",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?p=393"
  },
  "modified": "2011-10-25T15:08:38",
  "modified_gmt": "2011-10-25T15:08:38",
  "slug": "acampada-popular-desde-el-martes-25-de-octubre-para-evitar-el-desahucio-de-nuestra-vecina-de-78-anos-del-barrio-de-aluche",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/10/25/acampada-popular-desde-el-martes-25-de-octubre-para-evitar-el-desahucio-de-nuestra-vecina-de-78-anos-del-barrio-de-aluche/",
  "title": {
    "rendered": "Acampada popular desde el martes 25 de octubre para evitar el desahucio de nuestra vecina de 78 a\u00f1os del barrio de Aluche"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hoy, martes 25 de octubre, tendr\u00e1 lugar una acampada popular frente a la vivienda de Justa, vecina del barrio de Aluche. El objetivo es evitar que la empresa de cr\u00e9dito r\u00e1pido Financieras Carri\u00f3n se apropie de lo que ha sido su hogar desde 1965.</p>\n<p style=\"text-align: right\">Madrid, 24 de octubre de 2011.<a href=\"http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/10/stop-desahucios.jpg\"><img class=\"alignleft size-medium wp-image-396\" src=\"http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/10/stop-desahucios-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"130\" height=\"130\" srcset=\"https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/10/stop-desahucios-300x300.jpg 300w, https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/10/stop-desahucios-150x150.jpg 150w, https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/10/stop-desahucios-1024x1024.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 130px) 100vw, 130px\" /></a></p>\n<p style=\"text-align: justify\">Justa es suegra de Alberto, qui\u00e9n en 2007 tuvo que cerrar su negocio y buscar financiaci\u00f3n para saldar las deudas de su empresa (proveedores, salarios, etc.). Puesto que ning\u00fan banco le prestaba dinero acudi\u00f3 a una empresa de dinero r\u00e1pido (Financiera Carri\u00f3n), que le ofreci\u00f3 el siguiente acuerdo: 67.000 \u20ac a pagar en un a\u00f1o con el 20,95% de inter\u00e9s y la vivienda de Justa como garant\u00eda. Las negociaciones apenas duraban unos d\u00edas (cr\u00e9dito express), en los que Financiera Carri\u00f3n adem\u00e1s promet\u00eda facilidades de pago en caso de dificultades, e incluso transformaci\u00f3n del cr\u00e9dito a un a\u00f1o en una hipoteca a varios a\u00f1os. En estas circunstancias personales y econ\u00f3micas Alberto acept\u00f3 el acuerdo para saldar sus deudas.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Llegado el a\u00f1o Alberto no pudo hacer frente al pago lo prestado m\u00e1s el 20,95%. Al poco, Financiera Carri\u00f3n emprendi\u00f3 el procedimiento judicial que finaliz\u00f3 con la subasta de la vivienda y la adjudicaci\u00f3n a la misma financiera.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">La Audiencia Provincial de Madrid conden\u00f3 en 2010 a Financiera Carri\u00f3n por concesi\u00f3n de cr\u00e9ditos usurarios, es decir, por realizar pr\u00e1cticas de pr\u00e9stamo prohibidas en Espa\u00f1a desde 1908 por la Ley de Represi\u00f3n de la Usura.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Alberto ha interpuesto demanda para anular el contrato de pr\u00e9stamo por usurario. Pretendemos evitar que echen a Justa a la calle mediante la suspensi\u00f3n del desahucio hasta que se resuelva la demanda contra Financiera Carri\u00f3n.</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>A partir de las 21:00 horas del Martes 25 empieza una acampada colectiva para \u201cvelar\u201d por la vivienda de esta vecina en el n\u00famero 94 de la calle Duquesa de Parcent (Metro y Renfe Laguna).</strong></p>\n<p>Contacto: Alberto Urbistondo: 656.568.988</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hoy, martes 25 de octubre, tendr\u00e1 lugar una acampada popular frente a la vivienda de Justa, vecina del barrio de Aluche. El objetivo es evitar que la empresa de cr\u00e9dito r\u00e1pido Financieras Carri\u00f3n se apropie de lo que ha sido &hellip; <a href=\"https://batan.tomalosbarrios.net/2011/10/25/acampada-popular-desde-el-martes-25-de-octubre-para-evitar-el-desahucio-de-nuestra-vecina-de-78-anos-del-barrio-de-aluche/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "aside",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/393"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=393"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/393/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 401,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/393/revisions/401"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=393"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=393"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=393"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 377,
  "date": "2011-10-24T15:47:36",
  "date_gmt": "2011-10-24T15:47:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?page_id=377"
  },
  "modified": "2011-10-30T20:03:20",
  "modified_gmt": "2011-10-30T20:03:20",
  "slug": "acta-asamblea-popular-de-batan-28-05-2011",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/proxima-asamblea/acta-asamblea-popular-de-batan-28-05-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta A.P.B 28.05.2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Acta de Asamblea de Barrio de Bat\u00e1n.<br />\nFecha: 28 de marzo de 2011. 12H.<br />\nAsistentes: entre 120 y 150 vecinas y vecinos.<br />\nMientras llegan lxs asistentes al punto de encuentro, se reparten fotocopias del<br />\ndocumento publicado por la comisi\u00f3n de barrios \u201cComunicado de la asamblea de sol<br />\ncon respecto a las asambleas en barrios y municipios\u201d Y luego se explica el<br />\nfuncionamiento de la asamblea. Se designan los cargos, aclarando que ser\u00e1n rotativos<br />\nen las sucesivas asambleas.<br />\nModerador: Juan<br />\nSecretaria: Paula<br />\nResponsable de turnos de palabra: Zenaida (que fue reemplazada sobre el final por<br />\notro compa\u00f1ero)<br />\nPortavoces: Nuria, Adri\u00e1n, Daniel y Juan.<br />\nSe lee el manifiesto de \u201cacampada sol\u201d para ubicar a quienes no han podido asistir a<br />\nsol o no tienen acceso a esta informaci\u00f3n.<br />\nOrden del d\u00eda: se parte de lo propuesto en el documento mencionado anteriormente y<br />\nse proponen nuevos temas a tratar:<br />\n\u00b7 Evaluaci\u00f3n de recursos.<br />\n\u00b7 Necesidades<br />\n\u00b7 Propuestas de actuaci\u00f3n<br />\n\u00b7 Comunicaci\u00f3n/Informaci\u00f3n<br />\n\u00b7 Organizaci\u00f3n de las asambleas (periodicidad, publicidad de las actas, lugar de<br />\nreuni\u00f3n)<br />\n\u00b7 Acampada sol: Consenso o no sobre su permanencia en la plaza.<br />\n\u00b7 Estilo de relaci\u00f3n entre las y los asistentes a las asambleas: personas y<br />\nAsociaciones ya existentes en el barrio.<br />\n\u00b7 Temas del barrio. Propuestas de acci\u00f3n.<br />\n\u00b7 Funcionar como barrio \u00f3 distrito.<br />\n\u00b7 Corrupci\u00f3n<br />\nEl orden del d\u00eda se altera seg\u00fan diferentes cuestiones que surgen de todas y todos lxs<br />\nparticipantes:<br />\n\u0001 El primer punto a debatir son las cuestiones formales (d\u00eda, lugar y hora de<br />\nreuniones) Luego de expresar diferentes puntos de vista se establece POR<br />\nCONSENSO: realizar la pr\u00f3xima asamblea el pr\u00f3ximo s\u00e1bado: d\u00eda 4 de junio a las<br />\n12H en la Plaza de los Franciscanos. Sin perjuicio de ello, la periodicidad, d\u00eda y<br />\nlugar de la asamblea se seguir\u00e1 evaluando a medida que avancemos y veamos<br />\nc\u00f3mo funcionamos.<br />\n\u0001 Del punto anterior surge espont\u00e1neamente la necesidad de buscar una forma de<br />\ncomunicaci\u00f3n y difusi\u00f3n para lograr mayor participaci\u00f3n del barrio en la asamblea.<br />\nSurgen diferentes propuestas: P\u00e1gina Web, correo electr\u00f3nico, redes sociales,<br />\nblogs, mensajes por m\u00f3vil, puntos de informaci\u00f3n, pegada de carteles, etc) frente a<br />\nlas diferentes posturas se crea por CONSENSO la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n del<br />\nbarrio de Bat\u00e1n, la que estar\u00e1 integrada (de forma voluntaria y abierta) por:<br />\nMariano, Susana, Roberto, Almudena, Jes\u00fas, Eduardo, Laura, Adri\u00e1n, Daniel, Jos\u00e9,<br />\nJuana y Zenaida. Las propuestas de esta comisi\u00f3n ser\u00e1n aprobadas o no por<br />\nconsenso en la asamblea.<br />\n((Se debate m\u00e1s tiempo sobre el punto de informaci\u00f3n: se propone un punto fijo<br />\nen un lugar determinado. La asociaci\u00f3n Alma Latina ofrece su local para que sea<br />\npunto de informaci\u00f3n fijo. Se habla de buz\u00f3n de propuestas en diferentes puntos<br />\ndeterminados, y la creaci\u00f3n de una mesa informativa en la salida del metro un d\u00eda<br />\nde la semana para dar informaci\u00f3n sobre la asamblea popular de Bat\u00e1n. No se llega<br />\na consenso. Se seguir\u00e1 debatiendo en las pr\u00f3ximas asambleas y se trabajar\u00e1 desde<br />\nla comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n.))<br />\n\u0001 Desde la asamblea Popular de Bat\u00e1n POR CONSENSO apoyamos las cuatro l\u00edneas<br />\nde debate consensuadas en acampada sol:<br />\n1/ Reforma electoral encaminada a una democracia m\u00e1s representativa y de<br />\nproporcionalidad real y con el objetivo adicional de desarrollar mecanismos<br />\nefectivos de participaci\u00f3n ciudadana.<br />\n2/ Lucha contra la corrupci\u00f3n mediante normas orientadas a una total<br />\ntransparencia pol\u00edtica.<br />\n3/ Separaci\u00f3n efectiva de los poderes p\u00fablicos.<br />\n4/ Creaci\u00f3n de mecanismos de control ciudadano para la exigencia efectiva de<br />\nresponsabilidad pol\u00edtica.<br />\nSe propone a pesar de NO haber llegado a CONSENSO agregar un quinto punto a<br />\nesta l\u00ednea de debate que incluya un aspecto econ\u00f3mico:<br />\n&#8211; Saldar hipotecas con devoluci\u00f3n de la vivienda,<br />\n&#8211; Mayor cuestionamiento a los poderes econ\u00f3micos y no s\u00f3lo a los poderes<br />\npol\u00edticos,<br />\n&#8211; Exigir al gobierno control sobre fabricaci\u00f3n y venta de armamento, cesar la<br />\nparticipaci\u00f3n en conflictos armados, utilizar los recursos econ\u00f3micos para fines<br />\nsociales y no b\u00e9licos, realizar informes transparentes sobre la participaci\u00f3n en<br />\ntodo lo relacionado con la actividad militar.<br />\n&#8211; Producci\u00f3n VS. Especulaci\u00f3n,<br />\n&#8211; Partidos pol\u00edticos con cuentas p\u00fablicas (de financiaci\u00f3n??)<br />\n&#8211; Estrategia Universidad 2015, etc.<br />\n\u0001 Las Asamblea Popular de Bat\u00e1n manifiesta POR CONSENSO: el apoyo<br />\nincondicional a la acampada sol, dejando constancia de que continuaremos el<br />\nmovimiento en nuestro barrio con trabajo y con fuerza.<br />\nQue apoyar\u00e1 la retirada de la acampada sol cuando \u00e9sta lo decida oportuno,<br />\nproponiendo para ese momento la convocatoria a una gran manifestaci\u00f3n y<br />\nposteriormente a concentraciones peri\u00f3dicas en la puerta del sol con el fin de no<br />\nperder visibilidad.<br />\nTambi\u00e9n queremos dejar constancia de que tenemos presente que podemos<br />\nvolver a tomar este espacio p\u00fablico en caso de que las circunstancias as\u00ed lo<br />\nrequieran.<br />\n\u0001 POR CONSENSO desde la Asamblea Popular de Bat\u00e1n manifestamos nuestro<br />\nrepudio contra los actos de violencia ocurridos el d\u00eda viernes 27 de mayo en<br />\ndiferentes ciudades como los sufridos por las y los compa\u00f1eros de acampada<br />\nBarcelona. Y exigimos la investigaci\u00f3n y de estos hechos, la identificaci\u00f3n de las<br />\npersonas responsables de los mismos y su dimisi\u00f3n.<br />\nSe deja constancia de diferentes temas debatidos en la asamblea de este s\u00e1bado que<br />\npodr\u00e1n ser retomados (o no) en las pr\u00f3ximas reuniones:<br />\n&#8211; Puntos de informaci\u00f3n en el barrio.<br />\n&#8211; C\u00f3mo nos relacionamos: Asociaciones y entidades ya existentes (asociaci\u00f3n de<br />\nvecinos, asociaci\u00f3n alma latina, colegios, parroquias, etc.)<br />\n&#8211; Hablar sobre propuestas concretas para el barrio. Propuestas de acci\u00f3n.<br />\n&#8211; Accesibilidad en diferentes puntos del barrio para personas mayores y personas con<br />\ndiscapacidad.<br />\n&#8211; Seguridad en el barrio.<br />\n&#8211; Evaluaci\u00f3n de recursos.<br />\n&#8211; Necesidades<br />\n&#8211; Estrategia Universidad 2015.<br />\n&#8211; Retirada el pr\u00f3ximo 30 de mayo de 155 \u20ac del banco.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Acta de Asamblea de Barrio de Bat\u00e1n. Fecha: 28 de marzo de 2011. 12H. Asistentes: entre 120 y 150 vecinas y vecinos. Mientras llegan lxs asistentes al punto de encuentro, se reparten fotocopias del documento publicado por la comisi\u00f3n de &hellip; <a href=\"https://batan.tomalosbarrios.net/proxima-asamblea/acta-asamblea-popular-de-batan-28-05-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "parent": 45,
  "menu_order": 1,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/377"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=377"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 16,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/377/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 382,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/377/revisions/382"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/45"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=377"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 373,
  "date": "2011-10-24T15:07:18",
  "date_gmt": "2011-10-24T15:07:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?p=373"
  },
  "modified": "2011-10-24T15:07:18",
  "modified_gmt": "2011-10-24T15:07:18",
  "slug": "semana-stop-desahucios",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/10/24/semana-stop-desahucios/",
  "title": {
    "rendered": "Semana Stop Desahucios"
  },
  "content": {
    "rendered": "<h1></h1>\n<p>Desde la Comisi\u00f3n de Desahucios y Vivienda de la Asamblea de Tetu\u00e1n nos recuerdan que esta semana -del\u00a024 al 27 de Octubre- se prevee como una de las mas intensas que el movimiento\u00a0<strong>Stop Desahucios\u00a0</strong>ha afrontado hasta la fecha en Madrid. Nada menos que 8\u00a0desahucios\u00a0 a paralizar en 3\u00a0d\u00edas; algunos de ellos en segundo lanzamiento.</p>\n<p>Es por eso que desde las comisiones de Desahucios y Vivienda de todo Madrid se hace un <strong>llamamiento\u00a0urgente\u00a0a la movilizaci\u00f3n</strong>\u00a0para evitar que estas familias se queden en la calle. Adem\u00e1s de evitar el desahucio de estas familias, los actos de\u00a0desobediencia\u00a0civil no violenta, que se realizar\u00e1n durante toda la semana ser\u00e1n un grito alto y claro de que no vamos a tolerar la violencia sist\u00e9mica y la situaci\u00f3n de indefensi\u00f3n e injusticia en la que viven decenas de miles de familias en todo el estado.</p>\n<p>Necesitamos tu apoyo: Ven,\u00a0reenv\u00eda, twittea, publica en tu blog, invita a tus amigos\u2026</p>\n<p><strong>Toda la semana</strong>:<br />\n<strong>Puerta de Hierro</strong>: Acampada y permanencia a partir del domingo 23<br />\n(Metro Moncloa a las 20 h)</p>\n<p><strong>Lunes 24 </strong><br />\n8am.\u00a0<strong>Getafe</strong>.\u00a0Calle Doctor Barraquer 23\u00a0(Metro Juan de la Cierva).<br />\nENTIDAD: GENERAL ELECTRIC<br />\n<a href=\"http://www.facebook.com/event.php?eid=172742146147371\" target=\"_blank\">Evento en Facebook</a></p>\n<p>8am.<strong>\u00a0Legan\u00e9s</strong>.\u00a0Avenida de Europa, 59\u00a0(Renfe Zarzaquemada).<br />\nENTIDAD: BANKIA.<br />\n<a href=\"http://www.facebook.com/event.php?eid=291633860865538\" target=\"_blank\">Evento en Facebook</a></p>\n<p><strong>Martes 25 </strong><br />\n8am.\u00a0<strong>Torrej\u00f3n</strong>.\u00a0Calle Zeus, 9\u00a0(Renfe Torrej\u00f3n).<br />\nENTIDAD: BANKIA.<br />\n<a href=\"http://www.facebook.com/event.php?eid=100770633369204\" target=\"_blank\">Evento en Facebook</a></p>\n<p>8am. <strong>Legan\u00e9s</strong>. Calle Mar\u00eda Moliner, 36.(Renfe Zarzaquemada) \u2013 2\u00ba Lanzamiento<br />\n<a href=\"http://leganes.tomalosbarrios.net/2011/10/20/carta-conchi-desahucio/\" target=\"_blank\">Carta de Conchi ante su desahucio</a></p>\n<p>11h. Moratalaz.\u00a0Calle Ciudad Encantada, 7B (Metro Pavones)<br />\n<a href=\"http://aavvmadrid.org/index.php/Noticias/Quieren-desahuciar-a-una-familia-de-Moratalaz-que-pago-dos-meses-del-alquiler-con-retraso-%21impidamoslo\" target=\"_blank\">http://aavvmadrid.org/index.php/Noticias/Quieren-desahuciar-a-una-familia-de-Moratalaz-que-pago-dos-meses-del-alquiler-con-retraso-!impidamoslo</a></p>\n<p><strong>Mi\u00e9rcoles 26 </strong><br />\n7am. <strong>Aluche</strong>,\u00a0Madrid.<br />\nCalle Duquesa de Parcent, 94\u00a0(Metro Laguna).<br />\nENTIDAD: FINANCIERA CARRI\u00d3N.<br />\n<a href=\"http://www.facebook.com/event.php?eid=234098546647750\" target=\"_blank\">Evento en Facebook</a></p>\n<p><strong>Jueves 27 </strong><br />\n7:30am.\u00a0<strong>Fuenlabrada</strong>.<br />\nCalle San Joaqu\u00edn, 23\u00a0(Metro Parque Europa / Renfe Fuenlabrada).<br />\nENTIDAD: BANESTO.<br />\n<a href=\"http://www.facebook.com/event.php?eid=251107364941372\" target=\"_blank\">Evento en Facebook</a></p>\n<p><a href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/2011/10/22/semana-stop-desahucios-6-familias-en-4-dias/\" target=\"_blank\">M\u00e1s informaci\u00f3n en el blog de #Acampadasol</a> y <a href=\"http://tetuan.tomalosbarrios.net/2011/10/21/semana-en-lucha-stop-desahucios/\" target=\"_blank\">actualizaciones en el blog de Tetu\u00e1n </a></p>\n<div><a href=\"http://www.addtoany.com/share_save#url=http%3A%2F%2Flavapies.tomalosbarrios.net%2F2011%2F10%2F24%2Fsemana-stop-desahucios%2F&amp;title=Semana%20Stop%20Desahucios&amp;description=\"><img src=\"http://lavapies.tomalosbarrios.net/wp-content/plugins/add-to-any/share_save_171_16.png\" alt=\"Share\" width=\"171\" height=\"16\" /></a></div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde la Comisi\u00f3n de Desahucios y Vivienda de la Asamblea de Tetu\u00e1n nos recuerdan que esta semana -del\u00a024 al 27 de Octubre- se prevee como una de las mas intensas que el movimiento\u00a0Stop Desahucios\u00a0ha afrontado hasta la fecha en Madrid. &hellip; <a href=\"https://batan.tomalosbarrios.net/2011/10/24/semana-stop-desahucios/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/373"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=373"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/373/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 375,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/373/revisions/375"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=373"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=373"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=373"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 362,
  "date": "2011-10-24T14:38:38",
  "date_gmt": "2011-10-24T14:38:38",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?p=362"
  },
  "modified": "2011-10-24T14:38:38",
  "modified_gmt": "2011-10-24T14:38:38",
  "slug": "nuevas-actividades-en-el-barrio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/10/24/nuevas-actividades-en-el-barrio/",
  "title": {
    "rendered": "Nuevas actividades en el barrio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong><span style=\"color: #339966\">Con motivo de las pr\u00f3ximas elecciones del 20 de noviembre, invitamos a las vecinas y vecinos del Barrio de Bat\u00e1n a participar de una asamblea tem\u00e1tica sobre &#171;Democracia participativa&#187;.</span></strong></p>\n<p><a href=\"http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-359\" src=\"http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-724x1024.jpg\" alt=\"En el barrio de Bat\u00e1n nos reunimos todos los s\u00e1bados a las 12H en el Bat\u00e1n.\" width=\"640\" height=\"905\" srcset=\"https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-724x1024.jpg 724w, https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-212x300.jpg 212w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Con motivo de las pr\u00f3ximas elecciones del 20 de noviembre, invitamos a las vecinas y vecinos del Barrio de Bat\u00e1n a participar de una asamblea tem\u00e1tica sobre &#171;Democracia participativa&#187;.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/362"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=362"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/362/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 372,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/362/revisions/372"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=362"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=362"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=362"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 359,
  "date": "2011-10-24T14:29:31",
  "date_gmt": "2011-10-24T14:29:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel.jpg"
  },
  "modified": "2011-10-24T14:29:31",
  "modified_gmt": "2011-10-24T14:29:31",
  "slug": "cartel-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/proxima-asamblea/cartel-2/",
  "title": {
    "rendered": "Pr\u00f3xima asamblea"
  },
  "author": 189,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"En el barrio de Bat\u00e1n nos reunimos todos los s\u00e1bados a las 12H en el Bat\u00e1n.\" srcset=\"https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-212x300.jpg 212w, https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-724x1024.jpg 724w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "En el barrio de Bat\u00e1n nos reunimos todos los s\u00e1bados a las 12H en el Bat\u00e1n.",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1654",
    "height": "2339",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/06/cartel.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartel-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cartel-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "cartel-724x1024.jpg",
        "width": "724",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-724x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cartel-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cartel.jpg",
        "width": 1654,
        "height": 2339,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 45,
  "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/359"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=359"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 347,
  "date": "2011-07-20T16:52:24",
  "date_gmt": "2011-07-20T16:52:24",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel_def_marchas.gif"
  },
  "modified": "2011-07-20T16:52:24",
  "modified_gmt": "2011-07-20T16:52:24",
  "slug": "cartel_def_marchas",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/07/20/batan-marcha-a-sol-este-sabado-23-de-julio/cartel_def_marchas/",
  "title": {
    "rendered": "Bat\u00e1n marcha a sol este s\u00e1bado"
  },
  "author": 189,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel_def_marchas.gif'><img width=\"300\" height=\"212\" src=\"https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel_def_marchas-300x212.gif\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel_def_marchas-300x212.gif 300w, https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel_def_marchas-1024x724.gif 1024w, https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel_def_marchas.gif 1417w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/gif",
  "media_details": {
    "width": "1417",
    "height": "1002",
    "hwstring_small": "height='90' width='128'",
    "file": "2011/07/cartel_def_marchas.gif",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartel_def_marchas-150x150.gif",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel_def_marchas-150x150.gif"
      },
      "medium": {
        "file": "cartel_def_marchas-300x212.gif",
        "width": "300",
        "height": "212",
        "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel_def_marchas-300x212.gif"
      },
      "large": {
        "file": "cartel_def_marchas-1024x724.gif",
        "width": "1024",
        "height": "724",
        "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel_def_marchas-1024x724.gif"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cartel_def_marchas-940x198.gif",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel_def_marchas-940x198.gif"
      },
      "full": {
        "file": "cartel_def_marchas.gif",
        "width": 1417,
        "height": 1002,
        "mime_type": "image/gif",
        "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel_def_marchas.gif"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 344,
  "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel_def_marchas.gif",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/347"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=347"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 344,
  "date": "2011-07-20T16:57:15",
  "date_gmt": "2011-07-20T16:57:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?p=344"
  },
  "modified": "2011-07-20T16:57:15",
  "modified_gmt": "2011-07-20T16:57:15",
  "slug": "batan-marcha-a-sol-este-sabado-23-de-julio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/07/20/batan-marcha-a-sol-este-sabado-23-de-julio/",
  "title": {
    "rendered": "Bat\u00e1n marcha a sol este s\u00e1bado 23 de julio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel_def_marchas.gif\"><img class=\"size-medium wp-image-347 aligncenter\" src=\"http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel_def_marchas-300x212.gif\" alt=\"\" width=\"389\" height=\"274\" srcset=\"https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel_def_marchas-300x212.gif 300w, https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel_def_marchas-1024x724.gif 1024w, https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel_def_marchas.gif 1417w\" sizes=\"(max-width: 389px) 100vw, 389px\" /></a></p>\n<p><strong>Ruta desde M\u00f3stoles a Sol</strong></p>\n<p><strong>9:00 Salida de M\u00f3stoles</strong><br />\n10:30 Alcorc\u00f3n Central<br />\n12:15 Cuatro Vientos<br />\n12:35 Aviaci\u00f3n Espa\u00f1ola<br />\n13:20 Campamento (C/ Padre Piquer con Carretera de Extremadura). Recibe y se une a la Marcha la Asamblea de Aluche<strong><br />\n13:45 A la altura del metro Casa de Campo Recibe y se une a la Marcha la Asamblea de Bat\u00e1n</strong><br />\n14:10 Metro Alto de Extremadura. Reciben y se unen a la Marcha las Asambleas de Lucero y\u00a0 P\u00ba de Extremadura</p>\n<p>De aqu\u00ed cruzamos por la Avenida Portugal y entramos en el Recinto Ferial donde paramos a comer,\u00a0 descansar y desarrollar actividades hasta la salida hacia Sol.</p>\n<p><strong>15:00 Comida Recinto Ferial en Avenida de Las Provincias, descanso y actividades.</strong><br />\n19:30 Salida del Recinto Ferial al P\u00ba de Extremadura<br />\n19:45 Puerta del Angel</p>\n<p>Y a partir de este punto ya sin horario la ruta es</p>\n<p>Puente de Segovia<br />\nC/ Segovia<br />\nPlaza de Puerta Cerrada<br />\nC/ Cava de San Miguel<br />\nC/ Mayor</p>\n<p><strong>21:00 SOL</strong></p>\n<p><strong>Comida, descanso y actividades </strong></p>\n<p>La comida popular se celebrar\u00e1 en el recinto ferial al entrar por la parte superior del P\u00ba de Extremadura a la derecha (Avenida de las Provincias), para reivindicar tambi\u00e9n el Recinto Ferial como zona de uso p\u00fablico.</p>\n<p>Para la comida la propuesta es que cada uno lleve la suya propia y algo m\u00e1s para compartir. Se pide tener en cuenta a las compa\u00f1eras vegetarianas, para ellas llevar, verduras, ensalada, pasta\u2026</p>\n<p>Despu\u00e9s de la comida de 16:30 a 18:30 Asamblea Conjunta donde cada una informar\u00e1 de sus actividades y proyectos al resto de las Asambleas.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Ruta desde M\u00f3stoles a Sol 9:00 Salida de M\u00f3stoles 10:30 Alcorc\u00f3n Central 12:15 Cuatro Vientos 12:35 Aviaci\u00f3n Espa\u00f1ola 13:20 Campamento (C/ Padre Piquer con Carretera de Extremadura). Recibe y se une a la Marcha la Asamblea de Aluche 13:45 A &hellip; <a href=\"https://batan.tomalosbarrios.net/2011/07/20/batan-marcha-a-sol-este-sabado-23-de-julio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/344"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=344"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/344/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 350,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/344/revisions/350"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=344"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=344"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=344"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 330,
  "date": "2011-07-12T21:24:57",
  "date_gmt": "2011-07-12T21:24:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel_16_7_2011.pdf"
  },
  "modified": "2011-07-12T21:24:57",
  "modified_gmt": "2011-07-12T21:24:57",
  "slug": "cartel_16_7_2011",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/proxima-asamblea/cartel_16_7_2011/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel"
  },
  "author": 189,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel_16_7_2011.pdf'>Cartel</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Cartel</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 45,
  "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel_16_7_2011.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/330"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=330"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 328,
  "date": "2011-07-12T21:23:09",
  "date_gmt": "2011-07-12T21:23:09",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/07/9deJulio.pdf"
  },
  "modified": "2011-07-12T21:23:09",
  "modified_gmt": "2011-07-12T21:23:09",
  "slug": "9dejulio",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/9dejulio/",
  "title": {
    "rendered": "9deJulio.pdf"
  },
  "author": 189,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/07/9deJulio.pdf'>9deJulio.pdf</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>9deJulio.pdf</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": null,
  "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/07/9deJulio.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/328"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=328"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 323,
  "date": "2011-07-08T09:53:18",
  "date_gmt": "2011-07-08T09:53:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/diptico.pdf"
  },
  "modified": "2011-07-08T09:53:18",
  "modified_gmt": "2011-07-08T09:53:18",
  "slug": "diptico",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/proxima-asamblea/diptico/",
  "title": {
    "rendered": "Diptico.pdf"
  },
  "author": 189,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/diptico.pdf'>Diptico.pdf</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Diptico.pdf</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 45,
  "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/diptico.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/323"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=323"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 322,
  "date": "2011-07-08T09:52:56",
  "date_gmt": "2011-07-08T09:52:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel.pdf"
  },
  "modified": "2011-07-08T09:52:56",
  "modified_gmt": "2011-07-08T09:52:56",
  "slug": "cartel",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/proxima-asamblea/cartel/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel.pdf"
  },
  "author": 189,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel.pdf'>Cartel.pdf</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Cartel.pdf</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 45,
  "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/322"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=322"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 318,
  "date": "2011-07-08T09:48:36",
  "date_gmt": "2011-07-08T09:48:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta_02_Julio_11.pdf"
  },
  "modified": "2011-07-08T09:48:36",
  "modified_gmt": "2011-07-08T09:48:36",
  "slug": "acta_02_julio_11",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/acta_02_julio_11/",
  "title": {
    "rendered": "Acta_02_Julio_11"
  },
  "author": 189,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta_02_Julio_11.pdf'>Acta_02_Julio_11</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Acta_02_Julio_11</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": null,
  "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta_02_Julio_11.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/318"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=318"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 313,
  "date": "2011-07-06T18:33:00",
  "date_gmt": "2011-07-06T18:33:00",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta-250611.pdf"
  },
  "modified": "2011-07-06T18:33:00",
  "modified_gmt": "2011-07-06T18:33:00",
  "slug": "acta-250611",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/acta-250611/",
  "title": {
    "rendered": "Acta.pdf"
  },
  "author": 189,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta-250611.pdf'>Acta.pdf</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Acta.pdf</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": null,
  "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta-250611.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/313"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=313"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 304,
  "date": "2011-07-05T20:16:08",
  "date_gmt": "2011-07-05T20:16:08",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?p=304"
  },
  "modified": "2011-07-06T18:30:40",
  "modified_gmt": "2011-07-06T18:30:40",
  "slug": "proxima-asamblea",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/07/05/proxima-asamblea/",
  "title": {
    "rendered": "<strong>Pr\u00f3xima asamblea</strong>"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Buenas vecinxs<br />\nOs informamos de que la pr\u00f3xima asamblea, la del d\u00eda 9 de Julio, se har\u00e1 a las 11:00 de la ma\u00f1ana, como se acord\u00f3 por consenso, as\u00ed como volveremos a reurnirnos en la plaza de los Franciscanos \ud83d\ude09<br />\n<a href=\"https://batan.tomalosbarrios.net/proxima-asamblea/\">(+ info)</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Buenas vecinxs Os informamos de que la pr\u00f3xima asamblea, la del d\u00eda 9 de Julio, se har\u00e1 a las 11:00 de la ma\u00f1ana, como se acord\u00f3 por consenso, as\u00ed como volveremos a reurnirnos en la plaza de los Franciscanos \ud83d\ude09 &hellip; <a href=\"https://batan.tomalosbarrios.net/2011/07/05/proxima-asamblea/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/304"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=304"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/304/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 309,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/304/revisions/309"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=304"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=304"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=304"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 291,
  "date": "2011-06-25T14:57:28",
  "date_gmt": "2011-06-25T14:57:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?p=291"
  },
  "modified": "2011-06-25T15:03:56",
  "modified_gmt": "2011-06-25T15:03:56",
  "slug": "importante-proxima-asamblea-a-las-1900",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/25/importante-proxima-asamblea-a-las-1900/",
  "title": {
    "rendered": "Importante! Pr\u00f3xima asamblea a las 19:00"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola vecinxs, os quer\u00edamos comunicar que la pr\u00f3xima asamblea, la del <strong>2 de Julio</strong> ser\u00e1 nuevamente en el <strong>metro de Bat\u00e1n, a las 19:00h</strong> <a href=\"http://batan.tomalosbarrios.net/proxima-asamblea/\">(+ info)</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola vecinxs, os quer\u00edamos comunicar que la pr\u00f3xima asamblea, la del 2 de Julio ser\u00e1 nuevamente en el metro de Bat\u00e1n, a las 19:00h (+ info)</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/291"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=291"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/291/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 298,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/291/revisions/298"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=291"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=291"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=291"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 280,
  "date": "2011-06-23T08:22:29",
  "date_gmt": "2011-06-23T08:22:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/ACTA-18J.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-23T08:22:29",
  "modified_gmt": "2011-06-23T08:22:29",
  "slug": "acta-18j",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/23/acta-de-la-asamblea-1806-para-su-lectura-estudio-y-aprobacion-o-no-por-la-asamblea-de-batan-en-su-proxima-reunion/acta-18j/",
  "title": {
    "rendered": "ACTA 18J.pdf"
  },
  "author": 189,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/ACTA-18J.pdf'>ACTA 18J.pdf</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>ACTA 18J.pdf</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 277,
  "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/ACTA-18J.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/280"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=280"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 277,
  "date": "2011-06-23T08:22:50",
  "date_gmt": "2011-06-23T08:22:50",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?p=277"
  },
  "modified": "2011-06-24T19:38:01",
  "modified_gmt": "2011-06-24T19:38:01",
  "slug": "acta-de-la-asamblea-1806-para-su-lectura-estudio-y-aprobacion-o-no-por-la-asamblea-de-batan-en-su-proxima-reunion",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/23/acta-de-la-asamblea-1806-para-su-lectura-estudio-y-aprobacion-o-no-por-la-asamblea-de-batan-en-su-proxima-reunion/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de la asamblea 18/06 &#8211; para su lectura, estudio y aprobaci\u00f3n (o no) por la Asamblea de Bat\u00e1n en su pr\u00f3xima reuni\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Aqu\u00ed os ponemos el \u00faltimo acta para su lectura y as\u00ed poder consensuar, o no en la pr\u00f3xima asamblea \ud83d\ude09<br />\n<a href=\"http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/ACTA-18J.pdf\">ACTA 18J.pdf</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Aqu\u00ed os ponemos el \u00faltimo acta para su lectura y as\u00ed poder consensuar, o no en la pr\u00f3xima asamblea \ud83d\ude09 ACTA 18J.pdf</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3,
    4
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/277"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=277"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/277/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 283,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/277/revisions/283"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=277"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=277"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=277"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 275,
  "date": "2011-06-23T08:17:22",
  "date_gmt": "2011-06-23T08:17:22",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Diptico_25J.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-23T08:17:22",
  "modified_gmt": "2011-06-23T08:17:22",
  "slug": "diptico_25j",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/proxima-asamblea/diptico_25j/",
  "title": {
    "rendered": "Diptico_25J"
  },
  "author": 189,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Diptico_25J.pdf'>Diptico_25J</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Diptico_25J</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 45,
  "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Diptico_25J.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/275"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=275"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 274,
  "date": "2011-06-23T08:16:46",
  "date_gmt": "2011-06-23T08:16:46",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel_25J.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-23T08:16:46",
  "modified_gmt": "2011-06-23T08:16:46",
  "slug": "cartel_25j",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/proxima-asamblea/cartel_25j/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel_25J"
  },
  "author": 189,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel_25J.pdf'>Cartel_25J</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Cartel_25J</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 45,
  "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel_25J.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/274"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=274"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 272,
  "date": "2011-06-23T00:02:18",
  "date_gmt": "2011-06-23T00:02:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?p=272"
  },
  "modified": "2011-06-24T19:39:38",
  "modified_gmt": "2011-06-24T19:39:38",
  "slug": "sucesos-15j-infiltrados-barcelona",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/23/sucesos-15j-infiltrados-barcelona/",
  "title": {
    "rendered": "Sucesos 15j infiltrados barcelona"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://www.planetatortuga.com/modules/news/article.php?storyid=3875\"></a></p>\n<p><a href=\"http://www.planetatortuga.com/modules/news/article.php?storyid=3875\">en este enlace hay alguna fotos y v\u00eddeos respecto al tema, para quien no halla podido verlos.</p>\n<p></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>en este enlace hay alguna fotos y v\u00eddeos respecto al tema, para quien no halla podido verlos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4,
    18,
    24
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/272"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=272"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/272/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 287,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/272/revisions/287"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=272"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=272"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=272"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 264,
  "date": "2011-06-21T13:53:46",
  "date_gmt": "2011-06-21T13:53:46",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?p=264"
  },
  "modified": "2011-06-24T19:40:13",
  "modified_gmt": "2011-06-24T19:40:13",
  "slug": "reuniones-y-asamblea-de-esta-semana",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/21/reuniones-y-asamblea-de-esta-semana/",
  "title": {
    "rendered": "Reuniones y Asamblea de esta semana"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola a tod@s,</p>\n<p>Aqu\u00ed pod\u00e9is ver los horarios de la pr\u00f3xima asamblea en Bat\u00e1n y reuniones de las comisiones.</p>\n<p>Atenci\u00f3n: se traslada el lugar de reuni\u00f3n para todos los grupos al Metro de Bat\u00e1n en vez de la Plaza de los Franciscanos o Plaza del Rosario como ven\u00eda siendo habitual para tener mayor visibilidad como se decidi\u00f3 en la \u00faltima asamblea.</p>\n<p>&#8211; Reuni\u00f3n Enlace: a falta de concreci\u00f3n, habr\u00e1 una reuni\u00f3n de Distrito Latina en Metro Laguna el martes a las 20h.<br />\n&#8211; Reuni\u00f3n Comunicaci\u00f3n: martes a las 20 h.<br />\n&#8211; Reuni\u00f3n Acci\u00f3n: mi\u00e9rcoles a las 20h.<br />\n&#8211; Reuniones  Discusi\u00f3n de Propuestas pol\u00edticas, econ\u00f3micas y sociales (Contenido): jueves a las 20 h.</p>\n<p>&#8211; Pegada de carteles: jueves a las 19h<br />\n&#8211; Mesa en el Metro para informar a los vecinos, de martes a jueves de 19 a 21h.</p>\n<p>&#8211; Asamblea Bat\u00e1n: s\u00e1bado a las 12 de la ma\u00f1ana tambi\u00e9n en el Metro de Bat\u00e1n.</p>\n<p>\u00a1Sois todos bienvenidos!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola a tod@s, Aqu\u00ed pod\u00e9is ver los horarios de la pr\u00f3xima asamblea en Bat\u00e1n y reuniones de las comisiones. Atenci\u00f3n: se traslada el lugar de reuni\u00f3n para todos los grupos al Metro de Bat\u00e1n en vez de la Plaza de &hellip; <a href=\"https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/21/reuniones-y-asamblea-de-esta-semana/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    20,
    4,
    18,
    19,
    17,
    16
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/264"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=264"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/264/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 268,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/264/revisions/268"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=264"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=264"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=264"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 253,
  "date": "2011-06-21T13:30:39",
  "date_gmt": "2011-06-21T13:30:39",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?p=253"
  },
  "modified": "2011-06-21T13:36:37",
  "modified_gmt": "2011-06-21T13:36:37",
  "slug": "manifestacion-del-19j-video",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/21/manifestacion-del-19j-video/",
  "title": {
    "rendered": "Manifestaci\u00f3n del 19J &#8211; V\u00eddeo"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El domingo estuvimos muchos all\u00ed, y desde Bat\u00e1n contribu\u00edmos con nuestros granitos de arena.</p>\n<p>Gracias a todos por vuestros bocatas, sprays de agua, bebidas varias, vuestro curro con las pancartas, etc. etc. y sobre todo, gracias a todos por vuestra ilusi\u00f3n.</p>\n<p>\u00a1Sigamos as\u00ed, unidos todos!</p>\n<p>(Para muestra de nuestra contribuci\u00f3n como Asamblea de Bat\u00e1n, un bot\u00f3n, nuestra pancarta en el minuto 4.45)</p>\n<p><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=KAoM2jHWWl0&amp;feature=youtu.be\">Spanish Revolution 19J Indignados Manifestaci\u00f3n Madrid</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El domingo estuvimos muchos all\u00ed, y desde Bat\u00e1n contribu\u00edmos con nuestros granitos de arena. Gracias a todos por vuestros bocatas, sprays de agua, bebidas varias, vuestro curro con las pancartas, etc. etc. y sobre todo, gracias a todos por vuestra &hellip; <a href=\"https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/21/manifestacion-del-19j-video/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    24,
    23
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/253"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=253"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 8,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/253/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 260,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/253/revisions/260"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=253"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=253"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=253"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 234,
  "date": "2011-06-16T19:32:23",
  "date_gmt": "2011-06-16T19:32:23",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?p=234"
  },
  "modified": "2011-06-23T08:25:02",
  "modified_gmt": "2011-06-23T08:25:02",
  "slug": "indignado-a-bordo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/16/indignado-a-bordo/",
  "title": {
    "rendered": "Indignado a bordo"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Para quien quiera llevarlo en su vehiculo&#8230; indignado a bordo!</p>\n<p><a href=\"http://i55.tinypic.com/2a9txyg.png\"> <img src=\"http://i55.tinypic.com/2a9txyg.png\" alt=\"\" /></a></p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=279983\"> <img src=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=279983\" alt=\"\" width=\"100%\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Para quien quiera llevarlo en su vehiculo&#8230; indignado a bordo!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    22
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/234"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=234"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 7,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/234/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 284,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/234/revisions/284"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=234"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=234"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=234"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 231,
  "date": "2011-06-16T19:17:32",
  "date_gmt": "2011-06-16T19:17:32",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Diptico_18J.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-16T19:17:32",
  "modified_gmt": "2011-06-16T19:17:32",
  "slug": "diptico_18j",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/16/carteles-asamblea-18j/diptico_18j/",
  "title": {
    "rendered": "Diptico.pdf"
  },
  "author": 189,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Diptico_18J.pdf'>Diptico.pdf</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>D\u00edptico para la asamblea de Bat\u00e1n del 18 de junio <a href=\"https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/16/carteles-asamblea-18j/diptico_18j/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 227,
  "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Diptico_18J.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/231"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=231"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 230,
  "date": "2011-06-16T19:17:00",
  "date_gmt": "2011-06-16T19:17:00",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CartelA4_18J.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-16T19:17:00",
  "modified_gmt": "2011-06-16T19:17:00",
  "slug": "cartela4_18j",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/16/carteles-asamblea-18j/cartela4_18j/",
  "title": {
    "rendered": "CartelA4.pdf"
  },
  "author": 189,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CartelA4_18J.pdf'>CartelA4.pdf</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Cartel para la asamblea del 18 de junio de Bat\u00e1n <a href=\"https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/16/carteles-asamblea-18j/cartela4_18j/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 227,
  "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CartelA4_18J.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/230"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=230"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 227,
  "date": "2011-06-16T19:18:04",
  "date_gmt": "2011-06-16T19:18:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?p=227"
  },
  "modified": "2011-06-16T19:52:40",
  "modified_gmt": "2011-06-16T19:52:40",
  "slug": "carteles-asamblea-18j",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/16/carteles-asamblea-18j/",
  "title": {
    "rendered": "Carteles asamblea 18J"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola vecinxs, aunque un pel\u00edn tarde, os dejamos aqu\u00ed el cartel y d\u00edptico de este semana</p>\n<p><a href='http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CartelA4_18J.pdf'>CartelA4.pdf</a>, <a href='http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Diptico_18J.pdf'>Diptico.pdf</a></p>\n<p>Un saludo \ud83d\ude09</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola vecinxs, aunque un pel\u00edn tarde, os dejamos aqu\u00ed el cartel y d\u00edptico de este semana CartelA4.pdf, Diptico.pdf Un saludo \ud83d\ude09</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4,
    22
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/227"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=227"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/227/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 247,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/227/revisions/247"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=227"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=227"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=227"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 210,
  "date": "2011-06-15T21:41:38",
  "date_gmt": "2011-06-15T21:41:38",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?p=210"
  },
  "modified": "2011-06-18T06:40:13",
  "modified_gmt": "2011-06-18T06:40:13",
  "slug": "210",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/15/210/",
  "title": {
    "rendered": "Ruta a seguir desde Bat\u00e1n para el 19J"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola vecinxs, os pasamos la ruta por la que vamos a iniciar la marcha hasta el Alto de extremadura, donde nos juntaremos con Lucero para, en Puerta del \u00c1ngel, juntarnos al Paseo de Extremadura e ir hasta el puente de Toledo</p>\n<p><a href=\"http://i51.tinypic.com/dg6ru9.jpg\"> <img src=\"http://i51.tinypic.com/dg6ru9.jpg\" width=\"100%\"></a></p>\n<p>Se partir\u00e1 de metro Casa de Campo a las 9:30, para llegar a metro Bat\u00e1n a las 10:00, despu\u00e9s se preve\u00e9 llegar a las 10:30 al alto de extremadura y as\u00ed agruparnos con Lucero, para despu\u00e9s, a las 11:00 en Puerta del \u00c1ngel agruparnos de nuevo con los vecinxs del Paseo de Extremadura para ir hacia el puente de Toledo y juntarnos con vecinxs de otros barrios y despu\u00e9s ir rumbo Atocha!</p>\n<p>Estas son las diferentes columnas:<br />\n<a href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/files/2011/06/columna.jpg\"><img src=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/files/2011/06/columna.jpg\" align=\"middle\" width=\"100%\"></a></p>\n<p>Un saludo \ud83d\ude09</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola vecinxs, os pasamos la ruta por la que vamos a iniciar la marcha hasta el Alto de extremadura, donde nos juntaremos con Lucero para, en Puerta del \u00c1ngel, juntarnos al Paseo de Extremadura e ir hasta el puente de &hellip; <a href=\"https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/15/210/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4,
    24,
    23,
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/210"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=210"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 17,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/210/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 252,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/210/revisions/252"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=210"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=210"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=210"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 206,
  "date": "2011-06-15T21:07:16",
  "date_gmt": "2011-06-15T21:07:16",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/19J_a3.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-15T21:07:16",
  "modified_gmt": "2011-06-15T21:07:16",
  "slug": "19j_a3",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/15/cartel-19j-y-mas-artes/19j_a3/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel_19JA3.pdf"
  },
  "author": 189,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/19J_a3.pdf'>Cartel_19JA3.pdf</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Cartel para el 19 de Junio en formato A3 <a href=\"https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/15/cartel-19j-y-mas-artes/19j_a3/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 202,
  "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/19J_a3.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/206"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=206"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 205,
  "date": "2011-06-15T21:06:20",
  "date_gmt": "2011-06-15T21:06:20",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/19J_a4.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-15T21:06:20",
  "modified_gmt": "2011-06-15T21:06:20",
  "slug": "19j_a4",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/15/cartel-19j-y-mas-artes/19j_a4/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel19J_A4.pdf"
  },
  "author": 189,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/19J_a4.pdf'>Cartel19J_A4.pdf</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Cartel para la marcha del 19 de junio en formato A4 <a href=\"https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/15/cartel-19j-y-mas-artes/19j_a4/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 202,
  "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/19J_a4.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/205"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=205"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 202,
  "date": "2011-06-15T21:08:05",
  "date_gmt": "2011-06-15T21:08:05",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?p=202"
  },
  "modified": "2011-06-16T19:52:16",
  "modified_gmt": "2011-06-16T19:52:16",
  "slug": "cartel-19j-y-mas-artes",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/15/cartel-19j-y-mas-artes/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel 19J y m\u00e1s artes"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola, os hacemos llegar el cartel en formatos A4 y A3, y tambi\u00e9n m\u00e1s artes desde <a href=\"http://vocesconfutura.tumblr.com/\">&#171;voces con futura&#187;</a></p>\n<p><a href='http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/19J_a4.pdf'>Cartel19J_A4.pdf</a>, <a href='http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/19J_a3.pdf'>Cartel_19JA3.pdf</a></p>\n<p>Un saludo \ud83d\ude09</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola, os hacemos llegar el cartel en formatos A4 y A3, y tambi\u00e9n m\u00e1s artes desde &#171;voces con futura&#187; Cartel19J_A4.pdf, Cartel_19JA3.pdf Un saludo \ud83d\ude09</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4,
    24,
    23,
    22,
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/202"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=202"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/202/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 246,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/202/revisions/246"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=202"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=202"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=202"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 193,
  "date": "2011-06-14T07:38:04",
  "date_gmt": "2011-06-14T07:38:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?p=193"
  },
  "modified": "2011-06-16T19:53:12",
  "modified_gmt": "2011-06-16T19:53:12",
  "slug": "actauliazada-el-acta-del-4-de-junio-sin-consensuar-ya-esta-editada-y-consensuada",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/14/actauliazada-el-acta-del-4-de-junio-sin-consensuar-ya-esta-editada-y-consensuada/",
  "title": {
    "rendered": "Actualizada el acta del 4 de junio sin consensuar, ya est\u00e1 editada y consensuada!"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/07/acta-no-consensuada-4-de-junio/\">entrada</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>entrada</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3,
    4
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/193"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=193"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/193/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 198,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/193/revisions/198"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=193"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=193"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=193"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 190,
  "date": "2011-06-14T07:33:57",
  "date_gmt": "2011-06-14T07:33:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/ACTA_4JUN.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-14T07:33:57",
  "modified_gmt": "2011-06-14T07:33:57",
  "slug": "acta_4jun",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/07/acta-no-consensuada-4-de-junio/acta_4jun/",
  "title": {
    "rendered": "ACTA.pdf"
  },
  "author": 189,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/ACTA_4JUN.pdf'>ACTA.pdf</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Acta asamblearia del 4 de junio <a href=\"https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/07/acta-no-consensuada-4-de-junio/acta_4jun/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 93,
  "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/ACTA_4JUN.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/190"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=190"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 186,
  "date": "2011-06-12T16:11:01",
  "date_gmt": "2011-06-12T16:11:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Acta_11Jun11NoCons.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-12T16:11:01",
  "modified_gmt": "2011-06-12T16:11:01",
  "slug": "acta_11jun11nocons",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/12/acta-de-la-ultima-asamblea-para-su-lectura-estudio-y-aprobacion-o-no-por-la-asamblea-de-batan-en-su-proxima-reunion/acta_11jun11nocons/",
  "title": {
    "rendered": "Acta.pdf"
  },
  "author": 189,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Acta_11Jun11NoCons.pdf'>Acta.pdf</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Acta asamblea NO CONSENSUADA del 11 de Junio de 2011 <a href=\"https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/12/acta-de-la-ultima-asamblea-para-su-lectura-estudio-y-aprobacion-o-no-por-la-asamblea-de-batan-en-su-proxima-reunion/acta_11jun11nocons/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 183,
  "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Acta_11Jun11NoCons.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/186"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=186"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 183,
  "date": "2011-06-12T16:12:38",
  "date_gmt": "2011-06-12T16:12:38",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?p=183"
  },
  "modified": "2011-06-13T12:08:10",
  "modified_gmt": "2011-06-13T12:08:10",
  "slug": "acta-de-la-ultima-asamblea-para-su-lectura-estudio-y-aprobacion-o-no-por-la-asamblea-de-batan-en-su-proxima-reunion",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/12/acta-de-la-ultima-asamblea-para-su-lectura-estudio-y-aprobacion-o-no-por-la-asamblea-de-batan-en-su-proxima-reunion/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de la \u00faltima asamblea(11/06) -para su lectura, estudio y aprobaci\u00f3n (o no) por la Asamblea de Bat\u00e1n en su pr\u00f3xima reuni\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola os proponemos leer el \u00faltima acta para as\u00ed poder discutirla en la pr\u00f3xima asamblea.<br />\nUn saludo \ud83d\ude09<br />\n<a href=\"http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Acta_11Jun11NoCons.pdf\">Acta.pdf</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola os proponemos leer el \u00faltima acta para as\u00ed poder discutirla en la pr\u00f3xima asamblea. Un saludo \ud83d\ude09 Acta.pdf</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3,
    4
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/183"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=183"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/183/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 189,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/183/revisions/189"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=183"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=183"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=183"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 169,
  "date": "2011-06-11T17:58:16",
  "date_gmt": "2011-06-11T17:58:16",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?p=169"
  },
  "modified": "2011-06-16T19:53:44",
  "modified_gmt": "2011-06-16T19:53:44",
  "slug": "169",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/11/169/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel para el 19 de Junio!"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola a todos, como hemos comentado esta ma\u00f1ana en la asamblea, ya tenemos en el blog el cartel para el 19 de Junio, un saludo!<br />\n<a href=\"http://aluche.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Marchas-19-Jun.pdf\">Cartel</a></p>\n<p>Un saludo \ud83d\ude09</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola a todos, como hemos comentado esta ma\u00f1ana en la asamblea, ya tenemos en el blog el cartel para el 19 de Junio, un saludo! Cartel Un saludo \ud83d\ude09</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    20,
    4,
    18,
    16,
    22
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/169"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=169"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/169/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 250,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/169/revisions/250"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=169"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=169"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=169"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 159,
  "date": "2011-06-11T08:14:34",
  "date_gmt": "2011-06-11T08:14:34",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?p=159"
  },
  "modified": "2011-06-11T08:46:26",
  "modified_gmt": "2011-06-11T08:46:26",
  "slug": "mesa-de-informacion",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/11/mesa-de-informacion/",
  "title": {
    "rendered": "Mesa de informaci\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Ap\u00fantate en <a href=\"http://www.doodle.com/9cyqxwv3rdun76zb\">nuestro Doodle!</a> si quieres y puedes pasarte alg\u00fan d\u00eda a informar a m\u00e1s vecinxs del barrio sobre nuestras asambleas. No dudes en apuntarte si puedes, en el barrio a mucha desinformaci\u00f3n a\u00fan \ud83d\ude09</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Ap\u00fantate en nuestro Doodle! si quieres y puedes pasarte alg\u00fan d\u00eda a informar a m\u00e1s vecinxs del barrio sobre nuestras asambleas. No dudes en apuntarte si puedes, en el barrio a mucha desinformaci\u00f3n a\u00fan \ud83d\ude09</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4,
    18,
    16
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/159"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=159"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/159/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 166,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/159/revisions/166"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=159"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=159"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=159"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 154,
  "date": "2011-06-11T07:52:07",
  "date_gmt": "2011-06-11T07:52:07",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Propuestas.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-11T07:52:07",
  "modified_gmt": "2011-06-11T07:52:07",
  "slug": "propuestas",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/propuestas/propuestas/",
  "title": {
    "rendered": "Propuestas"
  },
  "author": 189,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Propuestas.jpg'><img width=\"248\" height=\"300\" src=\"https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Propuestas-248x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Propuestas-248x300.jpg 248w, https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Propuestas.jpg 560w\" sizes=\"(max-width: 248px) 100vw, 248px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "560",
    "height": "677",
    "hwstring_small": "height='96' width='79'",
    "file": "2011/06/Propuestas.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Propuestas-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Propuestas-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Propuestas-248x300.jpg",
        "width": "248",
        "height": "300",
        "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Propuestas-248x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Propuestas-560x198.jpg",
        "width": "560",
        "height": "198",
        "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Propuestas-560x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Propuestas.jpg",
        "width": 560,
        "height": 677,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Propuestas.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 151,
  "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Propuestas.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/154"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=154"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 151,
  "date": "2011-06-11T08:04:20",
  "date_gmt": "2011-06-11T08:04:20",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?page_id=151"
  },
  "modified": "2011-10-28T18:06:31",
  "modified_gmt": "2011-10-28T18:06:31",
  "slug": "propuestas",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/propuestas/",
  "title": {
    "rendered": "Noticias"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>4 meses de Marea Verde</strong></p>\n<p>Este es un breve resumen de todas las acciones desarrolladas por la &#171;Marea Verde&#187; desde que la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n de la Comunidad de Madrid public\u00f3 las Instrucciones de inicio de curso 2011/12.</p>\n<p><a href=\"http://www.madrid.org/dat_oeste/descargas/11_12/instrucciones/Instrucciones_comienzo_curso_11_12.pdf\" target=\"_blank\"><strong>JULIO</strong></a></p>\n<p>05/07: <a href=\"http://www.madrid.org/dat_oeste/descargas/11_12/instrucciones/Instrucciones_comienzo_curso_11_12.pdf\" target=\"_blank\">instrucciones de inicio de curso</a>.</p>\n<p>08/07: Figar: <a href=\"http://www.elmundo.es/elmundo/2011/07/08/madrid/1310126753.html\" target=\"_blank\">&#171;<em>No va a haber ning\u00fan despido</em>&#171;</a>.</p>\n<p>08/07: <a href=\"http://www.adimad.org/wp-content/uploads/2011/07/comunicado_asamblea_adimad_julio_2011.pdf\" target=\"_blank\">comunicado de ADIMAD</a> pidiendo revisi\u00f3n de las instrucciones.</p>\n<p>13/07: <a href=\"http://www.elpais.com/articulo/madrid/Excelencia/educativa/profesores/paro/elpepiespmad/20110713elpmad_10/Tes\" target=\"_blank\">manifestaci\u00f3n</a> ante el Ministerio de Educaci\u00f3n.</p>\n<p>13/07: los sindicatos <a href=\"http://www.20minutos.es/noticia/1109099/0/sindicatos/recorte/profesores\" target=\"_blank\">comienzan las acciones legales</a> contra los recortes.</p>\n<p>14/07: la <a href=\"http://www.kaosenlared.net/noticia/comunicado-ceim-contra-instrucciones-consejeria-educacion-comunidad-ma\" target=\"_blank\">FAPA exige la anulaci\u00f3n</a> de las instrucciones.</p>\n<p>18/07: la <a href=\"http://www.ceapa.es/web/guest/sala-de-prensa/-/asset_publisher/h3xY/content/ceapa-pide-al-ministerio-de-educacion-que-actue-contra-la-comunidad-de-madrid-por-suprimir-las-tutorias-en-secundaria?redirect=/web/guest/sala-de-prensa\" target=\"_blank\">CEAPA pide al Ministerio</a> que act\u00fae.</p>\n<p>19/07: <a href=\"http://iestrueba.wordpress.com/2011/07/17/actividades-para-el-acto-del-martes-19/#comment-16\" target=\"_blank\">primeras movilizaciones</a> en los centros en contra de los recortes.</p>\n<p>20/07: <a href=\"http://www.elmundo.es/elmundo/2011/07/20/madrid/1311182778.html\" target=\"_blank\">asamblea de profesores</a> en el IES Beatriz Galindo.</p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://maestrainterina.blogspot.com/search?updated-max=2011-07-21T13:17:00%2B02:00&amp;max-results=10\" target=\"_blank\">Opiniones</a></li>\n<li><a href=\"http://soypublica.wordpress.com/2011/07/20/asamblea-del-beatriz-galindo-impresiones-bob-harris-foro-de-la-sur/\" target=\"_blank\">Res\u00famenes</a>.</li>\n</ul>\n<p>26/07: <a href=\"http://www.publico.es/espana/388895/los-profesores-se-plantan-ante-aguirre\" target=\"_blank\">asamblea de profesores</a> en el IES San Isidro.</p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://esodelaeso.blogspot.com/2011/07/un-profesor-cualquiera.html\" target=\"_blank\">Opini\u00f3n</a>.</li>\n</ul>\n<p>26/07: <a href=\"http://www.adimad.org/wp-content/uploads/2011/07/comunicado_26072011.pdf\" target=\"_blank\">comunicado de ADIMAD</a> pidiendo la dimisi\u00f3n de Luc\u00eda Figar.</p>\n<p>27/07: <a href=\"http://www.sindicatodeestudiantes.net/index.php?option=com_content&amp;view=article&amp;id=873:madrid-nueva-asamblea-de-profesores-contra-los-recortes-educativos&amp;catid=57&amp;Itemid=90\" target=\"_blank\">comunicado del Sindicato de Estudiantes</a>.</p>\n<p><strong>AGOSTO</strong></p>\n<p>02/08: <a href=\"http://www.kaosenlared.net/noticia/comunicado-ceim-contra-instrucciones-consejeria-educacion-comunidad-ma\" target=\"_blank\">la FAPA exige la derogaci\u00f3n</a> de la Orden de 29 de julio sobre tutor\u00edas.</p>\n<p>05/08: Delibes: &#171;<a href=\"http://www.lavanguardia.com/20110805/54196244659/la-viceconsejera-de-educacion-cree-que-trabajar-20-horas-semanales-no-es-para-organizar-ninguna-movi.html\" target=\"_blank\"><em>Trabajar 20 horas no es para organizar ninguna movilizaci\u00f3n</em></a>&#171;.</p>\n<p>05/08: modelo de <a href=\"http://profesorgeohistoria.wordpress.com/2011/08/05/modelo-de-reclamacion-para-padres-preocupados-por-la-educacion-publica/\" target=\"_blank\">reclamaci\u00f3n para padres preocupados</a> por la P\u00fablica.</p>\n<p>09/08: la asamblea de Educaci\u00f3n de Fuenlabrada <a href=\"http://profesorgeohistoria.wordpress.com/2011/08/10/99-%c2%bfen-busca-de-la-excelencia-educativa-agresion-a-la-educacion-publica-en-madrid-los-datos-de-fuenlabrada/\" target=\"_blank\">hace p\u00fablicos los recortes</a>.</p>\n<p>11/08: <a href=\"http://www.kaosenlared.net/noticia/comunicado-ceim-contra-instrucciones-consejeria-educacion-comunidad-ma\" target=\"_blank\">comunicado de la CEIM</a> contra las instrucciones.</p>\n<p>13/08: elaboraci\u00f3n de una <a href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/2011/08/13/carta-de-los-profesores-de-la-ensenanza-publica-de-la-comunidad-de-madrid/\" target=\"_blank\">carta de los profesores a las familias</a> para difusi\u00f3n.</p>\n<p>23/08: petici\u00f3n de dimisi\u00f3n de Luc\u00eda Figar en &#171;<a href=\"http://actuable.es/peticiones/pide-dimision-lucia-figar-lacalle\" target=\"_blank\">Actuable</a>&#171;.</p>\n<p>29/08: Figar: &#171;<a href=\"http://www.elmundo.es/elmundo/2011/08/29/madrid/1314617261.html\" target=\"_blank\"><em>Subiremos el sueldo a los tutores (&#8230;) deben ser solidarios</em></a>&#171;.</p>\n<p>30/08: Granados: &#171;<a href=\"http://www.abc.es/agencias/noticia.asp?noticia=910071\" target=\"_blank\"><em>La huelga tendr\u00e1 escas\u00edsimo apoyo</em></a>&#171;.</p>\n<p>30/08: la <a href=\"http://www.elpais.com/elpaismedia/ultimahora/media/201108/30/sociedad/20110830elpepusoc_1_Pes_PDF.pdf\" target=\"_blank\">carta de Aguirre</a>\u00a0en la n\u00f3mina, comentada en &#171;<a href=\"http://esodelaeso.blogspot.com/2011/08/por-si-los-salvajes-recortes-de-este.html\" target=\"_blank\">Eso de la ESO</a>&#171;.</p>\n<p>31/08: <a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=91lsoQYDoOQ&amp;feature=player_embedded\" target=\"_blank\">pruebas de la manipulaci\u00f3n</a> de la carta de Aguirre por el PP.</p>\n<p>31/08: <a href=\"http://www.elpais.com/static/misc/portada20110901.pdf\" target=\"_blank\">asamblea de profesores</a> en el auditorio Marcelino Camacho.</p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://ventanasdelfalcon.blogspot.com/2011/09/resumen-de-la-asamblea-del-31-de-agosto.html\" target=\"_blank\">Resumen</a>.</li>\n</ul>\n<p><strong>SEPTIEMBRE</strong></p>\n<p>01/09: Aguirre: &#171;<a href=\"http://www.elpais.com/articulo/sociedad/Aguirre/docentes/mayoria/madrilenos/trabaja/horas/elpepusoc/20110901elpepusoc_2/Tes\" target=\"_blank\"><em>La mayor\u00eda de los madrile\u00f1os trabaja m\u00e1s de 20 horas</em></a>&#187;</p>\n<p>01/09: <a href=\"http://www.europapress.es/madrid/noticia-miembros-juntas-personal-docente-inician-encierro-direccion-area-territorial-madrid-capital-20110901134424.html\" target=\"_blank\">encierro en la DAT Capital</a> de varios miembros de las Juntas.</p>\n<p>01/09: <a href=\"http://educacionalerta.wordpress.com/2011/09/01/carta-a-los-medios-de-comunicacion-que-difunden-la-idea-de-que-las-movilizaciones-son-por-el-aumento-de-horas-lectivas/\" target=\"_blank\">carta a los medios de comunicaci\u00f3n</a> explicando las movilizaciones.</p>\n<p>02/09: el cuerpo de <a href=\"http://www.elpais.com/articulo/madrid/inspectores/cuestionan/eficacia/horas/lectivas/elpepuespmad/20110902elpmad_1/Tes\" target=\"_blank\">inspectores tambi\u00e9n cuestiona</a> la eficacia de los recortes.</p>\n<p>03/09: <a href=\"http://www.abc.es/agencias/noticia.asp?noticia=913913\" target=\"_blank\">concentraciones de apoyo</a> al <a href=\"http://www.abc.es/videos-espana/20110904/decenas-personas-apoyan-encierro-1143315003001.html\" target=\"_blank\">encierro en Vitrubio</a>.</p>\n<p>03/09: <a href=\"http://soypublica.wordpress.com/2011/09/03/nuevo-ejemplo-escandaloso-de-privatizacion/\" target=\"_blank\">nuevo intento de privatizaci\u00f3n de los edificios de un colegio p\u00fablico</a>.</p>\n<p>05/09: <a href=\"http://www.elmundo.es/elmundo/2011/09/05/madrid/1315220109.html\" target=\"_blank\">cacerolada de profesores</a> contra los recortes.</p>\n<p>06/09: <a href=\"http://www.fapa.es/index.php?m=Documentos&amp;op2=ver&amp;did=431&amp;tid=8&amp;pagActual=0\" target=\"_blank\">asamblea informativa </a>de la FAPA.</p>\n<p>07/09: Aguirre: &#171;<a href=\"http://www.20minutos.es/noticia/1151477/0/aguirre/carta-faltas/profesores/\" target=\"_blank\"><em>Sobre lo de las 20 horas</em></a>, <a href=\"http://www.elpais.com/articulo/espana/Aguirre/tiene/boca/equivoca/elpepuesp/20110907elpepunac_5/Tes\" target=\"_blank\"><em>el que tiene boca se equivoca</em></a>&#171;.</p>\n<p>07/09: comienzan los <a href=\"http://www.lavanguardia.com/local/madrid/20110907/54211616106/dos-profesoras-de-un-instituto-de-las-rozas-se-encierran-en-el-centro-como-protesta-a-los-recortes-e.html\" target=\"_blank\">encierros protesta</a> en los IES.</p>\n<p>07/09: <a href=\"http://www.20minutos.es/noticia/1152218/0/educacion/recortes/manifestacion/\" target=\"_blank\">concentraci\u00f3n en la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n</a>: 10.000 personas.</p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://profesorgeohistoria.wordpress.com/2011/09/07/concentracion-alcala-32-asi-da-gusto/\" target=\"_blank\">Algunos videos y fotos</a>.</li>\n<li><a href=\"http://esodelaeso.blogspot.com/2011/09/alcala-32.html\" target=\"_blank\">Resumen y fotos</a>.</li>\n</ul>\n<p>08/09: Aguirre: &#171;<a href=\"http://www.lavanguardia.com/local/madrid/20110908/54212974950/aguirre-sobre-la-concentracion-ante-educacion-algunos-de-ellos-no-eran-profesores-habia-liberados-si.html\" target=\"_blank\">Algunos no eran profesores. Hab\u00eda liberados sindicales</a>&#171;.</p>\n<p>08/09: <a href=\"https://sites.google.com/site/asamblealasveredillas/noticias/resumendelaasambleadel8deseptiembreycalendariodemovilizaciones\" target=\"_blank\">asamblea de profesores</a> en el sal\u00f3n de actos de UGT.</p>\n<p>09/09: Figar: &#171;<a href=\"http://www.elpais.com/articulo/sociedad/Comunidad/cuestiona/legitimidad/protestas/profesores/elpepusoc/20110909elpepusoc_3/Tes\" target=\"_blank\"><em>Los de las asambleas son los agresores de los peregrinos</em></a>&#171;.</p>\n<p>10/09: <a href=\"http://estonoeseducacion.blogspot.com/2011/09/quienes-intervinieron-y-como-se-aprobo.html\" target=\"_blank\">estonoeseducacion nos explica</a> el trasvase de la P\u00fablica a la privada.</p>\n<p>10/09: <a href=\"http://www.publico.es/espana/395621/el-mundo-de-la-cultura-sale-en-defensa-de-los-profesores\" target=\"_blank\">artistas e intelectuales firman un manifiesto</a> en defensa de la P\u00fablica.</p>\n<p>11/09: <a href=\"http://soypublica.wordpress.com/2011/09/11/los-centros-estan-en-lucha/\" target=\"_blank\">recopilaci\u00f3n de SoyP\u00fablica de las movilizaciones en los IES</a>: Colmenarejo, Latina, Aranjuez, El Espinillo, Guadarrama, Zona Sur, Fuenlabrada, Vic\u00e1lvaro, Puerta Bonita, Legan\u00e9s, Mirasierra, Rivas, Getafe, M\u00f3stoles, Torrej\u00f3n, San Sebasti\u00e1n de los Reyes, Fuencarral, etc., etc.</p>\n<p>12/09: Aguirre: &#171;<a href=\"http://www.publico.es/espana/395915/aguirre-acusa-de-mentir-a-psoe-iu-sindicalistas-indignados-y-los-de-la-ceja\" target=\"_blank\">Los sindicatos ya han desconvocado la huelga</a>&#187; (\u00bf?).</p>\n<p>12/09: el video de\u00a0&#171;Comuni\u00f3n y liberaci\u00f3n&#187; <a href=\"http://www.elpais.com/articulo/madrid/video/Figar/enerva/docentes/elpepiespmad/20110912elpmad_1/Tes\" target=\"_blank\">es comentado en prensa nacional</a>.</p>\n<p>14/09: <a href=\"http://www.sermadridnorte.com/noticias/profesores-y-alumnos-del-instituto-de-soto-del-real-que-da-servicio-a-tres-municipios-se-encierran-en-protesta-por-las-medidas-de-aguirre_19303/\" target=\"_blank\">encierro en Soto del Real</a>.</p>\n<p>14/09: <a href=\"http://www.que.es/ultimas-noticias/espana/201109141134-centenar-profesores-protestan-primer-bachillerato-abc.html?anker_11\" target=\"_blank\">concentraci\u00f3n contra el Bachillerato de Excelencia</a>.</p>\n<p>14/09: <a href=\"http://www.20minutos.es/noticia/1158512/0/profesores/recortes/educacion/\" target=\"_blank\">MAREA VERDE</a>. 70.000 personas. <a href=\"http://www.europapress.es/sociedad/noticia-decenas-miles-personas-salen-calle-contra-recortes-educacion-20110914201626.html\" target=\"_blank\">E.P</a>., <a href=\"http://www.20minutos.es/noticia/1158512/0/profesores/recortes/educacion/\" target=\"_blank\">20m</a>, <a href=\"http://www.abc.es/agencias/noticia.asp?noticia=924395\" target=\"_blank\">ABC</a>, <a href=\"http://www.elmundo.es/elmundo/2011/09/14/madrid/1316018894.html\" target=\"_blank\">El Mundo</a>&#8230;</p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://ventanasdelfalcon.blogspot.com/2011/09/video-cronica-de-la-manifestacion-del.html\" target=\"_blank\">Res\u00famenes</a>.</li>\n<li><a href=\"http://profesorgeohistoria.wordpress.com/2011/09/14/manifestacion-14ix2011-por-educacion-publica/\" target=\"_blank\">M\u00e1s res\u00famenes con fotos</a>.</li>\n</ul>\n<p>15/09: <a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=6oofBUJA1HY\" target=\"_blank\">protesta de interinos en el INEM</a>.</p>\n<p>15/09: <a href=\"http://www.20minutos.es/noticia/1159499/0/encierro/instituto-parla/recortes-educacion/\" target=\"_blank\">encierro en Parla</a>.</p>\n<p>15/09: <a href=\"http://profesorgeohistoria.wordpress.com/2011/09/15/35-profesores-de-los-tres-ies-publicos-de-colmenar-viejo-encerrados-en-el-ies-rosa-chacel/\" target=\"_blank\">encierro en Colmenar Viejo</a>.</p>\n<p>17/09: <a href=\"http://www.elpais.com/articulo/sociedad/FAPA/Giner/Rios/denuncia/coacciones/Educacion/centros/elpepuespmad/20110919elpepusoc_11/Tes\" target=\"_blank\">coacciones de las DAT</a> hacia la retirada de carteles y pancartas.</p>\n<p>17/09: <a href=\"http://www.afectadosnudosur.com/nudosur/index.php?option=com_content&amp;view=article&amp;id=677:exito-de-la-marcha-por-la-educacion-publica-en-madrid-rio&amp;catid=43:noticias-educacion&amp;Itemid=265#.TnUP-JMjljp.twitter\" target=\"_blank\">marcha por Madrid R\u00edo</a>.</p>\n<p>17/09: <a href=\"http://www.rtve.es/alacarta/videos/informe-semanal/informe-semanal-invertir-educacion-invertir-futuro/1200152/\" target=\"_blank\">Marea Verde en Informe Semanal</a>.</p>\n<p>19/09: Aguirre: &#171;<a href=\"http://politica.elpais.com/politica/2011/09/19/actualidad/1316440539_416564.html\" target=\"_blank\">La educaci\u00f3n no tiene por qu\u00e9 ser gratis en todas las etapas</a>&#171;.</p>\n<p>19/09: <a href=\"https://docs.google.com/viewer?a=v&amp;pid=explorer&amp;chrome=true&amp;srcid=10fGIb-tiohFB7bnsWY7iDI3NozCtrbmY1t5y3cCgHDDdsIy0PgOuCVv0NlwD&amp;hl=en_US\" target=\"_blank\">informe de la FAPA</a> sobre los recortes educativos.</p>\n<p>19/09: <a href=\"http://www.elmundo.es/elmundo/2011/09/19/madrid/1316459080.html\" target=\"_blank\">un centenar de personas se encierra</a> en el IES Juan de la Cierva.</p>\n<p>20/09: <a href=\"http://ventanasdelfalcon.blogspot.com/2011/09/el-84-de-los-profesores-hacen-huelga-y.html\" target=\"_blank\">HUELGA 84%</a>.</p>\n<p>20/09: <a href=\"http://www.20minutos.es/noticia/1164187/0/manifestacion/huelga/profesores/\" target=\"_blank\">MAREA VERDE</a>. 90.000 personas.</p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://profesorgeohistoria.wordpress.com/2011/09/20/fotos-manifestacion-marea-verde-20ix2011/\" target=\"_blank\">Fotos</a>.</li>\n<li><a href=\"http://soypublica.wordpress.com/2011/09/21/la-manifestacion-en-los-medios/\" target=\"_blank\">Recopilaci\u00f3n de SoyP\u00fablica (repercusi\u00f3n en los medios)</a>.</li>\n</ul>\n<p>21/09: <a href=\"http://ventanasdelfalcon.blogspot.com/2011/09/2-dia-de-huelga-secundado-por-el-80-de.html\" target=\"_blank\">HUELGA 80%</a>.</p>\n<p>21/09: <a href=\"http://noticias.terra.es/2011/espana/0921/actualidad/cadena-humana-contra-los-recortes-en-la-educacion-publica-madrilena.aspx\" target=\"_blank\">Cadena Verde</a> rodeando la Consejer\u00eda.</p>\n<p>22/09: <a href=\"http://ventanasdelfalcon.blogspot.com/2011/09/3er-dia-de-huelga-secundada-por-el-50.html\" target=\"_blank\">HUELGA 53%</a>, aunque Aguirre anunci\u00f3 que era ilegal.</p>\n<p>22/09: <a href=\"http://soypublica.wordpress.com/2011/09/22/22-de-septiembre-manifestaciones-en-defensa-dela-educacion-publica/\" target=\"_blank\">varias manifestaciones</a> en defensa de la P\u00fablica.</p>\n<p>26/09: <a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=2PGSpsqYKnw&amp;feature=player_embedded#%21\" target=\"_blank\">videos de apoyo</a> por reconocidos artistas de la P\u00fablica.</p>\n<p>28/09: <a href=\"http://www.elpais.com/articulo/sociedad/200/directores/instituto/niegan/firmar/horarios/elpepuesp/20110929elpepusoc_8/Tes\" target=\"_blank\">200 directores de los 340 IES se niegan a firmar los horarios</a>.</p>\n<p>28/09: <a href=\"http://www.20minutos.es/noticia/1172430/0/directores/colegio/reivindicaciones/\" target=\"_blank\">MAREA VERDE</a>.\u00a0Concentraci\u00f3n de 3.000 personas.</p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://profesorgeohistoria.wordpress.com/2011/09/28/concentracion-ante-consejeria-de-educacion-en-madrid-28ix2011/\" target=\"_blank\">Fotos</a>.</li>\n<li><a href=\"http://www.elpais.com/articulo/sociedad/2000/profesores/manifiestan/recortes/Consejeria/elpepusoc/20110928elpepusoc_1/Tes\" target=\"_blank\">M\u00e1s noticias</a>.</li>\n</ul>\n<p>29/09: <a href=\"http://www.elmundo.es/elmundo/2011/09/29/madrid/1317313158.html\" target=\"_blank\">Art\u00edstica hace un r\u00e9quiem</a> de la P\u00fablica en la Plaza Mayor.</p>\n<p>29/09: <a href=\"http://www.lavanguardia.com/local/madrid/20110929/54224157103/policia-desaloja-a-varios-profesores-de-un-colegio-publico-donde-preveian-encerrarse.html\" target=\"_blank\">desalojo policial de un encierro en Legan\u00e9s</a>.</p>\n<p>29/09: <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/09/30/cronica-de-una-nocheverde-en-un-instituto-de-madrid/\" target=\"_blank\">encierros en Alcorc\u00f3n</a>.</p>\n<p>30/09: <a href=\"http://www.publico.es/espana/399266/los-directores-de-los-institutos-exigen-el-despido-de-figar\" target=\"_blank\">la Consejer\u00eda pide nombres y apellidos de los docentes que se movilizan</a>.</p>\n<p><strong>Septiembre/octubre:\u00a0</strong></p>\n<ul>\n<li><a href=\"https://docs.google.com/spreadsheet/ccc?key=0ArvZgyxG0LXQdDNJSkVJNDRkYy1pVzZOa2tNWnlGMHc&amp;hl=es#gid=0\" target=\"_blank\"><strong>lista de encierros en toda la Comunidad</strong></a>.</li>\n<li><a href=\"https://docs.google.com/spreadsheet/ccc?key=0Ar65h_1EY9ctdDZ3WlhXMDhESi00VlpvbEdMOGFXOHc&amp;hl=en_US#gid=0\" target=\"_blank\"><strong>lista de los docentes con &#171;afines desafinadas&#187;</strong></a>.</li>\n</ul>\n<p><strong>OCTUBRE</strong></p>\n<p>02/10: <a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=o-iozy18v18\" target=\"_blank\">flashmob de la Marea Verde</a> <a href=\"http://www.elpais.com/articulo/madrid/Requiem/educacion/publica/elpepuespmad/20111003elpmad_3/Tes\" target=\"_blank\">colapsando Preciados</a>.</p>\n<p>04/10: <a href=\"http://gdc.feteugt.es/cuteeditornet/imagenes/MADRID/Curso%202011-2012/salaPRENSA/NOTASdePRENSA/111004.HUELGAvalora4oct.cprensa.pdf\" target=\"_blank\">HUELGA 71%</a>.</p>\n<p>04/10: <a href=\"http://www.elpais.com/articulo/sociedad/68000/personas/vuelven/tomar/centro/Madrid/recortes/elpepusoc/20111004elpepusoc_14/Tes\" target=\"_blank\">MAREA VERDE</a>. 68.000 personas.</p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://www.20minutos.es/noticia/1178283/0/manifestacion-madrid/educacion-publica/huelga/\" target=\"_blank\">Noticias</a>.</li>\n<li><a href=\"http://profesorgeohistoria.wordpress.com/2011/10/05/una-imagen-vale-mas-que-mil-palabras/\" target=\"_blank\">Fotos</a>.</li>\n</ul>\n<p>05/10: <a href=\"http://ventanasdelfalcon.blogspot.com/2011/10/manana-huelga-de-estudiantes-despues-de.html\" target=\"_blank\">HUELGA 70%</a>.</p>\n<p>05/10: <a href=\"http://prezi.com/7_3_jzqsxxjz/los-recortes-en-educacion-secundaria/\" target=\"_blank\">perfecta presentaci\u00f3n</a> para comprender los recortes.</p>\n<p>05/10: <a href=\"http://marathon-verde.blogspot.com/\" target=\"_blank\">Marathon Verde</a> de Guadarrama a la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n.</p>\n<p>05/10: las <a href=\"http://consolidacionmadrid.blogspot.com/2011/10/ley-del-silencio-en-la-dat-capital-suma.html\" target=\"_blank\">represalias de la Consejer\u00eda</a> a los docentes.</p>\n<p>06/10: <a href=\"http://ventanasdelfalcon.blogspot.com/2011/10/el-85-de-los-estudiantes-madrilenos.html\" target=\"_blank\">HUELGA DE ESTUDIANTES 85%</a>.</p>\n<ul>\n<li>Manifestaci\u00f3n: <a href=\"http://www.elmundo.es/elmundo/2011/10/06/madrid/1317890878.html\" target=\"_blank\">40.000 personas</a>.</li>\n<li><a href=\"http://www.sindicatodeestudiantes.net/index.php?option=com_content&amp;view=article&amp;id=952:cronica-fotografica-de-la-gran-manifestacion-de-estudiantes-del-6-de-octubre-en-madrid&amp;catid=57&amp;Itemid=90\" target=\"_blank\">Fotos</a>\u00a0y m\u00e1s <a href=\"http://profesorgeohistoria.wordpress.com/2011/10/06/videos-y-fotos-40-000-estudiantes-por-la-educacion-publica/\" target=\"_blank\">fotos</a>.</li>\n</ul>\n<p>06/10: Aguirre: &#171;<a href=\"http://www.abc.es/agencias/noticia.asp?noticia=951751\" target=\"_blank\"><em>Lo de las camisetas verdes es un negociazo para IU</em></a>&#171;.</p>\n<p>07/10: <a href=\"http://www.europapress.es/madrid/noticia-pp-madrid-pedira-inhabilitacion-pedir-subvencion-asociaciones-venden-camiseta-marea-verde-20111007122005.html\" target=\"_blank\">PP pide retirar subvenciones a asociaciones que venden las camisetas</a>.</p>\n<p>07/10: <a href=\"http://consolidacionmadrid.blogspot.com/2011/10/director-de-instituto-sancionado-en.html\" target=\"_blank\">expedientan a un director de IES</a> <a href=\"http://mmbporlaeducacionpublica.blogspot.com/2011/10/nota-del-companero-javier-lizasoain.html\" target=\"_blank\">por apoyar las movilizaciones</a>.</p>\n<p>08/10: <a href=\"http://www.madridiario.es/2011/Septiembre/educacion/edu_educacion/208080/fapa-manifestacion-8-octubre.htmlml\" target=\"_blank\">MAREA VERDE</a> (fiesta Retiro) por la FAPA: 15.000 personas.</p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://www.publico.es/agencias/efe/400598/miles-de-padres-y-alumnos-se-manifiestan-por-la-escuela-publica-en-madrid\" target=\"_blank\">Noticias</a>.</li>\n<li><a href=\"http://profesorgeohistoria.wordpress.com/2011/10/08/fotos-y-videos-manifestacion-fapa-giner-de-los-rios/\" target=\"_blank\">Fotos</a>.</li>\n</ul>\n<p>13/10: <a href=\"http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&amp;v=-vE9mS9KrWI\" target=\"_blank\">MAREA VERDE</a>, concentraci\u00f3n en la Consejer\u00eda.</p>\n<p>14/10: <a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=CWqCVDT_LR0&amp;feature=player_embedded\" target=\"_blank\">cadena humana</a> en Loranca.</p>\n<p>15/10: <a href=\"http://profesorgeohistoria.wordpress.com/2011/10/16/la-marea-verde-en-el-15o-por-la-defensa-de-la-escuela-publica/\" target=\"_blank\">MAREA VERDE</a> en las manifestaciones del 15-O.</p>\n<p>16/10: <a href=\"http://ceronegativo.net/2011/10/17/sanse-y-alcobendas-dicen-si-a-la-escuela-publica/\" target=\"_blank\">manifestaci\u00f3n San Sebasti\u00e1n-Alcobendas</a>: 5.000 personas.</p>\n<p>17/10: <a href=\"http://www.elpais.com/articulo/madrid/Indignados/colegio/protestan/Sol/elpepiespmad/20111017elpmad_1/Tes\" target=\"_blank\">construcci\u00f3n simb\u00f3lica de un CEIP en Sol</a>.</p>\n<p>17/10: <a href=\"http://www.20minutos.es/noticia/1190661/0/fapa/denuncia-calumnias/figar/\" target=\"_blank\">la FAPA denuncia a Figar por calumnias</a>.</p>\n<p>19/10: <a href=\"http://www.elpais.com/articulo/sociedad/estudiantes/Secundaria/vuelven/huelga/elpepuespmad/20111019elpepusoc_2/Tes\" target=\"_blank\">HUELGA DE ESTUDIANTES 80%</a>.\u00a0<a href=\"http://ventanasdelfalcon.blogspot.com/2011/10/exito-de-la-sexta-jornada-de-huelga-en.html\" target=\"_blank\">HUELGA. SECUNDARIA\u00a0PRIMARIA\u00a0</a></p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://soypublica.wordpress.com/2011/10/20/huelga-y-concentracion-de-estudiantes-dia-19-de-octubre/\" target=\"_blank\">Noticia y fotos</a>.</li>\n</ul>\n<p>19/10: Encierro d<a href=\"http://www.europapress.es/sociedad/educacion/noticia-encicerro-cgt-educacion-pedir-negociacion-figar-20111019123629.html\" target=\"_blank\">e la CGT</a> en la Direcci\u00f3n General de Recursos Humanos.</p>\n<p>20/10: <a href=\"http://ventanasdelfalcon.blogspot.com/2011/10/exito-de-la-sexta-jornada-de-huelga-en.html\" target=\"_blank\">HUELGA. SECUNDARIA 68 %. PRIMARIA 50%</a>.\u00a0<a href=\"http://www.elpais.com/articulo/sociedad/estudiantes/Secundaria/vuelven/huelga/elpepuespmad/20111019elpepusoc_2/Tes\" target=\"_blank\">HUELGA DE ESTUDIANTES 80%</a>.</p>\n<p>20/10: <a href=\"http://www.elpais.com/articulo/sociedad/Miles/personas/piden/dimision/Esperanza/Aguirre/frente/Consejeria/Educacion/elpepusoc/20111020elpepusoc_14/Tes\" target=\"_blank\">MAREA VERDE</a>.</p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://profesorgeohistoria.wordpress.com/2011/10/20/fotos-concentracion-20102011/\" target=\"_blank\">Fotos</a>\u00a0y m\u00e1s <a href=\"http://profesorgeohistoria.wordpress.com/2011/10/20/fotos-concentracion-20102011-2%c2%aa-parte/\" target=\"_blank\">fotos</a>.</li>\n</ul>\n<p>20/10: <a href=\"http://tranquilacion.wordpress.com/2011/10/20/desde-penalara/\" target=\"_blank\">concentraci\u00f3n en Pe\u00f1alara</a>.</p>\n<p><strong>22/10: MARE\u00d3N VERDE. 100.000 personas.</strong></p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://profesorgeohistoria.wordpress.com/2011/10/22/fotos-manifestacion-22o/\" target=\"_blank\"><strong>Fotos</strong></a><strong>, </strong><a href=\"http://profesorgeohistoria.wordpress.com/2011/10/23/fotos-manifestacion-educacion-22o-2%c2%aa-parte/\" target=\"_blank\"><strong>fotos</strong></a><strong> y m\u00e1s </strong><a href=\"http://esodelaeso.blogspot.com/2011/10/marcha-verde-22o.html\" target=\"_blank\"><strong>fotos</strong></a><strong>.</strong></li>\n<li><a href=\"http://www.20minutos.es/noticia/1196603/0/manifestacion-estatal/recortes-educacion-publica/madrid/\" target=\"_blank\"><strong>20minutos</strong></a><strong>, </strong><a href=\"http://www.elpais.com/articulo/sociedad/Miles/personas/toda/Espana/claman/educacion/publica/elpepusoc/20111022elpepusoc_1/Tes\" target=\"_blank\"><strong>El Pa\u00eds</strong></a><strong>, </strong><a href=\"http://www.elmundo.es/elmundo/2011/10/20/espana/1319105448.html\" target=\"_blank\"><strong>El Mundo</strong></a><strong>, </strong><a href=\"http://www.abc.es/agencias/noticia.asp?noticia=971572\" target=\"_blank\"><strong>ABC</strong></a><strong>&#8230;</strong></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>4 meses de movilizaciones, asambleas y reuniones, huelgas, manifestaciones multitudinarias, concentraciones, encierros en los IES y en las administraciones, campa\u00f1as de informaci\u00f3n y concienciaci\u00f3n, videos, debates, charlas, declaraciones, esfuerzo&#8230;</p>\n<p><strong>ESTAMOS HACIENDO HISTORIA:</strong></p>\n<p><strong>\u00a1AHORA TENEMOS M\u00c1S FUERZA QUE NUNCA!</strong></p>\n<p><strong>EN DEFENSA DE LA ESCUELA P\u00daBLICA:</strong></p>\n<p><strong>\u00a1\u00a1NO NOS PARAR\u00c1N</strong></p>\n<p>Un breve\u00a0 seguimiento de la huelga de ense\u00f1anza del dia 20 de octubre en el barrio:</p>\n<p>Colegio P\u00fablico Bolivia<br />\nEl 70 % de los profes hicieron huelga.<br />\nS\u00f3lo acudieron al centro el 25% de los alumnos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>4 meses de Marea Verde Este es un breve resumen de todas las acciones desarrolladas por la &#171;Marea Verde&#187; desde que la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n de la Comunidad de Madrid public\u00f3 las Instrucciones de inicio de curso 2011/12. JULIO 05/07: &hellip; <a href=\"https://batan.tomalosbarrios.net/propuestas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/151"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=151"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 9,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/151/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 415,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/151/revisions/415"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=151"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 144,
  "date": "2011-06-10T21:15:23",
  "date_gmt": "2011-06-10T21:15:23",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/PlzaRosario.png"
  },
  "modified": "2011-06-10T21:15:23",
  "modified_gmt": "2011-06-10T21:15:23",
  "slug": "plzarosario",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/proxima-asamblea/plzarosario/",
  "title": {
    "rendered": "Mapa"
  },
  "author": 189,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/PlzaRosario.png'><img width=\"300\" height=\"251\" src=\"https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/PlzaRosario-300x251.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/PlzaRosario-300x251.png 300w, https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/PlzaRosario.png 693w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {
    "width": "693",
    "height": "581",
    "hwstring_small": "height='96' width='114'",
    "file": "2011/06/PlzaRosario.png",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "PlzaRosario-150x150.png",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/PlzaRosario-150x150.png"
      },
      "medium": {
        "file": "PlzaRosario-300x251.png",
        "width": "300",
        "height": "251",
        "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/PlzaRosario-300x251.png"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "PlzaRosario-693x198.png",
        "width": "693",
        "height": "198",
        "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/PlzaRosario-693x198.png"
      },
      "full": {
        "file": "PlzaRosario.png",
        "width": 693,
        "height": 581,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/PlzaRosario.png"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 45,
  "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/PlzaRosario.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/144"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=144"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 132,
  "date": "2011-06-10T20:58:57",
  "date_gmt": "2011-06-10T20:58:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?p=132"
  },
  "modified": "2011-06-10T21:09:40",
  "modified_gmt": "2011-06-10T21:09:40",
  "slug": "asamblea-batan-en-fb",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/10/asamblea-batan-en-fb/",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea Bat\u00e1n en FB!"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola compa\u00f1erxs!</p>\n<p>\u00b7 Desde comunicaci\u00f3n os anunciamos que nuestra asamblea tambi\u00e9n est\u00e1 en Facebook, su nombre de perfil es &#171;asambleanbatan Batan&#187; y a\u00fan est\u00e1 empezando, as\u00ed que no hay mucho contenido. Si quereis encontrarnos en FB tene\u00eds el bot\u00f3n &#171;Find us on Facebook&#187; a la derecha</p>\n<p>\u00b7 Tambi\u00e9n os anunciamos nueva mejoras en nuestro blog con la inclusi\u00f3n de varias herramientas integradas con facebook</p>\n<p>\u00b7 As\u00ed como un calendario de pr\u00f3ximos eventos en googlecalendar en el men\u00fa, donde poder (de forma p\u00fablica) ver y editar pr\u00f3ximos eventos relativos al movimiento 15M y su relaci\u00f3n directa con la asamblea de Bat\u00e1n</p>\n<p>\u00b7 Adem\u00e1s hemos &#171;ampliado&#187; un poco m\u00e1s el blog d\u00e1ndole forma a los grupos de trabajo </p>\n<p>\u00b7 Y hemos enlazado el sitio con nuestro sitio en N-1(la red social).</p>\n<p>\u00b7 Hemos incorporado un formulario de contacto para hacer m\u00e1s c\u00f3modo el contacto</p>\n<p>Saludos desde comunicaci\u00f3n \ud83d\ude09</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola compa\u00f1erxs! \u00b7 Desde comunicaci\u00f3n os anunciamos que nuestra asamblea tambi\u00e9n est\u00e1 en Facebook, su nombre de perfil es &#171;asambleanbatan Batan&#187; y a\u00fan est\u00e1 empezando, as\u00ed que no hay mucho contenido. Si quereis encontrarnos en FB tene\u00eds el bot\u00f3n &#171;Find &hellip; <a href=\"https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/10/asamblea-batan-en-fb/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    18,
    16
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/132"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=132"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/132/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 142,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/132/revisions/142"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=132"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=132"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=132"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 109,
  "date": "2011-06-10T18:47:07",
  "date_gmt": "2011-06-10T18:47:07",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/barrios1.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-10T18:47:07",
  "modified_gmt": "2011-06-10T18:47:07",
  "slug": "barrios1-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/barrios1-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "barrios1.jpg"
  },
  "author": 189,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/barrios1.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/barrios1-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/barrios1-300x63.jpg 300w, https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/barrios1.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/barrios1.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/barrios1.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "940",
    "height": "198",
    "hwstring_small": "height='26' width='128'",
    "file": "2011/06/barrios1.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "barrios1-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/barrios1-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "barrios1-300x63.jpg",
        "width": "300",
        "height": "63",
        "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/barrios1-300x63.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "barrios1.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/barrios1.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/barrios1.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/109"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=109"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 105,
  "date": "2011-06-09T12:32:59",
  "date_gmt": "2011-06-09T12:32:59",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Diptico_11Jun.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-09T12:32:59",
  "modified_gmt": "2011-06-09T12:32:59",
  "slug": "diptico_11jun",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/proxima-asamblea/diptico_11jun/",
  "title": {
    "rendered": "Diptico"
  },
  "author": 189,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Diptico_11Jun.pdf'>Diptico</a></p>\n<p>D\u00edptico para la asamblea del 11 de Junio</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Diptico D\u00edptico para la asamblea del 11 de Junio</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 45,
  "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Diptico_11Jun.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/105"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=105"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 104,
  "date": "2011-06-09T12:32:13",
  "date_gmt": "2011-06-09T12:32:13",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CartelA4_11Jun.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-09T12:32:13",
  "modified_gmt": "2011-06-09T12:32:13",
  "slug": "cartela4_11jun",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/proxima-asamblea/cartela4_11jun/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel(A4)"
  },
  "author": 189,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CartelA4_11Jun.pdf'>Cartel(A4)</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Cartel de la asamblea del 11 de junio <a href=\"https://batan.tomalosbarrios.net/proxima-asamblea/cartela4_11jun/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 45,
  "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CartelA4_11Jun.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/104"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=104"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 98,
  "date": "2011-06-08T17:04:25",
  "date_gmt": "2011-06-08T17:04:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?p=98"
  },
  "modified": "2011-06-10T21:09:57",
  "modified_gmt": "2011-06-10T21:09:57",
  "slug": "grupo-de-enlace",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/08/grupo-de-enlace/",
  "title": {
    "rendered": "GRUPO DE ENLACE"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>hola a tod@s! desde el grupo de encale informamos de que se va a celebrar una reuni\u00f3n con compa\u00f1er@s del resto de barrios del distrito latina como toma de contacto e intercambio de impresiones para ir comenzando con el asunto de la conexi\u00f3n entre los barrios de nuestro distrito.<br />\nla reuni\u00f3n se celebrara EL VIERNES 10 DE JUNIO A LAS 20:00 EN EL METRO DE LAGUNA.<br />\nsaludos compa\u00f1er@s</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>hola a tod@s! desde el grupo de encale informamos de que se va a celebrar una reuni\u00f3n con compa\u00f1er@s del resto de barrios del distrito latina como toma de contacto e intercambio de impresiones para ir comenzando con el asunto &hellip; <a href=\"https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/08/grupo-de-enlace/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    17,
    16
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/98"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=98"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/98/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 143,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/98/revisions/143"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=98"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=98"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=98"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 93,
  "date": "2011-06-07T21:10:42",
  "date_gmt": "2011-06-07T21:10:42",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?p=93"
  },
  "modified": "2011-06-14T07:34:47",
  "modified_gmt": "2011-06-14T07:34:47",
  "slug": "acta-no-consensuada-4-de-junio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/07/acta-no-consensuada-4-de-junio/",
  "title": {
    "rendered": "(actualizado) Acta consensuada 4 de Junio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>(actualizado)</strong> El 4 de Junio celebramos la segunda asamblea de barrios en Bat\u00e1n, y por ello os hacemos llegar el acta consensuada de dicha asamblea en formato pdf, para que todo el que pueda la lea.</p>\n<p><a href=\"http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/ACTA_4JUN.pdf\">ACTA.pdf</a></p>\n<p>Un saludo</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>(actualizado) El 4 de Junio celebramos la segunda asamblea de barrios en Bat\u00e1n, y por ello os hacemos llegar el acta consensuada de dicha asamblea en formato pdf, para que todo el que pueda la lea. ACTA.pdf Un saludo</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/93"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=93"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/93/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 191,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/93/revisions/191"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=93"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=93"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=93"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 90,
  "date": "2011-06-07T11:43:10",
  "date_gmt": "2011-06-07T11:43:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3-Asambleas-Bat\u00e1n-Cartel-11-Junio.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-07T11:43:10",
  "modified_gmt": "2011-06-07T11:43:10",
  "slug": "a3-asambleas-batan-cartel-11-junio",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/proxima-asamblea/a3-asambleas-batan-cartel-11-junio/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel_11Jun A3"
  },
  "author": 189,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3-Asambleas-Bat\u00e1n-Cartel-11-Junio.pdf'>Cartel_11Jun A3</a></p>\n<p>Cartel para la pr\u00f3xima asamblea del 11 de junio para el barrio de bat\u00e1n</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Cartel_11Jun A3 Cartel para la pr\u00f3xima asamblea del 11 de junio para el barrio de bat\u00e1n</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 45,
  "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3-Asambleas-Bat\u00e1n-Cartel-11-Junio.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/90"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=90"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 78,
  "date": "2011-06-06T19:35:14",
  "date_gmt": "2011-06-06T19:35:14",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?p=78"
  },
  "modified": "2011-06-06T19:47:23",
  "modified_gmt": "2011-06-06T19:47:23",
  "slug": "propuestas-abiertas-de-la-comision-de-economia-sol",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/06/propuestas-abiertas-de-la-comision-de-economia-sol/",
  "title": {
    "rendered": "Propuestas abiertas de la Comisi\u00f3n de Econom\u00eda (Sol) para discutir en los barrios"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Aqu\u00ed se exponen las<strong> primeras propuestas consensuadas por la Comisi\u00f3n de Econom\u00eda desde Sol</strong>. Aunque todav\u00eda no han llegado a la Asamblea General de Sol, la comisi\u00f3n ha acordado difundirlas<strong> para que se puedan tomar, si interesan, como punto de partida en los barrios y pueblos de Madrid.</strong> Tambi\u00e9n est\u00e1n disponibles en el blog de\u00a0<a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/06/06/propuestas-abiertas-de-la-comision-de-economia-sol/\">tomalaplaza.net</a>.\u00a0\u00a1Seguimos trabajando!</p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>Propuestas abiertas de la Comisi\u00f3n de Econom\u00eda (Sol).</strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong>1. SOMETIMIENTO A REF\u00c9NDUM VINCULANTE LA \u00daLTIMA REFORMA LABORAL Y DE PENSIONES.</strong></p>\n<p>Optamos por construir un nuevo marco de relaciones laborales consensuado democr\u00e1ticamente por la poblaci\u00f3n. Entretanto, exigimos que se sometan a refer\u00e9ndum vinculante la \u00faltima reforma laboral y de las pensiones, de forma que la poblaci\u00f3n pueda pronunciarse sobre los aspectos que signifiquen un aumento de la precariedad, una reducci\u00f3n de los derechos laborales y un deterioro de los reg\u00edmenes de pensiones.</p>\n<p><strong>2. REDUCCI\u00d3N EFECTIVA DE LA JORNADA Y DE LA VIDA LABORAL.</strong></p>\n<p>Reducci\u00f3n efectiva de la jornada laboral y de la vida laboral hasta cumplir todas las necesidades de empleo de la poblaci\u00f3n. \u00c9sta ser\u00eda una medida efectiva de redistribuci\u00f3n de la riqueza y de todos los trabajos (tambi\u00e9n de los que se realizan en el \u00e1mbito dom\u00e9stico). Tambi\u00e9n exigimos el cumplimiento de los derechos laborales en su integridad.</p>\n<p><strong>3. DACI\u00d3N EN PAGO PARA SALDAR LA DEUDA HIPOTECARIA DE LAS FAMILIAS EN CONDICONES DE PRECARIEDAD Y PARALIZACI\u00d3N INMEDIATA DE LOS DESAHUCIOS.</strong></p>\n<p>Reforma de la Ley Hipotecaria y de la Ley de Enjuiciamiento Civil, estableciendo:</p>\n<p>\u2022Daci\u00f3n en pago para saldar la deuda hipotecaria. Hasta la aprobaci\u00f3n de este punto, paralizaci\u00f3n inmediata de los desahucios de personas en situaci\u00f3n de precariedad.</p>\n<p>\u2022Un organismo tasador p\u00fablico e independiente.</p>\n<p>\u2022Un l\u00edmite m\u00e1ximo de 20 a\u00f1os para la consecuci\u00f3n de un cr\u00e9dito hipotecario, nunca superando el 60 % del valor de tasaci\u00f3n.</p>\n<p><strong>4. CREACI\u00d3N DE UN PARQUE DE VIVIENDA P\u00daBLICO EN R\u00c9GIMEN DE ALQUILER SOCIAL.</strong></p>\n<p>Creaci\u00f3n de un parque de vivienda social en r\u00e9gimen de alquiler a partir del stock de viviendas vac\u00edas. Un organismo p\u00fablico independiente catalogar\u00e1 y censar\u00e1 las viviendas vac\u00edas para su posterior puesta en uso en funci\u00f3n de la renta y situaci\u00f3n de cada persona.</p>\n<p><strong>5. INCREMENTO DE LOS INGRESOS FISCALES MEDIANTE LA PROFUNDIZACI\u00d3N EN LA PROGRESIVIDAD DEL SISTEMA FISCAL Y LA LUCHA EFECTIVA CONTRA EL FRAUDE.</strong></p>\n<p>Incremento de los ingresos fiscales del Estado mediante la profundizaci\u00f3n en la progresividad del sistema fiscal, aumentando el control del fraude. Para ello, proponemos las siguientes medidas:</p>\n<p>\u2022Aumento de los tramos y los tipos m\u00e1ximos del IRPF.</p>\n<p>\u2022Profundizaci\u00f3n en la progresividad de la tributaci\u00f3n de las rentas de capital.</p>\n<p>\u2022Reducci\u00f3n progresiva de la imposici\u00f3n indirecta (en impuestos como el IVA) para lograr objetivos de equidad fiscal.</p>\n<p>\u2022Eliminaci\u00f3n consensuada en Europa de las SICAV y, como medida a corto plazo, endurecimiento de su sistema de tributaci\u00f3n actual.</p>\n<p>\u2022Eliminaci\u00f3n progresiva y consensuada de la competencia fiscal en Europa y en Espa\u00f1a.</p>\n<p>\u2022Recuperaci\u00f3n de la competencia del impuesto de sucesiones y donaciones con un tramo exento.</p>\n<p>\u2022Ampliaci\u00f3n de medios/presupuestos de persecuci\u00f3n para el fraude fiscal, as\u00ed como dotaci\u00f3n de leyes para todo el mecanismo de lucha contra el fraude.</p>\n<p><strong>6. PROHIBICI\u00d3N DE EXPEDIENTES DE REGULACI\u00d3N DE EMPLEO EN EMPRESAS CON BENEFICIOS.</strong></p>\n<p><strong>7. SOMETER A REFER\u00c9NDUM VINCULATE UN EVENTUAL RESCATE Y CUALQUIER MEDIDA DE AJUSTE O RECORTE IMPUESTOS POR ORGANISMOS INTERNAICONALES.</strong></p>\n<p>Que la crisis la pague quien la ha creado: Someter a refer\u00e9ndum vinculante las opciones de un eventual rescate bancario o de cualquier medida o recorte impuesto por organismos (como Fondo Monetario Internacional, Banco Central Europeo, Comisi\u00f3n Europea\u2026) que afecte a la soberan\u00eda del pa\u00eds.</p>\n<p><strong>8. PARALIZACI\u00d3N INMEDIATA DEL EXPOLIO Y PRIVATIZACI\u00d3N DE LAS CAJAS DE AHORRO Y REFORZAR UN SISTEMA FINANCIERO P\u00daBLICO BAJO CONTROL SOCIAL.</strong></p>\n<p>Paralizaci\u00f3n inmediata del expolio y la privatizaci\u00f3n de las Cajas de Ahorros. Utilizaci\u00f3n de las mismas para reforzar un sistema financiero p\u00fablico bajo control social, junto con el ICO y junto con toda entidad que haya sido rescatada con fondos p\u00fablicos.</p>\n<p><strong>9. CONTROL DEMOCR\u00c1TICO Y TRANSPARENCIA DE LAS ACTIVIDADES BANCARIAS P\u00daBLICAS Y PRIVADAS.</strong></p>\n<p>Subordinaci\u00f3n del poder financiero al democr\u00e1tico, transparencia y control democr\u00e1tico de las actividades bancarias p\u00fablicas y privadas:</p>\n<p>\u2022Separaci\u00f3n de actividades de inversi\u00f3n y especulativas.</p>\n<p>\u2022Exigencia de responsabilidades penales y patrimoniales a gestores financieros, agencias de calificaci\u00f3n e instituciones tales como Banco de Espa\u00f1a, Banco Central Europeo y Fondo Monetario Internacional.</p>\n<p><strong>10. ABOLICI\u00d3N DE LOS PARA\u00cdSOS FISCALES.</strong></p>\n<p>Abolici\u00f3n de los para\u00edsos fiscales:</p>\n<p>\u2022Persecuci\u00f3n de la fuga de capitales espa\u00f1oles mediante sanciones a toda empresa que trabaje en para\u00edsos fiscales.</p>\n<p>\u2022Coordinaci\u00f3n de la lucha internacional contra los para\u00edsos fiscales.</p>\n<p><strong>11. CR\u00c9DITO P\u00daBLICO (ICO) PARA LAS PYMES</strong></p>\n<p>Los problemas de la financiaci\u00f3n de las PYMES necesitan inexcusablemente de la banca p\u00fablica. Dado que la necesidad de financiaci\u00f3n en la actual crisis ha llevado a la aceptaci\u00f3n de cr\u00e9ditos ICO a trav\u00e9s de la banca privada, \u00e9sta establece unos intereses m\u00e1s altos. Para solucionar esto proponemos que el Gobierno cree la banca p\u00fablica. Como somos conscientes de que esta medida es algo a largo plazo, proponemos que se obligue mediante un decreto ley a gestionar ese dinero en funci\u00f3n de lo que el Estado regule.</p>\n<p><strong>12. CUMPLIMIENTO DE LA LEY DE PRONTO PAGO</strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong>13. MORATORIA DEL PAGO DE LA DEUDA EXTERNA DE PA\u00cdSES TERCEROS CON EL ESTADO ESPA\u00d1OL HASTA LA REALIZACI\u00d3N DE UNA AUDITOR\u00cdA INTEGRAL POR EXPERTOS INDEPENDIENTES Y AGENTES SOCIALES.</strong></p>\n<p>Establecimiento de una moratoria en el pago de la deuda externa (bilateral o multilateral) que otros pa\u00edses tengan contra\u00edda con el Estado espa\u00f1ol hasta realizar una auditor\u00eda integral (contemplando aspectos econ\u00f3micos, sociales y medioambientales), con la participaci\u00f3n de agentes sociales y expertos independientes, que pueda determinar su legitimidad o ilegitimidad. En caso de que una deuda se declare ileg\u00edtima, se repudiar\u00e1 su pago y se exigir\u00e1n responsabilidades civiles o penales tanto a los deudores como a los acreedores.</p>\n<p><strong>14. MORATORIA DEL PAGO DE LA DEUDA EXTERNA P\u00daBLICA DEL ESTADO ESPA\u00d1OL HASTA LA REALIZACI\u00d3N DE UNA AUDITOR\u00cdA INTEGRAL POR EXPERTOS INDEPENDIENTES Y AGENTES SOCIALES.</strong></p>\n<p>Establecimiento de una moratoria en el pago de la deuda externa p\u00fablica del Estado espa\u00f1ol hasta realizar una auditor\u00eda integral (contemplando aspectos econ\u00f3micos, sociales y medioambientales), con la participaci\u00f3n de agentes sociales y expertos independientes, que pueda determinar su legitimidad o ilegitimidad. En caso de que una deuda se declare ileg\u00edtima, se repudiar\u00e1 su pago y se exigir\u00e1n responsabilidades civiles o penales tanto a los deudores como a los acreedores.</p>\n<p><strong>15. CUMPLIMIENTO POR PARTE DE LAS EMPRESAS TRANSNACIONALES DE TITULARIDAD Y CAPITAL ESPA\u00d1OL DE LA LEGISLACI\u00d3N M\u00c1S GARANTISTA EN MATERIA DE DERECHOS.</strong></p>\n<p>Reivindicamos que las empresas transnacionales de titularidad y capital espa\u00f1ol deben atenerse en todo momento a la legislaci\u00f3n que garantice en mayor medida el respeto de los derechos humanos, sociales, laborales, medioambientales, econ\u00f3micos y de los pueblos, en el pa\u00eds en que act\u00faen (bien sea la legislaci\u00f3n espa\u00f1ola, del pa\u00eds de destino o de rango supranacional). La violaci\u00f3n de estos derechos en el extranjero por parte de empresas espa\u00f1olas debe ser incorporada como delito al C\u00f3digo Penal espa\u00f1ol para poder sancionar los incumplimientos y exigir responsabilidades.</p>\n<p><strong>16. IMPLANTACI\u00d3N DE UN SISTEMA DE IMPUESTOS GLOBAL ORIENTADO QUE GARANTICE UNA REDISTRIBUCI\u00d3N PROGRESIVA DE LOS RECURSOS A NIVEL GLOBAL.</strong></p>\n<p>Reivindicamos la implantaci\u00f3n de impuestos globales orientados a generar un sistema redistributivo global. Estos impuestos tienen como objetivo la preservaci\u00f3n de los bienes p\u00fablicos globales que afectan a toda la ciudadan\u00eda del planeta. Destacamos especialmente el impuesto a las transacciones financieras internacionales, que pretende promover la estabilidad penalizando los movimientos especulativos, y los impuestos que gravan las actividades que afectan al medioambiente y a la preservaci\u00f3n de la biodiversidad. La recaudaci\u00f3n impositiva derivada de estos impuestos deber\u00e1 destinarse a los Estados de acuerdo a un sistema progresivo de redistribuci\u00f3n global.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Aqu\u00ed se exponen las primeras propuestas consensuadas por la Comisi\u00f3n de Econom\u00eda desde Sol. Aunque todav\u00eda no han llegado a la Asamblea General de Sol, la comisi\u00f3n ha acordado difundirlas para que se puedan tomar, si interesan, como punto de &hellip; <a href=\"https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/06/propuestas-abiertas-de-la-comision-de-economia-sol/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/78"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=78"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 7,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/78/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 80,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/78/revisions/80"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=78"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=78"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=78"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 72,
  "date": "2011-06-06T16:12:36",
  "date_gmt": "2011-06-06T16:12:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Octavilla4x_11Jun.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-06T16:12:36",
  "modified_gmt": "2011-06-06T16:12:36",
  "slug": "octavilla4x_11jun",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/proxima-asamblea/octavilla4x_11jun/",
  "title": {
    "rendered": "Octavilla4x_11Jun"
  },
  "author": 189,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Octavilla4x_11Jun.pdf'>Octavilla4x_11Jun</a></p>\n<p>Octavillas de cuatro en cuatro para la asamblea del barrio de Bat\u00e1n del 11 de Junio de 2011</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Octavilla4x_11Jun Octavillas de cuatro en cuatro para la asamblea del barrio de Bat\u00e1n del 11 de Junio de 2011</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 45,
  "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Octavilla4x_11Jun.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/72"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=72"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 71,
  "date": "2011-06-06T16:11:25",
  "date_gmt": "2011-06-06T16:11:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel_11Jun.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-06T16:11:25",
  "modified_gmt": "2011-06-06T16:11:25",
  "slug": "cartel_11jun",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/proxima-asamblea/cartel_11jun/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel_11Jun"
  },
  "author": 189,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel_11Jun.pdf'>Cartel_11Jun</a></p>\n<p>Cartel de tomalosbarrios para el barrio de Bat\u00e1n para la asamblea del d\u00eda 11 de Junio de 2011</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Cartel_11Jun Cartel de tomalosbarrios para el barrio de Bat\u00e1n para la asamblea del d\u00eda 11 de Junio de 2011</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 45,
  "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel_11Jun.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/71"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=71"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 68,
  "date": "2011-06-06T13:34:12",
  "date_gmt": "2011-06-06T13:34:12",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?p=68"
  },
  "modified": "2011-06-06T20:06:37",
  "modified_gmt": "2011-06-06T20:06:37",
  "slug": "proxima-asamblea-batan-y-otras-reuniones",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/06/proxima-asamblea-batan-y-otras-reuniones/",
  "title": {
    "rendered": "Pr\u00f3xima Asamblea Bat\u00e1n y otras reuniones"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola a tod@s,</p>\n<p>Os recordamos el horario de la pr\u00f3xima asamblea en Bat\u00e1n y reuniones de algunos de los grupos de trabajo:</p>\n<p><strong>&#8211; Reuni\u00f3n grupo de trabajo Enlace Barrios:</strong> martes 7 a las 19 h.</p>\n<p><strong>&#8211; Reuni\u00f3n grupo de trabajo Comunicaci\u00f3n:</strong> martes 7 a las 20 h.</p>\n<p><strong>&#8211; Reuniones grupo de trabajo Discusi\u00f3n de Propuestas pol\u00edticas, econ\u00f3micas y sociales y grupo de trabajo Acci\u00f3n:</strong> mi\u00e9rcoles 8 a las 20 h.</p>\n<p><strong>&#8211; Asamblea Bat\u00e1n:</strong> s\u00e1bado 11 a las 12 de la ma\u00f1ana.</p>\n<p>Todas en principio se celebrar\u00e1n en la\u00a0<a href=\"http://maps.google.es/maps?f=q&amp;source=s_q&amp;hl=es&amp;geocode=&amp;q=Plaza+de+los+Franciscanos,+Madrid&amp;aq=0&amp;sll=40.405882,-3.751616&amp;sspn=0.001409,0.003098&amp;ie=UTF8&amp;hq=&amp;hnear=Plaza+de+los+Franciscanos,+28011+Madrid,+Comunidad+de+Madrid&amp;ll=40.40588,-3.751611&amp;spn=0.001409,0.003098&amp;t=h&amp;z=19&amp;iwloc=A\">Plaza de los Franciscanos (Plaza del Rosario)</a>.</p>\n<p>\u00a1Animaos a participar!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola a tod@s, Os recordamos el horario de la pr\u00f3xima asamblea en Bat\u00e1n y reuniones de algunos de los grupos de trabajo: &#8211; Reuni\u00f3n grupo de trabajo Enlace Barrios: martes 7 a las 19 h. &#8211; Reuni\u00f3n grupo de trabajo &hellip; <a href=\"https://batan.tomalosbarrios.net/2011/06/06/proxima-asamblea-batan-y-otras-reuniones/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/68"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=68"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 7,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/68/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 70,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/68/revisions/70"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=68"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=68"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=68"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 58,
  "date": "2011-06-04T14:01:10",
  "date_gmt": "2011-06-04T14:01:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/05/Acta_28_5_11.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-04T14:01:10",
  "modified_gmt": "2011-06-04T14:01:10",
  "slug": "acta_28_5_11",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/05/31/acta-de-asamblea-de-28-de-mayo-de-2011/acta_28_5_11/",
  "title": {
    "rendered": "Acta_28_5_11"
  },
  "author": 189,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/05/Acta_28_5_11.pdf'>Acta_28_5_11</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Acta asamblearia del 28 de Mayo de 2011 <a href=\"https://batan.tomalosbarrios.net/2011/05/31/acta-de-asamblea-de-28-de-mayo-de-2011/acta_28_5_11/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 10,
  "source_url": "https://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/05/Acta_28_5_11.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/58"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=58"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 49,
  "date": "2011-06-01T08:32:59",
  "date_gmt": "2011-06-01T08:32:59",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?page_id=49"
  },
  "modified": "2011-10-24T14:41:11",
  "modified_gmt": "2011-10-24T14:41:11",
  "slug": "contacto-2",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/contacto-2/",
  "title": {
    "rendered": "Contacto"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola vecinos y vecinas del barrio,<br />\nSi quer\u00e9is contactar con nosotros pod\u00e9is hacerlo a trav\u00e9s de la direcci\u00f3n de correo: comision.batan@gmail.com</p>\n<p>Tambi\u00e9n puedes acercarte a las asambleas, los d\u00edas s\u00e1bados a las 12:00H en el &lt;M&gt; Bat\u00e1n.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola vecinos y vecinas del barrio, Si quer\u00e9is contactar con nosotros pod\u00e9is hacerlo a trav\u00e9s de la direcci\u00f3n de correo: comision.batan@gmail.com Tambi\u00e9n puedes acercarte a las asambleas, los d\u00edas s\u00e1bados a las 12:00H en el &lt;M&gt; Bat\u00e1n.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/49"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=49"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/49/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 51,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/49/revisions/51"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=49"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 45,
  "date": "2011-06-01T08:32:07",
  "date_gmt": "2011-06-01T08:32:07",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?page_id=45"
  },
  "modified": "2011-10-30T18:38:06",
  "modified_gmt": "2011-10-30T18:38:06",
  "slug": "proxima-asamblea",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/proxima-asamblea/",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #008080\"><strong>Todos los s\u00e1bados a las 12:00H en el metro de Bat\u00e1n.</strong></span></p>\n<p style=\"text-align: center\">\n<p style=\"text-align: center\">\n<p style=\"text-align: center\">\n<p><a href=\"http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Microsoft-Word-cartel_peque%C3%B1o.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-437\" src=\"http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Microsoft-Word-cartel_peque%C3%B1o-300x215.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"215\" /></a><a href=\"http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel.jpg\"><br />\n</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Todos los s\u00e1bados a las 12:00H en el metro de Bat\u00e1n. &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/45"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=45"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 33,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/45/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 438,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/45/revisions/438"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=45"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 25,
  "date": "2011-05-31T21:54:49",
  "date_gmt": "2011-05-31T21:54:49",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?p=25"
  },
  "modified": "2011-06-06T18:19:46",
  "modified_gmt": "2011-06-06T18:19:46",
  "slug": "asamblea-general-en-directo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/05/31/asamblea-general-en-directo/",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea general en directo"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Las asambleas son a las 8 de la tarde, las podeis ver en streaming por <a href=\"http://www.livestream.com/spanishrevolutionsol\">aqu\u00ed</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Las asambleas son a las 8 de la tarde, las podeis ver en streaming por aqu\u00ed</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/25"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=25"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/25/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 29,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/25/revisions/29"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=25"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=25"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=25"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 10,
  "date": "2011-05-31T21:37:23",
  "date_gmt": "2011-05-31T21:37:23",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?p=10"
  },
  "modified": "2011-06-04T14:08:00",
  "modified_gmt": "2011-06-04T14:08:00",
  "slug": "acta-de-asamblea-de-28-de-mayo-de-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/05/31/acta-de-asamblea-de-28-de-mayo-de-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de asamblea de 28 de Mayo de 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>(actualizado)</strong> El 28 de mayo celebramos la primera asamblea<img class=\"alignright\" src=\"http://i52.tinypic.com/fd52c4.jpg\" alt=\"\" width=\"198\" height=\"149\" /><br />\nde barrios en Bat\u00e1n, y por ello os haremos llegar<br />\nel acta de dicha asamblea en formato pdf.</p>\n<p>Si prefer\u00eds el acta directamente en esta entrada comentadlo.</p>\n<p><a href=\"http://batan.tomalosbarrios.net/files/2011/05/Acta_28_5_11.pdf\">Acta_28_5_11</a></p>\n<p>Un saludo, administraci\u00f3n</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>(actualizado) El 28 de mayo celebramos la primera asamblea de barrios en Bat\u00e1n, y por ello os haremos llegar el acta de dicha asamblea en formato pdf. Si prefer\u00eds el acta directamente en esta entrada comentadlo. Acta_28_5_11 Un saludo, administraci\u00f3n</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 189,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/10"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/189"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=10"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 22,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/10/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 20,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/10/revisions/20"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=10"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=10"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=10"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1,
  "date": "2011-05-29T18:40:10",
  "date_gmt": "2011-05-29T18:40:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://batan.tomalosbarrios.net/?p=1"
  },
  "modified": "2011-05-31T21:19:04",
  "modified_gmt": "2011-05-31T21:19:04",
  "slug": "hello-world",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://batan.tomalosbarrios.net/2011/05/29/hello-world/",
  "title": {
    "rendered": "Hello world!"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola compa\u00f1erxs!</p>\n<p>El blog comienza a funcionar&#8230; a participar todo el mundo.</p>\n<p>Un saludo, administraci\u00f3n \ud83d\ude09</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola compa\u00f1erxs! El blog comienza a funcionar&#8230; a participar todo el mundo. Un saludo, administraci\u00f3n \ud83d\ude09</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 7,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/7"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 5,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1/revisions/5"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://batan.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
}]