[
    {
        "id": 340,
        "date": "2012-05-13T18:00:00",
        "date_gmt": "2012-05-13T16:00:00",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?p=340"
        },
        "modified": "2012-05-13T18:00:00",
        "modified_gmt": "2012-05-13T16:00:00",
        "slug": "ha-nacido-toma-la-tv",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2012/05/13/ha-nacido-toma-la-tv/",
        "title": {
            "rendered": "Ha nacido Toma la TV"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>http://www.tomalatele.tv/web/</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>http://www.tomalatele.tv/web/</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 917,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/340"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/917"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=340"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/340/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 350,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/340/revisions/350"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=340"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=340"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=340"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 344,
        "date": "2012-05-13T17:55:44",
        "date_gmt": "2012-05-13T15:55:44",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2012/05/Imagen-1.png"
        },
        "modified": "2012-05-13T17:55:44",
        "modified_gmt": "2012-05-13T15:55:44",
        "slug": "imagen-1",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/imagen-1/",
        "title": {
            "rendered": "Toma la TV"
        },
        "author": 917,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2012/05/Imagen-1.png'><img width=\"300\" height=\"244\" src=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2012/05/Imagen-1-300x244.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"toma la tele\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2012/05/Imagen-1-300x244.png 300w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2012/05/Imagen-1-1024x835.png 1024w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2012/05/Imagen-1.png 1030w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>Hola, desde hace alg\u00fan tiempo, unas y unos cuantos insensat@s estamos intentando relanzar la idea de una Tele Indignada, (el nombre es lo de menos) que se ha venido hablando desde hace ya bastante en diferentes sitios, (Asambleas varias, Tricom y Apms, etc\u2026) En cualquier caso hasta la fecha, existen varios grupos de audiovisuales tanto en Sol como en otras Asambleas de barrios, pero hasta ahora cada uno tiene sus propios recursos y trabajamos de manera totalmente ajena unos con otros. Como digo desde hace unas semanas estamos intentando, un grupo de personas de diferentes asambleas (Carabanchel, La Conce, La Guindalera\u2026.), reunirnos con el mayor n\u00famero posible de interesados en sacar adelante este proyecto.</p>\n<p>Con el reciente lanzamiento del peri\u00f3dico Madrid15M con el cual contamos en este proyecto, vemos m\u00e1s necesario que nunca tener una coordinaci\u00f3n de todos los medios (peri\u00f3dicos-boltines, radios y televisiones) que puedan compartir unos intereses y una forma de trabajo com\u00fan. </p>\n<p>Una \u201ctele a la carta\u201d a trav\u00e9s de nuestra propia web donde podamos compartir todos los contenidos producidos en los barrios y por los barrios. Donde de forma f\u00e1cil, a la vez podamos localizar los hasta ahora dispersos y variados contenidos del entramado 15M. Un grupo de trabajo donde colaboremos juntos en la grabaci\u00f3n, edici\u00f3n y difusi\u00f3n de todos los videos.</p>\n<p>Si te interesa participar, est\u00e9s o no en alguna asamblea de barrio o plataforma vinculado de alguna manera al 15m, por favor, env\u00edanos un correo o p\u00e1sate por el foro.</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Hola, desde hace alg\u00fan tiempo, unas y unos cuantos insensat@s estamos intentando relanzar la idea de una Tele Indignada, (el nombre es lo de menos) que se ha venido hablando desde hace ya bastante en diferentes sitios, (Asambleas varias, Tricom &hellip; <a href=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/imagen-1/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n"
        },
        "alt_text": "toma la tele",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/png",
        "media_details": {
            "width": "1030",
            "height": "840",
            "hwstring_small": "height='96' width='117'",
            "file": "2012/05/Imagen-1.png",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Imagen-1-150x150.png",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2012/05/Imagen-1-150x150.png"
                },
                "medium": {
                    "file": "Imagen-1-300x244.png",
                    "width": "300",
                    "height": "244",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2012/05/Imagen-1-300x244.png"
                },
                "large": {
                    "file": "Imagen-1-1024x835.png",
                    "width": "1024",
                    "height": "835",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2012/05/Imagen-1-1024x835.png"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "Imagen-1-940x198.png",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2012/05/Imagen-1-940x198.png"
                },
                "full": {
                    "file": "Imagen-1.png",
                    "width": 1030,
                    "height": 840,
                    "mime_type": "image/png",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2012/05/Imagen-1.png"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2012/05/Imagen-1.png",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/344"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/917"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=344"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 333,
        "date": "2012-04-13T09:19:04",
        "date_gmt": "2012-04-13T07:19:04",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/calendario/"
        },
        "modified": "2012-04-13T09:19:04",
        "modified_gmt": "2012-04-13T07:19:04",
        "slug": "calendario",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/calendario/",
        "title": {
            "rendered": "Calendario"
        },
        "content": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "author": 97,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/333"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/97"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=333"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 0,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/333/revisions"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=333"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 325,
        "date": "2012-04-12T19:39:37",
        "date_gmt": "2012-04-12T17:39:37",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?p=325"
        },
        "modified": "2012-04-12T19:39:37",
        "modified_gmt": "2012-04-12T17:39:37",
        "slug": "asamblea-del-11-de-abril-de-2012",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2012/04/12/asamblea-del-11-de-abril-de-2012/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea del 11 de abril de 2012"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Ante la lluvia, fuimos pronto a buscar cobijo a un bar. Se trataron los siguientes temas:<strong></strong></p>\n<p><strong>1.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </strong><strong>Retomar la actividad \u00bfhacia d\u00f3nde vamos?</strong></p>\n<p>Se discuti\u00f3 sobre el recorrido que hab\u00eda hecho el 15M en general y la asamblea de Becerril en particular.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se plante\u00f3 la necesidad de retroceder hasta las motivaciones que hicieron posible el 15M, que siguen plenamente vigentes: recuperaci\u00f3n de la participaci\u00f3n ciudadana en todos los \u00e1mbitos, recuperaci\u00f3n de las instituciones por la ciudadan\u00eda, democracia real\u2026 etc. No perder el norte y seguir en esa l\u00ednea.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 En el caso particular de Becerril, se pretende recuperar el truecadillo y el bicirril cuando llegue el buen tiempo. Creemos que son actividades que al margen del fin que tienen en s\u00ed mismas, sirven para crear tejido social y otras redes en nuestro pueblo.<strong></strong></p>\n<p><strong>2.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </strong><strong>Posibilidad de unirnos a otras asambleas de pueblos del entorno.</strong></p>\n<p>Las dificultades a la hora de conseguir un grupo amplio y medianamente estable en Becerril nos han llevado a plantearnos esta opci\u00f3n.</p>\n<p>Los que estuvimos en la asamblea ten\u00edamos una opini\u00f3n favorable a unirnos quiz\u00e1s a la asamblea de Cerceda-Boalo-Matalpino, pero no tomamos ninguna decisi\u00f3n en firme porque nos habr\u00eda gustado que fu\u00e9semos m\u00e1s los participantes en una decisi\u00f3n tan relevante.</p>\n<p>Adem\u00e1s en este punto se manifest\u00f3 la necesidad de intentar acudir con mayor asiduidad a las asambleas generales de la sierra que se vienen realizando peri\u00f3dicamente.<strong></strong></p>\n<p><strong>3.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </strong><strong>Huerto</strong></p>\n<p>Se plantearon varias alternativas concretas de terrenos para poner un huerto, tambi\u00e9n como herramienta colectiva y de cohesi\u00f3n social. Los asistentes manifestamos nuestro inter\u00e9s y nos ponemos en serio a visitar los terrenos/hablar con los potenciales arrendadores.<strong></strong></p>\n<p><strong>4.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </strong><strong>Otros</strong></p>\n<p>Se comenta la importancia de acudir al pleno del ayuntamiento este s\u00e1bado por la ma\u00f1ana porque se va a tratar, entre otras cosas, nada m\u00e1s y nada menos que el tema de la participaci\u00f3n ciudadana. Se plantea la importancia de acudir masivamente, aunque los que nos encontr\u00e1bamos all\u00ed ten\u00edamos dificultades para hacerlo. Estas actas son un llamamiento tambi\u00e9n a todo aquel que pueda acudir, para que sea posible una asistencia respetable y se ponga de manifiesto la necesidad de incrementar la participaci\u00f3n ciudadana en los plenos, como pueda ser la posibilidad de intervenir en los mismos y no s\u00f3lo de asistir.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Ante la lluvia, fuimos pronto a buscar cobijo a un bar. Se trataron los siguientes temas: 1.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Retomar la actividad \u00bfhacia d\u00f3nde vamos? Se discuti\u00f3 sobre el recorrido que hab\u00eda hecho el 15M en general y la asamblea de Becerril &hellip; <a href=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/2012/04/12/asamblea-del-11-de-abril-de-2012/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 917,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            5
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/325"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/917"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=325"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/325/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 328,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/325/revisions/328"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=325"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=325"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=325"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 319,
        "date": "2012-03-26T09:24:13",
        "date_gmt": "2012-03-26T07:24:13",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?p=319"
        },
        "modified": "2012-03-26T09:39:31",
        "modified_gmt": "2012-03-26T07:39:31",
        "slug": "biciemjambre-29m",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2012/03/26/biciemjambre-29m/",
        "title": {
            "rendered": "Biciemjambre 29M"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<p>08:00H: Cibeles</p>\n<p>14:00H: Almuerzo: Colon<br />\n19:00H: ACP Estrella Roja Calle Do\u00f1a Mencia 25: \u00a0Pta del Angel<br />\n20:00H: Bicicritica:: Cibeles</p>\n<p>Colabora \u00a0en la documentaci\u00f3n con 1000 fotos (por lo \u00a0menos) de la Huelga<br />\nGeneral. \u00a0Rueda con tu bici y fotograf\u00eda lo que \u00a0consideres mas relevante.</p>\n<p>Quieren subir miles de fotograf\u00edas para documentar esta jornada con la<br />\netiqueta #bicienjambre y #29M.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>&nbsp; 08:00H: Cibeles 14:00H: Almuerzo: Colon 19:00H: ACP Estrella Roja Calle Do\u00f1a Mencia 25: \u00a0Pta del Angel 20:00H: Bicicritica:: Cibeles Colabora \u00a0en la documentaci\u00f3n con 1000 fotos (por lo \u00a0menos) de la Huelga General. \u00a0Rueda con tu bici y fotograf\u00eda &hellip; <a href=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/2012/03/26/biciemjambre-29m/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 917,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/319"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/917"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=319"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/319/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 323,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/319/revisions/323"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=319"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=319"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=319"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 313,
        "date": "2012-03-26T09:22:12",
        "date_gmt": "2012-03-26T07:22:12",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?p=313"
        },
        "modified": "2012-03-26T09:23:16",
        "modified_gmt": "2012-03-26T07:23:16",
        "slug": "toma-la-huelga-29-m",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2012/03/26/toma-la-huelga-29-m/",
        "title": {
            "rendered": "Toma la huelga 29 M"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><iframe src=\"//player.vimeo.com/video/39070845\" width=\"480\" height=\"240\" frameborder=\"0\" title=\"#tomalahuelga1\" webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen></iframe></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "author": 917,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4,
            9,
            10
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/313"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/917"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=313"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/313/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 318,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/313/revisions/318"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=313"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=313"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=313"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 306,
        "date": "2012-03-04T10:52:07",
        "date_gmt": "2012-03-04T08:52:07",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?p=306"
        },
        "modified": "2012-03-04T10:53:28",
        "modified_gmt": "2012-03-04T08:53:28",
        "slug": "consulta-popular-contra-la-privatizacion-del-cyii",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2012/03/04/consulta-popular-contra-la-privatizacion-del-cyii/",
        "title": {
            "rendered": "Consulta Popular contra la privatizaci\u00f3n del CYII"
        },
        "content": {
            "rendered": "<h6>HOY DOMINGO, 4 DE MARZO<br />\nCONSULTA POPULAR<br />\nCONTRA LA PRIVATIZACI\u00d3N DEL CANAL Isabel II</h6>\n<p>Situaci\u00f3n de la mesa de Becerril de la Sierra:<br />\nPlaza de la Constituci\u00f3n<br />\nde 11h. a 14,30h.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>HOY DOMINGO, 4 DE MARZO CONSULTA POPULAR CONTRA LA PRIVATIZACI\u00d3N DEL CANAL Isabel II Situaci\u00f3n de la mesa de Becerril de la Sierra: Plaza de la Constituci\u00f3n de 11h. a 14,30h.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 917,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/306"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/917"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=306"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/306/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 310,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/306/revisions/310"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=306"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=306"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=306"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 302,
        "date": "2012-03-04T10:49:58",
        "date_gmt": "2012-03-04T08:49:58",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?p=302"
        },
        "modified": "2012-03-04T10:49:58",
        "modified_gmt": "2012-03-04T08:49:58",
        "slug": "la-isla-de-flores",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2012/03/04/la-isla-de-flores/",
        "title": {
            "rendered": "La Isla de Flores"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><iframe width=\"640\" height=\"480\" src=\"http://www.youtube.com/embed/4kDN49_bFno?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "author": 917,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            10
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/302"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/917"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=302"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/302/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 304,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/302/revisions/304"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=302"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=302"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=302"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 294,
        "date": "2012-02-11T13:17:59",
        "date_gmt": "2012-02-11T11:17:59",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?p=294"
        },
        "modified": "2012-02-11T13:17:59",
        "modified_gmt": "2012-02-11T11:17:59",
        "slug": "10-estrategias-de-manipulacion",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2012/02/11/10-estrategias-de-manipulacion/",
        "title": {
            "rendered": "10 estrateg\u00edas de manipulaci\u00f3n"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>LAS DIEZ ESTRATEGIAS DE MANIPULACI\u00d3N MEDI\u00c1TICA<br />\nPor Noam Chomsky. Ling\u00fcista, fil\u00f3sofo y activista estadounidense.<br />\nhttp://www.chomsky.info</p>\n<p><strong>1. La estrategia de la distracci\u00f3n.</strong> El elemento primordial del control social es la estrategia de la distracci\u00f3n que consiste en desviar la atenci\u00f3n del p\u00fablico de los problemas importantes yde los cambios decididos por las \u00e9lites pol\u00edticas y econ\u00f3micas, mediante la t\u00e9cnica del diluvio o inundaci\u00f3n de continuas distracciones y de informaciones insignificantes. La estrategia de la distracci\u00f3n es igualmente indispensable para impedir al p\u00fablico interesarse por los conocimientos esenciales, en el \u00e1rea de la ciencia, la econom\u00eda, la psicolog\u00eda, la neurobiolog\u00eda y la cibern\u00e9tica. \u201cMantener la atenci\u00f3n del p\u00fablico distra\u00edda, lejos de los verdaderos problemas sociales, cautivada por temas sin importancia real. Mantener al p\u00fablico ocupado, ocupado, ocupado, sin ning\u00fan tiempo para pensar; de vuelta a la granja como los otros animales\u201d (cita del texto \u201cArmas silenciosas para guerras tranquilas\u201d).</p>\n<p><strong>2. Crear problemas y despu\u00e9s ofrecer soluciones.</strong> Este m\u00e9todo tambi\u00e9n es llamado \u201cproblema-reacci\u00f3n-soluci\u00f3n\u201d. Se crea un problema, una \u201csituaci\u00f3n\u201d prevista para causar cierta reacci\u00f3n en el p\u00fablico, a fin de que \u00e9ste sea el demandante de las medidas que se desea hacer aceptar. Por ejemplo: dejar que se desenvuelva o se intensifique la violencia urbana u organizar atentados sangrientos, a fin de que el p\u00fablico sea el demandante de leyes de seguridad y pol\u00edticas en perjuicio de la libertad. Tambi\u00e9n: crear una crisis econ\u00f3mica para hacer aceptar como un mal necesario el retroceso de los derechos sociales y el desmantelamiento de los servicios p\u00fablicos.</p>\n<p><strong>3. La estrategia de la gradualidad.</strong> Para hacer que se acepte una medida inaceptable, basta aplicarla gradualmente, a cuentagotas, por a\u00f1os consecutivos. Es de esa manera como condiciones socioecon\u00f3micas radicalmente nuevas (neoliberalismo) fueron impuestas durante los decenios de 1980 y 1990: Estado m\u00ednimo, privatizaciones, precariedad, flexibilidad, desempleo en masa, salarios que ya no aseguran ingresos decentes, tantos cambios que hubieran provocado una revoluci\u00f3n si hubiesen sido aplicados de una sola vez.</p>\n<p><strong>4. La estrategia de diferir.</strong> Otra manera de hacer aceptar una decisi\u00f3n impopular es la de presentarla como \u201cdolorosa y necesaria\u201d, obteniendo la aceptaci\u00f3n p\u00fablica, en el momento para una aplicaci\u00f3n futura. Es m\u00e1s f\u00e1cil aceptar un sacrificio futuro que un sacrificio inmediato. Primero, porque el esfuerzo no es empleado inmediatamente. Luego, porque el p\u00fablico, la masa, tiene siempre la tendencia a esperar ingenuamente que \u201ctodo ir\u00e1 mejor ma\u00f1ana\u201d y que el sacrificio exigido podr\u00e1 ser evitado. Esto da m\u00e1s tiempo al p\u00fablico para acostumbrarse a la idea del cambio y de aceptarla con resignaci\u00f3n cuando llegue el momento.</p>\n<p><strong>5. Dirigirse al p\u00fablico como criaturas de poca edad.</strong> La mayor\u00eda de la publicidad dirigida al gran p\u00fablico utiliza discursos, argumentos, personajes y entonaci\u00f3n particularmente infantiles, muchas veces pr\u00f3ximos a la debilidad, como si el espectador fuese una criatura de poca edad o un deficiente mental. Cuanto m\u00e1s se intente buscar enga\u00f1ar al espectador, m\u00e1s se tiende a adoptar un tono infantilizante. \u00bfPor qu\u00e9? \u201cSi uno se dirige a una persona como si ella tuviese la edad de 12 a\u00f1os o menos, entonces, en raz\u00f3n de la sugesti\u00f3n, ella tender\u00e1, con cierta probabilidad, a una respuesta o reacci\u00f3n tambi\u00e9n desprovista de un sentido cr\u00edtico como la de una persona de 12 a\u00f1os o menos\u201d (ver \u201cArmas silenciosas para guerras tranquilas\u201d).</p>\n<p><strong>6. Utilizar el aspecto emocional mucho m\u00e1s que la reflexi\u00f3n.</strong> Hacer uso del aspecto emocional es una t\u00e9cnica cl\u00e1sica para causar un corto circuito en el an\u00e1lisis racional y, finalmente, en el sentido cr\u00edtico de los individuos. Por otra parte, la utilizaci\u00f3n del registro emocional permite abrir la puerta de acceso al inconsciente para implantar o injertar ideas, deseos, miedos y temores, compulsiones, o inducir comportamientos.</p>\n<p><strong>7. Mantener al p\u00fablico en la ignorancia y la mediocridad.</strong> Hacer que el p\u00fablico sea incapaz de comprender las tecnolog\u00edas y los m\u00e9todos utilizados para su control y su esclavitud. \u201cLa calidad de la educaci\u00f3n dada a las clases sociales inferiores debe ser la m\u00e1s pobre y mediocre posible, de forma que la distancia de la ignorancia que planea entre las clases inferiores y las clases sociales superiores sea y permanezca imposible de alcanzar para las clases inferiores\u201d (ver \u201cArmas silenciosas para guerras tranquilas\u201d).</p>\n<p><strong>8. Estimular al p\u00fablico a ser complaciente con la mediocridad.</strong> Promover al p\u00fablico a creer que es moda el hecho de ser est\u00fapido, vulgar e inculto.</p>\n<p><strong>9. Reforzar la auto culpabilidad.</strong> Hacer creer al individuo que solamente \u00e9l es el culpable de su propia desgracia, por causa de la insuficiencia de su inteligencia, de sus capacidades o de sus esfuerzos. As\u00ed, en lugar de rebelarse contra el sistema econ\u00f3mico, el individuo se autodeval\u00faa y se culpa, lo que genera un estado depresivo, uno de cuyos efectos es la inhibici\u00f3n de su acci\u00f3n. \u00a1Y, sin acci\u00f3n, no hay revoluci\u00f3n!</p>\n<p><strong>10. Conocer a los individuos mejor de lo que ellos mismos se conocen.</strong> En el transcurso de los \u00faltimos 50 a\u00f1os, los avances acelerados de la ciencia han generado una creciente brecha entre los conocimientos del p\u00fablico y los conocimientos pose\u00eddos y utilizados por las \u00e9lites dominantes. Gracias a la biolog\u00eda, la neurobiolog\u00eda y la psicolog\u00eda aplicada, el \u201csistema\u201d ha disfrutado de un conocimiento avanzado del ser humano, tanto de forma f\u00edsica como psicol\u00f3gica. El sistema ha conseguido conocer mejor al individuo com\u00fan de lo que \u00e9l se conoce a s\u00ed mismo. Esto significa que, en la mayor\u00eda de los casos, el sistema ejerce un control mayor y un gran poder sobre los individuos, mayor que el de los individuos sobre s\u00ed mismos.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>LAS DIEZ ESTRATEGIAS DE MANIPULACI\u00d3N MEDI\u00c1TICA Por Noam Chomsky. Ling\u00fcista, fil\u00f3sofo y activista estadounidense. http://www.chomsky.info 1. La estrategia de la distracci\u00f3n. El elemento primordial del control social es la estrategia de la distracci\u00f3n que consiste en desviar la atenci\u00f3n del &hellip; <a href=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/2012/02/11/10-estrategias-de-manipulacion/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 917,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            10
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/294"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/917"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=294"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/294/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 299,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/294/revisions/299"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=294"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=294"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=294"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 287,
        "date": "2012-02-05T10:08:15",
        "date_gmt": "2012-02-05T08:08:15",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?p=287"
        },
        "modified": "2012-02-05T10:08:29",
        "modified_gmt": "2012-02-05T08:08:29",
        "slug": "deudocracia",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2012/02/05/deudocracia/",
        "title": {
            "rendered": "Deudocracia"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>http://www.youtube.com/watch?v=KX82sXKwaMg&#038;feature=player_embedded</p>\n<p>&#171;Debtocracy &#8211; \u03a7\u03c1\u03b5\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03af\u03b1 &#8211; Deudocracia&#187; es un documental realizado por los periodistas griegos Katerina Kitidi y Ari Hatzistefanou, y distribuido en internet libremente por sus autores, que busca las causas de la crisis y de la deuda en Grecia, y que propone soluciones que el Gobierno y los medios de comunicaci\u00f3n dominantes ocultan.</p>\n<p>Muchas gracias a Brenda Vilinsky por aportar los textos de los fragmentos hablados en castellano y no subtitulados, y sugerirme que los insertara de algun modo para personas sordas. As\u00ed pues, he creado anotaciones, y en cada momento que desaparecen los subtitulos por o\u00edrse el idioma espa\u00f1ol, aparecer\u00e1n autom\u00e1ticamente unas anotaciones en forma de bocadillo con el texto incluido.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>http://www.youtube.com/watch?v=KX82sXKwaMg&#038;feature=player_embedded &#171;Debtocracy &#8211; \u03a7\u03c1\u03b5\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03af\u03b1 &#8211; Deudocracia&#187; es un documental realizado por los periodistas griegos Katerina Kitidi y Ari Hatzistefanou, y distribuido en internet libremente por sus autores, que busca las causas de la crisis y de la deuda en Grecia, &hellip; <a href=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/2012/02/05/deudocracia/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 917,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            10
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/287"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/917"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=287"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/287/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 292,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/287/revisions/292"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=287"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=287"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=287"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 280,
        "date": "2011-12-15T11:11:31",
        "date_gmt": "2011-12-15T09:11:31",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?p=280"
        },
        "modified": "2011-12-15T11:13:25",
        "modified_gmt": "2011-12-15T09:13:25",
        "slug": "asamblea-del-dia-14-de-diciembre",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/12/15/asamblea-del-dia-14-de-diciembre/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea del d\u00eda 14 de diciembre"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Asistimos 7 personas.</p>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA:</p>\n<p>&#8211; Bicirril del domingo (posible aplazamiento del evento, ante la confirmaci\u00f3n de falta de asistencia de bastante gente y ausencia de publicidad de la convocatoria).<br />\n&#8211; Comentar el pleno del d\u00eda 3 de diciembre.<br />\n&#8211; Insistir en el re-planteamiento de las asambleas.<br />\n&#8211; Llevar nuevas propuestas y rescatar y ver como llevamos a cabo las ya planteadas.</p>\n<p>BICIRRIL:<br />\nSe decide aplazar el Bicirril del domingo 18.<br />\nAnte la confirmaci\u00f3n de muchos de los asistentes en la anterior convocatoria, de que en esta ocasi\u00f3n no podr\u00e1n participar, y la ausencia de publicidad del evento, se decide dejarlo para una mejor ocasi\u00f3n. Ante la inminente llegada de las navidades se decide no programar una nueva fecha hasta la pr\u00f3xima asamblea.</p>\n<p>PLENO D\u00cdA 3 DE DICIEMBRE:<br />\nNinguno de los asistentes a la asamblea, acudi\u00f3 al pleno municipal. Con lo que no hay novedades. Se ruega que alguien asisti\u00f3 nos mande un resumen por correo-e.</p>\n<p>RE-PLANTEAMIENTO DE ASAMBLEAS:<br />\nSe propone no perder las asambleas como foro de discusi\u00f3n. Se recuerda que el movimiento 15M, naci\u00f3 como movimiento protesta y de concienciaci\u00f3n, y que el debate es necesario para estar al d\u00eda de como las decisiones pol\u00ed\u00adticas nos afectan a todos&#8230; (negativa de Inglaterra al Parlamento Europeo, Indulto a banqueros, etc&#8230;)</p>\n<p>Se propone crear, de forma alternativa a las asambleas, mesas de debate sobre todas estas situaciones.</p>\n<p>NUEVAS PROPUESTAS:<br />\n&#8211; Jornada de limpieza-l\u00fadico-festiva:<br />\nEn la zona de la cantera del Camino de la Romer\u00eda. Esa zona es aprovechada para tirar todo tipo de desperdicios, sin que los servicios municipales de limpieza, pasen por all\u00ed nunca a recogerlos.<br />\nLa jornada consistir\u00eda en realizar fotos de la zona ANTES y DESPU\u00c9S de la limpieza. Realizar una merienda vecinal durante la limpieza. Se propone llevar parte de los desperdicios a la plaza del ayuntamiento. Se propone hacer una peque\u00f1a reforestaci\u00f3n de la zona, para impedir que se vuelva a convertir en un vertedero&#8230;</p>\n<p>&#8211; Transporte<br />\nSe hace saber que ante las frecuentes protestas de los usuarios, ha vuelto el autub\u00fas de refuerzo por las ma\u00f1anas (en las horas punta).<br />\nSe sigue con la idea de recogida de formas para el resto de reivindicaciones planteadas anteriormente: anzaderas a Villalba, etc&#8230;</p>\n<p>Se acuerda que la pr\u00f3xima asamblea sea despu\u00e9s de las fiestas el mi\u00e9rcoles 11 de ENERO de 2012</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Asistimos 7 personas. ORDEN DEL D\u00cdA: &#8211; Bicirril del domingo (posible aplazamiento del evento, ante la confirmaci\u00f3n de falta de asistencia de bastante gente y ausencia de publicidad de la convocatoria). &#8211; Comentar el pleno del d\u00eda 3 de diciembre. &hellip; <a href=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/12/15/asamblea-del-dia-14-de-diciembre/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 917,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/280"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/917"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=280"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/280/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 284,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/280/revisions/284"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=280"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=280"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=280"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 276,
        "date": "2011-12-02T12:13:04",
        "date_gmt": "2011-12-02T10:13:04",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?p=276"
        },
        "modified": "2011-12-02T12:13:04",
        "modified_gmt": "2011-12-02T10:13:04",
        "slug": "acta-dia-30-de-noviembre-2011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/12/02/acta-dia-30-de-noviembre-2011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta d\u00eda 30 de Noviembre 2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<h1>ORDEN DEL D\u00cdA:</h1>\n<ol>\n<li>TRUEKADILLO</li>\n<li>BICIRRIL</li>\n<li>RE-PLANTEAMIENTO DE LA ASAMBLEA</li>\n<li>SERVICIO DE TRANSPORTES</li>\n<li>PLENO DE BECERRIL S\u00c1BADO 3/12/11</li>\n</ol>\n<p>1. TRUEKADILLO</p>\n<p>La valoraci\u00f3n que se hace sobre esta primera vez es muy positiva. Se propone repetir la actividad con el prop\u00f3sito de afianzar la filosof\u00eda del concepto de trueque como intercambio,<br />\nno s\u00f3lo de objetos, sino tambi\u00e9n de habilidades, conversaciones e impresiones. Creemos que<br />\nno estamos transgrediendo ninguna normativa con este encuentro vecinal que simplemente recupera el espacio p\u00fablico como espacio de intercambio entre personas, no obstante se propone revisar si existe alg\u00fan tipo de normativa que se nos escape.</p>\n<p>Se propone repetirlo despu\u00e9s de las fiestas, fecha probable el 29 de enero de 2012, en<br />\nel parque del Tomillar. Se pretende que para la pr\u00f3xima ocasi\u00f3n nos organicemos un poco<br />\nmejor en cuanto a los gastos de comida y de las actividades. Adem\u00e1s se propone aprovechar la actividad para dar a conocer el resto de actividades que la Asamblea de Becerril llevamos a cabo y recordar que la Asamblea est\u00e1 abierta a todo el que quiera participar. Se propone hacer unas octavillas al efecto.</p>\n<p>En Cerceda har\u00e1n tambi\u00e9n un truekadillo en Diciembre. Puede ser una ocasi\u00f3n interesante<br />\npara conocer otras gentes y experiencias similares con las que enriquecernos mutuamente.</p>\n<p>2. BICIRRIL</p>\n<p>Se propone repetir el Bicirril el pr\u00f3ximo 18 de Diciembre si el tiempo lo permite. La<br />\npropuesta es quedar a las 10:30 en la plaza del pueblo para hacer un peque\u00f1o taller de<br />\nreparaci\u00f3n/mantenimiento de la bicicleta. A las 11:30 se hace la quedada para salir en la<br />\nbicicleta todos juntos a las 12:00 como muy tarde. Se dar\u00e1 m\u00e1s difusi\u00f3n, a trav\u00e9s de carteles y octavillas.</p>\n<p>Es interesante dar visibilidad a lo que hacemos, que la idea se comprenda y nos<br />\nesforzamos en dar propuestas. Adem\u00e1s de carteles que llevemos al cuerpo (se pueden hacer con folios y una funda de pl\u00e1stico), se propone una acci\u00f3n en la que, simulando a un coche de tama\u00f1o real (monovolumen o similar) a trav\u00e9s de las siluetas de sus laterales hechas con cart\u00f3n pintado, comprobemos cu\u00e1ntas bicis caben en el espacio que ocupa un coche.</p>\n<p>Para la pr\u00f3xima asamblea queremos dejar cerrado el recorrido y cu\u00e1ntas personas hace<br />\nfalta/se ofrecen como apoyo.</p>\n<p>3. REPLANTEAMIENTO DE LA ASAMBLEA</p>\n<p>Se decide que se trate en la pr\u00f3xima, el d\u00eda 14, por lo que cuantos m\u00e1s seamos, m\u00e1s<br />\npodremos aportar. Queremos hacer una reflexi\u00f3n personal para poder pasar a una conjunta de lo que esperamos de la Asmblea y hacia donde queremos seguir en el futuro. Nos continuamos reuniendo cada 15 d\u00edas, los mi\u00e9rcoles a las 18:30, de momento en la Casa de la Cultura.</p>\n<p>Se enviar\u00e1 un correo recordando que el uso del correo debe respetarse para cuestiones de<br />\ngrupo y facilitando un link para poder borrarse del grupo si no se quieren recibir m\u00e1s correos.</p>\n<p>4. SERVICIOS DE TRANSPORTES</p>\n<p>Se decide retomar esta cuesti\u00f3n para reclamar un mejor servicio de transportes. Antes de<br />\nsacar una hoja de firmas, repasamos las que nos parecen las mayores debilidades del servicio y las reivindicaciones concretas para mejorarlo, que a nuestro juicio son:</p>\n<ul>\n<li>Puntualidad (paso a una hora fija por Becerril-pueblo).</li>\n<li>Autobuses de refuerzo en los d\u00edas y horarios de mayor afluencia.</li>\n<li>Que no se homologuen las fiestas de Madrid a las del resto de municipios.</li>\n<li>Lanzadera con servicio frecuente de Becerril a Villalba, para poder comunicarse, adem\u00e1s de con Madrid, entre pueblos de la Sierra.</li>\n</ul>\n<p>5. PLENO DE BECERRIL</p>\n<p>El s\u00e1bado 3 de diciembre a las 12:00, se celebra el pleno. Parece que el tema del<br />\ntransporte tambi\u00e9n es uno de los puntos del orden del d\u00eda.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>&nbsp; ORDEN DEL D\u00cdA: TRUEKADILLO BICIRRIL RE-PLANTEAMIENTO DE LA ASAMBLEA SERVICIO DE TRANSPORTES PLENO DE BECERRIL S\u00c1BADO 3/12/11 1. TRUEKADILLO La valoraci\u00f3n que se hace sobre esta primera vez es muy positiva. Se propone repetir la actividad con el prop\u00f3sito &hellip; <a href=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/12/02/acta-dia-30-de-noviembre-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 97,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            5
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/276"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/97"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=276"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/276/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 279,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/276/revisions/279"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=276"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=276"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=276"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 271,
        "date": "2011-11-28T10:54:32",
        "date_gmt": "2011-11-28T08:54:32",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?p=271"
        },
        "modified": "2011-11-28T10:54:32",
        "modified_gmt": "2011-11-28T08:54:32",
        "slug": "entierro-de-la-escuela-publica",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/11/28/entierro-de-la-escuela-publica/",
        "title": {
            "rendered": "Entierro de la Escuela P\u00fablica"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><iframe width=\"640\" height=\"480\" src=\"http://www.youtube.com/embed/cKaI1sVZh_o?fs=1&#038;feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "author": 917,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9,
            10
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/271"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/917"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=271"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/271/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 275,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/271/revisions/275"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=271"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=271"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=271"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 256,
        "date": "2011-11-28T10:38:15",
        "date_gmt": "2011-11-28T08:38:15",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?p=256"
        },
        "modified": "2011-11-28T10:38:15",
        "modified_gmt": "2011-11-28T08:38:15",
        "slug": "truekadillo-2",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/11/28/truekadillo-2/",
        "title": {
            "rendered": "Truekadillo"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Algunas de las fotos realizadas ayer en el Truecadillo de Becerril de la Sierra:</p>\n<p><a href=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0025.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-266\" src=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0025-1024x680.jpg\" alt=\"Pizarr\u00edn anunciado el evento\" width=\"640\" height=\"425\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0025-1024x680.jpg 1024w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0025-300x199.jpg 300w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0025.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a></p>\n<p style=\"text-align: center\"><em>Pizarra anunciando el evento.</em></p>\n<p style=\"text-align: left\">Realizamos talleres infantiles con materiales reciclados como CDs o rollos de papel higienico:</p>\n<p style=\"text-align: left\"><a href=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0009.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-260\" src=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0009-680x1024.jpg\" alt=\"Pintando los cartones\" width=\"640\" height=\"963\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0009-680x1024.jpg 680w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0009-199x300.jpg 199w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0009.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a><a href=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0014.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-264\" src=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0014-1024x680.jpg\" alt=\"Esperando a que seque la pintura\" width=\"640\" height=\"425\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0014-1024x680.jpg 1024w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0014-300x199.jpg 300w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0014.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a></p>\n<p><a href=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0010.jpg\"><img src=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0010-1024x680.jpg\" alt=\"Seta termianda\" width=\"640\" height=\"425\" /></a></p>\n<p><a href=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0012.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-263\" src=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0012-680x1024.jpg\" alt=\"Decoaraci\u00f3n de CDs para el \u00e1rbol de navidad\" width=\"640\" height=\"963\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0012-680x1024.jpg 680w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0012-199x300.jpg 199w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0012.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a><a href=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0022.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-265\" src=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0022-1024x680.jpg\" alt=\"CDs terminados y decorando los \u00e1rboles\" width=\"640\" height=\"425\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0022-1024x680.jpg 1024w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0022-300x199.jpg 300w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0022.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a>Tambi\u00e9n trocamos y compartimos comida, bebidas, recetas y alegr\u00eda:</p>\n<p><a href=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0026.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-267\" src=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0026-1024x680.jpg\" alt=\"Pizarra donde apuntar posibles intercambios\" width=\"640\" height=\"425\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0026-1024x680.jpg 1024w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0026-300x199.jpg 300w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0026.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a></p>\n<p><a href=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0011.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-262\" src=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0011-1024x680.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"425\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0011-1024x680.jpg 1024w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0011-300x199.jpg 300w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0011.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a><a href=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0027.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-268\" src=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0027-1024x680.jpg\" alt=\"Gran participaci\u00f3n de los asistentes\" width=\"640\" height=\"425\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0027-1024x680.jpg 1024w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0027-300x199.jpg 300w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0027.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a>y mucho sentido del humor:</p>\n<p><a href=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0032.jpg\"><img src=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0032-1024x680.jpg\" alt=\"...con sentido del humor.\" width=\"640\" height=\"425\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Algunas de las fotos realizadas ayer en el Truecadillo de Becerril de la Sierra: Pizarra anunciando el evento. Realizamos talleres infantiles con materiales reciclados como CDs o rollos de papel higienico: Tambi\u00e9n trocamos y compartimos comida, bebidas, recetas y alegr\u00eda: &hellip; <a href=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/11/28/truekadillo-2/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 917,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9,
            10
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/256"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/917"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=256"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/256/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 270,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/256/revisions/270"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=256"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=256"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=256"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 269,
        "date": "2011-11-28T10:24:03",
        "date_gmt": "2011-11-28T08:24:03",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0032.jpg"
        },
        "modified": "2011-11-28T10:24:03",
        "modified_gmt": "2011-11-28T08:24:03",
        "slug": "dsc_0032",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/11/28/truekadillo-2/dsc_0032/",
        "title": {
            "rendered": "Intercambios"
        },
        "author": 917,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0032.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0032-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"...con sentido del humor.\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0032-300x199.jpg 300w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0032-1024x680.jpg 1024w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0032.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "...con sentido del humor.",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1200",
            "height": "798",
            "hwstring_small": "height='85' width='128'",
            "file": "2011/11/DSC_0032.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "DSC_0032-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0032-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "DSC_0032-300x199.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "199",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0032-300x199.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "DSC_0032-1024x680.jpg",
                    "width": "1024",
                    "height": "680",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0032-1024x680.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0032-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0032-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "DSC_0032.jpg",
                    "width": 1200,
                    "height": 798,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0032.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 256,
        "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0032.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/269"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/917"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=269"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 268,
        "date": "2011-11-28T10:24:02",
        "date_gmt": "2011-11-28T08:24:02",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0027.jpg"
        },
        "modified": "2011-11-28T10:24:02",
        "modified_gmt": "2011-11-28T08:24:02",
        "slug": "dsc_0027",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/11/28/truekadillo-2/dsc_0027/",
        "title": {
            "rendered": "Asistentes"
        },
        "author": 917,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0027.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0027-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Gran participaci\u00f3n de los asistentes\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0027-300x199.jpg 300w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0027-1024x680.jpg 1024w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0027.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "Gran participaci\u00f3n de los asistentes",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1200",
            "height": "798",
            "hwstring_small": "height='85' width='128'",
            "file": "2011/11/DSC_0027.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "DSC_0027-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0027-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "DSC_0027-300x199.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "199",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0027-300x199.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "DSC_0027-1024x680.jpg",
                    "width": "1024",
                    "height": "680",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0027-1024x680.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0027-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0027-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "DSC_0027.jpg",
                    "width": 1200,
                    "height": 798,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0027.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 256,
        "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0027.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/268"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/917"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=268"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 267,
        "date": "2011-11-28T10:23:59",
        "date_gmt": "2011-11-28T08:23:59",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0026.jpg"
        },
        "modified": "2011-11-28T10:23:59",
        "modified_gmt": "2011-11-28T08:23:59",
        "slug": "dsc_0026",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/11/28/truekadillo-2/dsc_0026/",
        "title": {
            "rendered": "Pizarra"
        },
        "author": 917,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0026.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0026-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Pizarra donde apuntar posibles intercambios\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0026-300x199.jpg 300w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0026-1024x680.jpg 1024w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0026.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "Pizarra donde apuntar posibles intercambios",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1200",
            "height": "798",
            "hwstring_small": "height='85' width='128'",
            "file": "2011/11/DSC_0026.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "DSC_0026-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0026-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "DSC_0026-300x199.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "199",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0026-300x199.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "DSC_0026-1024x680.jpg",
                    "width": "1024",
                    "height": "680",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0026-1024x680.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0026-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0026-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "DSC_0026.jpg",
                    "width": 1200,
                    "height": 798,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0026.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 256,
        "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0026.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/267"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/917"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=267"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 266,
        "date": "2011-11-28T10:23:56",
        "date_gmt": "2011-11-28T08:23:56",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0025.jpg"
        },
        "modified": "2011-11-28T10:23:56",
        "modified_gmt": "2011-11-28T08:23:56",
        "slug": "dsc_0025",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/11/28/truekadillo-2/dsc_0025/",
        "title": {
            "rendered": "Truecadillo Becerril de la Sierra"
        },
        "author": 917,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0025.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0025-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Pizarr\u00edn anunciado el evento\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0025-300x199.jpg 300w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0025-1024x680.jpg 1024w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0025.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "Pizarr\u00edn anunciado el evento",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1200",
            "height": "798",
            "hwstring_small": "height='85' width='128'",
            "file": "2011/11/DSC_0025.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "DSC_0025-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0025-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "DSC_0025-300x199.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "199",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0025-300x199.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "DSC_0025-1024x680.jpg",
                    "width": "1024",
                    "height": "680",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0025-1024x680.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0025-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0025-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "DSC_0025.jpg",
                    "width": 1200,
                    "height": 798,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0025.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 256,
        "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0025.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/266"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/917"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=266"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 265,
        "date": "2011-11-28T10:23:54",
        "date_gmt": "2011-11-28T08:23:54",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0022.jpg"
        },
        "modified": "2011-11-28T10:23:54",
        "modified_gmt": "2011-11-28T08:23:54",
        "slug": "dsc_0022",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/11/28/truekadillo-2/dsc_0022/",
        "title": {
            "rendered": "Talleres &#8211; Bolas de navidad"
        },
        "author": 917,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0022.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0022-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"CDs terminados y decorando los \u00e1rboles\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0022-300x199.jpg 300w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0022-1024x680.jpg 1024w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0022.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "CDs terminados y decorando los \u00e1rboles",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1200",
            "height": "798",
            "hwstring_small": "height='85' width='128'",
            "file": "2011/11/DSC_0022.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "DSC_0022-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0022-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "DSC_0022-300x199.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "199",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0022-300x199.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "DSC_0022-1024x680.jpg",
                    "width": "1024",
                    "height": "680",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0022-1024x680.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0022-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0022-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "DSC_0022.jpg",
                    "width": 1200,
                    "height": 798,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0022.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 256,
        "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0022.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/265"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/917"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=265"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 264,
        "date": "2011-11-28T10:23:51",
        "date_gmt": "2011-11-28T08:23:51",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0014.jpg"
        },
        "modified": "2011-11-28T10:23:51",
        "modified_gmt": "2011-11-28T08:23:51",
        "slug": "dsc_0014",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/11/28/truekadillo-2/dsc_0014/",
        "title": {
            "rendered": "Talleres &#8211; Setas"
        },
        "author": 917,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0014.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0014-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Esperando a que seque la pintura\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0014-300x199.jpg 300w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0014-1024x680.jpg 1024w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0014.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "Esperando a que seque la pintura",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1200",
            "height": "798",
            "hwstring_small": "height='85' width='128'",
            "file": "2011/11/DSC_0014.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "DSC_0014-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0014-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "DSC_0014-300x199.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "199",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0014-300x199.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "DSC_0014-1024x680.jpg",
                    "width": "1024",
                    "height": "680",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0014-1024x680.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0014-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0014-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "DSC_0014.jpg",
                    "width": 1200,
                    "height": 798,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0014.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 256,
        "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0014.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/264"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/917"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=264"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 263,
        "date": "2011-11-28T10:23:46",
        "date_gmt": "2011-11-28T08:23:46",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0012.jpg"
        },
        "modified": "2011-11-28T10:23:46",
        "modified_gmt": "2011-11-28T08:23:46",
        "slug": "dsc_0012",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/11/28/truekadillo-2/dsc_0012/",
        "title": {
            "rendered": "Talleres &#8211; Bolas de navidad"
        },
        "author": 917,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0012.jpg'><img width=\"199\" height=\"300\" src=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0012-199x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Decoaraci\u00f3n de CDs para el \u00e1rbol de navidad\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0012-199x300.jpg 199w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0012-680x1024.jpg 680w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0012.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 199px) 100vw, 199px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "Decoaraci\u00f3n de CDs para el \u00e1rbol de navidad",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1200",
            "height": "1805",
            "hwstring_small": "height='96' width='63'",
            "file": "2011/11/DSC_0012.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "DSC_0012-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0012-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "DSC_0012-199x300.jpg",
                    "width": "199",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0012-199x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "DSC_0012-680x1024.jpg",
                    "width": "680",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0012-680x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0012-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0012-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "DSC_0012.jpg",
                    "width": 1200,
                    "height": 1805,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0012.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 256,
        "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0012.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/263"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/917"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=263"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 262,
        "date": "2011-11-28T10:23:43",
        "date_gmt": "2011-11-28T08:23:43",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0011.jpg"
        },
        "modified": "2011-11-28T10:23:43",
        "modified_gmt": "2011-11-28T08:23:43",
        "slug": "dsc_0011",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/11/28/truekadillo-2/dsc_0011/",
        "title": {
            "rendered": "comida"
        },
        "author": 917,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0011.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0011-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0011-300x199.jpg 300w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0011-1024x680.jpg 1024w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0011.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1200",
            "height": "798",
            "hwstring_small": "height='85' width='128'",
            "file": "2011/11/DSC_0011.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "DSC_0011-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0011-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "DSC_0011-300x199.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "199",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0011-300x199.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "DSC_0011-1024x680.jpg",
                    "width": "1024",
                    "height": "680",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0011-1024x680.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0011-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0011-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "DSC_0011.jpg",
                    "width": 1200,
                    "height": 798,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0011.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 256,
        "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0011.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/262"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/917"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=262"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 261,
        "date": "2011-11-28T10:23:40",
        "date_gmt": "2011-11-28T08:23:40",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0010.jpg"
        },
        "modified": "2011-11-28T10:23:40",
        "modified_gmt": "2011-11-28T08:23:40",
        "slug": "dsc_0010",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/11/28/truekadillo-2/dsc_0010/",
        "title": {
            "rendered": "Talleres &#8211; Seta"
        },
        "author": 917,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0010.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0010-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Seta termianda\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0010-300x199.jpg 300w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0010-1024x680.jpg 1024w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0010.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "Seta termianda",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1200",
            "height": "798",
            "hwstring_small": "height='85' width='128'",
            "file": "2011/11/DSC_0010.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "DSC_0010-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0010-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "DSC_0010-300x199.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "199",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0010-300x199.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "DSC_0010-1024x680.jpg",
                    "width": "1024",
                    "height": "680",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0010-1024x680.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0010-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0010-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "DSC_0010.jpg",
                    "width": 1200,
                    "height": 798,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0010.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 256,
        "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0010.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/261"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/917"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=261"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 260,
        "date": "2011-11-28T10:23:37",
        "date_gmt": "2011-11-28T08:23:37",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0009.jpg"
        },
        "modified": "2011-11-28T10:23:37",
        "modified_gmt": "2011-11-28T08:23:37",
        "slug": "dsc_0009",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/11/28/truekadillo-2/dsc_0009/",
        "title": {
            "rendered": "Talleres &#8211; setas"
        },
        "author": 917,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0009.jpg'><img width=\"199\" height=\"300\" src=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0009-199x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Pintando los cartones\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0009-199x300.jpg 199w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0009-680x1024.jpg 680w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0009.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 199px) 100vw, 199px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "Pintando los cartones",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1200",
            "height": "1805",
            "hwstring_small": "height='96' width='63'",
            "file": "2011/11/DSC_0009.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "DSC_0009-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0009-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "DSC_0009-199x300.jpg",
                    "width": "199",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0009-199x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "DSC_0009-680x1024.jpg",
                    "width": "680",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0009-680x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0009-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0009-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "DSC_0009.jpg",
                    "width": 1200,
                    "height": 1805,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0009.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 256,
        "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0009.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/260"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/917"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=260"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 259,
        "date": "2011-11-28T10:23:33",
        "date_gmt": "2011-11-28T08:23:33",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0001.jpg"
        },
        "modified": "2011-11-28T10:23:33",
        "modified_gmt": "2011-11-28T08:23:33",
        "slug": "dsc_0001",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/11/28/truekadillo-2/dsc_0001/",
        "title": {
            "rendered": "Cosas para intercambiar"
        },
        "author": 917,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0001.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0001-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Muebles\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0001-300x199.jpg 300w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0001-1024x680.jpg 1024w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0001.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>Alguna de las cosas que llevaron los asistentes para intercambiar</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Alguna de las cosas que llevaron los asistentes para intercambiar</p>\n"
        },
        "alt_text": "Muebles",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1200",
            "height": "798",
            "hwstring_small": "height='85' width='128'",
            "file": "2011/11/DSC_0001.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "DSC_0001-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0001-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "DSC_0001-300x199.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "199",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0001-300x199.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "DSC_0001-1024x680.jpg",
                    "width": "1024",
                    "height": "680",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0001-1024x680.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0001-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0001-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "DSC_0001.jpg",
                    "width": 1200,
                    "height": 798,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0001.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 256,
        "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/DSC_0001.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/259"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/917"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=259"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 250,
        "date": "2011-11-24T14:16:37",
        "date_gmt": "2011-11-24T12:16:37",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?p=250"
        },
        "modified": "2011-11-24T14:16:37",
        "modified_gmt": "2011-11-24T12:16:37",
        "slug": "marcha-anticrisis",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/11/24/marcha-anticrisis/",
        "title": {
            "rendered": "Marcha Anticrisis"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-marchas-20111127_red.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-253\" src=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-marchas-20111127_red-710x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"923\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-marchas-20111127_red-710x1024.jpg 710w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-marchas-20111127_red-208x300.jpg 208w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-marchas-20111127_red.jpg 1061w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "author": 917,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/250"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/917"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=250"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/250/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 255,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/250/revisions/255"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=250"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=250"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=250"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 253,
        "date": "2011-11-24T14:16:18",
        "date_gmt": "2011-11-24T12:16:18",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-marchas-20111127_red.jpg"
        },
        "modified": "2011-11-24T14:16:18",
        "modified_gmt": "2011-11-24T12:16:18",
        "slug": "cartel-marchas-20111127_red",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/11/24/marcha-anticrisis/cartel-marchas-20111127_red/",
        "title": {
            "rendered": "cartel-marchas-20111127_red"
        },
        "author": 917,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-marchas-20111127_red.jpg'><img width=\"208\" height=\"300\" src=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-marchas-20111127_red-208x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-marchas-20111127_red-208x300.jpg 208w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-marchas-20111127_red-710x1024.jpg 710w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-marchas-20111127_red.jpg 1061w\" sizes=\"(max-width: 208px) 100vw, 208px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1061",
            "height": "1529",
            "hwstring_small": "height='96' width='66'",
            "file": "2011/11/cartel-marchas-20111127_red.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "cartel-marchas-20111127_red-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-marchas-20111127_red-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "cartel-marchas-20111127_red-208x300.jpg",
                    "width": "208",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-marchas-20111127_red-208x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "cartel-marchas-20111127_red-710x1024.jpg",
                    "width": "710",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-marchas-20111127_red-710x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "cartel-marchas-20111127_red-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-marchas-20111127_red-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "cartel-marchas-20111127_red.jpg",
                    "width": 1061,
                    "height": 1529,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-marchas-20111127_red.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 250,
        "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-marchas-20111127_red.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/253"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/917"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=253"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 242,
        "date": "2011-11-24T14:12:01",
        "date_gmt": "2011-11-24T12:12:01",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?p=242"
        },
        "modified": "2011-11-24T14:12:53",
        "modified_gmt": "2011-11-24T12:12:53",
        "slug": "truekadillo",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/11/24/truekadillo/",
        "title": {
            "rendered": "Truekadillo"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cartel-truekadillo.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-247\" src=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cartel-truekadillo-735x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"891\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cartel-truekadillo-735x1024.jpg 735w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cartel-truekadillo-215x300.jpg 215w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "author": 917,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/242"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/917"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=242"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/242/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 249,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/242/revisions/249"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=242"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=242"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=242"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 247,
        "date": "2011-11-24T14:11:28",
        "date_gmt": "2011-11-24T12:11:28",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cartel-truekadillo.jpg"
        },
        "modified": "2011-11-24T14:11:28",
        "modified_gmt": "2011-11-24T12:11:28",
        "slug": "cartel-truekadillo-2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/11/24/truekadillo/cartel-truekadillo-2/",
        "title": {
            "rendered": "Cartel-truekadillo"
        },
        "author": 917,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cartel-truekadillo.jpg'><img width=\"215\" height=\"300\" src=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cartel-truekadillo-215x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cartel-truekadillo-215x300.jpg 215w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cartel-truekadillo-735x1024.jpg 735w\" sizes=\"(max-width: 215px) 100vw, 215px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "3508",
            "height": "4886",
            "hwstring_small": "height='96' width='68'",
            "file": "2011/11/Cartel-truekadillo.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Cartel-truekadillo-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cartel-truekadillo-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "Cartel-truekadillo-215x300.jpg",
                    "width": "215",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cartel-truekadillo-215x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "Cartel-truekadillo-735x1024.jpg",
                    "width": "735",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cartel-truekadillo-735x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "Cartel-truekadillo-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cartel-truekadillo-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "Cartel-truekadillo.jpg",
                    "width": 3508,
                    "height": 4886,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cartel-truekadillo.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 242,
        "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cartel-truekadillo.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/247"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/917"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=247"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 245,
        "date": "2011-11-24T14:07:21",
        "date_gmt": "2011-11-24T12:07:21",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cartel-truekadillo.pdf"
        },
        "modified": "2011-11-24T14:07:21",
        "modified_gmt": "2011-11-24T12:07:21",
        "slug": "cartel-truekadillo",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/11/24/truekadillo/cartel-truekadillo/",
        "title": {
            "rendered": "Cartel truekadillo"
        },
        "author": 917,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cartel-truekadillo.pdf'>Cartel truekadillo</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Cartel truekadillo</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 242,
        "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cartel-truekadillo.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/245"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/917"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=245"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 235,
        "date": "2011-11-21T11:26:51",
        "date_gmt": "2011-11-21T09:26:51",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?p=235"
        },
        "modified": "2011-11-21T11:27:12",
        "modified_gmt": "2011-11-21T09:27:12",
        "slug": "resultado-de-las-elecciones-en-becerril-de-la-sierra",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/11/21/resultado-de-las-elecciones-en-becerril-de-la-sierra/",
        "title": {
            "rendered": "Resultado de las elecciones en Becerril de la Sierra"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Erecciones_02.gif\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-238\" src=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Erecciones_02.gif\" alt=\"\" width=\"989\" height=\"755\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Erecciones_02.gif 989w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Erecciones_02-300x229.gif 300w\" sizes=\"(max-width: 989px) 100vw, 989px\" /></a></p>\n<p>Fuente: <a href=\"http://www.elmundo.es/elecciones/elecciones-generales/2011/resultados/2011/congreso/12/28/p018.html\">El Mundo</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Fuente: El Mundo</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 917,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            8
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/235"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/917"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=235"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/235/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 240,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/235/revisions/240"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=235"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=235"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=235"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 238,
        "date": "2011-11-21T11:25:54",
        "date_gmt": "2011-11-21T09:25:54",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Erecciones_02.gif"
        },
        "modified": "2011-11-21T11:25:54",
        "modified_gmt": "2011-11-21T09:25:54",
        "slug": "erecciones_02",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/11/21/resultado-de-las-elecciones-en-becerril-de-la-sierra/erecciones_02/",
        "title": {
            "rendered": "Erecciones_02"
        },
        "author": 917,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Erecciones_02.gif'><img width=\"300\" height=\"229\" src=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Erecciones_02-300x229.gif\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Erecciones_02-300x229.gif 300w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Erecciones_02.gif 989w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/gif",
        "media_details": {
            "width": "989",
            "height": "755",
            "hwstring_small": "height='96' width='125'",
            "file": "2011/11/Erecciones_02.gif",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Erecciones_02-150x150.gif",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Erecciones_02-150x150.gif"
                },
                "medium": {
                    "file": "Erecciones_02-300x229.gif",
                    "width": "300",
                    "height": "229",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Erecciones_02-300x229.gif"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "Erecciones_02-940x198.gif",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Erecciones_02-940x198.gif"
                },
                "full": {
                    "file": "Erecciones_02.gif",
                    "width": 989,
                    "height": 755,
                    "mime_type": "image/gif",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Erecciones_02.gif"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 235,
        "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Erecciones_02.gif",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/238"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/917"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=238"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 229,
        "date": "2011-11-21T11:06:11",
        "date_gmt": "2011-11-21T09:06:11",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?p=229"
        },
        "modified": "2011-11-21T11:06:11",
        "modified_gmt": "2011-11-21T09:06:11",
        "slug": "asi-quedaria-el-congreso",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/11/21/asi-quedaria-el-congreso/",
        "title": {
            "rendered": "As\u00ed quedar\u00eda el congreso&#8230;"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/parlamento.gif\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-232\" src=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/parlamento.gif\" alt=\"\" width=\"645\" height=\"645\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/parlamento.gif 645w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/parlamento-150x150.gif 150w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/parlamento-300x300.gif 300w\" sizes=\"(max-width: 645px) 100vw, 645px\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "author": 917,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            8
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/229"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/917"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=229"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/229/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 233,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/229/revisions/233"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=229"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=229"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=229"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 232,
        "date": "2011-11-21T11:04:50",
        "date_gmt": "2011-11-21T09:04:50",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/parlamento.gif"
        },
        "modified": "2011-11-21T11:04:50",
        "modified_gmt": "2011-11-21T09:04:50",
        "slug": "parlamento",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/11/21/asi-quedaria-el-congreso/parlamento/",
        "title": {
            "rendered": "parlamento"
        },
        "author": 917,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/parlamento.gif'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/parlamento-300x300.gif\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/parlamento-300x300.gif 300w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/parlamento-150x150.gif 150w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/parlamento.gif 645w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/gif",
        "media_details": {
            "width": "645",
            "height": "645",
            "hwstring_small": "height='96' width='96'",
            "file": "2011/11/parlamento.gif",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "parlamento-150x150.gif",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/parlamento-150x150.gif"
                },
                "medium": {
                    "file": "parlamento-300x300.gif",
                    "width": "300",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/parlamento-300x300.gif"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "parlamento-645x198.gif",
                    "width": "645",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/parlamento-645x198.gif"
                },
                "full": {
                    "file": "parlamento.gif",
                    "width": 645,
                    "height": 645,
                    "mime_type": "image/gif",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/parlamento.gif"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 229,
        "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/11/parlamento.gif",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/232"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/917"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=232"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 224,
        "date": "2011-11-18T11:18:15",
        "date_gmt": "2011-11-18T09:18:15",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?p=224"
        },
        "modified": "2011-11-18T11:18:15",
        "modified_gmt": "2011-11-18T09:18:15",
        "slug": "carga-en-el-congreso",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/11/18/carga-en-el-congreso/",
        "title": {
            "rendered": "Carga en el congreso"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Carga piolicial en el congreso tras una manifestaci\u00f3n de estudiantes&#8230;</p>\n<p><iframe width=\"640\" height=\"360\" src=\"http://www.youtube.com/embed/xtmMi0Zral0?feature=oembed&#038;fs=1\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Carga piolicial en el congreso tras una manifestaci\u00f3n de estudiantes&#8230;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 917,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/224"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/917"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=224"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/224/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 228,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/224/revisions/228"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=224"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=224"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=224"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 213,
        "date": "2011-11-17T20:45:52",
        "date_gmt": "2011-11-17T18:45:52",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?p=213"
        },
        "modified": "2011-11-18T11:16:21",
        "modified_gmt": "2011-11-18T09:16:21",
        "slug": "asamblea-16-de-noviembre-de-2011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/11/17/asamblea-16-de-noviembre-de-2011/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea 16 de noviembre de 2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Asistimos unas 10 personas (ya que la asistencia vari\u00f3 durante la asamblea).</p>\n<p>1. Se acordo adelantar la hora de las asambleas a las 18:30 h.<br />\nEl proximo mi\u00e9rcoles 23, ser\u00e1 a las 18:30 en el Centro Cultural, para preparar el Truekadillo del domingo 27.<br />\nA aprtir de dicha fecha se aprueba hacer las reuniones cada 15 d\u00edas.</p>\n<p>2. Se acuerda hacer el pr\u00f3ximo Bicirril el d\u00eda 18 de diciembre a las 12:00.<br />\nSe acuerda tambi\u00e9n quedar en la plaza el s\u00e1bado 17 de diciembre a 12:00 para realizar un taller-reparado-puesta a punto de biciletas.<br />\nSe habla de la necesidad de hacer m\u00e1s visibles las reclamaciones, hacer un recorrido previo (sin improvisaciones), tener m\u00e1s cuidado con los menores, llevar un material m\u00ednimo imprescindible para las bicis, etc&#8230; Cuando se hagan los carteles y se difunda la convocatoria se detallar\u00e1 con m\u00e1s precisi\u00f3n.</p>\n<p>3. Se recuerda que en Madrid &#8211; Puerta del Sol hay una jornada de reflexi\u00f3n colectiva el s\u00e1bado 19 N.<br />\nA la que algunos asisteremos de forma individual.</p>\n<p>4. Huertos en Becerril.<br />\nAnte la negativa del ayuntamiento a ceder un terreno para crear un huerto comunitario se aprueban tres alternativas:<br />\na) Volver a solicitar el terreno al ayto. El documento que present\u00f3, lo volveremos a presentar por registro. Para que vean que los ciudadanos est\u00e1n interesados en dicho proyecto.<br />\nb) Hablar con alg\u00fan terrateniente del pueblo y pactar una cesi\u00f3n o alquiler de un terreno para crear dicho huerto.<br />\nc) Hacer un huerto en terrenos p\u00fablicos, sin permiso previo.</p>\n<p>5. Se comenta que habr\u00e1 una reuni\u00f3n el domingo 20 en la Frabrika de Sue\u00f1os de C-Villalba.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Asistimos unas 10 personas (ya que la asistencia vari\u00f3 durante la asamblea). 1. Se acordo adelantar la hora de las asambleas a las 18:30 h. El proximo mi\u00e9rcoles 23, ser\u00e1 a las 18:30 en el Centro Cultural, para preparar el &hellip; <a href=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/11/17/asamblea-16-de-noviembre-de-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 917,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            5
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/213"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/917"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=213"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/213/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 223,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/213/revisions/223"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=213"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=213"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=213"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 196,
        "date": "2011-07-20T19:06:51",
        "date_gmt": "2011-07-20T17:06:51",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?p=196"
        },
        "modified": "2011-07-20T19:16:06",
        "modified_gmt": "2011-07-20T17:16:06",
        "slug": "bienvenida-a-la-marcha-indignada-en-villalba",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/07/20/bienvenida-a-la-marcha-indignada-en-villalba/",
        "title": {
            "rendered": "Bienvenida a la Marcha Indignada: Nos vemos en Villalba"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Ma\u00f1ana, jueves 21, llega a Villalba la Marcha Popular Indignada,\u00a0que comenz\u00f3 el 19 de Junio desde varias ciudades y que llegar\u00e1 el 23 a Madrid. Queremos que, a su paso por Villalba, se sientan apoyados y\u00a0como en casa. \u00bfQu\u00e9 podemos hacer?</p>\n<p>\u00c1ngeles nos cuenta todo lo que se habl\u00f3 en la Asamblea de Villalba del s\u00e1bado 16 referente a\u00a0la llegada:<br />\n<em>&#171;En la Asamblea de la ma\u00f1ana se habl\u00f3 de la ruta m\u00e1s conveniente a seguir por la marcha que viene del noroeste en direcci\u00f3n a Majadahonda desde Collado Villalba. Hubo varias propuestas, pero se acord\u00f3, una vez valorado los pros y los contras de cada ruta propuesta que la que pasa por el puerto de Galapagar-Las Rozas-Majadahonda y la que pasa por la carretera de servicio, paralela a la carretera de La Coru\u00f1a, C.Villalba-Torrelodones-Las Rozas-Majadahonda, ser\u00edan las id\u00f3neas.\u00a0 Y esto se hizo porque desde Sol as\u00ed se solicit\u00f3 a los asamblearios de esta zona noroeste.</em><br />\n<em>Tambi\u00e9n se trat\u00f3 de la recogida de alimentos, voluntariado para la organizaci\u00f3n de acogida y atenci\u00f3n a los participantes de la marcha y de las necesidades b\u00e1sicas que conlleva un evento de estas caracter\u00edsticas. Y parece ser que el Ayuntamiento de C.Villalba estaba dispuesto a ceder las duchas de alg\u00fan Centro educativo o deportivo a cambio de que hubi\u00e9ra personas dispuestas a limpiar las instalaciones cedidas.</em><br />\n<em>\u00a0</em><br />\n<em>En la Asamblea de la tarde se trataron los mismos temas porque era una Asamblea para los asamblearios de los pueblos colindantes y de la zona.\u00a0 Se a\u00f1adi\u00f3, a todo lo anteriormente expuesto, la necesidad de alimentos, agua, servilletas, cubiertos, vasos, cubos, fregonas, mesas plegables, y todo aquello que se comprenda necesario en estos casos. Se pidi\u00f3 que cada uno de nosotros que acudiera a la cita llevara una barra de pan (del mismo d\u00eda) y que, a poder ser, nos pusi\u00e9ramos un chaleco reflectante (como el de los coches) y alguna identificaci\u00f3n &#171;15-M&#187; para la mejor localizaci\u00f3n del personal por parte de los &#171;15emeros&#187; de la marcha.</em><br />\n<em>Dado que en C.Villalba son las fiestas locales, se recomend\u00f3 advertir a la gente del pueblo que se acercara a las mesas, que para dar cuenta de las viandas preparadas ten\u00edan preferencia los integrantes de la Marcha-15M-Noroeste, pero que no se negara a nadie algo de comer y beber.</em><br />\n<em>\u00a0</em><br />\n<em>Yo me apunt\u00e9 para colaborar en la preparaci\u00f3n del d\u00eda de ma\u00f1ana, jueves 21, por la ma\u00f1ana y por la tarde/noche, as\u00ed como en la preparaci\u00f3n del desayuno del d\u00eda siguiente, viernes 22.\u00a0\u00a0Para el desayuno llevar\u00e9 unas filloas reci\u00e9n hechitas y leche de arroz, para todos aquellos &#171;marcheros-cel\u00edacos&#187; que vengan (yo soy cel\u00edaca y , en casos as\u00ed, siempre tengo presente la cantidad de personas que no pueden comer seg\u00fan qu\u00e9 alimentos).&#187;</em></p>\n<p>A lo largo del d\u00eda, a medida que podamos, iremos acerc\u00e1ndonos a darles la bienvenida a las <strong>11.30 am</strong> en el \u00e1gora de la bilblioteca Miguel Hern\u00e1ndez, y por la tarde a la Asamblea Popular Extraordinaria que se celebrar\u00e1 a las\u00a0<strong>20.00h</strong> en el mismo lugar.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Ma\u00f1ana, jueves 21, llega a Villalba la Marcha Popular Indignada,\u00a0que comenz\u00f3 el 19 de Junio desde varias ciudades y que llegar\u00e1 el 23 a Madrid. Queremos que, a su paso por Villalba, se sientan apoyados y\u00a0como en casa. \u00bfQu\u00e9 podemos &hellip; <a href=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/07/20/bienvenida-a-la-marcha-indignada-en-villalba/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 621,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/196"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/621"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=196"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 9,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/196/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 204,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/196/revisions/204"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=196"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=196"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=196"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 202,
        "date": "2011-07-20T19:05:59",
        "date_gmt": "2011-07-20T17:05:59",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchaindignados.jpg"
        },
        "modified": "2011-07-20T19:05:59",
        "modified_gmt": "2011-07-20T17:05:59",
        "slug": "marchaindignados",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/marchaindignados/",
        "title": {
            "rendered": "marchaindignados"
        },
        "author": 621,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchaindignados.jpg'><img width=\"217\" height=\"300\" src=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchaindignados-217x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchaindignados-217x300.jpg 217w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchaindignados-743x1024.jpg 743w\" sizes=\"(max-width: 217px) 100vw, 217px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "2540",
            "height": "3499",
            "hwstring_small": "height='96' width='69'",
            "file": "2011/07/marchaindignados.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "marchaindignados-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchaindignados-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "marchaindignados-217x300.jpg",
                    "width": "217",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchaindignados-217x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "marchaindignados-743x1024.jpg",
                    "width": "743",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchaindignados-743x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "marchaindignados-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchaindignados-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "marchaindignados.jpg",
                    "width": 2540,
                    "height": 3499,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchaindignados.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchaindignados.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/202"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/621"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=202"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 199,
        "date": "2011-07-20T18:55:47",
        "date_gmt": "2011-07-20T16:55:47",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?p=199"
        },
        "modified": "2011-07-20T18:55:47",
        "modified_gmt": "2011-07-20T16:55:47",
        "slug": "asamblea-del-19-de-julio-jornada-de-trabajo",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/07/20/asamblea-del-19-de-julio-jornada-de-trabajo/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea del 19 de Julio: jornada de trabajo"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Para los que no os pudisteis pasar&#8230; os contamos que el martes 19 de Julio en lugar de celebrar la Asamblea Popular que normalmente tiene lugar en la plaza, dedicamos esas horas a trabajar conjuntamente en la creaci\u00f3n de una pancarta con el texto: &#171;ASAMBLEA POPULAR BECERRIL\u00a0&#8211; 15M&#187;&#8230; ya podemos dejar constancia de\u00a0nuestra presencia en cualquier acto que se organice :\u00b7)<br />\nNinguno nos acordamos de llevar c\u00e1mara, as\u00ed que no hay documento gr\u00e1fico, \u00a0pero\u00a0os cuento que\u00a0se cre\u00f3 un ambiente altamente\u00a0motivador y gratificante. Por otro lado, estar en la plaza trabajando demostr\u00f3, a los ojos de todos lo que por all\u00ed pasaron,\u00a0que el 15M sigue vivo y coleando.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Para los que no os pudisteis pasar&#8230; os contamos que el martes 19 de Julio en lugar de celebrar la Asamblea Popular que normalmente tiene lugar en la plaza, dedicamos esas horas a trabajar conjuntamente en la creaci\u00f3n de una &hellip; <a href=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/07/20/asamblea-del-19-de-julio-jornada-de-trabajo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 621,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/199"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/621"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=199"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/199/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 200,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/199/revisions/200"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=199"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=199"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=199"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 189,
        "date": "2011-07-13T16:27:47",
        "date_gmt": "2011-07-13T14:27:47",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CARTELMARCHA_web.jpg"
        },
        "modified": "2011-07-13T16:27:47",
        "modified_gmt": "2011-07-13T14:27:47",
        "slug": "cartelmarcha_web",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/06/15/38/cartelmarcha_web/",
        "title": {
            "rendered": "CARTELMARCHA_web"
        },
        "author": 97,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CARTELMARCHA_web.jpg'><img width=\"211\" height=\"300\" src=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CARTELMARCHA_web-211x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CARTELMARCHA_web-211x300.jpg 211w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CARTELMARCHA_web.jpg 595w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "595",
            "height": "842",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2011/06/CARTELMARCHA_web.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "CARTELMARCHA_web-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CARTELMARCHA_web-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "CARTELMARCHA_web-211x300.jpg",
                    "width": "211",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CARTELMARCHA_web-211x300.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "CARTELMARCHA_web-595x198.jpg",
                    "width": "595",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CARTELMARCHA_web-595x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "CARTELMARCHA_web.jpg",
                    "width": 595,
                    "height": 842,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CARTELMARCHA_web.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 38,
        "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CARTELMARCHA_web.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/189"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/97"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=189"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 188,
        "date": "2011-07-13T16:12:26",
        "date_gmt": "2011-07-13T14:12:26",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CARTEL-MARCHA_bja1.pdf"
        },
        "modified": "2011-07-13T16:12:26",
        "modified_gmt": "2011-07-13T14:12:26",
        "slug": "cartel-marcha_bja-2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/06/15/38/cartel-marcha_bja-2/",
        "title": {
            "rendered": "CARTEL-MARCHA_bja"
        },
        "author": 97,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CARTEL-MARCHA_bja1.pdf'>CARTEL-MARCHA_bja</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>CARTEL-MARCHA_bja</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 38,
        "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CARTEL-MARCHA_bja1.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/188"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/97"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=188"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 187,
        "date": "2011-07-13T16:11:05",
        "date_gmt": "2011-07-13T14:11:05",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CARTEL-MARCHA_bja.pdf"
        },
        "modified": "2011-07-13T16:11:05",
        "modified_gmt": "2011-07-13T14:11:05",
        "slug": "cartel-marcha_bja",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/06/15/38/cartel-marcha_bja/",
        "title": {
            "rendered": "CARTEL-MARCHA_bja"
        },
        "author": 97,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CARTEL-MARCHA_bja.pdf'>CARTEL-MARCHA_bja</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>CARTEL-MARCHA_bja</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 38,
        "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CARTEL-MARCHA_bja.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/187"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/97"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=187"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 179,
        "date": "2011-07-06T19:40:01",
        "date_gmt": "2011-07-06T17:40:01",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?p=179"
        },
        "modified": "2011-07-06T19:44:00",
        "modified_gmt": "2011-07-06T17:44:00",
        "slug": "acta-de-la-asamblea-del-6-de-julio",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/07/06/acta-de-la-asamblea-del-6-de-julio/",
        "title": {
            "rendered": "Acta de la Asamblea del 6 de Julio"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Lugar: Plaza del pueblo. <strong>Somos 19 ciudadanos.</strong></p>\n<p><strong>ORDEN DEL D\u00cdA:</strong></p>\n<p><strong>1. Resumen del pleno del 30 de Junio</strong><br />\n<strong>2. Convocatorias de huelga en Alpedrete</strong><br />\n<strong>3. Resumen de consensos y puesta en marcha de los mismos </strong><br />\n<strong>4. Propuesta para crear un interlocutor oficial con los organismos </strong><br />\n<strong>5. Informaci\u00f3n acerca de la legislaci\u00f3n local<br />\n6. Acceso a los presupuestos<br />\n7. Marcha Popular Indignada</strong></p>\n<p><strong>1. Resumen del pleno del 30 de Junio</strong></p>\n<p>Se informa de lo tratado en el pleno (a la vez se hace hincapi\u00e9 en la necesidad de una mayor asistencia por nuestra parte):</p>\n<ul>\n<li>Se anuncia una bajada de sueldos para los 6 concejales con plena dedicaci\u00f3n que pasan de cobrar 2.200\u20ac a 2.000\u20ac al mes (el de festejos, no se sabe por qu\u00e9, no cobra) y para el alcalde que pasa de cobrar 4.400\u20ac a 4.000\u20ac al mes. Los concejales de la oposici\u00f3n cobrar\u00e1n 45\u20ac por asistencia a pleno.<!--more--></li>\n<li>Los plenos ser\u00e1n cada dos meses en lugar de cada tres (por imperativo legal). Se convocan para el primer s\u00e1bado del mes que corresponda, a las 12:00. El pr\u00f3ximo ser\u00eda el 6 de Agosto.</li>\n<li>Se establecen 3 comisiones: Econom\u00eda, Obras y Servicios e Inform\u00e1tica, Urbanismo y Medio Ambiente.</li>\n<li>El pleno extraordinario solicitado para explicar lo sucedido en la toma de posesi\u00f3n (el alcalde pide participaci\u00f3n ciudadana y posteriormente no permite r\u00e9plicas) es denegado.</li>\n<li>En este pleno tampoco hay turno de r\u00e9plica.</li>\n<li>El concejal de Izquierda Unida solicita publicar la fecha del pleno as\u00ed como el orden del d\u00eda con mayor antelaci\u00f3n. De igual modo solicita poder acudir a las comisiones previas al pleno asistido por compa\u00f1eros. Actualmente no se contempla la asistencia de nadie excepto concejales pero el alcalde habla de estudiar la propuesta.</li>\n</ul>\n<p>Con respecto a la participaci\u00f3n ciudadana una compa\u00f1era informa de que el ayuntamiento puede convocar plenos ordinarios avisando incluso con dos d\u00edas de antelaci\u00f3n (en los extraordinarios, si son urgentes, no es necesario respetar este plazo). Se habla de que este plazo es cort\u00edsimo y es necesario solicitar una ampliaci\u00f3n. Se consens\u00faa estudiar las v\u00edas para solicitarlo.</p>\n<p>Tambi\u00e9n se habla de agrupar propuestas que recojan, desde la comisi\u00f3n de local, los peque\u00f1os descontentos que afectan a los vecinos: baches, limpieza, tala de \u00e1rboles, vados, etc. Se recalca la importancia de utilizar los d\u00edas de mercadillo para establecer un punto de comunicaci\u00f3n con los vecinos.</p>\n<p><strong>2. Convocatorias de huelga en Alpedrete</strong></p>\n<p>Se informa de la acci\u00f3n emprendida por la Asamblea del pueblo de Alpedrete que convoca una manifestaci\u00f3n contra la subida de sueldos a la Alcaldesa y Concejales y a favor de plenos municipales participativos con turno de palabra para los vecinos. \u00a0Se propone contemplar acciones parecidas en Becerril.</p>\n<p><strong>3. Resumen de consensos y puesta en marcha de los mismos</strong></p>\n<p>Se habla de la necesidad de activar las propuestas a trav\u00e9s de acciones. Para ello nos comprometemos a traer a la pr\u00f3xima asamblea el resumen de las propuestas consensuadas hasta la fecha.</p>\n<p><strong>4. Propuesta para crear un interlocutor oficial con los organismos</strong></p>\n<p>Se informa de las dudas que genera entre algunas personas afines al movimiento 15m, la inexistencia de interlocutores que trasladen las propuestas a los organismos oficiales. Frente a esto se recuerda que la estructura asamblearia es horizontal para evitar la aparici\u00f3n de l\u00edderes que controlen el movimiento (los interlocutores somos cada uno de nosotros a trav\u00e9s de las comisiones sin centrarse en figura alguna).</p>\n<p><strong>5. Informaci\u00f3n acerca de la legislaci\u00f3n local</strong></p>\n<p>Se informa de que existe una <a href=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/07/LeyAdministracionLocalCAM.pdf\">ley b\u00e1sica de Administraci\u00f3n Local de la CAM</a> que remite a la creaci\u00f3n de leyes locales espec\u00edficas para cada Ayuntamiento (en el caso de Becerril no existen). Esta informaci\u00f3n as\u00ed como la referente al <a href=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/07/RD_2568_1986.pdf\">decreto que regula el funcionamiento de las entidades locales</a> se pueden consultar en la secci\u00f3n Documentaci\u00f3n Interesante o pinchando en cada uno de los enlaces en este p\u00e1rrafo.</p>\n<p>Se propone solicitar al Ayuntamiento la creaci\u00f3n de un conjunto de leyes espec\u00edfico, incluyendo una mayor participaci\u00f3n vecinal. A definir.</p>\n<p><strong>6. Acceso a los presupuestos</strong></p>\n<p>Se consens\u00faa pedir al Ayuntamiento la publicaci\u00f3n de los presupuestos en la web para facilitar su acceso y posterior an\u00e1lisis. As\u00ed mismo se informa de que a estas alturas no est\u00e1n aprobados los presupuestos del 2011.</p>\n<p><strong>7. Marcha Popular Indignada</strong></p>\n<p>Se recuerda que el pr\u00f3ximo d\u00eda 23 llega a Madrid (pasar\u00e1n por Villalba el 21) la Marcha Popular indignada que comenz\u00f3 el 19 de Junio desde varias ciudades. Se pide colaboraci\u00f3n para apoyar la marcha con la creaci\u00f3n de pancartas, llevando comida o como cada uno quiera ayudar. Se consens\u00faa estudiar las propuestas en la pr\u00f3xima asamblea para llegar a tiempo con las acciones.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Lugar: Plaza del pueblo. Somos 19 ciudadanos. ORDEN DEL D\u00cdA: 1. Resumen del pleno del 30 de Junio 2. Convocatorias de huelga en Alpedrete 3. Resumen de consensos y puesta en marcha de los mismos 4. Propuesta para crear un &hellip; <a href=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/07/06/acta-de-la-asamblea-del-6-de-julio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 621,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            5
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/179"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/621"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=179"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/179/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 185,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/179/revisions/185"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=179"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=179"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=179"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 175,
        "date": "2011-07-06T19:34:09",
        "date_gmt": "2011-07-06T17:34:09",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/07/RD_2568_1986.pdf"
        },
        "modified": "2011-07-06T19:34:09",
        "modified_gmt": "2011-07-06T17:34:09",
        "slug": "rd_2568_1986",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/rd_2568_1986/",
        "title": {
            "rendered": "RD_2568_1986"
        },
        "author": 621,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/07/RD_2568_1986.pdf'>RD_2568_1986</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>RD_2568_1986</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": null,
        "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/07/RD_2568_1986.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/175"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/621"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=175"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 173,
        "date": "2011-07-06T19:29:04",
        "date_gmt": "2011-07-06T17:29:04",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/07/LeyAdministracionLocalCAM.pdf"
        },
        "modified": "2011-07-06T19:29:04",
        "modified_gmt": "2011-07-06T17:29:04",
        "slug": "leyadministracionlocalcam",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/leyadministracionlocalcam/",
        "title": {
            "rendered": "LeyAdministracionLocalCAM"
        },
        "author": 621,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/07/LeyAdministracionLocalCAM.pdf'>LeyAdministracionLocalCAM</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>LeyAdministracionLocalCAM</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": null,
        "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/07/LeyAdministracionLocalCAM.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/173"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/621"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=173"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 162,
        "date": "2011-07-06T13:05:28",
        "date_gmt": "2011-07-06T11:05:28",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?page_id=162"
        },
        "modified": "2011-07-08T09:25:01",
        "modified_gmt": "2011-07-08T07:25:01",
        "slug": "difusion-en-red",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/documentacion-interesante/difusion-en-red/",
        "title": {
            "rendered": "Difusi\u00f3n en Red"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><em>Este es un esquema de las herramientas de comunicaci\u00f3n que utilizamos tanto en la <strong>Asamblea de Becerril de la Sierra </strong>como en <strong>Acampada Sol</strong>.<br />\n</em></p>\n<h3>Difusi\u00f3n Local Becerril de la Sierra</h3>\n<p>Tenemos un <strong>blog</strong>:</p>\n<ol>\n<li><a href=\"https://madrid.tomalaplaza.net/\">becerril.tomalosbarrios.net</a>:   informaci\u00f3n, noticias y convocatorias de la Asamblea de Becerril\u00a0 y de las distintas comisiones y grupos de trabajo.</li>\n</ol>\n<p>En  relaci\u00f3n a la difusi\u00f3n en\u00a0 <strong>redes sociales</strong>:</p>\n<ul>\n<li>Twitter: La gen\u00e9ricas del movimiento, sin cuenta propia en Becerril. cuentas <a href=\"https://twitter.com/#%21/acampadasol\">@acampadasol</a> (espa\u00f1ol) y <a href=\"https://twitter.com/#%21/takethesquare\">@takethesquare</a> (ingl\u00e9s)</li>\n<li>Facebook: comunidad <span style=\"color: #888888\">#tomalosbarrios &#8211; Becerril de la Sierra</span></li>\n<li><span style=\"color: #888888\">N-1. Red social del movimiento: </span>https://n-1.cc/pg/groups/452642/grupo-becerril-de-la-sierra-15m/</li>\n</ul>\n<h3>Comunicaci\u00f3n externa (difusi\u00f3n)</h3>\n<p>Tenemos tres <strong>blogs</strong>:</p>\n<ol>\n<li><a href=\"https://madrid.tomalaplaza.net/\">madrid.tomalaplaza.net</a>:  informaci\u00f3n, noticias y convocatorias de la Asamblea General de  Acampada Sol y de las distintas comisiones y grupos de trabajo.</li>\n<li><a href=\"https://actasmadrid.tomalaplaza.net/\">actasmadrid.tomalaplaza.net</a>: actas de las asambleas generales y de grupos de trabajo y comisiones.</li>\n<li><a href=\"https://madrid.tomalosbarrios.net/\">madrid.tomalosbarrios.net</a>: informaci\u00f3n, noticias, convocatorias y actas de las asambleas de barrios y pueblos de Madrid.</li>\n</ol>\n<p>En la Comisi\u00f3n de Difusi\u00f3n en Red (que antes era una subcomisi\u00f3n de  Comunicaci\u00f3n) estamos pendientes de todo lo que se publica y le damos  difusi\u00f3n desde <strong>redes sociales</strong>:</p>\n<ul>\n<li>Twitter: cuentas <a href=\"https://twitter.com/#%21/acampadasol\">@acampadasol</a> (espa\u00f1ol) y <a href=\"https://twitter.com/#%21/takethesquare\">@takethesquare</a> (ingl\u00e9s)</li>\n<li>Facebook: comunidades <a href=\"http://www.facebook.com/acampadasol\">Acampada Sol</a> (sobre la acampada y sus asambleas), <a href=\"http://www.facebook.com/SpanishRevolution\">Spanish Revolution </a>(sobre el movimiento en general) y <a href=\"http://www.facebook.com/Take.the.Square\">Take the Square</a> (sobre la internacionalizaci\u00f3n del movimiento).</li>\n</ul>\n<p>Desde la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n, subcomisiones o grupos afines coordinados tambi\u00e9n se trabaja en la creaci\u00f3n de <strong>contenidos propios</strong>.</p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/directo-radio/\">Radio \u00c1gora Sol</a></li>\n<li><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/periodico-15m-news/\">Peri\u00f3dico 15MNews</a></li>\n<li><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/tv/\">TV y streaming</a></li>\n<li><a href=\"http://www.youtube.com/user/spanishrevolutionsol\">V\u00eddeos</a></li>\n<li><a href=\"http://www.flickr.com/photos/63079840@N07/\">Fotograf\u00eda</a></li>\n</ul>\n<p>Ayuda:</p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/06/publicacion_en_blogs_acampdasol_v2.pdf\">Manual de publicaci\u00f3n en madrid.tomalaplaza.net y actasmadrid.tomalaplaza.net (PDF)</a></li>\n<li><a href=\"http://hacksol.tomalaplaza.net/cronologia-de-las-redes-el-movimiento-15m/\">Cronolog\u00eda de las redes y nodos del Movimiento 15M</a></li>\n<li><a href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/contacto-con-asambleas-locales/\">Contacto de las asambleas de los barrios con la Comisi\u00f3n de Barrios</a></li>\n</ul>\n<h3>Comunicaci\u00f3n interna (coordinaci\u00f3n)</h3>\n<p>Para comunicarnos internamente entre participantes de grupos y comisiones, proponemos las siguientes herramientas:</p>\n<ul>\n<li> Listas de correo. Su direcci\u00f3n es  [nombredelacomisi\u00f3nogrupo]@listas.tomalaplaza.net o  [nombredelbarrio]@listas.tomalosbarrios.net. Para los grupos y  comisiones de Acampada Sol se abren desde Hacksol, para los barrios en  la Comisi\u00f3n de Barrios.</li>\n<li>N-1.cc. Parte del proyecto Lorea, para crear redes sociales libres, seguras y autogestionadas en internet. Existen los grupos <a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/129071/acampadasol/\">Acampada Sol</a> y <a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/130764/acampadasolgrupos-de-trabajo/\">Grupos de trabajo</a>,  con sus subgrupos correspondientes. Muchas otras acampadas, asambleas  de barrios y colectivos vinculados al 15M tambi\u00e9n utilizan N-1.</li>\n</ul>\n<p>Importante sobre grupos en N-1: los grupos los administra Coordinaci\u00f3n Interna utilizando el perfil <a href=\"https://n-1.cc/pg/profile/acampadasoln1\">acampadasoln1</a>.  Para certificar que un grupo de trabajo est\u00e1 realmente vinculado a la  Acampada Sol y a su Asamblea General, f\u00edjate en que haya sido creado por  ese perfil (cualquier persona podr\u00eda abrir un grupo en N-1, salt\u00e1ndose  la transparencia y horizontalidad asamblearias). Si necesitas abrir un  grupo para tu comisi\u00f3n o grupo de trabajo, ponte en contacto con  Coordinaci\u00f3n Interna.</p>\n<p>Ayuda:</p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://hacksol.tomalaplaza.net/2011/05/29/listas-de-correo-uso-y-administracion/\">Manual de administraci\u00f3n de listas</a></li>\n<li><a href=\"https://n-1.cc/pg/dokuwiki/9394/doku.php?id=manual_rapido_para_grupos\">Manual r\u00e1pido para entrar en los grupos de N-1/Lorea</a></li>\n<li><a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/9394/help/\">Grupo de Ayuda</a> en N-1 (con un foro donde hacer preguntas y otros recursos)</li>\n<li><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=Il2xKzEQWDg\">Videotutorial N-1</a></li>\n<li><a href=\"https://network.takethesquare.net/pg/file/sumepablo/read/10427/manual-de-uso-de-la-red-social\">Manual de N-1 en pdf</a> (hecho por la Asamblea de Parla)</li>\n<li><a href=\"https://n-1.cc/pg/expages/read/About/\">Acerca de N-1 y Lorea</a></li>\n</ul>\n<h3>\u00bfPreguntas?</h3>\n<ul>\n<li>Para dudas sobre contenidos y publicaci\u00f3n web, contacta con la Comisi\u00f3n de Difusi\u00f3n en Red: <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/com/rrss.sol@listas.tomalaplaza.net\">rrss.sol@listas.tomalaplaza.net</a>. Estas son <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/06/29/nueva-comision-difusion-en-red/\">sus funciones</a>.</li>\n<li>Para la administraci\u00f3n del grupo Acampada Sol y sus subgrupos en N-1, p\u00e1sate por Coordinaci\u00f3n Interna o escribe a <a href=\"mailto:coordinacion.acampada.sol@gmail.com\" target=\"_blank\">coordinacion.acampada.sol@gmail.com</a>.</li>\n<li>Para soporte t\u00e9cnico, escribe a <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/com/hacksol@tomalaplaza.net\">hacksol@tomalaplaza.net</a> o mira la <a href=\"http://hacksol.tomalaplaza.net/hacksol-cuestiones-de-procedimiento/\">organizaci\u00f3n de Hacksol</a>.</li>\n<li>Para informaci\u00f3n sobre herramientas de comunicaci\u00f3n para las asambleas de barrios, mira en <a href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/\">http://madrid.tomalosbarrios.net/</a> (los contactos est\u00e1n en la columna de la derecha).</li>\n<li>Si eres periodista y quieres hacer un reportaje sobre c\u00f3mo nos comunicamos: <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/com/medios@spanishrevolution.net\">medios@spanishrevolution.net</a></li>\n</ul>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Este es un esquema de las herramientas de comunicaci\u00f3n que utilizamos tanto en la Asamblea de Becerril de la Sierra como en Acampada Sol. Difusi\u00f3n Local Becerril de la Sierra Tenemos un blog: becerril.tomalosbarrios.net: informaci\u00f3n, noticias y convocatorias de la &hellip; <a href=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/documentacion-interesante/difusion-en-red/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 97,
        "featured_media": 0,
        "parent": 46,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/162"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/97"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=162"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/162/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 186,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/162/revisions/186"
                }
            ],
            "up": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/46"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=162"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 153,
        "date": "2011-06-30T13:49:29",
        "date_gmt": "2011-06-30T11:49:29",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?p=153"
        },
        "modified": "2011-06-30T13:50:41",
        "modified_gmt": "2011-06-30T11:50:41",
        "slug": "acta-de-la-asamblea-del-28-de-junio",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/06/30/acta-de-la-asamblea-del-28-de-junio/",
        "title": {
            "rendered": "Acta de la Asamblea del 28 de Junio"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Lugar: Plaza del pueblo. <strong>Somos 20 ciudadanos.<br />\n</strong></p>\n<p><strong>ORDEN DEL D\u00cdA:</strong></p>\n<p><strong>1. Familias con problemas</strong><br />\n<strong>2. Tema Legal-penal de la Crisis</strong><br />\n<strong>3. Pleno en el Ayuntamiento</strong><br />\n<strong>4. </strong><strong>Dudas varias</strong><strong> </strong><br />\n<strong>5. </strong><strong>Marchas Anticrisis</strong><br />\n<strong> </strong></p>\n<p><strong>1. </strong><strong>Familias con problemas</strong></p>\n<p>Se nos plantean dos casos de familias de inmigrantes con graves problemas en la actualidad en el pueblo. Hay un grupo de personas ayud\u00e1ndoles y plantean la posibilidad de encontrar un alquiler barato para una familia con 5 hijos que se comprometen a pagar un precio razonable.</p>\n<p>Se habla de otro caso una chica con una ni\u00f1a en la calle con necesidad de aprendizaje de Espa\u00f1ol.</p>\n<p><strong>2. Tema Legal-penal de la Crisis</strong></p>\n<p>Un compa\u00f1ero expone ideas a cerca de la responsabilidad de Agencias de calificaci\u00f3n, bancos y la resoluci\u00f3n de la crisis. Se habla de la manipulaci\u00f3n de los medios que evitan que salgan a la luz temas comprometidos.</p>\n<p>Un compa\u00f1ero propone la creaci\u00f3n de un mural colectivo con la organizaci\u00f3n de &#171;Los mercados&#187; para difundir esta idea.</p>\n<p><strong>3. Pleno en el Ayuntamiento</strong></p>\n<p>El Jueves 30 de Junio, practicamente sin avisar se convoca pleno en el Ayuntamiento. Se decide asistir todo el que pueda. Se expone la necesidad de conocer la ley de administraci\u00f3n local para asuntos como la solicitud de\u00a0 turno de palabra en un pleno.<strong></strong></p>\n<p><strong>4. </strong><strong>Dudas varias</strong><strong></strong></p>\n<p>Se resuelven dudas surgidas como el contenido de algunos correos recibidos.</p>\n<p>Surge la necesidad de establecer en cada reuni\u00f3n la asistencia a las Asambleas de Pueblos en Sol cada Domingo\u00a0 a las 7p.m. De forma voluntaria se intentar\u00e1 asistir.</p>\n<p>De igual modo, se consens\u00faa la creaci\u00f3n de cuentas de correo para cada comisi\u00f3n, con el fin de agilizar las actividades.</p>\n<p>Con el fin de tener presente las peticiones de cada ciudadano, se consens\u00faa la creaci\u00f3n de una tabla de puntos a tratar que se iniciar\u00e1 en la siguiente Asamblea.</p>\n<p><strong>5. </strong><strong>Marchas Anticrisis</strong></p>\n<p>Se habla de las marchas que est\u00e1n recorriendo el pa\u00eds en la actualidad con el fin de fomentar el conocimiento del movimiento 15M en las zonas rurales. Se recuerda que el dia 20 de Julio estar\u00e1 en collado Villalba y se propone ayudar en temas de log\u00edstica.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Lugar: Plaza del pueblo. Somos 20 ciudadanos. ORDEN DEL D\u00cdA: 1. Familias con problemas 2. Tema Legal-penal de la Crisis 3. Pleno en el Ayuntamiento 4. Dudas varias 5. Marchas Anticrisis 1. Familias con problemas Se nos plantean dos casos &hellip; <a href=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/06/30/acta-de-la-asamblea-del-28-de-junio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 97,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            5
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/153"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/97"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=153"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/153/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 157,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/153/revisions/157"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=153"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=153"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=153"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 133,
        "date": "2011-06-29T09:53:27",
        "date_gmt": "2011-06-29T07:53:27",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?p=133"
        },
        "modified": "2011-06-29T09:53:27",
        "modified_gmt": "2011-06-29T07:53:27",
        "slug": "pleno-en-el-ayuntamiento",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/06/29/pleno-en-el-ayuntamiento/",
        "title": {
            "rendered": "Pleno en el Ayuntamiento!"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Con muy poca antelaci\u00f3n nos hemos enterado de que el pr\u00f3ximo Jueves d\u00eda 30 de Junio a las 9 de la ma\u00f1ana se ha convocado Pleno en el Ayuntamiento, donde se tratar\u00e1n temas como nombramientos diversos, equipo de gobierno, organizaci\u00f3n de plenos y dem\u00e1s&#8230;</p>\n<p>All\u00ed estaremos!</p>\n<p><img class=\"alignleft\" src=\"http://www.btzentro.es/wp-content/uploads/2009/08/logo_becerril_cabecera.jpg\" alt=\"\" width=\"283\" height=\"166\" /></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Con muy poca antelaci\u00f3n nos hemos enterado de que el pr\u00f3ximo Jueves d\u00eda 30 de Junio a las 9 de la ma\u00f1ana se ha convocado Pleno en el Ayuntamiento, donde se tratar\u00e1n temas como nombramientos diversos, equipo de gobierno, organizaci\u00f3n &hellip; <a href=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/06/29/pleno-en-el-ayuntamiento/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 97,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/133"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/97"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=133"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/133/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 136,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/133/revisions/136"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=133"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=133"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=133"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 127,
        "date": "2011-06-28T11:33:38",
        "date_gmt": "2011-06-28T09:33:38",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?p=127"
        },
        "modified": "2011-06-28T11:33:38",
        "modified_gmt": "2011-06-28T09:33:38",
        "slug": "periodico-del-15m",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/06/28/periodico-del-15m/",
        "title": {
            "rendered": "Peri\u00f3dico del 15M!"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>De momento ya son 3 los n\u00fameros de esta publicaci\u00f3n, francamente interesante.<br />\nSer\u00eda una buena idea empezar a distribuir..</p>\n<p><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/periodico-15m-news/\"><img class=\"alignleft\" src=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/06/15m-news-300x97.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"97\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>De momento ya son 3 los n\u00fameros de esta publicaci\u00f3n, francamente interesante. Ser\u00eda una buena idea empezar a distribuir.. &nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 97,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/127"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/97"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=127"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/127/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 131,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/127/revisions/131"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=127"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=127"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=127"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 116,
        "date": "2011-06-28T00:50:02",
        "date_gmt": "2011-06-27T22:50:02",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?page_id=116"
        },
        "modified": "2011-07-13T16:32:46",
        "modified_gmt": "2011-07-13T14:32:46",
        "slug": "material-para-imprimir",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/material-para-imprimir/",
        "title": {
            "rendered": "Material para imprimir"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Pinchad en los links para descargar los archivos e imprimirlos. Difundir la asamblea y las acciones es tarea de tod@s.</p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel_BecerrilAsamblea.jpg\">Cartel en tama\u00f1o folio anunciando la Asamblea de Becerril</a></li>\n<li><a href=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/octavillas.jpg\">Octavillas en tama\u00f1o folio para recortar en 4 piezas</a></li>\n<li><a href=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/instancia.jpg\">Instancia de entrada al Ayuntamiento</a></li>\n<li><a href=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CARTELMARCHA_web.jpg\">Cartel marchas indigandas</a></li>\n</ul>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Pinchad en los links para descargar los archivos e imprimirlos. Difundir la asamblea y las acciones es tarea de tod@s. Cartel en tama\u00f1o folio anunciando la Asamblea de Becerril Octavillas en tama\u00f1o folio para recortar en 4 piezas Instancia de &hellip; <a href=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/material-para-imprimir/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 621,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/116"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/621"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=116"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 11,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/116/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 193,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/116/revisions/193"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=116"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 120,
        "date": "2011-06-28T00:47:42",
        "date_gmt": "2011-06-27T22:47:42",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/octavillas.jpg"
        },
        "modified": "2011-06-28T00:47:42",
        "modified_gmt": "2011-06-27T22:47:42",
        "slug": "octavillas",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/octavillas/",
        "title": {
            "rendered": "octavillas"
        },
        "author": 621,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/octavillas.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/octavillas-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/octavillas-212x300.jpg 212w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/octavillas-724x1024.jpg 724w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/octavillas.jpg 827w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "827",
            "height": "1169",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2011/06/octavillas.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "octavillas-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/octavillas-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "octavillas-212x300.jpg",
                    "width": "212",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/octavillas-212x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "octavillas-724x1024.jpg",
                    "width": "724",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/octavillas-724x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "octavillas-827x198.jpg",
                    "width": "827",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/octavillas-827x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "octavillas.jpg",
                    "width": 827,
                    "height": 1169,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/octavillas.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/octavillas.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/120"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/621"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=120"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 109,
        "date": "2011-06-27T22:29:24",
        "date_gmt": "2011-06-27T20:29:24",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?page_id=109"
        },
        "modified": "2011-11-17T21:02:14",
        "modified_gmt": "2011-11-17T19:02:14",
        "slug": "actas",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/actas/",
        "title": {
            "rendered": "Actas"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Pincha en cada acta para ver el contenido completo.</p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/2011/06/30/acta-de-la-asamblea-del-28-de-junio/\">Acta Martes 28 de Junio 2011</a></li>\n<li><a href=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/2011/06/26/acta-martes-21-de-junio-2011/\">Acta Martes 21 de Junio 2011</a></li>\n<li><a href=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/2011/06/17/asamblea-14-de-junio-de-2011-06-14/\">Acta Martes 14 Junio 2011</a></li>\n<li><a href=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/2011/06/14/acta-martes-7-junio-2011/\">Acta Martes 7 Junio 2011</a></li>\n<li><a href=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/2011/11/17/asamblea-16-de-noviembre-de-2011/\">Acta Mi\u00e9rcoles 16 noviembre 2011</a></li>\n</ul>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Pincha en cada acta para ver el contenido completo. Acta Martes 28 de Junio 2011 Acta Martes 21 de Junio 2011 Acta Martes 14 Junio 2011 Acta Martes 7 Junio 2011 Acta Mi\u00e9rcoles 16 noviembre 2011</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 621,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/109"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/621"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=109"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 7,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/109/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 167,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/109/revisions/167"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=109"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 103,
        "date": "2011-06-26T23:18:16",
        "date_gmt": "2011-06-26T21:18:16",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?p=103"
        },
        "modified": "2011-06-27T22:34:34",
        "modified_gmt": "2011-06-27T20:34:34",
        "slug": "acta-martes-21-de-junio-2011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/06/26/acta-martes-21-de-junio-2011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Martes 21 de Junio 2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Lugar: Plaza del pueblo. <strong>Somos 26.</strong></p>\n<p><strong>ORDEN DEL D\u00cdA:</strong></p>\n<p><strong>1. Manifestaci\u00f3n del domingo pasado 19J</strong><br />\n<strong>2. TV Sol</strong><br />\n<strong>3. Resumen de objetivos de las comisiones</strong><br />\n<strong>4. Stop deshaucios</strong><br />\n<strong>5. Marchas del 23J</strong><br />\n<strong>6. Refer\u00e9ndum 15 de Octubre</strong></p>\n<p><strong>1. Manifestaci\u00f3n del domingo pasado 19J</strong></p>\n<p>Los que pudimos estar informamos a los dem\u00e1s. Fue una manifestaci\u00f3n numerosa en<br />\nla que hubo mucho respeto. Destac\u00f3 ver gente de todas las edades y familias completas. Fue emocionante ver c\u00f3mo las distintas marchas se iban uniendo. No pudimos llegar a las Cortes, nos quedamos al final del Paseo del Prado porque no se pod\u00eda ni entrar en Neptuno de tanta gente que \u00e9ramos.</p>\n<p>A prop\u00f3sito de la manifestaci\u00f3n estuvimos comentando la manipulaci\u00f3n de los medios<br />\nsobre el 19J en particular y el movimiento en general. Medios de comunicaci\u00f3n alternativos<br />\ny mantener una actitud como la actual por parte del movimiento parecen la \u00fanica forma de<br />\ncontrarrestar la manipulaci\u00f3n.</p>\n<p>Qued\u00f3 tambi\u00e9n como reflexi\u00f3n para la asamblea las propuestas que se corearon en la<br />\nmanifestaci\u00f3n sobre una huelga general relacionada con el pacto del euro, dada la implicaci\u00f3n directa que \u00e9ste tiene sobre las condiciones futuras de los trabajadores.</p>\n<p><strong>2. TV Sol</strong></p>\n<p>Se ha recibido informaci\u00f3n sobre la TV de Sol. Se solicita desde \u00e9sta que si estamos<br />\ndispuestos a colaborar documentando gr\u00e1ficamente las asambleas. Se dispone de medios<br />\ndom\u00e9sticos de grabaci\u00f3n y se apoya por unanimidad participar. Al final de la asamblea se<br />\ngraba la lectura del acta con este fin.</p>\n<p><strong>3. Resumen de objetivos de las comisiones</strong></p>\n<p>Comunicaci\u00f3n: Sus objetivos son difundir los objetivos y acciones de la Asamblea de Becerril y del movimiento 15M, as\u00ed como alimentarse de las demandas e inquietudes populares.<br />\nSe proponen crear un \u201cbanco de recursos\u201d con todo el material que se va recopilando y<br />\ngenerando, as\u00ed como reordenar/facilitar el blog. Se propone hacer camisetas.</p>\n<p>Local: el objetivo es el an\u00e1lisis de las problem\u00e1ticas e inquietudes locales para encontrar<br />\nsoluciones. El mecanismo inicial ser\u00e1n lo \u201cbuzones del ciudadano\u201d que votamos y aprobamos por unanimidad que se colocar\u00edan en todos los sitios p\u00fablicos de Becerril: Ayuntamiento, Polideportivo, Centro de Salud y Casa de la Cultura. Se vota y aprueba la participaci\u00f3n en el mercadillo como forma de difusi\u00f3n itinerante. Existe debate sobre si es necesario pedir permiso. Se reflexiona sobre que estamos siempre acostumbrados a pedir permiso y que en cualquier caso y dado que no se trata de ninguna actividad comercial y adem\u00e1s es itinerante,<br />\nno se ve en principio la necesidad. \u00c1ngeles propone que esta labor de difusi\u00f3n-feedback<br />\npopular se desligue del mercadillo y contemple la participaci\u00f3n de asambleas de otros<br />\npueblos. Se valora la propuesta pero se sugiere trasladarla a alguna reuni\u00f3n comarcal en la<br />\nque se proponga a Becerril como sede de futuras reuniones para poder acoger a las distintas asambleas de la zona.</p>\n<p>Global: coordinar\u00e1 la entrada en la Asamblea de Becerril de informaci\u00f3n externa, as\u00ed como<br />\nlas propuestas globales o externas del movimiento. Adem\u00e1s ser\u00e1 una fuente de b\u00fasqueda de informaci\u00f3n sobre las inquietudes de la Asamblea que sean globales y no locales. Algunos de los ejemplos que se proponen son el pacto del euro (sobre el que uno de los compa\u00f1eros ya ha elaborado un dossier) y el Parque Nacional del Guadarrama.</p>\n<p>Acci\u00f3n: resulta ser la comisi\u00f3n en la que desembocan todas las inquietudes y propuestas de las anteriores sin detrimento de proponer en asamblea sus propias ideas para futuras acciones.<br />\nDe momento no se ha planteado ninguna acci\u00f3n concreta hasta conocer las prioridades a nivel local y global.</p>\n<p><strong>4. Stop deshaucios</strong></p>\n<p>Ana comenta la iniciativa sobre la movilizaci\u00f3n popular para detener diversos deshaucios que se lleva practicando desde hace algunas semanas. Existen listas en las que es posible apuntarse como voluntario para en caso de necesidad poder ser llamados. Tenemos la informaci\u00f3n colgada y la iniciativa tiene buena aceptaci\u00f3n.</p>\n<p><strong>5. Marchas del 23J</strong></p>\n<p>En Julio llegan a Madrid diversas marchas procedentes de todo el Estado Espa\u00f1ol que se est\u00e1n organizando o empiezan a salir ya. Su objetivo es difundir y recabar informaci\u00f3n sobre este movimiento por todo el territorio espa\u00f1ol. Hay distintas cabeceras e itinerarios y se pretende que todos los ramales (por cierto que a la asamblea le gusta mucho m\u00e1s esta palabra que columnas) converjan en Madrid el 23J con marcha sobre la capital y Asamblea. Se apunta la posibilidad de unirse a alguna de estas marchas cuyos recorridos y avances tenemos colgados en internet y la informaci\u00f3n ir\u00e1 siendo actualizada. El 21J algunas llegan a Guadarrama y se propone estar pendientes por si hay necesidad de apoyo log\u00edstico.</p>\n<p><strong>6. Refer\u00e9ndum del 15 de Octubre</strong></p>\n<p>Se nos comenta que trata sobre 5 puntos no del todo definidos que se resumen<br />\naproximadamente en los siguientes:</p>\n<p><strong>1. No sentirnos representados y necesidad de cambio del sistema electoral</strong><br />\n<strong>2. Transparencia y mecanismos de control contra la corrupci\u00f3n</strong><br />\n<strong>3. Separaci\u00f3n de poderes</strong><br />\n<strong>4. Democracia m\u00e1s participativa</strong><br />\n<strong>5. Referente a una econom\u00eda m\u00e1s justa</strong></p>\n<p>En cualquier caso se apunta a que se trata de una iniciativa an\u00f3nima que no ha recibido ning\u00fan consenso en una asamblea global.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Lugar: Plaza del pueblo. Somos 26. ORDEN DEL D\u00cdA: 1. Manifestaci\u00f3n del domingo pasado 19J 2. TV Sol 3. Resumen de objetivos de las comisiones 4. Stop deshaucios 5. Marchas del 23J 6. Refer\u00e9ndum 15 de Octubre 1. Manifestaci\u00f3n del &hellip; <a href=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/06/26/acta-martes-21-de-junio-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 631,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            5
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/103"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/631"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=103"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/103/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 113,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/103/revisions/113"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=103"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=103"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=103"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 96,
        "date": "2011-06-17T08:01:47",
        "date_gmt": "2011-06-17T06:01:47",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?p=96"
        },
        "modified": "2011-06-17T08:05:40",
        "modified_gmt": "2011-06-17T06:05:40",
        "slug": "asamblea-14-de-junio-de-2011-06-14",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/06/17/asamblea-14-de-junio-de-2011-06-14/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Martes 14 Junio 2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: right\">ASAMBLEA 14 de Junio de 2011</p>\n<p>Reunidas, en la Plaza de la Constituci\u00f3n, unas 30 personas aproximadamente.</p>\n<ul>\n<li>Se pone de relieve la problem\u00e1tica de la privatizaci\u00f3n a nivel global (agua, sanidad) y se propone iniciar una campa\u00f1a de informaci\u00f3n a la gente.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Respecto al problema de la falta de suministro y mala calidad de las aguas en Becerril: se propone solicitar al Ayuntamiento la modificaci\u00f3n de la normativa en vigor, obsoleta, donde no se hace responsable de la cantidad ni calidad del agua. Se pone de manifiesto que es ilegal puesto que hay unos niveles de calidad m\u00ednimos a cumplir. Se recuerda que se puede solicitar, siempre que se considere necesario, un an\u00e1lisis de muestras en sanidad (detr\u00e1s del INEM, en Villalba). Se propone, adicionalmente una recogida de firmas exigiendo la mejora del servicio. Se propone solicitar al Ayuntamiento, para el pr\u00f3ximo pleno ordinario,  un turno de palabra con el fin de exponer la problem\u00e1tica de las aguas. SE APRUEBA POR CONSENSO ESTA \u00daLTIMA PROPUESTA.<!--more--></li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Se recuerda la estructura de asamblea que recomiendan desde sol para el aprovechamiento m\u00e1ximo de la reuni\u00f3n y la toma de decisiones (bienvenida, resumen de los consensos de la anterior asamblea, presentaci\u00f3n de los equipos de dinamizaci\u00f3n, orden del d\u00eda, turno de palabra con temas a tratar en el orden y r\u00e9plicas, turno de las comisiones para informar del trabajo realizado y realizar propuestas que llevar a consenso, conclusiones, lectura de actas y cierre).</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Se propone solicitar formaci\u00f3n para la dinamizaci\u00f3n de las Asambleas. APROBADO POR CONSENSO.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Se propone solicitar al Ayuntamiento un espacio dentro del tabl\u00f3n de anuncios como forma de comunicaci\u00f3n.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Se propone la creaci\u00f3n de una comisi\u00f3n Global para tratar temas generales. APROBADA POR CONSENSO.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Se recuerda la importancia de asistir a las asambleas de Sol como punto de referencia y contraste de ideas para luego traerlas a la asamblea local.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Se propone solicitar al Ayuntamiento la cesi\u00f3n de un terreno para ser empleado en la creaci\u00f3n de huertas populares. APROBADA POR CONSENSO, se encarga a la comisi\u00f3n de local la puesta en marcha.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Se propone estudiar otros medios de comunicaci\u00f3n, como foros, para evitar la recepci\u00f3n masiva de mails.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>SE APRUEBA POR CONSENSO presentar un escrito de entrada al Ayuntamiento reclamando, en su caso, los perjuicios por la falta de suministro durante horas el lunes 13 de Junio. La reclamaci\u00f3n se presentar\u00e1 durante la semana de forma individual y personalizada (para hacer m\u00e1s presi\u00f3n). Qui\u00e9n tenga dificultades que pida ayuda. Los que no hayan sufrido el corte presentar\u00e1n una reclamaci\u00f3n general por la baja calidad del suministro.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Se informa a la asamblea de c\u00f3mo transcurri\u00f3 la toma de posesi\u00f3n del alcalde, quien invit\u00f3 a todos los ciudadanos y ciudadanas a participar en los plenos de forma activa para cerrar posteriormente el acto dejando a tres personas que lo hab\u00edan solicitado, pendientes de intervenir. As\u00ed mismo se informa que hay solicitado un pleno extraordinario para pedir explicaciones por este hecho.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Se recuerda la importancia de asistir en el mayor n\u00famero posible a los plenos del Ayuntamiento, a ser posible con grabadora (si est\u00e1 permitido) o con los medios necesarios para tomar acta y hacerla p\u00fablica.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Se propone acudir a la marcha del 19 de Junio en contra del Pacto del Euro de forma colectiva para ejercer m\u00e1s presi\u00f3n. APROBADO POR CONSENSO quedamos en la parada del bus en el centro del pueblo a las 8:15 para repartirnos en coches particulares o bus y bajar a la estaci\u00f3n de Renfe de Villalba. All\u00ed nos uniremos a otros grupos y tomaremos el tren de las 9:30 con destino a Pr\u00edncipe P\u00edo para ir despu\u00e9s al Templo de Debod  y tomar camino hacia el Congreso.  Se propone la creaci\u00f3n de alguna pancarta que nos identifique como miembros de la Asamblea de Becerril de la Sierra.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Se APRUEBA POR CONSENSO una primera reuni\u00f3n de las comisiones el pr\u00f3ximo martes 21, una hora antes de la apertura de la asamblea, es decir a las 19:00h.</li>\n</ul>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>ASAMBLEA 14 de Junio de 2011 Reunidas, en la Plaza de la Constituci\u00f3n, unas 30 personas aproximadamente. Se pone de relieve la problem\u00e1tica de la privatizaci\u00f3n a nivel global (agua, sanidad) y se propone iniciar una campa\u00f1a de informaci\u00f3n a &hellip; <a href=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/06/17/asamblea-14-de-junio-de-2011-06-14/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 621,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            5
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/96"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/621"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=96"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/96/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 102,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/96/revisions/102"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=96"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=96"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=96"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 83,
        "date": "2011-06-16T21:25:46",
        "date_gmt": "2011-06-16T19:25:46",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?p=83"
        },
        "modified": "2011-06-16T21:29:28",
        "modified_gmt": "2011-06-16T19:29:28",
        "slug": "el-recibimiento-a-nuestra-querida-presidenta-en-c-villalba-el-sabado",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/06/16/el-recibimiento-a-nuestra-querida-presidenta-en-c-villalba-el-sabado/",
        "title": {
            "rendered": "El Recibimiento a nuestra Querida Presidenta en C. Villalba el S\u00e1bado 11J"
        },
        "content": {
            "rendered": "<iframe width='425' height='344' src='//www.youtube.com/embed/N7Qj4FOIOWU?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "author": 97,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/83"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/97"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=83"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/83/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 90,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/83/revisions/90"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=83"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=83"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=83"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 79,
        "date": "2011-06-16T14:30:19",
        "date_gmt": "2011-06-16T12:30:19",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?p=79"
        },
        "modified": "2011-06-16T14:31:27",
        "modified_gmt": "2011-06-16T12:31:27",
        "slug": "breve-explicacion-del-pacto-del-euro-por-anonymus",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/06/16/breve-explicacion-del-pacto-del-euro-por-anonymus/",
        "title": {
            "rendered": "Breve explicaci\u00f3n del pacto del euro por Anonymus"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Anonymus.png\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-80\" src=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Anonymus-300x209.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"209\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Anonymus-300x209.png 300w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Anonymus.png 646w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p><a href=\"http://youtu.be/1VUZ4BWMvcc\" target=\"_blank\">http://youtu.be/1VUZ4BWMvcc</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>http://youtu.be/1VUZ4BWMvcc</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 631,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            8
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/79"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/631"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=79"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/79/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 82,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/79/revisions/82"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=79"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=79"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=79"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 80,
        "date": "2011-06-16T14:29:48",
        "date_gmt": "2011-06-16T12:29:48",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Anonymus.png"
        },
        "modified": "2011-06-16T14:29:48",
        "modified_gmt": "2011-06-16T12:29:48",
        "slug": "anonymus",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/06/16/breve-explicacion-del-pacto-del-euro-por-anonymus/anonymus/",
        "title": {
            "rendered": "Anonymus"
        },
        "author": 631,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Anonymus.png'><img width=\"300\" height=\"209\" src=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Anonymus-300x209.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Anonymus-300x209.png 300w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Anonymus.png 646w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/png",
        "media_details": {
            "width": "646",
            "height": "452",
            "hwstring_small": "height='89' width='128'",
            "file": "2011/06/Anonymus.png",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Anonymus-150x150.png",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Anonymus-150x150.png"
                },
                "medium": {
                    "file": "Anonymus-300x209.png",
                    "width": "300",
                    "height": "209",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Anonymus-300x209.png"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "Anonymus-646x198.png",
                    "width": "646",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Anonymus-646x198.png"
                },
                "full": {
                    "file": "Anonymus.png",
                    "width": 646,
                    "height": 452,
                    "mime_type": "image/png",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Anonymus.png"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 79,
        "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Anonymus.png",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/80"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/631"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=80"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 76,
        "date": "2011-06-15T22:51:44",
        "date_gmt": "2011-06-15T20:51:44",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/33.png"
        },
        "modified": "2011-06-15T22:51:44",
        "modified_gmt": "2011-06-15T20:51:44",
        "slug": "33",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/06/15/maniobras-orquestales-en-la-impunidad/attachment/33/",
        "title": {
            "rendered": "33"
        },
        "author": 631,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/33.png'><img width=\"300\" height=\"214\" src=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/33-300x214.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/33-300x214.png 300w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/33.png 648w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/png",
        "media_details": {
            "width": "648",
            "height": "464",
            "hwstring_small": "height='91' width='128'",
            "file": "2011/06/33.png",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "33-150x150.png",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/33-150x150.png"
                },
                "medium": {
                    "file": "33-300x214.png",
                    "width": "300",
                    "height": "214",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/33-300x214.png"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "33-648x198.png",
                    "width": "648",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/33-648x198.png"
                },
                "full": {
                    "file": "33.png",
                    "width": 648,
                    "height": 464,
                    "mime_type": "image/png",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/33.png"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 71,
        "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/33.png",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/76"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/631"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=76"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 71,
        "date": "2011-06-15T22:46:32",
        "date_gmt": "2011-06-15T20:46:32",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?p=71"
        },
        "modified": "2011-06-16T10:12:27",
        "modified_gmt": "2011-06-16T08:12:27",
        "slug": "maniobras-orquestales-en-la-impunidad",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/06/15/maniobras-orquestales-en-la-impunidad/",
        "title": {
            "rendered": "Maniobras orquestales en la impunidad"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Vergonzosa maniobra de el delincuente con corbata: Felip Puig, Artur y sus secuaces.</p>\n<p>Las im\u00e1genes hablan por si mismas. Mala gente.</p>\n<p><a href=\"http://youtu.be/YcmvzRvsf8g\">Perros inflitrados</a>: <a href=\"http://youtu.be/YcmvzRvsf8g\">http://youtu.be/YcmvzRvsf8g</a></p>\n<p><a href=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/33.png\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-76\" src=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/33-300x214.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"214\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/33-300x214.png 300w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/33.png 648w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Vergonzosa maniobra de el delincuente con corbata: Felip Puig, Artur y sus secuaces. Las im\u00e1genes hablan por si mismas. Mala gente. Perros inflitrados: http://youtu.be/YcmvzRvsf8g</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 631,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            8
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/71"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/631"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=71"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/71/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 78,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/71/revisions/78"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=71"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=71"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=71"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 64,
        "date": "2011-06-15T21:03:02",
        "date_gmt": "2011-06-15T19:03:02",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?p=64"
        },
        "modified": "2011-06-28T15:52:40",
        "modified_gmt": "2011-06-28T13:52:40",
        "slug": "como-participar-en-la-lista-en-modo-foro-de-debate",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/06/15/como-participar-en-la-lista-en-modo-foro-de-debate/",
        "title": {
            "rendered": "Como participar en la lista en modo FORO de debate"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Para poder usar la lista de distribuci\u00f3n de un modo m\u00e1s din\u00e1mico, igual que un foro de debate seguir estas breves instrucciones:</p>\n<ul>\n<li>Abrir la lista de t\u00f3picos o temas mediante el siguiente enlace:<a href=\"http://groups.google.com/group/tomalaplazabecerril/topics?gvc=2\"> http://groups.google.com/group/tomalaplazabecerril/topics?gvc=2<br />\n</a><a href=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Goog1.png\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-67\" src=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Goog1-300x126.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"126\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Goog1-300x126.png 300w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Goog1.png 819w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></li>\n<li>Para a\u00f1adir una nueva entrada en el foro (nos llegar\u00e1n emails) click en el enlace &#171;Nueva Entrada&#187;:<br />\n<a href=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Goog2.png\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-68\" src=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Goog2-300x137.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"137\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Goog2-300x137.png 300w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Goog2-1024x469.png 1024w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Goog2.png 1058w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></li>\n<li>Para ver un resumen de temas click en el enlace: <a href=\"http://groups.google.com/group/tomalaplazabecerril/topics?gvc=1\">http://groups.google.com/group/tomalaplazabecerril/topics?gvc=1</a></li>\n</ul>\n<p>y con esto convertimos la lista en un foro superdin\u00e1mico y superecon\u00f3mico.</p>\n<p>Cualquier duda mandarme un email.</p>\n<p><strong>Manuel</strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Para poder usar la lista de distribuci\u00f3n de un modo m\u00e1s din\u00e1mico, igual que un foro de debate seguir estas breves instrucciones: Abrir la lista de t\u00f3picos o temas mediante el siguiente enlace: http://groups.google.com/group/tomalaplazabecerril/topics?gvc=2 Para a\u00f1adir una nueva entrada en &hellip; <a href=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/06/15/como-participar-en-la-lista-en-modo-foro-de-debate/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 631,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            7
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/64"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/631"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=64"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/64/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 132,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/64/revisions/132"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=64"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=64"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=64"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 68,
        "date": "2011-06-15T20:59:42",
        "date_gmt": "2011-06-15T18:59:42",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Goog2.png"
        },
        "modified": "2011-06-15T20:59:42",
        "modified_gmt": "2011-06-15T18:59:42",
        "slug": "goog2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/06/15/como-participar-en-la-lista-en-modo-foro-de-debate/goog2/",
        "title": {
            "rendered": "Goog2"
        },
        "author": 631,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Goog2.png'><img width=\"300\" height=\"137\" src=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Goog2-300x137.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Goog2-300x137.png 300w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Goog2-1024x469.png 1024w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Goog2.png 1058w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/png",
        "media_details": {
            "width": "1058",
            "height": "485",
            "hwstring_small": "height='58' width='128'",
            "file": "2011/06/Goog2.png",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Goog2-150x150.png",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Goog2-150x150.png"
                },
                "medium": {
                    "file": "Goog2-300x137.png",
                    "width": "300",
                    "height": "137",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Goog2-300x137.png"
                },
                "large": {
                    "file": "Goog2-1024x469.png",
                    "width": "1024",
                    "height": "469",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Goog2-1024x469.png"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "Goog2-940x198.png",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Goog2-940x198.png"
                },
                "full": {
                    "file": "Goog2.png",
                    "width": 1058,
                    "height": 485,
                    "mime_type": "image/png",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Goog2.png"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 64,
        "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Goog2.png",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/68"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/631"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=68"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 67,
        "date": "2011-06-15T20:56:44",
        "date_gmt": "2011-06-15T18:56:44",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Goog1.png"
        },
        "modified": "2011-06-15T20:56:44",
        "modified_gmt": "2011-06-15T18:56:44",
        "slug": "goog1",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/06/15/como-participar-en-la-lista-en-modo-foro-de-debate/goog1/",
        "title": {
            "rendered": "Goog1"
        },
        "author": 631,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Goog1.png'><img width=\"300\" height=\"126\" src=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Goog1-300x126.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Goog1-300x126.png 300w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Goog1.png 819w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/png",
        "media_details": {
            "width": "819",
            "height": "345",
            "hwstring_small": "height='53' width='128'",
            "file": "2011/06/Goog1.png",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Goog1-150x150.png",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Goog1-150x150.png"
                },
                "medium": {
                    "file": "Goog1-300x126.png",
                    "width": "300",
                    "height": "126",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Goog1-300x126.png"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "Goog1-819x198.png",
                    "width": "819",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Goog1-819x198.png"
                },
                "full": {
                    "file": "Goog1.png",
                    "width": 819,
                    "height": 345,
                    "mime_type": "image/png",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Goog1.png"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 64,
        "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Goog1.png",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/67"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/631"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=67"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 59,
        "date": "2011-06-15T11:17:51",
        "date_gmt": "2011-06-15T09:17:51",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios.jpg"
        },
        "modified": "2011-06-15T11:17:51",
        "modified_gmt": "2011-06-15T09:17:51",
        "slug": "cabecera_barrios-jpg",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/cabecera_barrios-jpg/",
        "title": {
            "rendered": "cabecera_barrios.jpg"
        },
        "author": 97,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios-300x63.jpg 300w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios.jpg</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios.jpg</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "940",
            "height": "198",
            "hwstring_small": "height='26' width='128'",
            "file": "2011/06/cabecera_barrios.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "cabecera_barrios-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "cabecera_barrios-300x63.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "63",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios-300x63.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "cabecera_barrios.jpg",
                    "width": 940,
                    "height": 198,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/59"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/97"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=59"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 46,
        "date": "2011-06-15T10:49:07",
        "date_gmt": "2011-06-15T08:49:07",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?page_id=46"
        },
        "modified": "2011-07-06T19:38:50",
        "modified_gmt": "2011-07-06T17:38:50",
        "slug": "documentacion-interesante",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/documentacion-interesante/",
        "title": {
            "rendered": "Documentaci\u00f3n Interesante"
        },
        "content": {
            "rendered": "<ul>\n<li>Documento de\u00a0<a href=\"https://docs.google.com/document/d/1onvygUc2OgD_s_lOjv0--53QA0mrqcsh8Gzu6hqOK6Y/edit?hl=en_US\">consenso de Minimos 15M </a>(interesante leer)</li>\n<li>Enlace al\u00a0<a href=\"http://www.democraciarealya.es/?page_id=88\">manifiesto del 15M</a></li>\n<li>Enlace a la wikipedia con la explicaci\u00f3n de la pol\u00e9mica\u00a0<a title=\"ley d'hont\" href=\"http://es.wikipedia.org/wiki/Sistema_D%27Hondt\">ley d&#8217;hont</a></li>\n<li>Funcionamiento de Plenos: <a href=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/07/RD_2568_1986.pdf\">Real Decreto 2568/de 28 de Noviembre</a>.</li>\n<li><a href=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/07/LeyAdministracionLocalCAM.pdf\">Ley de Administraci\u00f3n Local de la CAM</a></li>\n</ul>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Documento de\u00a0consenso de Minimos 15M (interesante leer) Enlace al\u00a0manifiesto del 15M Enlace a la wikipedia con la explicaci\u00f3n de la pol\u00e9mica\u00a0ley d&#8217;hont Funcionamiento de Plenos: Real Decreto 2568/de 28 de Noviembre. Ley de Administraci\u00f3n Local de la CAM</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 97,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/46"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/97"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=46"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 8,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/46/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 178,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/46/revisions/178"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=46"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 41,
        "date": "2011-06-15T10:41:00",
        "date_gmt": "2011-06-15T08:41:00",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?page_id=41"
        },
        "modified": "2011-11-17T21:04:46",
        "modified_gmt": "2011-11-17T19:04:46",
        "slug": "contacto",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/contacto/",
        "title": {
            "rendered": "Contacto"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Para entrar en contacto con nosotros, puedes:</p>\n<ul>\n<li>Pasarte por el Casa de Cultura de Becerril, los mi\u00e9rcoles a las 18:30.</li>\n<li>Enviar un email a:\u00a0asamblea.becerril@gmail.com</li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-size: 16px;font-family: Georgia, 'Bitstream Charter', serif;line-height: 24px\">Rellena el suguiente formulario y nos pondremos en contacto!!</span></p>\n<p>[contact-form 1 &#171;Formulario de contacto 1&#187;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Para entrar en contacto con nosotros, puedes: Pasarte por el Casa de Cultura de Becerril, los mi\u00e9rcoles a las 18:30. Enviar un email a:\u00a0asamblea.becerril@gmail.com Rellena el suguiente formulario y nos pondremos en contacto!! [contact-form 1 &#171;Formulario de contacto 1&#187;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 97,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/41"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/97"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=41"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/41/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 45,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/41/revisions/45"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=41"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 38,
        "date": "2011-06-15T08:06:49",
        "date_gmt": "2011-06-15T08:06:49",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?p=38"
        },
        "modified": "2011-11-17T21:08:26",
        "modified_gmt": "2011-11-17T19:08:26",
        "slug": "38",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/06/15/38/",
        "title": {
            "rendered": ""
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Hola a todo/as.</p>\n<p>Estamos en proceso de creaci\u00f3n de un grupo Asambleario en Becerril de la Sierra.</p>\n<p>Tras los movimientos iniciados el 15M, se han sentado las bases para refortalecer la uni\u00f3n entre los ciudadanos tanto a nivel global como local.</p>\n<p>Guarda el enlace a esta p\u00e1gina y contacta con nosotros, \u00a1os esperamos a todos/as!</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Hola a todo/as. Estamos en proceso de creaci\u00f3n de un grupo Asambleario en Becerril de la Sierra. Tras los movimientos iniciados el 15M, se han sentado las bases para refortalecer la uni\u00f3n entre los ciudadanos tanto a nivel global como &hellip; <a href=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/06/15/38/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 97,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": true,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            6
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/38"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/97"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=38"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/38/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 70,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/38/revisions/70"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=38"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=38"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=38"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 29,
        "date": "2011-06-14T15:05:42",
        "date_gmt": "2011-06-14T15:05:42",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?p=29"
        },
        "modified": "2011-06-15T10:50:39",
        "modified_gmt": "2011-06-15T08:50:39",
        "slug": "una-propuesta-interesante-universidad-socioambiental-de-la-sierra",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/06/14/una-propuesta-interesante-universidad-socioambiental-de-la-sierra/",
        "title": {
            "rendered": "Una propuesta interesante: Universidad Socioambiental de la Sierra"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Acaba de surgir la <strong><em>Universidad Socioambiental de la Sierra</em></strong>, que centra su inter\u00e9s en hacer m\u00e1s efectivas las movilizaciones sociales que est\u00e1n surgiendo (hablan espec\u00edficamente del 15M) a trav\u00e9s del conocimiento de la realidad y necesidades de la Sierra y la forma de actuar frente a ellas. Est\u00e1 dirigido a todos aquellos que hemos &#171;despertado&#187; y estamos organiz\u00e1ndonos en grupos de trabajo, y parece que tendr\u00e1 un car\u00e1cter fundamentalmente pr\u00e1ctico.<!--more--></p>\n<p>Abren sus primeras jornadas (del 5 al 7 de Julio) con talleres y charlas que prometen, como la que tratar\u00e1 el tema del <strong>Decrecimento</strong>, que correr\u00e1 a cargo de <strong>Carlos Taibo</strong>.</p>\n<p>Os dejo el cartel y el programa&#8230; \u00a1Ah! La inscripci\u00f3n es de 5\u20ac.</p>\n<p><a href=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel_USS_2011.pdf\">Cartel_USS_2011</a></p>\n<p><a href=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Triptico_USS_2011.pdf\">Triptico_USS_2011</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Acaba de surgir la Universidad Socioambiental de la Sierra, que centra su inter\u00e9s en hacer m\u00e1s efectivas las movilizaciones sociales que est\u00e1n surgiendo (hablan espec\u00edficamente del 15M) a trav\u00e9s del conocimiento de la realidad y necesidades de la Sierra y &hellip; <a href=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/06/14/una-propuesta-interesante-universidad-socioambiental-de-la-sierra/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 621,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            6,
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/29"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/621"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=29"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/29/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 49,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/29/revisions/49"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=29"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=29"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=29"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 32,
        "date": "2011-06-14T15:04:43",
        "date_gmt": "2011-06-14T15:04:43",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Triptico_USS_2011.pdf"
        },
        "modified": "2011-06-14T15:04:43",
        "modified_gmt": "2011-06-14T15:04:43",
        "slug": "triptico_uss_2011",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/06/14/una-propuesta-interesante-universidad-socioambiental-de-la-sierra/triptico_uss_2011/",
        "title": {
            "rendered": "Triptico_USS_2011"
        },
        "author": 621,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Triptico_USS_2011.pdf'>Triptico_USS_2011</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Triptico_USS_2011</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 29,
        "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Triptico_USS_2011.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/32"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/621"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=32"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 31,
        "date": "2011-06-14T15:03:05",
        "date_gmt": "2011-06-14T15:03:05",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel_USS_2011.pdf"
        },
        "modified": "2011-06-14T15:03:05",
        "modified_gmt": "2011-06-14T15:03:05",
        "slug": "cartel_uss_2011",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/06/14/una-propuesta-interesante-universidad-socioambiental-de-la-sierra/cartel_uss_2011/",
        "title": {
            "rendered": "Cartel_USS_2011"
        },
        "author": 621,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel_USS_2011.pdf'>Cartel_USS_2011</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Cartel_USS_2011</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 29,
        "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel_USS_2011.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/31"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/621"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=31"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 26,
        "date": "2011-06-14T11:28:56",
        "date_gmt": "2011-06-14T11:28:56",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?p=26"
        },
        "modified": "2011-06-15T10:51:04",
        "modified_gmt": "2011-06-15T08:51:04",
        "slug": "acta-martes-7-junio-2011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/06/14/acta-martes-7-junio-2011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Martes 7 Junio 2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>ASAMBLEA 7 de Junio de 2011-06-14</p>\n<p>Se propone:</p>\n<ul>\n<li>Asistir a la marcha del d\u00eda 19 de Junio en contra del Pacto del Euro y al Pleno del Ayuntamiento del s\u00e1bado 11 de Junio.</li>\n<li>Poner carteles en los coches y en el pueblo informando de los d\u00edas de esta Asamblea.</li>\n<li>Exigir a los pol\u00edticos locales bajadas de sueldo.</li>\n<li>Informarnos de las fechas en que se realizar\u00e1n los plenos del Ayuntamiento para informar al pueblo por si desean asistir.</li>\n<li>Una hora antes de los plenos hablar en la calle, como en Londres (Speaker Corner),<br />\nPromocionar los plenos al estilo pregonero.<!--more--></li>\n<li>Difundir por internet lo que se ha decidido en las Asambleas.</li>\n<li>Hacer escritos de entrada ante el Ayuntamiento para solicitar cambios en el pueblo.</li>\n<li>Realizar un blog para que podamos comunicarnos e informarnos.</li>\n<li>Retomar un peri\u00f3dico en Becerril.</li>\n<li>Elegir a una persona como portavoz ante el Ayuntamiento.</li>\n<li>Que la gente se sume a el movimiento, es decir tomar una actitud receptora de<br />\npetici\u00f3n de informaci\u00f3n o participaci\u00f3n.</li>\n</ul>\n<p>Se han pedido opiniones sobre cuales comisiones se consideran imprescindibles y se llega al<br />\nsiguiente acuerdo:</p>\n<ol>\n<li>Local</li>\n<li>Acci\u00f3n</li>\n<li>Comunicaci\u00f3n</li>\n<li>Legal</li>\n</ol>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>ASAMBLEA 7 de Junio de 2011-06-14 Se propone: Asistir a la marcha del d\u00eda 19 de Junio en contra del Pacto del Euro y al Pleno del Ayuntamiento del s\u00e1bado 11 de Junio. Poner carteles en los coches y en &hellip; <a href=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/06/14/acta-martes-7-junio-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 540,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            5
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/26"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/540"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=26"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/26/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 50,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/26/revisions/50"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=26"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=26"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=26"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 21,
        "date": "2011-06-12T10:07:45",
        "date_gmt": "2011-06-12T10:07:45",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?p=21"
        },
        "modified": "2011-06-15T11:07:33",
        "modified_gmt": "2011-06-15T09:07:33",
        "slug": "cartel-para-imprimirlo-un-mism",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/06/12/cartel-para-imprimirlo-un-mism/",
        "title": {
            "rendered": "Cartel para imprimirlo un@ mism@"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Aqu\u00ed teneis el cartel para ponerlo en el coche, o pegarlo por donde sea !!!!!!!!</p>\n<p><a href=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel_BecerrilAsamblea.jpg\"><img class=\"size-large wp-image-24 alignright\" src=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel_BecerrilAsamblea-724x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"384\" height=\"543\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel_BecerrilAsamblea-724x1024.jpg 724w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel_BecerrilAsamblea-212x300.jpg 212w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel_BecerrilAsamblea.jpg 827w\" sizes=\"(max-width: 384px) 100vw, 384px\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Aqu\u00ed teneis el cartel para ponerlo en el coche, o pegarlo por donde sea !!!!!!!!</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 540,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/21"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/540"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=21"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/21/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 58,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/21/revisions/58"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=21"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=21"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=21"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 24,
        "date": "2011-06-12T10:06:21",
        "date_gmt": "2011-06-12T10:06:21",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel_BecerrilAsamblea.jpg"
        },
        "modified": "2011-06-12T10:06:21",
        "modified_gmt": "2011-06-12T10:06:21",
        "slug": "cartel_becerrilasamblea",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/06/12/cartel-para-imprimirlo-un-mism/cartel_becerrilasamblea/",
        "title": {
            "rendered": "cartel_BecerrilAsamblea"
        },
        "author": 540,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel_BecerrilAsamblea.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel_BecerrilAsamblea-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel_BecerrilAsamblea-212x300.jpg 212w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel_BecerrilAsamblea-724x1024.jpg 724w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel_BecerrilAsamblea.jpg 827w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "827",
            "height": "1169",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2011/06/cartel_BecerrilAsamblea.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "cartel_BecerrilAsamblea-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel_BecerrilAsamblea-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "cartel_BecerrilAsamblea-212x300.jpg",
                    "width": "212",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel_BecerrilAsamblea-212x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "cartel_BecerrilAsamblea-724x1024.jpg",
                    "width": "724",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel_BecerrilAsamblea-724x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "cartel_BecerrilAsamblea-827x198.jpg",
                    "width": "827",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel_BecerrilAsamblea-827x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "cartel_BecerrilAsamblea.jpg",
                    "width": 827,
                    "height": 1169,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel_BecerrilAsamblea.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 21,
        "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel_BecerrilAsamblea.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/24"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/540"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=24"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 17,
        "date": "2011-06-12T09:56:54",
        "date_gmt": "2011-06-12T09:56:54",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?p=17"
        },
        "modified": "2011-06-15T10:54:24",
        "modified_gmt": "2011-06-15T08:54:24",
        "slug": "instancia-de-escrito-de-entrada",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/06/12/instancia-de-escrito-de-entrada/",
        "title": {
            "rendered": "Instancia de escrito de entrada"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/instancia.jpg\"><img class=\"alignright size-medium wp-image-16\" src=\"http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/instancia-199x300.jpg\" alt=\"\" width=\"199\" height=\"300\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/instancia-199x300.jpg 199w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/instancia-679x1024.jpg 679w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/instancia.jpg 1098w\" sizes=\"(max-width: 199px) 100vw, 199px\" /></a>Instancia de escrito de entrada del ayuntamiento de Becerril. Su utilizaci\u00f3n es m\u00faltiple y o bien se presenta en ventanilla o v\u00eda Internet.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Instancia de escrito de entrada del ayuntamiento de Becerril. Su utilizaci\u00f3n es m\u00faltiple y o bien se presenta en ventanilla o v\u00eda Internet. &nbsp; &nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 540,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            3
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/17"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/540"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=17"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/17/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 51,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/17/revisions/51"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=17"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=17"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=17"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 16,
        "date": "2011-06-12T09:54:42",
        "date_gmt": "2011-06-12T09:54:42",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/instancia.jpg"
        },
        "modified": "2011-06-12T09:54:42",
        "modified_gmt": "2011-06-12T09:54:42",
        "slug": "instancia",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/06/12/instancia-de-escrito-de-entrada/instancia/",
        "title": {
            "rendered": "instancia"
        },
        "author": 540,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/instancia.jpg'><img width=\"199\" height=\"300\" src=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/instancia-199x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/instancia-199x300.jpg 199w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/instancia-679x1024.jpg 679w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/instancia.jpg 1098w\" sizes=\"(max-width: 199px) 100vw, 199px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1098",
            "height": "1654",
            "hwstring_small": "height='96' width='63'",
            "file": "2011/06/instancia.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "instancia-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/instancia-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "instancia-199x300.jpg",
                    "width": "199",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/instancia-199x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "instancia-679x1024.jpg",
                    "width": "679",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/instancia-679x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "instancia-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/instancia-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "instancia.jpg",
                    "width": 1098,
                    "height": 1654,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/instancia.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 17,
        "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/instancia.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/16"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/540"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=16"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 15,
        "date": "2011-06-09T15:32:44",
        "date_gmt": "2011-06-09T15:32:44",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-dovre_norway_740x3341.jpg"
        },
        "modified": "2011-06-09T15:32:44",
        "modified_gmt": "2011-06-09T15:32:44",
        "slug": "cropped-dovre_norway_740x3341-jpg",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/cropped-dovre_norway_740x3341-jpg/",
        "title": {
            "rendered": "cropped-dovre_norway_740x3341.jpg"
        },
        "author": 540,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-dovre_norway_740x3341.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-dovre_norway_740x3341-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-dovre_norway_740x3341-300x63.jpg 300w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-dovre_norway_740x3341.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-dovre_norway_740x3341.jpg</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-dovre_norway_740x3341.jpg</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "940",
            "height": "198",
            "hwstring_small": "height='26' width='128'",
            "file": "2011/06/cropped-dovre_norway_740x3341.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "cropped-dovre_norway_740x3341-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-dovre_norway_740x3341-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "cropped-dovre_norway_740x3341-300x63.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "63",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-dovre_norway_740x3341-300x63.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "cropped-dovre_norway_740x3341.jpg",
                    "width": 940,
                    "height": 198,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-dovre_norway_740x3341.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-dovre_norway_740x3341.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/15"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/540"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=15"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 14,
        "date": "2011-06-09T15:32:20",
        "date_gmt": "2011-06-09T15:32:20",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/dovre_norway_740x334.jpg"
        },
        "modified": "2011-06-09T15:32:20",
        "modified_gmt": "2011-06-09T15:32:20",
        "slug": "dovre_norway_740x334-jpg",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/dovre_norway_740x334-jpg/",
        "title": {
            "rendered": "dovre_norway_740x334.jpg"
        },
        "author": 540,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/dovre_norway_740x334.jpg'><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/dovre_norway_740x334.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n<p>http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/dovre_norway_740x334.jpg</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/dovre_norway_740x334.jpg</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {},
        "post": null,
        "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/dovre_norway_740x334.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/14"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/540"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=14"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 12,
        "date": "2011-06-09T15:31:41",
        "date_gmt": "2011-06-09T15:31:41",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?page_id=12"
        },
        "modified": "2011-06-27T22:45:55",
        "modified_gmt": "2011-06-27T20:45:55",
        "slug": "comisiones",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/comisiones/",
        "title": {
            "rendered": "Comisiones"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Desde la Asamblea se ha propuesto crear diferentes Comisiones que nos permitan tratar tanto aspectos Globales del Movimiento como locales. Esta sujeta a modificaciones en funci\u00f3n de las necesidades.</p>\n<p>De forma inicial, se reunir\u00e1n una hora antes de la Asamblea General en la Plaza del Ayuntamiento.</p>\n<p>COMUNICACI\u00d3N</p>\n<p>LOCAL</p>\n<p>ACCI\u00d3N</p>\n<p>LEGAL</p>\n<p>GLOBAL</p>\n<p>Esperamos vuestra participaci\u00f3n!</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Desde la Asamblea se ha propuesto crear diferentes Comisiones que nos permitan tratar tanto aspectos Globales del Movimiento como locales. Esta sujeta a modificaciones en funci\u00f3n de las necesidades. De forma inicial, se reunir\u00e1n una hora antes de la Asamblea &hellip; <a href=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/comisiones/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 540,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/12"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/540"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=12"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/12/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 115,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/12/revisions/115"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=12"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 7,
        "date": "2011-06-09T15:27:30",
        "date_gmt": "2011-06-09T15:27:30",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/?p=7"
        },
        "modified": "2011-06-15T10:55:28",
        "modified_gmt": "2011-06-15T08:55:28",
        "slug": "referente-a-poder-acudir-a-sesiones-del-pleno-del-ayuntamiento",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/2011/06/09/referente-a-poder-acudir-a-sesiones-del-pleno-del-ayuntamiento/",
        "title": {
            "rendered": "Referente a poder acudir a sesiones del pleno del ayuntamiento"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Hola Ana y Javier</p>\n<p>Todo lo relativo al regimen local est\u00e1 regulado por la Ley 7/1985, de 2 de abril, Reguladora de las Bases del R\u00e9gimen Local.<!--more--></p>\n<p>En su art. 70.1 dice as\u00ed:</p>\n<p>1. Las sesiones del Pleno de las corporaciones locales son p\u00fablicas. No obstante, podr\u00e1n ser secretos el debate y votaci\u00f3n de aquellos asuntos que puedan afectar al derecho fundamental de los ciudadanos a que se refiere el art\u00edculo 18.1 de la Constituci\u00f3n, cuando as\u00ed se acuerde por mayor\u00eda absoluta. No son p\u00fablicas las sesiones de la Junta de Gobierno Local.</p>\n<p>Por ello no hay problema en que accedais al Pleno .<br />\nSi tal y como me comentaba Javier vais a protestar mediante mensajes escritos sin interrumpir el pleno se supone que no os lo pueden impedir. Tener en cuenta que en la medida que vayais m\u00e1s alla y altereis el orden p\u00fablico, podreis incurrir en una falta por ello</p>\n<p>Art\u00edculo 633. C\u00f3digo penal.</p>\n<p>Los que perturbaren levemente el orden en la audiencia de un tribunal o juzgado, en los actos p\u00fablicos, en espect\u00e1culos deportivos o culturales, solemnidades o reuniones numerosas ser\u00e1n castigados con las penas de localizaci\u00f3n permanente de dos a 12 d\u00edas y multa de 10 a 30 d\u00edas.</p>\n<p>Espero os sirva la informaci\u00f3n</p>\n<p>Eric</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Hola Ana y Javier Todo lo relativo al regimen local est\u00e1 regulado por la Ley 7/1985, de 2 de abril, Reguladora de las Bases del R\u00e9gimen Local.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 540,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            3
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/7"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/540"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=7"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/7/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 54,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/7/revisions/54"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=7"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=7"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=7"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 6,
        "date": "2011-06-09T12:57:59",
        "date_gmt": "2011-06-09T12:57:59",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-dovre_norway_740x334.jpg"
        },
        "modified": "2011-06-09T12:57:59",
        "modified_gmt": "2011-06-09T12:57:59",
        "slug": "cropped-dovre_norway_740x334-jpg",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/cropped-dovre_norway_740x334-jpg/",
        "title": {
            "rendered": "cropped-dovre_norway_740x334.jpg"
        },
        "author": 540,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-dovre_norway_740x334.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-dovre_norway_740x334-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-dovre_norway_740x334-300x63.jpg 300w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-dovre_norway_740x334.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-dovre_norway_740x334.jpg</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-dovre_norway_740x334.jpg</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "940",
            "height": "198",
            "hwstring_small": "height='26' width='128'",
            "file": "2011/06/cropped-dovre_norway_740x334.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "cropped-dovre_norway_740x334-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-dovre_norway_740x334-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "cropped-dovre_norway_740x334-300x63.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "63",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-dovre_norway_740x334-300x63.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "cropped-dovre_norway_740x334.jpg",
                    "width": 940,
                    "height": 198,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-dovre_norway_740x334.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-dovre_norway_740x334.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/6"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/540"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=6"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 5,
        "date": "2011-06-09T12:49:42",
        "date_gmt": "2011-06-09T12:49:42",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-cropped-alumbrado-leds-en-becerril-de-la-sierra1.jpg"
        },
        "modified": "2011-06-09T12:49:42",
        "modified_gmt": "2011-06-09T12:49:42",
        "slug": "cropped-cropped-alumbrado-leds-en-becerril-de-la-sierra1-jpg",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/cropped-cropped-alumbrado-leds-en-becerril-de-la-sierra1-jpg/",
        "title": {
            "rendered": "cropped-cropped-alumbrado-leds-en-becerril-de-la-sierra1.jpg"
        },
        "author": 540,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-cropped-alumbrado-leds-en-becerril-de-la-sierra1.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-cropped-alumbrado-leds-en-becerril-de-la-sierra1-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-cropped-alumbrado-leds-en-becerril-de-la-sierra1-300x63.jpg 300w, https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-cropped-alumbrado-leds-en-becerril-de-la-sierra1.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-cropped-alumbrado-leds-en-becerril-de-la-sierra1.jpg</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-cropped-alumbrado-leds-en-becerril-de-la-sierra1.jpg</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "940",
            "height": "198",
            "hwstring_small": "height='26' width='128'",
            "file": "2011/06/cropped-cropped-alumbrado-leds-en-becerril-de-la-sierra1.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "cropped-cropped-alumbrado-leds-en-becerril-de-la-sierra1-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-cropped-alumbrado-leds-en-becerril-de-la-sierra1-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "cropped-cropped-alumbrado-leds-en-becerril-de-la-sierra1-300x63.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "63",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-cropped-alumbrado-leds-en-becerril-de-la-sierra1-300x63.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "cropped-cropped-alumbrado-leds-en-becerril-de-la-sierra1.jpg",
                    "width": 940,
                    "height": 198,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-cropped-alumbrado-leds-en-becerril-de-la-sierra1.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-cropped-alumbrado-leds-en-becerril-de-la-sierra1.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/5"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/540"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=5"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 4,
        "date": "2011-06-09T12:49:10",
        "date_gmt": "2011-06-09T12:49:10",
        "guid": {
            "rendered": "http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/alumbrado-leds-en-becerril-de-la-sierra.jpg"
        },
        "modified": "2011-06-09T12:49:10",
        "modified_gmt": "2011-06-09T12:49:10",
        "slug": "alumbrado-leds-en-becerril-de-la-sierra-jpg",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://becerril.tomalosbarrios.net/alumbrado-leds-en-becerril-de-la-sierra-jpg/",
        "title": {
            "rendered": "alumbrado-leds-en-becerril-de-la-sierra.jpg"
        },
        "author": 540,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/alumbrado-leds-en-becerril-de-la-sierra.jpg'><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/alumbrado-leds-en-becerril-de-la-sierra.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n<p>http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/alumbrado-leds-en-becerril-de-la-sierra.jpg</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>http://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/alumbrado-leds-en-becerril-de-la-sierra.jpg</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {},
        "post": null,
        "source_url": "https://becerril.tomalosbarrios.net/files/2011/06/alumbrado-leds-en-becerril-de-la-sierra.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/4"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/540"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://becerril.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=4"
                }
            ]
        }
    }
]