[
    {
        "id": 136,
        "date": "2012-06-02T07:12:43",
        "date_gmt": "2012-06-02T07:12:43",
        "guid": {
            "rendered": "http://berlinbienal.tomalaplaza.net/?p=136"
        },
        "modified": "2012-06-02T07:16:45",
        "modified_gmt": "2012-06-02T07:16:45",
        "slug": "bb7-arranca-en-madrid-de-la-mano-del-iii-encuentro-de-creador_s-2-y-3-de-junio",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/2012/06/02/bb7-arranca-en-madrid-de-la-mano-del-iii-encuentro-de-creador_s-2-y-3-de-junio/",
        "title": {
            "rendered": "BB7 arranca en Madrid de la mano del III Encuentro de Creador_s [2 y 3 de Junio]"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Desde la comisi\u00f3n de Cultura Sol integramos la participaci\u00f3n en la Berlin Biennale dentro de nuestro III Encuentro de Creador_s (2 y 3 de Junio).</p>\n<p>Proponemos la aplicaci\u00f3n de un formato que permita generar un Juego de Interacci\u00f3n com\u00fan que invite a simultanear acciones creativas en cualquier lugar.</p>\n<p>El encuentro se celebrar\u00e1 en el Parque del Retiro, en la zona del\u00a0Parque Chino destras del Palacio de Cristal, los d\u00edas\u00a02 y 3 de Junio de 12 a 22h</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/04/CARTEL-BIENNALE-Madrid.jpg\"><img class=\"alignleft size-medium wp-image-134\" src=\"http://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/04/CARTEL-BIENNALE-Madrid-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/04/CARTEL-BIENNALE-Madrid-212x300.jpg 212w, https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/04/CARTEL-BIENNALE-Madrid.jpg 401w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Desde la comisi\u00f3n de Cultura Sol integramos la participaci\u00f3n en la Berlin Biennale dentro de nuestro III Encuentro de Creador_s (2 y 3 de Junio). Proponemos la aplicaci\u00f3n de un formato que permita generar un Juego de Interacci\u00f3n com\u00fan que &hellip; <a href=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/2012/06/02/bb7-arranca-en-madrid-de-la-mano-del-iii-encuentro-de-creador_s-2-y-3-de-junio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 910,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            6,
            5
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/136"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=136"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/136/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 138,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/136/revisions/138"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=136"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=136"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=136"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 134,
        "date": "2012-06-02T07:08:51",
        "date_gmt": "2012-06-02T07:08:51",
        "guid": {
            "rendered": "http://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/04/CARTEL-BIENNALE-Madrid.jpg"
        },
        "modified": "2012-06-02T07:08:51",
        "modified_gmt": "2012-06-02T07:08:51",
        "slug": "cartel-biennale-madrid",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/ciudades/madrid-esp/cartel-biennale-madrid/",
        "title": {
            "rendered": "CARTEL-BIENNALE-Madrid"
        },
        "author": 910,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/04/CARTEL-BIENNALE-Madrid.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/04/CARTEL-BIENNALE-Madrid-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/04/CARTEL-BIENNALE-Madrid-212x300.jpg 212w, https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/04/CARTEL-BIENNALE-Madrid.jpg 401w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "401",
            "height": "567",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2012/04/CARTEL-BIENNALE-Madrid.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "CARTEL-BIENNALE-Madrid-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/04/CARTEL-BIENNALE-Madrid-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "CARTEL-BIENNALE-Madrid-212x300.jpg",
                    "width": "212",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/04/CARTEL-BIENNALE-Madrid-212x300.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "CARTEL-BIENNALE-Madrid-401x288.jpg",
                    "width": "401",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/04/CARTEL-BIENNALE-Madrid-401x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "CARTEL-BIENNALE-Madrid-401x288.jpg",
                    "width": "401",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/04/CARTEL-BIENNALE-Madrid-401x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "CARTEL-BIENNALE-Madrid-212x300.jpg",
                    "width": "212",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/04/CARTEL-BIENNALE-Madrid-212x300.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "CARTEL-BIENNALE-Madrid.jpg",
                    "width": 401,
                    "height": 567,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/04/CARTEL-BIENNALE-Madrid.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 84,
        "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/04/CARTEL-BIENNALE-Madrid.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/134"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=134"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 131,
        "date": "2012-05-29T17:27:08",
        "date_gmt": "2012-05-29T17:27:08",
        "guid": {
            "rendered": "http://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/pancartas2.jpg"
        },
        "modified": "2012-05-29T17:27:08",
        "modified_gmt": "2012-05-29T17:27:08",
        "slug": "pancartas2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/ciudades/sevilla-esp/pancartas2/",
        "title": {
            "rendered": "pancartas2"
        },
        "author": 910,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/pancartas2.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/pancartas2-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/pancartas2-300x200.jpg 300w, https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/pancartas2-450x300.jpg 450w, https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/pancartas2.jpg 567w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "567",
            "height": "378",
            "hwstring_small": "height='85' width='128'",
            "file": "2012/03/pancartas2.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "pancartas2-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/pancartas2-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "pancartas2-300x200.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "200",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/pancartas2-300x200.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "pancartas2-567x288.jpg",
                    "width": "567",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/pancartas2-567x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "pancartas2-567x288.jpg",
                    "width": "567",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/pancartas2-567x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "pancartas2-450x300.jpg",
                    "width": "450",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/pancartas2-450x300.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "pancartas2.jpg",
                    "width": 567,
                    "height": 378,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/pancartas2.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "8",
                "credit": "",
                "camera": "Canon EOS 400D DIGITAL",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "1168627697",
                "copyright": "",
                "focal_length": "19",
                "iso": "100",
                "shutter_speed": "0.00625",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 42,
        "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/pancartas2.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/131"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=131"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 127,
        "date": "2012-05-02T21:51:10",
        "date_gmt": "2012-05-02T21:51:10",
        "guid": {
            "rendered": "http://berlinbienal.tomalaplaza.net/?p=127"
        },
        "modified": "2012-05-02T21:52:18",
        "modified_gmt": "2012-05-02T21:52:18",
        "slug": "queremos-otro-modelo%e2%80%8f",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/2012/05/02/queremos-otro-modelo%e2%80%8f/",
        "title": {
            "rendered": "Queremos otro modelo!!&#8221;\u200f"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Esta es una propuesta para realizar en el patio de la facultad de Bellas Artes.</p>\n<p>Consiste simplemente en plantarnos 3 o 4 de nosotrxs, montar unas tarimas en el patio rapidamente y posar al modo de los modelos de dibujo al natural.</p>\n<div>Lxs modelos ir\u00edamos desnudos simplemente cubriendonos lo imprescindible con cintas tipo obra (blanca y roja por ejemplo) en la que escribiremos: &#8220;No a los recortes en educaci\u00f3n&#8221;</div>\n<div></div>\n<div>Necesitamos complices que se pongan a dibujar a los modelos desde el principio, para hacer evidente de qu\u00e9 se trata y que se sumen m\u00e1s estudiantes de bbaa.</div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Esta es una propuesta para realizar en el patio de la facultad de Bellas Artes. Consiste simplemente en plantarnos 3 o 4 de nosotrxs, montar unas tarimas en el patio rapidamente y posar al modo de los modelos de dibujo &hellip; <a href=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/2012/05/02/queremos-otro-modelo%e2%80%8f/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 1031,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/127"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1031"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=127"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/127/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 130,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/127/revisions/130"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=127"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=127"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=127"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 121,
        "date": "2012-05-02T21:30:06",
        "date_gmt": "2012-05-02T21:30:06",
        "guid": {
            "rendered": "http://berlinbienal.tomalaplaza.net/?p=121"
        },
        "modified": "2012-05-02T21:30:25",
        "modified_gmt": "2012-05-02T21:30:25",
        "slug": "comienza-la-programacion-de-bb7-en-sevilla",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/2012/05/02/comienza-la-programacion-de-bb7-en-sevilla/",
        "title": {
            "rendered": "Comienza la programaci\u00f3n de BB7 en Sevilla"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El pasado sabado 28 de Abril dimos comienzo a las actividades en Sevilla de la <strong>Bienal Global de Arte Contempor\u00e1neo BB7</strong>, con una Performance de presentaci\u00f3n entre la Plaza del Museo y Las Setas.</p>\n<p>Os invitamos a participar en el Taller de preparaci\u00f3n de Pancartas Bonitas y materiales para la Manifestaci\u00f3n Global del 12M, los dias 5 y 6 de Mayo a partir de las 16h en las Setas.</p>\n<p><a href=\"http://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/05/presentacion_bb7_sevilla.jpg\"><img class=\"alignleft size-full wp-image-122\" src=\"http://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/05/presentacion_bb7_sevilla.jpg\" alt=\"\" width=\"567\" height=\"378\" srcset=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/05/presentacion_bb7_sevilla.jpg 567w, https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/05/presentacion_bb7_sevilla-300x200.jpg 300w, https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/05/presentacion_bb7_sevilla-450x300.jpg 450w\" sizes=\"(max-width: 567px) 100vw, 567px\" /></a></p>\n<p>Proponemos que a lo largo de los pr\u00f3ximos 2 meses tambien Sevilla sea un lienzo en blanco para la creatividad y para la reivindicaci\u00f3n social, haciendonos eco de la invitaci\u00f3n de la Bienal de Berlina los movimientos sociales para autoorganizar libremente la edici\u00f3n de 2012.</p>\n<p>Todxs estais invitados a imaginar y a participar!</p>\n<p>El programa es abierto, algunas de las actividades ya programadas son:</p>\n<p><strong>5 y 6 Mayo:</strong></p>\n<p>16h // Taller de preparaci\u00f3n de pancartas y materiales artisticos para la Manifestaci\u00f3n Global del 12M.</p>\n<p><strong>13,14 Mayo:</strong></p>\n<p>Todo el d\u00eda // Taller de elaboraci\u00f3n de carteler\u00eda an\u00f3nima 15M. Las Setas.</p>\n<p><strong>15 Mayo:</strong></p>\n<p>Pegada de Carteler\u00eda An\u00f3nima por toda la ciudad. Inicio en Las Setas.</p>\n<p><strong>18 Mayo:</strong></p>\n<p>23:59h // Photorally \u201cSue\u00f1os invisibles, dormir en la calle\u201d. Inicio en la parte central de la Alameda de H\u00e9rcules.</p>\n<p>Os invitamos a participar y a proponer!!! El plazo de propuestas es abierto y continuado a trav\u00e9s de la lista participaberlinbienal@googlegroups.com y del blog.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El pasado sabado 28 de Abril dimos comienzo a las actividades en Sevilla de la Bienal Global de Arte Contempor\u00e1neo BB7, con una Performance de presentaci\u00f3n entre la Plaza del Museo y Las Setas. Os invitamos a participar en el &hellip; <a href=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/2012/05/02/comienza-la-programacion-de-bb7-en-sevilla/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 910,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            6,
            5,
            7
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/121"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=121"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/121/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 124,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/121/revisions/124"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=121"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=121"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=121"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 122,
        "date": "2012-05-02T21:29:03",
        "date_gmt": "2012-05-02T21:29:03",
        "guid": {
            "rendered": "http://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/05/presentacion_bb7_sevilla.jpg"
        },
        "modified": "2012-05-02T21:29:03",
        "modified_gmt": "2012-05-02T21:29:03",
        "slug": "presentacion_bb7_sevilla",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/2012/05/02/comienza-la-programacion-de-bb7-en-sevilla/presentacion_bb7_sevilla/",
        "title": {
            "rendered": "presentacion_bb7_sevilla"
        },
        "author": 910,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/05/presentacion_bb7_sevilla.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/05/presentacion_bb7_sevilla-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/05/presentacion_bb7_sevilla-300x200.jpg 300w, https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/05/presentacion_bb7_sevilla-450x300.jpg 450w, https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/05/presentacion_bb7_sevilla.jpg 567w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "567",
            "height": "378",
            "hwstring_small": "height='85' width='128'",
            "file": "2012/05/presentacion_bb7_sevilla.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "presentacion_bb7_sevilla-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/05/presentacion_bb7_sevilla-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "presentacion_bb7_sevilla-300x200.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "200",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/05/presentacion_bb7_sevilla-300x200.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "presentacion_bb7_sevilla-567x288.jpg",
                    "width": "567",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/05/presentacion_bb7_sevilla-567x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "presentacion_bb7_sevilla-567x288.jpg",
                    "width": "567",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/05/presentacion_bb7_sevilla-567x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "presentacion_bb7_sevilla-450x300.jpg",
                    "width": "450",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/05/presentacion_bb7_sevilla-450x300.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "presentacion_bb7_sevilla.jpg",
                    "width": 567,
                    "height": 378,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/05/presentacion_bb7_sevilla.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "5.6",
                "credit": "",
                "camera": "Canon EOS 400D DIGITAL",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "1168027104",
                "copyright": "",
                "focal_length": "70",
                "iso": "400",
                "shutter_speed": "0.076923076923077",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 121,
        "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/05/presentacion_bb7_sevilla.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/122"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=122"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 119,
        "date": "2012-04-29T22:49:21",
        "date_gmt": "2012-04-29T22:49:21",
        "guid": {
            "rendered": "http://berlinbienal.tomalaplaza.net/?p=119"
        },
        "modified": "2012-04-29T22:49:21",
        "modified_gmt": "2012-04-29T22:49:21",
        "slug": "performance-protesta-por-los-recortes-en-educacion",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/2012/04/29/performance-protesta-por-los-recortes-en-educacion/",
        "title": {
            "rendered": "Performance protesta por los recortes en educaci\u00f3n"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>A causa de las nuevas reforma y la subida de las matr\u00edculas mucha gente tendr\u00e1 serias dificultades para seguir o empezar una carrera. Proponemos visibilizar esta problem\u00e1tica a trav\u00e9s de una performance en la que<strong> un grupo de estudiantes se reparta por varios puntos de la ciudad a pedir para pagarse las matr\u00edculas</strong>. Nada complicado, a la vieja usanza con un cartel donde expliquen el motivo por el que se ven obligados a pedir para poder seguir estudiando.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>A causa de las nuevas reforma y la subida de las matr\u00edculas mucha gente tendr\u00e1 serias dificultades para seguir o empezar una carrera. Proponemos visibilizar esta problem\u00e1tica a trav\u00e9s de una performance en la que un grupo de estudiantes se &hellip; <a href=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/2012/04/29/performance-protesta-por-los-recortes-en-educacion/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 1031,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/119"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1031"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=119"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/119/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 120,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/119/revisions/120"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=119"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=119"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=119"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 113,
        "date": "2012-04-26T21:46:02",
        "date_gmt": "2012-04-26T21:46:02",
        "guid": {
            "rendered": "http://berlinbienal.tomalaplaza.net/?p=113"
        },
        "modified": "2012-04-26T21:57:06",
        "modified_gmt": "2012-04-26T21:57:06",
        "slug": "presentacion-berlin-biennale-en-sevilla",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/2012/04/26/presentacion-berlin-biennale-en-sevilla/",
        "title": {
            "rendered": "PRESENTACI\u00d3N BERLIN BIENNALE en Sevilla"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong>Necesitamos colaboradores!</strong></p>\n<div>\u00a0El pr\u00f3ximo\u00a0<strong>s\u00e1bado 28 de Abril</strong>\u00a0haremos en Sevilla la presentaci\u00f3n de la iniciativa &#8220;Berlin Bienal viene a la Ciudad!!&#8221;</div>\n<div></div>\n<div>Lo haremos realizando una performance distribuida por todo el centro de Sevilla: 4 cantores vestidos de negro recorrer\u00e1n el centro dando la noticia, mientras colaboradores &#8220;espont\u00e1neos&#8221; ir\u00e1n &#8220;despertando&#8221; a lo largo del recorrido, sumandose a la marcha a su paso.</div>\n<div></div>\n<div>Necesitamos colaboradores para hacer de &#8220;espont\u00e1neos&#8221;.<strong>\u00a0El grupo de preparaci\u00f3n hemos quedado a las 16:30h en la plaza del Museo</strong>. Desde all\u00ed nos distribuiremos por el recorrido, que\u00a0<strong>recorrer\u00e1 las calles m\u00e1s centricas hasta llegar a las Setas a las 18h</strong>, donde se presentar\u00e1n las primeras actividades programadas y realizaremos un<strong>\u00a0taller de elaboraci\u00f3n de carteles</strong>\u00a0\ud83d\ude42</div>\n<div></div>\n<div>Os esperamos,estais todxs invitados a participar!!</div>\n<div></div>\n<div>\ud83d\ude09</div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Necesitamos colaboradores! \u00a0El pr\u00f3ximo\u00a0s\u00e1bado 28 de Abril\u00a0haremos en Sevilla la presentaci\u00f3n de la iniciativa &#8220;Berlin Bienal viene a la Ciudad!!&#8221; Lo haremos realizando una performance distribuida por todo el centro de Sevilla: 4 cantores vestidos de negro recorrer\u00e1n el centro &hellip; <a href=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/2012/04/26/presentacion-berlin-biennale-en-sevilla/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 910,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            6
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/113"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=113"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/113/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 117,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/113/revisions/117"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=113"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=113"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=113"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 105,
        "date": "2012-04-23T12:55:23",
        "date_gmt": "2012-04-23T12:55:23",
        "guid": {
            "rendered": "http://berlinbienal.tomalaplaza.net/?p=105"
        },
        "modified": "2012-04-23T12:55:23",
        "modified_gmt": "2012-04-23T12:55:23",
        "slug": "acta-ii-reunion-de-trabajo-del-grupo-de-sevilla",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/2012/04/23/acta-ii-reunion-de-trabajo-del-grupo-de-sevilla/",
        "title": {
            "rendered": "Acta II Reuni\u00f3n de Trabajo del grupo de Sevilla."
        },
        "content": {
            "rendered": "<div><strong>GRUPO DE TRABAJO DE SEVILLA</strong></div>\n<div></div>\n<div>\u00a0(20/04/2012) Redaccion resumen y conclusiones segunda reunion grupo de trabajo.</div>\n<div></div>\n<div><strong>\u00a0PUNTOS IMPORTANTES:</strong></div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div><strong>1) ESPACIO CONSEGUIDO.</strong></div>\n<div></div>\n<div>Jose nos asegura que puede conseguirnos el espacio en la facultad de bellas artes, aunque no podremos contar con \u00e9l durante el fin de semana.</div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div><strong>2) ACCI\u00d3N DIFUSI\u00d3N DURANTE LA FERIA Jueves 26 de Abril por la ma\u00f1ana a las 12.00</strong></div>\n<div></div>\n<div><strong>-PARTICIPANTES.\u00a0</strong></div>\n<div>\u00a0\u00a0\u00a0 Aun por confirmar, animaos!!!!</div>\n<div></div>\n<div><strong>-REALIZACI\u00d3N DE LOS TRAJES.\u00a0</strong></div>\n<div>\u00a0\u00a0\u00a0 Se ha quedado en que cada cual se haga su traje con materiales reciclados, puesto que esta dif\u00edcil</div>\n<div>\u00a0\u00a0\u00a0 quedar para hacerlos en conjunto.</div>\n<div></div>\n<div><strong>-LOG\u00cdSTICA.</strong></div>\n<div>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Panfletos</div>\n<div>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Abanicos hechos con los carteles de la bienal.</div>\n<div>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Hucha.</div>\n<div>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Panderetas o alg\u00fan instrumento musical.</div>\n<div></div>\n<div><strong>-PLAN DE ACCI\u00d3N.</strong></div>\n<div>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 El plan de acci\u00f3n ser\u00e1 sencillo, simplemente presentarnos una ma\u00f1ana y procurar llamar la\u00a0 atenci\u00f3n y ser vistosos. Relacionarnos con la gente, posar con ellos etc.</div>\n<div></div>\n<div>// <strong>Se quedar\u00e1 a las 11.30 en la puerta de la estaci\u00f3n de metro de San Telmo para prepararnos e ir todos juntos.\u00a0</strong></div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div><strong>3 ) PLAN DE ACCI\u00d3N DE LA APERTURA DE LA BIENAL</strong>.</div>\n<div></div>\n<div>// INICIO: Cuatro \u201ccantores\u201d abrir\u00e1n la marcha cantando \u201cBerlin. Berl\u0144, berl\u00edn Bienale\u201d, en su recorrido varios \u201cespont\u00e1neos\u201d camuflados gritaran consignas a su paso y se ir\u00e1n sumando a la marcha, cada uno dir\u00e1 su frase y la ir\u00e1 intercalando como quiera con el ritmo de los cantores.</div>\n<div></div>\n<div>Ej: &#8220;Un mundo distinto&#8221; &#8221; Quiero crear&#8221; &#8230; (Lo suyo ser\u00eda que cada cual elavore su propia consigna )</div>\n<div></div>\n<div>// La marcha se abrir\u00e1 en plz del Museo y su recorrido lo pod\u00e9is ver aqu\u00ed:\u00a0 <a href=\"http://maps.google.es/maps?hl=es&amp;tab=wl\">http://maps.google.es/maps?hl=es&amp;tab=wl</a></div>\n<div></div>\n<div>//Finalizar\u00e1 en las setas a las 18h con la llegada a las escaleras, lectura de la presentaci\u00f3n, algunas actividades y el inicio de la batukada.</div>\n<div></div>\n<div>//Se espera poner en marcha mientras tanto la propuesta de carteler\u00eda an\u00f3nima fotografiada.</div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div><strong>4) CALENDARIO DE ACCIONES.</strong></div>\n<div></div>\n<div>La realizaci\u00f3n de un calendario de acciones en necesario que se vaya concretando, as\u00ed que lo suyo ser\u00eda que las personas que deseen llevar a cabo una acci\u00f3n vayan concret\u00e1ndola y elijan en breves una fecha de realizaci\u00f3n.</div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div><strong>5) OTROS PUNTOS:</strong></div>\n<div></div>\n<div>\u00a0// <strong>Prepara un email de difusi\u00f3n para otras plazas.</strong></div>\n<div></div>\n<div>// <strong>Preparar un email para la asamblea de Sevilla</strong><strong>.</strong></div>\n<div></div>\n<div><strong>// Publicar un post difusorio en</strong><strong> </strong><strong>tomalaplaza.</strong></div>\n<div></div>\n<div><strong>//Ir preparando un calendario por Interned.</strong></div>\n<div></div>\n<div>\u00a0<strong>// Flayers para repartir en las acciones.</strong></div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div><strong>6) PROXIMA REUNI\u00d3N:\u00a0</strong></div>\n<div></div>\n<div><strong>tendr\u00e1 lugar en San Telmo el Jueves 26 de Abril a las\u00a0 11.00 antes de la acci\u00f3n difusora de la Feria.</strong></div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>GRUPO DE TRABAJO DE SEVILLA \u00a0(20/04/2012) Redaccion resumen y conclusiones segunda reunion grupo de trabajo. \u00a0PUNTOS IMPORTANTES: 1) ESPACIO CONSEGUIDO. Jose nos asegura que puede conseguirnos el espacio en la facultad de bellas artes, aunque no podremos contar con \u00e9l &hellip; <a href=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/2012/04/23/acta-ii-reunion-de-trabajo-del-grupo-de-sevilla/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 1031,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            5
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/105"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1031"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=105"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/105/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 106,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/105/revisions/106"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=105"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=105"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=105"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 100,
        "date": "2012-04-23T12:31:16",
        "date_gmt": "2012-04-23T12:31:16",
        "guid": {
            "rendered": "http://berlinbienal.tomalaplaza.net/?p=100"
        },
        "modified": "2012-04-23T12:31:16",
        "modified_gmt": "2012-04-23T12:31:16",
        "slug": "performance-ejercicio-democratico",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/2012/04/23/performance-ejercicio-democratico/",
        "title": {
            "rendered": "Performance: Ejercicio democr\u00e1tico"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Consiste en una <strong>serie de 4 recitales de poes\u00eda que se realizar\u00edan en 4 diferentes puntos simb\u00f3licos de Sevilla donde los poemas han sido sustituidos por las letras de toda la discograf\u00eda del grupo punk La Polla Record.</strong> \u00a0Al utilizar estrategias propias de recitales po\u00e9ticos para revisar textos musicales antisistema se descubren cosas fascinantes, como cierto paralelismo con la poes\u00eda de Miguel Hernandez, adem\u00e1s el acto de recitar en espacios p\u00fablicos me parece fascinante.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Consiste en una serie de 4 recitales de poes\u00eda que se realizar\u00edan en 4 diferentes puntos simb\u00f3licos de Sevilla donde los poemas han sido sustituidos por las letras de toda la discograf\u00eda del grupo punk La Polla Record. \u00a0Al utilizar &hellip; <a href=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/2012/04/23/performance-ejercicio-democratico/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 1031,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/100"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1031"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=100"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/100/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 102,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/100/revisions/102"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=100"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=100"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=100"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 91,
        "date": "2012-04-15T19:51:07",
        "date_gmt": "2012-04-15T19:51:07",
        "guid": {
            "rendered": "http://berlinbienal.tomalaplaza.net/?p=91"
        },
        "modified": "2012-04-15T19:51:07",
        "modified_gmt": "2012-04-15T19:51:07",
        "slug": "mosaicos-reciclados",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/2012/04/15/mosaicos-reciclados/",
        "title": {
            "rendered": "Mosaicos Reciclados."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong></strong>La idea primordial es la <strong>realizaci\u00f3n de mosaicos con elementos comunes de nuestro medio</strong> ( puede tratarse de basura, cristales rotos, cortezas de las rotondas, piedras de parque&#8230;.).<strong> El contenido de estos mosaicos puede variar seg\u00fan el autor o coordinarse con otras propuestas</strong>, convirti\u00e9ndose en el reflejo de estas. Por ejemplo, podr\u00edan formar la ilustraci\u00f3n de alg\u00fan cartel del taller de carceler\u00eda an\u00f3nima, o alg\u00fan poema o estrofa de las propuestas de poemas desubicados o recital punk, o incluso ser la imagen de la foto de alguna acci\u00f3n.</p>\n<p>Estos mosaicos podr\u00edan hacerse en ciertos muros abandonados de parques, esquinas feas etc, <strong>lo suyo ser\u00eda que sirvieran de rehabilitaci\u00f3n del espacios deprimentes. </strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>La idea primordial es la realizaci\u00f3n de mosaicos con elementos comunes de nuestro medio ( puede tratarse de basura, cristales rotos, cortezas de las rotondas, piedras de parque&#8230;.). El contenido de estos mosaicos puede variar seg\u00fan el autor o coordinarse &hellip; <a href=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/2012/04/15/mosaicos-reciclados/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 1031,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/91"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1031"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=91"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/91/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 92,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/91/revisions/92"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=91"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=91"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=91"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 88,
        "date": "2012-04-15T19:19:44",
        "date_gmt": "2012-04-15T19:19:44",
        "guid": {
            "rendered": "http://berlinbienal.tomalaplaza.net/?p=88"
        },
        "modified": "2012-04-15T19:19:44",
        "modified_gmt": "2012-04-15T19:19:44",
        "slug": "tallerjornada-de-anulacion-de-publicidad",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/2012/04/15/tallerjornada-de-anulacion-de-publicidad/",
        "title": {
            "rendered": "Taller/Jornada de anulaci\u00f3n de publicidad"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Esta propuesta es para hacer un taller o sencillamente una jornada en la que nos junt\u00e1semos para <strong>alterar elementos publicitarios de las calles</strong> mediante cosas tan sencillas como folios, l\u00e1pices, rotuladores, fotocopias, etc\u2026</p>\n<p>El <strong>objetivo ser\u00eda tapar cualquier elemento publicitario agresivo en terreno publico que vi\u00e9ramos con folios o fotocopias que tuvieran un mensaje alternativo al del elemento publicitado.</strong> Ser\u00eda una versi\u00f3n de la propuesta de carteler\u00eda an\u00f3nima pero dirigida contra la publicidad.</p>\n<div></div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Esta propuesta es para hacer un taller o sencillamente una jornada en la que nos junt\u00e1semos para alterar elementos publicitarios de las calles mediante cosas tan sencillas como folios, l\u00e1pices, rotuladores, fotocopias, etc\u2026 El objetivo ser\u00eda tapar cualquier elemento publicitario &hellip; <a href=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/2012/04/15/tallerjornada-de-anulacion-de-publicidad/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 1031,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/88"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1031"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=88"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/88/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 90,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/88/revisions/90"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=88"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=88"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=88"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 84,
        "date": "2012-04-14T16:48:50",
        "date_gmt": "2012-04-14T16:48:50",
        "guid": {
            "rendered": "http://berlinbienal.tomalaplaza.net/?page_id=84"
        },
        "modified": "2012-06-02T07:09:21",
        "modified_gmt": "2012-06-02T07:09:21",
        "slug": "madrid-esp",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/ciudades/madrid-esp/",
        "title": {
            "rendered": "Madrid [esp]"
        },
        "content": {
            "rendered": "<div>\n<h1><strong>2 y 3 de Junio &#8211;\u00a0Berlin Biennale arranca de la mano del III Encuentro de Creador_s\u00a0</strong></h1>\n<p><a href=\"http://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/04/CARTEL-BIENNALE-Madrid.jpg\"><img class=\"alignleft size-medium wp-image-134\" src=\"http://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/04/CARTEL-BIENNALE-Madrid-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/04/CARTEL-BIENNALE-Madrid-212x300.jpg 212w, https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/04/CARTEL-BIENNALE-Madrid.jpg 401w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n<div></div>\n<div>Desde la comisi\u00f3n de Cultura Sol integramos la participaci\u00f3n en la Berlin Biennale dentro de nuestro III Encuentro de Creador_s (2 y 3 de Junio)</div>\n<div>\n<div></div>\n<div>Proponemos la aplicaci\u00f3n de un formato que permita generar un\u00a0<strong>Juego de Interacci\u00f3n com\u00fan</strong>\u00a0que invite a simultanear acciones creativas en cualquier lugar.</div>\n<div></div>\n<div>La propuesta ser\u00eda utilizar esta herramienta para repetir programas de intervenci\u00f3n creativa y generar organismos locales que puedan simultanear acciones. Estas herramientas permiten visibilizar los acuerdos comunes, ayudan a la auto-organizaci\u00f3n y a la difusi\u00f3n de acciones creativas conjuntas.</div>\n</div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div>\n<div>\n<div><em>Nuestro lema es:<strong>Porque tod@s somos creador@s.\u00a0Porque tod@s somos cultura.\u00a0\u00a1Participa!</strong></em></div>\n</div>\n<div><span style=\"color: #ff0000\"><strong><em><br />\n</em></strong></span></p>\n<div>\n<div>\n<div>\n<div>\n<div>\n<div><em>As\u00ed que os invitamos\u00a0a que compart\u00e1is con nosotros vuestras propuestas para: debates, lecturas, talleres, teatro, m\u00fasica, danza, pintura, costura, construcci\u00f3n, exposici\u00f3n\u2026 o alguna actividad que hay\u00e1is realizado en vuestro barrio y haya tenido buena acogida y que sobre todo, teng\u00e1is ilusi\u00f3n en compartir. Todav\u00eda hay tiempo para sumarse al programa. Cuantos m\u00e1s seamos m\u00e1s ricos seremos&#8230;</em></div>\n<div>\n<div><em><br />\n</em></div>\n<div><em>Las propuestas se reciben a trav\u00e9s de este mail\u00a0<a>encuentroscultura@gmail.com</a>\u00a0o in-situ, en el d\u00eda del Encuentro, en donde habr\u00e1 una zona de \u201cautoprogramaci\u00f3n\u201d que esperamos est\u00e9 muy viva.<br />\nOs esperamos.</em></div>\n<div><em>Para m\u00e1s informaci\u00f3n:<br />\n<a href=\"http://wmail11.movistar.es/cp/ps/Mail/ExternalURLProxy?d=telefonica.net&amp;u=mdvg&amp;url=1884813333\" target=\"_blank\">http://culturasol15m.wordpress.com/2012/04/16/1386/#more-1386</a></em></div>\n<p><em><a href=\"http://culturasol15m.wordpress.com/2012/05/25/iii-encuentro-de-creadores/\" target=\"_blank\">http://culturasol15m.wordpress.com/2012/05/25/iii-encuentro-de-creadores/</a><br />\n<a href=\"http://culturasol15m.wordpress.com/2012/05/29/4-dias-para-el-iii-encuentro-de-creador_s/\" target=\"_blank\">http://culturasol15m.wordpress.com/2012/05/29/4-dias-para-el-iii-encuentro-de-creador_s/</a></em></div>\n</div>\n<div><em><br />\n</em></div>\n<div><em>Evento en Facebook:\u00a0\u00a0<a href=\"http://www.facebook.com/events/378470308876113/\" target=\"_blank\">http://www.facebook.com/events/378470308876113/</a>\u00a0</em></div>\n<div><em><br />\n</em></div>\n<div><em>Contacto directo:\u00a0artistasanonimxs@gmail.com</em></div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n<div></div>\n<div>&#8212;</div>\n<div><strong>Abril</strong></div>\n<div></div>\n<div>Cualquier persona interesada en desarrollar acciones artisticas en relacion con la Berlin Biennale puede acercarse a las asambleas de <strong>Cultura Sol</strong> que son los <strong>Martes a las 20h en la plaza de las Descalzas</strong>, hay un grupo de Coordinaci\u00f3n espec\u00edfico para el III Encuentro de Creadores que este Martes estar\u00e1 en el mismo lugar a las 21.30h.</div>\n<div>.</div>\n<div>De momento, se plantea integrar las primeras acciones en el\u00a0III Encuentro de Creadores, que tendr\u00e1 lugar los d\u00edas 2-3 de Junio en el Parque del Retiro de Madrid, pero la iniciativa es abierta a utilizar toda la extensi\u00f3n de la Bienal (28 Abril-1 de Julio) si hay gente dispuesta a ello.</div>\n<div></div>\n<div>Saludos!</div>\n<div></div>\n<div>&#8212;</div>\n<div>&#8212;</div>\n<div>Hola!</div>\n<div></div>\n<div>En Madrid se va a celebrar una primera reuni\u00f3n de aproximaci\u00f3n a la iniciativa el pr\u00f3ximo domingo 15 de Abril a las 17:30h en los alrededores del Palacio de Cristal del parque del Retiro.</div>\n<div></div>\n<div><strong>17:00\u00a0</strong>&#8211; Grupo de\u00a0<strong>Organizaci\u00f3n del III Encuentro de Creadores.</strong> Lugar:\u00a0Alrededores<strong>\u00a0Palacio de Cristal</strong>\u00a0(Retiro)</div>\n<div></div>\n<div><strong>17:30</strong>\u00a0&#8211;\u00a0<strong>Encuentro de Creativxs</strong>\u00a0interesados en participar en\u00a0<strong>Occupy Berlin Biennale</strong>, con el objetivo de generar un\u00a0<strong>grupo de dinamizaci\u00f3n local (propuestas). </strong>Lugar:\u00a0\u00a0Alrededores\u00a0<strong>Palacio de Cristal</strong>\u00a0(Retiro).</div>\n<div></div>\n<div>Recuerda que si quieres puedes <a href=\"http://groups.google.com/group/participaberlinbienal\" target=\"_blank\">sumarte a la lista de preparaci\u00f3n de iniciativas aqu\u00ed.</a></div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>2 y 3 de Junio &#8211;\u00a0Berlin Biennale arranca de la mano del III Encuentro de Creador_s\u00a0 Desde la comisi\u00f3n de Cultura Sol integramos la participaci\u00f3n en la Berlin Biennale dentro de nuestro III Encuentro de Creador_s (2 y 3 de &hellip; <a href=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/ciudades/madrid-esp/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 910,
        "featured_media": 0,
        "parent": 32,
        "menu_order": 1,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/84"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=84"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 8,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/84/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 86,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/84/revisions/86"
                }
            ],
            "up": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/32"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=84"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 75,
        "date": "2012-04-10T17:32:46",
        "date_gmt": "2012-04-10T17:32:46",
        "guid": {
            "rendered": "http://berlinbienal.tomalaplaza.net/?p=75"
        },
        "modified": "2012-04-10T17:33:36",
        "modified_gmt": "2012-04-10T17:33:36",
        "slug": "suenos-invisibles-phototour-nocturno",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/2012/04/10/suenos-invisibles-phototour-nocturno/",
        "title": {
            "rendered": "SUE\u00d1OS INVISIBLES, phototour nocturno"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>PROPUESTA / fotograf\u00eda</p>\n<div>La propuesta consiste en<strong> hacer durante una noche un barrido de la ciudad fotografiando a todas las personas que est\u00e9n durmiendo en la calle</strong> en una sola noche.</div>\n<div></div>\n<div><strong>Despu\u00e9s, imprimiremos las fotograf\u00edas en folios A3 y realizaremos con todas ellas un mural para visibilizar esa realidad</strong> que las Administraciones y tanta gente parece preferir ignorar..\u00bfcuantas personas duermen realmente en nuestras calles?\u00bf100?\u00bf300?\u00bf1000?&#8230;.</div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>PROPUESTA / fotograf\u00eda La propuesta consiste en hacer durante una noche un barrido de la ciudad fotografiando a todas las personas que est\u00e9n durmiendo en la calle en una sola noche. Despu\u00e9s, imprimiremos las fotograf\u00edas en folios A3 y realizaremos &hellip; <a href=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/2012/04/10/suenos-invisibles-phototour-nocturno/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 910,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/75"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=75"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/75/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 79,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/75/revisions/79"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=75"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=75"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=75"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 66,
        "date": "2012-03-28T20:42:04",
        "date_gmt": "2012-03-28T20:42:04",
        "guid": {
            "rendered": "http://berlinbienal.tomalaplaza.net/?p=66"
        },
        "modified": "2012-03-28T20:44:20",
        "modified_gmt": "2012-03-28T20:44:20",
        "slug": "carteleria-anonima",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/2012/03/28/carteleria-anonima/",
        "title": {
            "rendered": "Carteler\u00eda An\u00f3nima"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>PROPUESTA / Pintura, dibujos</p>\n<p>La idea ser\u00eda que durante algunas jornadas o talleres pudi\u00e9semos<strong> salir a las plazas parques etc.. a pintar en grandes carteles y animar a los ciudadanos (Mayores, jovenes y ni\u00f1os)\u00a0 a hacerlo en carteles m\u00e1s peque\u00f1os (A3?) con la firma de la Bienal</strong>, a fin de que puedan dar rienda suelta a su creatividad, lanzar alg\u00fan mensaje, expresar lo que tengan en mente&#8230; Cualquier cosa.<strong> La verdadera finalidad de esta acci\u00f3n ser\u00eda empapelar m\u00e1s tarde la ciudad con estos carteles y crear una gran visibilidad art\u00edstica local.</strong></p>\n<p>Los objetivos claves a perseguir con esta propuesta ser\u00edan en primer lugar,<strong>\u00a0involucrar\u00a0 y romper la pasividad</strong>\u00a0<strong>ciudadana</strong>\u00a0con actividades creativas y divertidas, crear un\u00a0<strong>sentimiento motivador y positivo</strong>\u00a0en los participantes,\u00a0<strong>dar voz y difusi\u00f3n a las ideas y pensamientos de la poblaci\u00f3n</strong>, crear un a<strong>mbiente de reflexi\u00f3n y atenci\u00f3n en las calles</strong>\u00a0hacia estos mensajes (Pensar, reflexionar, atender a lo que piensan los\u00a0 dem\u00e1s),\u00a0 y finalmente\u00a0<strong>crear un encuentro ocasional entre artistas y personas con dichas motivaciones que\u00a0</strong><strong>acerque y difunda el arte y la cultura.</strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>PROPUESTA / Pintura, dibujos La idea ser\u00eda que durante algunas jornadas o talleres pudi\u00e9semos salir a las plazas parques etc.. a pintar en grandes carteles y animar a los ciudadanos (Mayores, jovenes y ni\u00f1os)\u00a0 a hacerlo en carteles m\u00e1s peque\u00f1os &hellip; <a href=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/2012/03/28/carteleria-anonima/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 910,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/66"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=66"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/66/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 69,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/66/revisions/69"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=66"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=66"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=66"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 63,
        "date": "2012-03-28T16:04:26",
        "date_gmt": "2012-03-28T16:04:26",
        "guid": {
            "rendered": "http://berlinbienal.tomalaplaza.net/?p=63"
        },
        "modified": "2012-03-28T16:05:56",
        "modified_gmt": "2012-03-28T16:05:56",
        "slug": "poemas-deshubicados",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/2012/03/28/poemas-deshubicados/",
        "title": {
            "rendered": "Poemas deshubicados"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>PROPUESTA Deslocalizada / Poesia y Literatura</p>\n<p>Organizar talleres de creaci\u00f3n literaria y poes\u00eda en diferentes espacios c\u00f3mplices, por ejemplo librer\u00edas, etc, y tras el taller, <strong>realizar una lectura de poemas/relatos con microfono, de manera que el poema se escuche a trav\u00e9s de un altavoz situado en alg\u00fan otro rinc\u00f3n de la ciudad</strong> (via conexion a internet gracias a otro c\u00f3mplice&#8230;realmente podr\u00eda extenderse a m\u00faltiples balcones, callejones etc)</p>\n<p>\ud83d\ude42</p>\n<p>Esta acci\u00f3n puede saltearse a lo largo de los 2 meses de bienal \ud83d\ude42</p>\n<p>MATERIAL: poetas, microfono, ordenador con internet, c\u00f3mplice con internet y altavoz \ud83d\ude42</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>PROPUESTA Deslocalizada / Poesia y Literatura Organizar talleres de creaci\u00f3n literaria y poes\u00eda en diferentes espacios c\u00f3mplices, por ejemplo librer\u00edas, etc, y tras el taller, realizar una lectura de poemas/relatos con microfono, de manera que el poema se escuche a &hellip; <a href=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/2012/03/28/poemas-deshubicados/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 910,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/63"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=63"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/63/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 65,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/63/revisions/65"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=63"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=63"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=63"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 57,
        "date": "2012-03-25T11:12:49",
        "date_gmt": "2012-03-25T11:12:49",
        "guid": {
            "rendered": "http://berlinbienal.tomalaplaza.net/?page_id=57"
        },
        "modified": "2012-03-25T11:12:49",
        "modified_gmt": "2012-03-25T11:12:49",
        "slug": "bb-en-directo",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/bb-en-directo/",
        "title": {
            "rendered": "BB en Directo"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Dentro de muy poco habilitaremos herramientas para poder seguir la Bienal de Berlin por internet y para poder conectar las acciones que se desarrollen en las distintas ciudades con el espacio de Berlin y con todo el mundo.</p>\n<p><strong>Para lograr esto, es necesario que los grupos de dinamizaci\u00f3n locales cuenten con un grupo t\u00e9cnico de medios audiovisuales, con webcams, camaras, microfonos etc.\u00a0</strong></p>\n<p>Muy pronto sacaremos una peque\u00f1a gu\u00eda para facilitar esta tarea \ud83d\ude09</p>\n<p>Animo!!!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Dentro de muy poco habilitaremos herramientas para poder seguir la Bienal de Berlin por internet y para poder conectar las acciones que se desarrollen en las distintas ciudades con el espacio de Berlin y con todo el mundo. Para lograr &hellip; <a href=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/bb-en-directo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 910,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/57"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=57"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/57/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 58,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/57/revisions/58"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=57"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 54,
        "date": "2012-03-25T10:56:55",
        "date_gmt": "2012-03-25T10:56:55",
        "guid": {
            "rendered": "http://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/plano7bb.jpg"
        },
        "modified": "2012-03-25T10:56:55",
        "modified_gmt": "2012-03-25T10:56:55",
        "slug": "plano7bb",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/invitacion/plano7bb/",
        "title": {
            "rendered": "plano7bb"
        },
        "author": 910,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/plano7bb.jpg'><img width=\"300\" height=\"189\" src=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/plano7bb-300x189.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/plano7bb-300x189.jpg 300w, https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/plano7bb-1024x645.jpg 1024w, https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/plano7bb-475x300.jpg 475w, https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/plano7bb.jpg 1067w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1067",
            "height": "673",
            "hwstring_small": "height='80' width='128'",
            "file": "2012/03/plano7bb.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "plano7bb-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/plano7bb-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "plano7bb-300x189.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "189",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/plano7bb-300x189.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "plano7bb-1024x645.jpg",
                    "width": "1024",
                    "height": "645",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/plano7bb-1024x645.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "plano7bb-1000x288.jpg",
                    "width": "1000",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/plano7bb-1000x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "plano7bb-1000x288.jpg",
                    "width": "1000",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/plano7bb-1000x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "plano7bb-475x300.jpg",
                    "width": "475",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/plano7bb-475x300.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "plano7bb.jpg",
                    "width": 1067,
                    "height": 673,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/plano7bb.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 7,
        "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/plano7bb.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/54"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=54"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 48,
        "date": "2012-03-25T10:46:08",
        "date_gmt": "2012-03-25T10:46:08",
        "guid": {
            "rendered": "http://berlinbienal.tomalaplaza.net/?p=48"
        },
        "modified": "2012-03-25T10:53:33",
        "modified_gmt": "2012-03-25T10:53:33",
        "slug": "bottled",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/2012/03/25/bottled/",
        "title": {
            "rendered": "Bottled"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>PROPUESTA GLOBAL / Reciclaje-denuncia</p>\n<p><strong>Muchxs Ciudadanxs reciclamos: nos esforzamos en separar</strong> concienzudamente nuestros residuos y trasladarlos luego a los distintos contenedores de colores, que no suelen estar tan cerca como los contenedores grises de &#8220;todo tipo de residuos&#8221; <strong>pero&#8230;\u00bfnos corresponden nuestros Ayuntamientos?</strong>\u00bfse esfuerzan ellos en que el reciclaje sea efectivo y productivo?</p>\n<p><strong>Esta propuesta</strong> pretende denunciar ese desequilibrio: <strong>consiste en reciclar todas las botellas de vidrio que encontremos pero no introducirlas en el contenedor, sino alinearlas ordenadamente delante</strong>, de manera que visibilicemos el esfuerzo ciudadano y pongamos en evidencia la actitud de las Administraciones, que no podr\u00e1n decirle a los barrenderos que las barran sin m\u00e1s (tendr\u00edan que introducirlas en el contenedor correspondiente \ud83d\ude42</p>\n<p>Funciona especialmente en las botellonas y concentraciones por el estilo \ud83d\ude09</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>PROPUESTA GLOBAL / Reciclaje-denuncia Muchxs Ciudadanxs reciclamos: nos esforzamos en separar concienzudamente nuestros residuos y trasladarlos luego a los distintos contenedores de colores, que no suelen estar tan cerca como los contenedores grises de &#8220;todo tipo de residuos&#8221; pero&#8230;\u00bfnos corresponden &hellip; <a href=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/2012/03/25/bottled/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 910,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/48"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=48"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/48/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 51,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/48/revisions/51"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=48"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=48"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=48"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 42,
        "date": "2012-03-25T10:25:52",
        "date_gmt": "2012-03-25T10:25:52",
        "guid": {
            "rendered": "http://berlinbienal.tomalaplaza.net/?page_id=42"
        },
        "modified": "2012-06-03T18:20:16",
        "modified_gmt": "2012-06-03T18:20:16",
        "slug": "sevilla-esp",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/ciudades/sevilla-esp/",
        "title": {
            "rendered": "Sevilla [esp]"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong><a href=\"https://www.google.com/calendar/embed?src=ajentesmith%40gmail.com&amp;ctz=Europe/Madrid\" target=\"_blank\">AQUI PUEDES CONSULTA EL CALENDARIO DE ACCIONES PROGRAMADAS**</a>.</strong></p>\n<p>** Recuerda que en cualquier momento pueden sumarse nuevas acciones!! \ud83d\ude42</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>28-04-2012 \u00a0COMIENZA LA PROGRAMACI\u00d3N DE BB7 EN SEVILLA</strong></p>\n<p>El pasado sabado 28 de Abril dimos comienzo a las actividades en Sevilla de la\u00a0<strong>Bienal Global de Arte Contempor\u00e1neo BB7</strong>, con una Performance de presentaci\u00f3n entre la Plaza del Museo y Las Setas.</p>\n<p><a href=\"http://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/05/presentacion_bb7_sevilla.jpg\"><img src=\"http://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/05/presentacion_bb7_sevilla.jpg\" alt=\"\" width=\"567\" height=\"378\" /></a></p>\n<p>Proponemos que a lo largo de los pr\u00f3ximos 2 meses tambien Sevilla sea un lienzo en blanco para la creatividad y para la reivindicaci\u00f3n social, haciendonos eco de la invitaci\u00f3n de la Bienal de Berlina los movimientos sociales para autoorganizar libremente la edici\u00f3n de 2012.</p>\n<p>Todxs estais invitados a imaginar y a participar!</p>\n<p>El programa es abierto, algunas de las actividades ya programadas son:</p>\n<p><strong>5 y 6 Mayo:</strong></p>\n<p>16h // Taller de preparaci\u00f3n de pancartas y materiales artisticos para la Manifestaci\u00f3n Global del 12M.</p>\n<p><a href=\"http://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/pancartas2.jpg\"><img class=\"alignleft size-medium wp-image-131\" src=\"http://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/pancartas2-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/pancartas2-300x200.jpg 300w, https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/pancartas2-450x300.jpg 450w, https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/pancartas2.jpg 567w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>13,14 Mayo:</strong></p>\n<p>Todo el d\u00eda // Taller de elaboraci\u00f3n de carteler\u00eda an\u00f3nima 15M. Las Setas.</p>\n<p><strong>15 Mayo:</strong></p>\n<p>Pegada de Carteler\u00eda An\u00f3nima por toda la ciudad. Inicio en Las Setas.</p>\n<p><strong>18 Mayo // APLAZADO:</strong></p>\n<p>23:59h // Photorally \u201cSue\u00f1os invisibles, dormir en la calle\u201d. Inicio en la parte central de la Alameda de H\u00e9rcules.</p>\n<p><strong>4 Junio:</strong></p>\n<p>19:00h // &#8220;Ejercicio Democr\u00e1tico&#8221; &#8211; Recital de poes\u00eda punk. En Las Setas.</p>\n<p>Os invitamos a participar y a proponer!!! El plazo de propuestas es abierto y continuado a trav\u00e9s de la lista participaberlinbienal@googlegroups.com y del blog.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>26/04/2012 &#8211; PRESENTACI\u00d3N BERLIN BIENNALE</strong></p>\n<div></div>\n<div>Hola compa\u00f1erxs!</div>\n<div></div>\n<div>El pr\u00f3ximo\u00a0<strong>s\u00e1bado 28 de Abril</strong>\u00a0haremos en Sevilla la presentaci\u00f3n de la iniciativa &#8220;<a href=\"http://berlinbienal.tomalaplaza.net/invitacion/\">Berlin Bienal viene a la Ciudad!!</a>&#8220;</div>\n<div></div>\n<div>Lo haremos realizando una performance distribuida por todo el centro de Sevilla: 4 cantores vestidos de negro recorrer\u00e1n el centro dando la noticia, mientras colaboradores &#8220;espont\u00e1neos&#8221; ir\u00e1n &#8220;despertando&#8221; a lo largo del recorrido, sumandose a la marcha a su paso.</div>\n<div></div>\n<div>Necesitamos colaboradores para hacer de &#8220;espont\u00e1neos&#8221;.<strong>\u00a0El grupo de preparaci\u00f3n hemos quedado a las 16:30h en la plaza del Museo</strong>. Desde all\u00ed nos distribuiremos por el recorrido, que\u00a0<strong>recorrer\u00e1 las calles m\u00e1s centricas hasta llegar a las Setas a las 18h</strong>, donde se presentar\u00e1n las primeras actividades programadas y realizaremos un<strong>\u00a0taller de elaboraci\u00f3n de carteles</strong>\u00a0\ud83d\ude42</div>\n<div></div>\n<div>Os esperamos,estais todxs invitados a participar!!</div>\n<div></div>\n<div>\ud83d\ude09</div>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>(13/04/2012) Redaccion resumen y conclusiones primera reunion grupo de trabajo.</strong></p>\n<p><a href=\"https://docs.google.com/document/d/1UOxGhUFjsCufFVI-WyQDn9cwMGv5e0wxYpl4AGR-pxo/edit\" target=\"_blank\">ver la fuente de este documento.</a></p>\n<p>Hola!<br />\nAyer viernes 13/04 nos juntamos por primera vez la gente del grupo de trabajo de sevilla para la Berlin Biennale.</p>\n<p>PUNTOS IMPORTANTES:</p>\n<p><strong>1) Preparaci\u00f3n de la apertura de la Bienal /// 28 de Abril</strong></p>\n<p>Planteamos hacer una &#8220;presentaci\u00f3n&#8221; de la bienal el dia que comienza, el <strong>28 de Abril.</strong></p>\n<p>La parte de la &#8220;presentaci\u00f3n propiamente dicha&#8221; acordamos que tuviese una hora y lugar establecidos para poder convocar (a gente y a medios etc). <strong>La hora de convocatoria ser\u00e1 a las 18h en las Setas.</strong></p>\n<p>Como queremos que la presentaci\u00f3n tenga un caracter explosivo, artistico y proactivo (ser\u00e1 una invitaci\u00f3n a todo el mundo a participar en las acciones de la BB7), planeamos hacer algunas acciones llamativas antes/durante la presentaci\u00f3n.</p>\n<p><strong>La idea es quedar todxs antes en un sitio del centro y desde all\u00ed dispersarnos para recorrer las calles corriendo y haciendo difusi\u00f3n</strong> &#8220;a voz en grito&#8221;, <strong>con alegr\u00eda</strong>, y en plan cabras locas.</p>\n<p><em>// Hay que concretar que vestimenta nos pondremos y c\u00f3mo hacemos exactamente la difusi\u00f3n</em></p>\n<p><em>// como vestimenta, est\u00e1 la idea de colgarnos cintas de colores en los brazos para que vuelen detr\u00e1s nuestra, etc.</em></p>\n<p><em>// otra idea de la difusi\u00f3n entremedias podr\u00eda ser pegar carteles en la espalda de algunos transeuntes, o quien sabe. \u00a1\u00a1a imaginar cosas bonitas y chocantes!! \ud83d\ude42</em></p>\n<p><strong>Llegando a las setas cada unos por una zona y reuniendonos a las 18h en las escaleras principales</strong> para gritar todxs a la vez que la bienal de berlin ha llegado a la ciudad.</p>\n<p><em>// hay que pensar qu\u00e9 vamos a decir exactamente.</em></p>\n<p><em>// tambi\u00e9n <strong>preparar un texto para entregar</strong>, que puede ser la hoja de presentaci\u00f3n que ya tenemos pero actualizada: <a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/1245859/invitacion-berlinbienal\">https://n-1.cc/pg/file/read/1245859/invitacion-berlinbienal</a></em></p>\n<p><em>// tambi\u00e9n estar\u00eda bien tener ubicadas en el tiempo algunas acciones o talleres para decirlo el dia de la presentaci\u00f3n, en plan: tal dia taller de preparacion de la mani, tal dia accion de nosequ\u00e9 etc. <strong>Preparar un &#8220;inicio de programa de actividades&#8221;</strong></em></p>\n<p><em>// si podemos contar con alguna batucada que empiece a tocar tras &#8220;presentar la bienal&#8221; (gritar lo que sea y entregar los papeles) estar\u00eda muy bien. Por otra parte, est\u00e1 la idea de alzar una cometa en forma de sol que corone el acto en las escaleras. Eso ser\u00eda precioso, en combinaci\u00f3n con la batucada \ud83d\ude42 &#8212;&gt; tenemos que ver si tenemos fuerzas para montarlo todo y tenerlo listo a tiempo..</em></p>\n<p><strong>2) Conseguir un espacio de almacen de materiales</strong></p>\n<p>Lo suyo ser\u00eda contar con un espacio-almac\u00e9n donde ir acumulando todo tipo de materiales que nos puedar ir sirviendo (pintura reciclada, alambres, rollos de papel etc etc etc)</p>\n<p>Lo ideal ser\u00eda que lxs que esteis en Bellas artes consigais que podamos contar con una sala all\u00ed (segundo sotano o lo que sea&#8230;) A ver si lo podeis mover cuanto antes, para empezar a llevar \u00a0alli cosas.</p>\n<p><em>// jose se\u00f1ala que en ese caso, hay que tener en cuenta que la facultad cierra de viernes por la tarde a lunes.</em></p>\n<p><strong>3 ) Difusi\u00f3n durante la feria (17-22/04)</strong></p>\n<p>Como aqu\u00ed en sevilla la semana antes va a estar todo el mundo en la feria, pensamos que habr\u00eda que ir a la feria a difundir.</p>\n<p>\u00bfc\u00f3mo?<br />\n<strong>Para no desentonar, la idea es hacernos trajes folcloricos con materiales reciclados y irnos pay\u00e1.</strong></p>\n<p><em>// Llevar panfletillos para entregar en mano anunciando la presentaci\u00f3n del dia 28 y &#8220;que se preparen para las sorpresas&#8221;</em></p>\n<p><em>// podemos llevar tambi\u00e9n un &#8220;bote&#8221; para que la gente que quiera colaborar economicamente para materiales etc pues que se animen y echen \ud83d\ude09</em></p>\n<p><em>// podiamos quedar un dia para hacernos los trajes!</em></p>\n<p><strong>4) Preparaci\u00f3n de acciones para la la manifestaci\u00f3n del 12 de mayo y la acampada.</strong></p>\n<p>La idea es aportar un toque artistico y sorprendente para la manifestaci\u00f3n, que d\u00e9 alegr\u00eda y fuerza.</p>\n<p><em>// podr\u00edamos <strong>establecer un dia (o dos, podria ser s\u00e1bado+domingo) de taller de preparaci\u00f3n de la mani</strong>, donde nos pongamos a hacer manualidades (pancartas,etc etc). Podr\u00eda ser el fin de semana anterior, 5-6 de mayo, en las setas.&#8212;&gt; la fecha que digamos la podemos incluir ya en el programa de la presentaci\u00f3n.</em></p>\n<p><em>// una idea es <strong>construir un &#8220;drag\u00f3n chino&#8221; devorador de personas</strong>, con armazon de alambre, cabeza de papel-mach\u00e9 y escamas de billetes o similar. \ud83d\ude00</em></p>\n<p><em>&#8212;-&gt; podemos hacer las escamas con las p\u00e1ginas naranja de economia del periodico. asi nos saldr\u00eda mas barato (podemos reciclarlos en los contenedores) y mas sencillo de montar (le damos unos tijeretazos a cada pagina y ya tenemos los flecos. Hay que pensar la estructura y el tema de la cabeza. \ud83d\ude42</em></p>\n<p><em>// como idea para la noche de acampada, est\u00e1 la idea de hacer un lanzamiento de farolillos tipo japoneses con deseos de las personas \ud83d\ude42</em></p>\n<p><strong>5) extension de redes</strong></p>\n<p><em>// <strong>involucrar a la comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n y sobre todo a setasTV</strong> en la difusion y cobertura de las acciones. // Miguel est\u00e1 en la comision de comunicacion del 15m y se encarga de ello.Tambi\u00e9n estamos en contacto con la gente que lo est\u00e1 montando en berlin. \ud83d\ude42</em></p>\n<p><em>// <strong>Coordinaci\u00f3n con las jornadas culturales de la facultad de bellas artes</strong> : difusi\u00f3n, traslado de ciertos actos a la bienal, involucrar a personas interesadas. &#8211;&gt; de esto os podeis encargar activamente lxs que estudiais all\u00ed.</em></p>\n<p><em>// La universidad, a trav\u00e9s del <strong>cicus</strong>, va a ceder los muros muertos de las facultades para unas jornadas que organiza mano a mano con el espacio <strong>delimbo</strong>. Hay que <strong>localizar esos muros muertos, echarles fotos y pasarselos para que nos digan cuales est\u00e1n disponibles</strong> y cuales no.</em></p>\n<p><em>// igualmente, <strong>buscar todos los espacios que puedan acoger alg\u00fana accion</strong> o iniciativa (plazas, rincones, calles, edificios, galerias de arte, talleres, librerias etc etc&#8230;)</em></p>\n<p><strong>6) proxima reunion:</strong><br />\nComo no dijimos nada, y echandole un vistazo al panorama que tenemos,<strong> os proponemos que nos reunamos de nuevo el pr\u00f3ximo vienes 21 de abril a las 17h en la entrada de la facultad de Bellas Artes.</strong></p>\n<p>1 saludo y gracias!!!!<br />\n\ud83d\ude42</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>\n<p>Hola!</p>\n<p>Todas las personas creativas o con ganas de aportar sus ideas o sus manos\u00a0<strong>estais invitadas a participar en el primer encuentro del grupo de coordinaci\u00f3n en sevilla, el pr\u00f3ximo viernes 13 de Abril a las 17h en la puerta de la Facultad de Bellas Artes</strong>\u00a0(junto a las Setas). La idea es hacer una lluvia de ideas mientras damos un paseo buscando espacios que puedan acoger y/o inspirar nuestras fantasias \ud83d\ude42</p>\n<p>&#8212;&#8212;-</p>\n<p>En Sevilla acabamos de lanzar el grupo de dinamizaci\u00f3n.</p>\n<p><strong>Hemos comenzado recopilando contactos</strong> de todxs las personas que nos hemos ido encontrando, <strong>y tambi\u00e9n nos hemos acercado a algunos espacios artisticos de creaci\u00f3n contempor\u00e1nea</strong>, como talleres de pintura, galer\u00edas de exposici\u00f3n horizontales, o el CICUS (Centro para Iniciativas Culturales de la Universidad de Sevilla).</p>\n<p><strong>La respuesta est\u00e1 siendo muy positiva</strong> y pronto tenemos pensado realizar un paseo por la ciudad para localizar espacios e inspirarnos con lo que se nos ocurra que podamos hacer all\u00ed \ud83d\ude42</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>AQUI PUEDES CONSULTA EL CALENDARIO DE ACCIONES PROGRAMADAS**. ** Recuerda que en cualquier momento pueden sumarse nuevas acciones!! \ud83d\ude42 &nbsp; 28-04-2012 \u00a0COMIENZA LA PROGRAMACI\u00d3N DE BB7 EN SEVILLA El pasado sabado 28 de Abril dimos comienzo a las actividades en &hellip; <a href=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/ciudades/sevilla-esp/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 910,
        "featured_media": 0,
        "parent": 32,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/42"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=42"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 13,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/42/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 141,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/42/revisions/141"
                }
            ],
            "up": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/32"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=42"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 40,
        "date": "2012-03-25T10:19:27",
        "date_gmt": "2012-03-25T10:19:27",
        "guid": {
            "rendered": "http://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/cartel-bienalviene_BJ.jpg"
        },
        "modified": "2012-03-25T10:19:27",
        "modified_gmt": "2012-03-25T10:19:27",
        "slug": "cartel-bienalviene_bj",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/ciudades/cartel-bienalviene_bj/",
        "title": {
            "rendered": "cartel-bienalviene_BJ"
        },
        "author": 910,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/cartel-bienalviene_BJ.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/cartel-bienalviene_BJ-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/cartel-bienalviene_BJ-212x300.jpg 212w, https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/cartel-bienalviene_BJ.jpg 401w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "401",
            "height": "567",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2012/03/cartel-bienalviene_BJ.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "cartel-bienalviene_BJ-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/cartel-bienalviene_BJ-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "cartel-bienalviene_BJ-212x300.jpg",
                    "width": "212",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/cartel-bienalviene_BJ-212x300.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "cartel-bienalviene_BJ-401x288.jpg",
                    "width": "401",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/cartel-bienalviene_BJ-401x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "cartel-bienalviene_BJ-401x288.jpg",
                    "width": "401",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/cartel-bienalviene_BJ-401x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "cartel-bienalviene_BJ-212x300.jpg",
                    "width": "212",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/cartel-bienalviene_BJ-212x300.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "cartel-bienalviene_BJ.jpg",
                    "width": 401,
                    "height": 567,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/cartel-bienalviene_BJ.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 32,
        "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/cartel-bienalviene_BJ.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/40"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=40"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 38,
        "date": "2012-03-25T10:07:50",
        "date_gmt": "2012-03-25T10:07:50",
        "guid": {
            "rendered": "http://berlinbienal.tomalaplaza.net/?p=38"
        },
        "modified": "2012-03-25T10:07:50",
        "modified_gmt": "2012-03-25T10:07:50",
        "slug": "dia-de-la-alegria",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/2012/03/25/dia-de-la-alegria/",
        "title": {
            "rendered": "D\u00eda de la Alegr\u00eda"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>PROPUESTA GLOBAL / M\u00fasica</p>\n<p><strong>Acordar un d\u00eda y una hora para hacer un encuentro de todos lxs m\u00fasicxs de cada ciudad para tocar conjuntamente el Himno de la Alegr\u00eda de manera simult\u00e1nea.</strong></p>\n<p>Tras la quedada, lxs m\u00fasicxs podr\u00edan dispersarse por la ciudad e interpretar todxs ellxs el Himno de la Alegr\u00eda en diferentes lugares.</p>\n<p><strong>Las personas que no sepan tocar un instrumento, pueden pasear por la ciudad tatareandolo</strong>, ya que tiene un efecto muy positivo en las dem\u00e1s personas con las que te cruzas \ud83d\ude42</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>PROPUESTA GLOBAL / M\u00fasica Acordar un d\u00eda y una hora para hacer un encuentro de todos lxs m\u00fasicxs de cada ciudad para tocar conjuntamente el Himno de la Alegr\u00eda de manera simult\u00e1nea. Tras la quedada, lxs m\u00fasicxs podr\u00edan dispersarse por &hellip; <a href=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/2012/03/25/dia-de-la-alegria/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 910,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/38"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=38"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/38/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 39,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/38/revisions/39"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=38"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=38"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=38"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 32,
        "date": "2012-03-25T09:59:26",
        "date_gmt": "2012-03-25T09:59:26",
        "guid": {
            "rendered": "http://berlinbienal.tomalaplaza.net/?page_id=32"
        },
        "modified": "2012-03-27T14:52:14",
        "modified_gmt": "2012-03-27T14:52:14",
        "slug": "ciudades",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/ciudades/",
        "title": {
            "rendered": "CIUDADES"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>La invitaci\u00f3n a extender la Berlin Biennale es global. <strong>Te animamos a crear un grupo de dinamizaci\u00f3n local en tu ciudad y lanzarte a ello!!</strong></p>\n<p>En esta p\u00e1gina iremos listando todas las ciudades que se sumen a la iniciativa y las diferentes intervenciones que se vayan a realizar en cada una de ellas \ud83d\ude42</p>\n<p>Si tienes una propuesta que s\u00f3lo se vaya a realizar en una determinada ciudad, indicalo al inicio de la propuesta escribiendo el nombre de la ciudad en may\u00fasculas.</p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/1245859/invitacion-berlinbienal\" target=\"_blank\">\u00a0Aqui puedes descargar un texto de invitaci\u00f3n</a> para llevar a tus asambleas o a los sitios y colectivos que creas que pueden estar interesados en participar</p>\n<p>Para promocionar la bienal en tu ciudad e invitar a los artistas a participar, puedes utilizar <a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/1242022/cartel-difusion-estatal-berlin-bienal\" target=\"_blank\">este cartel</a> (o dise\u00f1ar el tuyo propio)</p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/1242022/cartel-difusion-estatal-berlin-bienal\"><img class=\"alignleft size-full wp-image-40\" src=\"http://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/cartel-bienalviene_BJ.jpg\" alt=\"\" width=\"401\" height=\"567\" srcset=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/cartel-bienalviene_BJ.jpg 401w, https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/cartel-bienalviene_BJ-212x300.jpg 212w\" sizes=\"(max-width: 401px) 100vw, 401px\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>\u00a1\u00a1\u00a1que disfrutes de la Revoluci\u00f3n!!!</strong> \ud83d\ude09</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>La invitaci\u00f3n a extender la Berlin Biennale es global. Te animamos a crear un grupo de dinamizaci\u00f3n local en tu ciudad y lanzarte a ello!! En esta p\u00e1gina iremos listando todas las ciudades que se sumen a la iniciativa y &hellip; <a href=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/ciudades/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 910,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/32"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=32"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/32/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 36,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/32/revisions/36"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=32"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 24,
        "date": "2012-03-25T09:51:55",
        "date_gmt": "2012-03-25T09:51:55",
        "guid": {
            "rendered": "http://berlinbienal.tomalaplaza.net/?p=24"
        },
        "modified": "2012-04-10T16:49:31",
        "modified_gmt": "2012-04-10T16:49:31",
        "slug": "se-busca-artistas-y-grupos-de-dinamizacion-local",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/2012/03/25/se-busca-artistas-y-grupos-de-dinamizacion-local/",
        "title": {
            "rendered": "Se busca: artistas y grupos de dinamizaci\u00f3n local."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/Los-hombres-grises.jpg\"><img class=\"alignleft size-full wp-image-25\" src=\"http://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/Los-hombres-grises.jpg\" alt=\"\" width=\"1192\" height=\"601\" srcset=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/Los-hombres-grises.jpg 1192w, https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/Los-hombres-grises-300x151.jpg 300w, https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/Los-hombres-grises-1024x516.jpg 1024w, https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/Los-hombres-grises-500x252.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 1192px) 100vw, 1192px\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Mira a tu alrededor&#8230;\u00a1\u00a1todo gris!! Cabezas bajas, todo apagado, plagado de tristeza, ausente de ilusiones&#8230;.<strong>Imagina que de pronto</strong>, en un rinc\u00f3n, te encuentras inesperadamente con un momento de magia, de luz, \u00a1\u00a1o de choke!! que se cuela en tu mente, que se te clava en el coraz\u00f3n y que te hace plantearte \u201c\u00bfpero c\u00f3mo es posible?\u00bfc\u00f3mo es posible este mundo?\u201d</p>\n<p><strong>Eso es lo que buscamos lograr</strong> en todas las ciudades con motivo de la <a href=\"http://www.berlinbiennale.de/blog/en/\" target=\"_blank\">Berlin Biennale</a> de este a\u00f1o, a la que el 15M en su conjunto ha sido invitado a participar.</p>\n<p>Queremos extender la creatividad para inundar todas las plazas de instantes de magia que agiten las consciencias, que cuestionen la realidad, la verosimilitud del mundo en que vivimos.</p>\n<p><strong>Toda persona con la creatividad despierta (o que la quiera despertar), sea o no sea \u201cartista\u201d est\u00e1 invitada</strong> a participar de esta explosi\u00f3n creativa global que conectaremos con el espacio de Berlin en una especie de \u201cespejo m\u00e1gico de Alicia\u201d en el que todo cabe.</p>\n<p><strong>Buscamos la creaci\u00f3n de grupos dinamizadores locales para coordinar las diferentes iniciativas que se vayan generando</strong>: algunas ser\u00e1n compartidas y simult\u00e1neas en varias ciudades, otras tendr\u00e1n lugar s\u00f3lo en un lugar y se podr\u00e1 seguir en Berlin y por internet&#8230;.<strong>\u00a1\u00a1Animate!!</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://groups.google.com/group/participaberlinbienal\" target=\"_blank\"><strong>Apuntate</strong> a la lista de correos</a> o escribe a <a href=\"mailto:participaberlinbienal@googlegroups.com\">participaberlinbienal@googlegroups.com</a>\u00a0\u00a0&#8230;y comparte tus ideas, recursos, habilidades&#8230;</p>\n<p><strong>Esta es una iniciativa a nivel global \u00a1\u00a1difundela por todas partes!!</strong></p>\n<p>PARA RESOLVER CUESTIONES DE LOGISTICA HEMOS HABILITADO <a href=\"http://titanpad.com/preparacionberlinbiennal\" target=\"_blank\">ESTE TITANPAD COLABORATIVO</a>.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>&nbsp; Mira a tu alrededor&#8230;\u00a1\u00a1todo gris!! Cabezas bajas, todo apagado, plagado de tristeza, ausente de ilusiones&#8230;.Imagina que de pronto, en un rinc\u00f3n, te encuentras inesperadamente con un momento de magia, de luz, \u00a1\u00a1o de choke!! que se cuela en tu &hellip; <a href=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/2012/03/25/se-busca-artistas-y-grupos-de-dinamizacion-local/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 910,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": true,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/24"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=24"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 7,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/24/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 46,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/24/revisions/46"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=24"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=24"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=24"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 25,
        "date": "2012-03-25T09:47:37",
        "date_gmt": "2012-03-25T09:47:37",
        "guid": {
            "rendered": "http://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/Los-hombres-grises.jpg"
        },
        "modified": "2012-03-25T09:47:37",
        "modified_gmt": "2012-03-25T09:47:37",
        "slug": "los-hombres-grises",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/2012/03/25/se-busca-artistas-y-grupos-de-dinamizacion-local/los-hombres-grises/",
        "title": {
            "rendered": "Los hombres grises"
        },
        "author": 910,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/Los-hombres-grises.jpg'><img width=\"300\" height=\"151\" src=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/Los-hombres-grises-300x151.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/Los-hombres-grises-300x151.jpg 300w, https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/Los-hombres-grises-1024x516.jpg 1024w, https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/Los-hombres-grises-500x252.jpg 500w, https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/Los-hombres-grises.jpg 1192w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1192",
            "height": "601",
            "hwstring_small": "height='64' width='128'",
            "file": "2012/03/Los-hombres-grises.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Los-hombres-grises-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/Los-hombres-grises-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "Los-hombres-grises-300x151.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "151",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/Los-hombres-grises-300x151.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "Los-hombres-grises-1024x516.jpg",
                    "width": "1024",
                    "height": "516",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/Los-hombres-grises-1024x516.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "Los-hombres-grises-1000x288.jpg",
                    "width": "1000",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/Los-hombres-grises-1000x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "Los-hombres-grises-1000x288.jpg",
                    "width": "1000",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/Los-hombres-grises-1000x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "Los-hombres-grises-500x252.jpg",
                    "width": "500",
                    "height": "252",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/Los-hombres-grises-500x252.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "Los-hombres-grises.jpg",
                    "width": 1192,
                    "height": 601,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/Los-hombres-grises.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 24,
        "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/Los-hombres-grises.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/25"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=25"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 15,
        "date": "2012-03-25T02:05:20",
        "date_gmt": "2012-03-25T02:05:20",
        "guid": {
            "rendered": "http://berlinbienal.tomalaplaza.net/?p=15"
        },
        "modified": "2012-03-25T02:08:04",
        "modified_gmt": "2012-03-25T02:08:04",
        "slug": "la-bienal-de-berlin-viene-a-la-ciudad",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/2012/03/25/la-bienal-de-berlin-viene-a-la-ciudad/",
        "title": {
            "rendered": "Trae la Bienal de Berlin a tu ciudad!"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Lxs organizadorxs de la Bienal de Arte contempor\u00e1neo de Berlin (<a href=\"http://www.kw-berlin.de/\" target=\"_blank\">KW Institute for Contemporary Art</a>) han invitado a los movimientos sociales prodemocr\u00e1ticos 15M y OCCUPY a organizar, coordinar y participar activamente en la <a href=\"http://www.berlinbiennale.de/\" target=\"_blank\">Bienal de este a\u00f1o</a>, del 28 de Abril al 01 de Julio de 2012.</p>\n<p>Y nosotrxs queremos <strong>expandir esa invitaci\u00f3n a todas las ciudades.</strong></p>\n<p>Por eso, si eres creativx, artista, m\u00fasicx, poeta&#8230;o tienes en mente algo que se\u00f1alar o reivindicar sobre la realidad que vivimos o el mundo que so\u00f1amos, te invitamos a participar de esta explosi\u00f3n de creatividad que queremos que inunde las calles de todo el mundo. Comparte tus ideas, aporta tus habilidades, CREA!</p>\n<p>participaberlinbienal@googlegroups.com</p>\n<p>Tambi\u00e9n puedes compartir y desarrollar tus propuestas en el <a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/1205949/15m-occupy-berlin-biennale/\" target=\"_blank\">grupo de n-1 &#8220;15M Occupy Berlin Biennale&#8221;</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Muy pronto subiremos m\u00e1s informaci\u00f3n y abriremos m\u00e1s canales de participaci\u00f3n.</p>\n<p>Que disfrutes la R-evoluci\u00f3n!</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Lxs organizadorxs de la Bienal de Arte contempor\u00e1neo de Berlin (KW Institute for Contemporary Art) han invitado a los movimientos sociales prodemocr\u00e1ticos 15M y OCCUPY a organizar, coordinar y participar activamente en la Bienal de este a\u00f1o, del 28 de &hellip; <a href=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/2012/03/25/la-bienal-de-berlin-viene-a-la-ciudad/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 910,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/15"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=15"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 8,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/15/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 22,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/15/revisions/22"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=15"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=15"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=15"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 7,
        "date": "2012-03-25T01:46:14",
        "date_gmt": "2012-03-25T01:46:14",
        "guid": {
            "rendered": "http://berlinbienal.tomalaplaza.net/?page_id=7"
        },
        "modified": "2012-04-10T16:50:12",
        "modified_gmt": "2012-04-10T16:50:12",
        "slug": "invitacion",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/invitacion/",
        "title": {
            "rendered": "INVITACI\u00d3N A PARTICIPAR EN LA 7th BERLIN BIENNALE"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/logo-BB.png\"><img class=\"alignleft size-full wp-image-8\" src=\"http://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/logo-BB.png\" alt=\"\" width=\"167\" height=\"167\" srcset=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/logo-BB.png 167w, https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/logo-BB-150x150.png 150w\" sizes=\"(max-width: 167px) 100vw, 167px\" /></a>INVITACI\u00d3N AL MOVIMIENTO 15M A PARTICIPAR EN LA BIENAL DE ARTE CONTEMPORANEO DE BERLIN</p>\n<p>Lxs organizadorxs de la Bienal de Arte contempor\u00e1neo de Berlin (KW Institute for Contemporary Art) han invitado a los movimientos sociales prodemocr\u00e1ticos 15M y OCCUPY a organizar, coordinar y participar activamente en la Bienal de este a\u00f1o.</p>\n<p>El espacio del KW de Berlin ser\u00e1 abierto a todas las iniciativas que puedan surgir, y se organizar\u00e1 all\u00ed un \u00c1gora Global y una plaz abierta, del 28 de Abril al 1 de Julio.</p>\n<p>Desde Coordinaci\u00f3n Estatal queremos llevar m\u00e1s all\u00e1 la posibilidad de esta invitaci\u00f3n y extender la Bienal de Berlin a todas las ciudades, abriendo la posibilidad de realizar todo tipo de intervenciones artisticas-reivindicativas y conect\u00e1ndolas con el espacio de la Bienal en Berl\u00edn. Todas estais invitadas a imaginar!!!</p>\n<p>Para realizar esta conexi\u00f3n y coordinar las propuestas har\u00e1 falta formar grupos de trabajo locales de dinamizaci\u00f3n.</p>\n<p>Pedimos m\u00e1xima difusi\u00f3n a todos los niveles para lograr crear una aut\u00e9ntica explosi\u00f3n de creatividad, que sorprenda y agite las mentes de toda la ciudad.</p>\n<p>Imagina, crea, comparte!!!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://groups.google.com/group/participaberlinbienal\" target=\"_blank\"><strong>Apuntate</strong>\u00a0a la lista de correos</a>\u00a0o escribe a\u00a0<a href=\"mailto:participaberlinbienal@googlegroups.com\">participaberlinbienal@googlegroups.com</a>\u00a0\u00a0&#8230;y comparte tus ideas, recursos, habilidades&#8230;</p>\n<p>PARA RESOLVER CUESTIONES DE LOGISTICA HEMOS HABILITADO\u00a0<a href=\"http://titanpad.com/preparacionberlinbiennal\" target=\"_blank\">ESTE TITANPAD COLABORATIVO</a>.</p>\n<p><strong>Esta es una iniciativa a nivel global \u00a1\u00a1difundela por todas partes!!</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>EL ESPACIO EN BERLIN</strong></p>\n<p>la sala que se utiliza en el interior del edificio KW <strong>debe servir como una gran plataforma para nuestro movimiento y como espacio en el que se puede experimentar genuinamente</strong> la forma de vida que creemos que es el apropiado para la vida social y pol\u00edtica, por ejemplo, como el que estamos tratando de hacer con las asambleas como ejemplo para la toma de decisiones. La palabra clave que utilizamos para hablar en este contexto es la<strong> INTERACTIVIDAD</strong>.</p>\n<p>Siempre dejando claro que se puede hacer ambas cosas: acciones en el espacio p\u00fablico, fuera, en la calle y acciones en el interior, en el edificio de KW.</p>\n<p><a href=\"http://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/plano7bb.jpg\"><img class=\"alignleft size-full wp-image-54\" src=\"http://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/plano7bb.jpg\" alt=\"\" width=\"1067\" height=\"673\" srcset=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/plano7bb.jpg 1067w, https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/plano7bb-300x189.jpg 300w, https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/plano7bb-1024x645.jpg 1024w, https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/plano7bb-475x300.jpg 475w\" sizes=\"(max-width: 1067px) 100vw, 1067px\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Por ahora la sala se divide en diferentes \u00e1reas, que sirve para diferentes tipos de acciones y necesidades, la integraci\u00f3n de todas las actividades y proyectos que se adapten a las diferentes \u00e1reas, no s\u00f3lo a los planificados por el grupo de Berl\u00edn (s\u00ed, la sala es grande , pero no infinita).</p>\n<p align=\"LEFT\">Habr\u00e1 algunas <strong>\u00e1reas planeadas</strong> para:<br />\n&#8211; Las actividades creativas (como perfomances, teatro o la preparaci\u00f3n de una acci\u00f3n al aire libre)<br />\n&#8211; Instalaciones permanentes (por supuesto con \u2018mensaje pol\u00edtico\u2019)<br />\n&#8211; Acciones espont\u00e1neas.<br />\n&#8211; Las acciones de la Universidad Aut\u00f3noma (seminarios, talleres y espacios de debate, una biblioteca abierta, tal vez un poco de cine)<br />\n&#8211; Espacio de convivencia.<br />\n&#8211; Cocina, comedor.<br />\n&#8211; Media Center, hacklab, espacios para inform\u00e1tica.<br />\n&#8211; Dormir (por favor, intente llegar a un acuerdo con nosotros si viene con un grupo m\u00e1s grande y necesita lugar para dormir)<br />\n&#8211; Asambleas.</p>\n<p align=\"LEFT\">Contacto: Rainer (rainer.goerss@berlin.de)</p>\n<p align=\"LEFT\"><strong>4. ORGANIZACI\u00d3N Y COMUNICACI\u00d3N</strong></p>\n<p>El GT de organizaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n en Berl\u00edn se encargar\u00e1 de:</p>\n<p>&#8211; Comunicaci\u00f3n Internacional.<br />\n&#8211; La comunicaci\u00f3n con las personas que trabajan para la Bienal de la KW.<br />\n&#8211; Coordinar las diferentes actividades: Habr\u00e1 una LINEA DE TIEMPO/HORARIO en Internet instalado lo antes posible, en la que cada grupo necesita completar con su acci\u00f3n (con un t\u00edtulo corto) en el tiempo concreto / d\u00eda / d\u00edas que quieren desarrollar la actividad.</p>\n<p>Contacto: Mona (louiisphilippe@googlemail.com)</p>\n<p><strong>Para entrar en contacto con otros activistas de diferentes pa\u00edses o gente de la KW s\u00f3lo tiene que utilizar la lista de distribuci\u00f3n general: berlinbiennale@lists.takethesquare.net</strong></p>\n<p>Grupo internacional de coordinaci\u00f3n en N-1:</p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/1116512/berlin-biennale-working-group/\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/pg/groups/1116512/berlin-biennale-working-group/</a></p>\n<p>Subscripci\u00f3n a la lista de correo internacional:<br />\n<a href=\"https://lists.takethesquare.net/mailman/listinfo/berlinbiennale\">https://lists.takethesquare.net/mailman/listinfo/berlinbiennale</a></p>\n<p>Red \u00a0social:<br />\n<a href=\"http://biennale.theoccupyproject.org/user/register\" target=\"_blank\">http://biennale.theoccupyproject.org/user/register</a></p>\n<p>&nbsp;<br />\n<a href=\"http://acampadabcninternacional.wordpress.com/2012/03/14/como-participar-en-la-7-bienal-de-berlin-encuentro-15moccupyarabspring-27apr-1jul-2012-acampadabcn-15m-puntosol/\" target=\"_blank\">fuente de la info</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>INVITACI\u00d3N AL MOVIMIENTO 15M A PARTICIPAR EN LA BIENAL DE ARTE CONTEMPORANEO DE BERLIN Lxs organizadorxs de la Bienal de Arte contempor\u00e1neo de Berlin (KW Institute for Contemporary Art) han invitado a los movimientos sociales prodemocr\u00e1ticos 15M y OCCUPY a &hellip; <a href=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/invitacion/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 910,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/7"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=7"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 12,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/7/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 53,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/7/revisions/53"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=7"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 8,
        "date": "2012-03-25T01:41:49",
        "date_gmt": "2012-03-25T01:41:49",
        "guid": {
            "rendered": "http://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/logo-BB.png"
        },
        "modified": "2012-03-25T01:41:49",
        "modified_gmt": "2012-03-25T01:41:49",
        "slug": "logo-bb",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/invitacion/logo-bb/",
        "title": {
            "rendered": "logo BB"
        },
        "author": 910,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/logo-BB.png'><img width=\"167\" height=\"167\" src=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/logo-BB.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/logo-BB.png 167w, https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/logo-BB-150x150.png 150w\" sizes=\"(max-width: 167px) 100vw, 167px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/png",
        "media_details": {
            "width": "167",
            "height": "167",
            "hwstring_small": "height='96' width='96'",
            "file": "2012/03/logo-BB.png",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "logo-BB-150x150.png",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/logo-BB-150x150.png"
                },
                "full": {
                    "file": "logo-BB.png",
                    "width": 167,
                    "height": 167,
                    "mime_type": "image/png",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/logo-BB.png"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 7,
        "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/logo-BB.png",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/8"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=8"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 5,
        "date": "2012-03-25T01:36:02",
        "date_gmt": "2012-03-25T01:36:02",
        "guid": {
            "rendered": "http://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/cropped-cabecerabb1.jpg"
        },
        "modified": "2012-03-25T01:36:02",
        "modified_gmt": "2012-03-25T01:36:02",
        "slug": "cropped-cabecerabb1-jpg",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/cropped-cabecerabb1-jpg/",
        "title": {
            "rendered": "cropped-cabecerabb1.jpg"
        },
        "author": 910,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/cropped-cabecerabb1.jpg'><img width=\"300\" height=\"86\" src=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/cropped-cabecerabb1-300x86.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/cropped-cabecerabb1-300x86.jpg 300w, https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/cropped-cabecerabb1-500x144.jpg 500w, https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/cropped-cabecerabb1.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/cropped-cabecerabb1.jpg</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>http://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/cropped-cabecerabb1.jpg</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1000",
            "height": "288",
            "hwstring_small": "height='36' width='128'",
            "file": "2012/03/cropped-cabecerabb1.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "cropped-cabecerabb1-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/cropped-cabecerabb1-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "cropped-cabecerabb1-300x86.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "86",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/cropped-cabecerabb1-300x86.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "cropped-cabecerabb1-500x144.jpg",
                    "width": "500",
                    "height": "144",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/cropped-cabecerabb1-500x144.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "cropped-cabecerabb1.jpg",
                    "width": 1000,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/cropped-cabecerabb1.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/files/2012/03/cropped-cabecerabb1.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/5"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=5"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 2,
        "date": "2012-03-25T00:10:18",
        "date_gmt": "2012-03-25T00:10:18",
        "guid": {
            "rendered": "http://berlinbienal.tomalaplaza.net/?page_id=2"
        },
        "modified": "2012-03-25T00:10:18",
        "modified_gmt": "2012-03-25T00:10:18",
        "slug": "pagina-ejemplo",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/pagina-ejemplo/",
        "title": {
            "rendered": "P\u00e1gina de ejemplo"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Esta es una p\u00e1gina de ejemplo, Es diferente a una entrada de un blog porque se mantiene est\u00e1tica y, en la mayor\u00eda de temas, se mostrar\u00e1 en la barra de navegaci\u00f3n. Casi todo el mundo comienza con una p\u00e1gina Sobre m\u00ed para presentarse a los potenciales visitantes. Puede decir algo as\u00ed:</p>\n<blockquote><p>\u00a1Hola!: Soy f\u00edsico durante el d\u00eda, lector de manga por las noches y este es mi blog. Vivo en Albacete y tengo un gato llamado Alex. Me encantan los mojitos (y mirar a la gente corriendo en los parques)</p></blockquote>\n<p>O algo as\u00ed:</p>\n<blockquote><p>La empresa Calcetines XYC se fund\u00f3 en 1973, y ha estado produciendo calcetines de calidad para sus clientes desde entonces. Se encuentra en Vetusta, tiene unos 2.000 empleados e intenta ayudar en lo que puede para mejorar la vida en Vestusta</p></blockquote>\n<p>Deber\u00edas ir a <a href=\"http://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-admin/\">tu escritorio</a>, borrar esta p\u00e1gina y crear algunas nuevas con tu contenido. \u00a1A divertirse!</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Esta es una p\u00e1gina de ejemplo, Es diferente a una entrada de un blog porque se mantiene est\u00e1tica y, en la mayor\u00eda de temas, se mostrar\u00e1 en la barra de navegaci\u00f3n. Casi todo el mundo comienza con una p\u00e1gina Sobre &hellip; <a href=\"https://berlinbienal.tomalaplaza.net/pagina-ejemplo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 910,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=2"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 0,
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://berlinbienal.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=2"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    }
]