[
  {
    "id": 572,
    "date": "2017-01-22T13:55:08",
    "date_gmt": "2017-01-22T13:55:08",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/community/"
    },
    "modified": "2017-01-22T13:55:08",
    "modified_gmt": "2017-01-22T13:55:08",
    "slug": "community",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/community/",
    "title": {
      "rendered": "Forum"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>[wpforo]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>[wpforo]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 1657,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "close",
    "ping_status": "close",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/572"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1657"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=572"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 0,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/572/revisions"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=572"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 552,
    "date": "2012-02-24T15:10:26",
    "date_gmt": "2012-02-24T14:10:26",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=552"
    },
    "modified": "2012-02-24T15:10:26",
    "modified_gmt": "2012-02-24T14:10:26",
    "slug": "no-nos-vamos-nos-movemos",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2012/02/24/no-nos-vamos-nos-movemos/",
    "title": {
      "rendered": "No nos vamos, nos movemos"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Nos hemos movido</p>\n<p>Esta p\u00e1gina ya no se actualiza mas, sigue aqui solo como historico.</p>\n<p>Toda la informacion actualizada del movimiento 15M en Bizkaia lo puedes encontrar en<br />\n<a title=\"http://m15mbizkaia.net\" href=\"http://m15mbizkaia.net\" target=\"_blank\">http://m15mbizkaia.net</a><br />\nfacebook: <a title=\"M15M Bizkaia\" href=\"http://www.facebook.com/M15MBizkaia\" target=\"_blank\">M15M Bizkaia<br />\n</a> twitter: <a title=\"@m15mbizkaia\" href=\"https://twitter.com/M15Mbizkaia\" target=\"_blank\">@m15mbizkaia</a><br />\ntuenti: <a title=\"Acampada Bilbao\" href=\"http://www.tuenti.com/#m=Profile&amp;amp;func=index&amp;amp;user_id=73051603\" target=\"_blank\">Acampada Bilbao</a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Nos hemos movido Esta p\u00e1gina ya no se actualiza mas, sigue aqui solo como historico. Toda la informacion actualizada del movimiento 15M en Bizkaia lo puedes encontrar en http://m15mbizkaia.net facebook: M15M Bizkaia twitter: @m15mbizkaia tuenti: Acampada Bilbao</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/552"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=552"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/552/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 561,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/552/revisions/561"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=552"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=552"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=552"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 542,
    "date": "2011-07-11T14:12:54",
    "date_gmt": "2011-07-11T13:12:54",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=542"
    },
    "modified": "2011-07-11T14:14:39",
    "modified_gmt": "2011-07-11T13:14:39",
    "slug": "542",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/07/11/542/",
    "title": {
      "rendered": "Nueva Asamblea de Consenso de M\u00ednimos"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong>Fecha: 17 de Julio</strong></p>\n<p><strong>Lugar: Arriaga</strong></p>\n<p><strong>Hora: 18:00</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Kaixo denori.</p>\n<p>E<span style=\"text-decoration: underline\">l domingo que viene, 17 de julio a las 18.00 se  procedera a debatir aquellas cuestiones que no generaron consenso el  pasado d\u00eda 3 y que en este momento contin\u00faan en el texto para ser  modificadas con las aportaciones de ese d\u00eda</span>. No vamos a entrar en  plenario en debates nuevos. Entendemos que se han generado todos los  canales necesarios para hacer llegar las aportaciones y, en cualquier  caso, recordar que es una propuesta de la que partir y sobre la que  articularnos, bajando propuestas concretas sobre cada bloque de temas o  sobre aspectos concretos. El consenso de m\u00ednimos pretende ser la l\u00ednea  estrat\u00e9gica de acci\u00f3n de Asamblea Bizkaia, y como tal, contiene aspectos  gen\u00e9ricos que enmarquen nuestro trabajo.</p>\n<p>Nuevamente comentar que no es un espacio el domingo para tener un  debate sobre las formas del texo y, que se agradece que los contenidos a  debatir sean trabajados en las comisiones y barrios previamente para  que resulte un plenario enriquecedor y operativo.</p>\n<p>Gracias de antemano por tratarlo con cari\u00f1o, con generosidad y con aportaciones constructivas, sin olvidar que esto sale del trabajo y las aportaciones compartidas de este tiempo por todos y todas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se adjuntan en la pesta\u00f1a de propuestas los siguientes\u00a0 documentos:</p>\n<p><a href=\"http://bilbao.tomalaplaza.net/propuestas/\">http://bilbao.tomalaplaza.net/propuestas/</a></p>\n<p>&#8211; <span style=\"text-decoration: underline\">El consenso de  m\u00ednimos, modificadas las partes correspondientes a aquellos puntos que  generaron una opini\u00f3n consensuada por los grupos</span> que trabajaron el  domingo 3 de julio en la plaza del Arriaga. Se se\u00f1alan resaltados en  color verde aquellas modificaciones que se han realizado para que puedan  compararse con el documento original. No sabemos cu\u00e1l es para las webs  la mejor forma de hacerlo destacar. Si es necesario hacerlo de otro  modo, nos pueden comentar.</p>\n<p>&#8211; El acta del d\u00eda 03 de julio donde se contienen todas las  aportaciones que se han incluido y aquellas que han generado debate.  Igual no es necesario colgarla en la red puesto q es un acta bastante  engorrosa, pero dejamos a criterio de cada administrador@, hacerlo como  considere que sea mejor.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Un abrazo y nos vemos el domingo 17 de julio a las 18.00 en la plaza   del Arriaga. Recuerda: todas y todos somos imprescindibles. \u00a1T\u00fa   tambi\u00e9n!</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Fecha: 17 de Julio Lugar: Arriaga Hora: 18:00 &nbsp; Kaixo denori. El domingo que viene, 17 de julio a las 18.00 se procedera a debatir aquellas cuestiones que no generaron consenso el pasado d\u00eda 3 y que en este momento contin\u00faan en el texto para ser modificadas con las aportaciones de ese d\u00eda. No vamos [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/542"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=542"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/542/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 544,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/542/revisions/544"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=542"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=542"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=542"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 538,
    "date": "2011-07-07T14:05:39",
    "date_gmt": "2011-07-07T13:05:39",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=538"
    },
    "modified": "2011-07-07T14:05:39",
    "modified_gmt": "2011-07-07T13:05:39",
    "slug": "segunda-asamblea-inter-barriospueblos",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/07/07/segunda-asamblea-inter-barriospueblos/",
    "title": {
      "rendered": "Segunda asamblea inter barrios/pueblos"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Desde la comisi\u00f3n de barrios y pueblos, hartubizkaia, se ha organizado la <strong>segunda asamblea inter barrios pueblos</strong>.</p>\n<p>El orden del d\u00eda es el siguiente:</p>\n<p><strong>ORDEN DEL D\u00cdA:</strong><br />\n1. Presentaci\u00f3n de HartuBizkaia y raz\u00f3n de la asamblea. Explicaci\u00f3n de la estructura de la asamblea.<br />\n2. Organigrama interno<br />\n3. Comisiones de Asamblea Bizkaia: presentaci\u00f3n y comunicaciones a transmitir a las asambleas locales.4. Presentaci\u00f3n de las Asambleas Locales (por orden alfab\u00e9tico)<br />\n4.1- N\u00famero de asambleas realizadas y asistencia<br />\n4.2- Acciones realizadas y propuestas a futuro a nivel local<br />\n5. Propuestas de cada Asamblea Local a nivel de Asamblea General: compartir aquellas iniciativas que surgen a nivel local pero que es interesante realizar de manera m\u00e1s global, para aunar esfuerzos. Se podr\u00e1n realizar un m\u00e1ximo de 3 propuestas de este tipo por cada asamblea local.<br />\n6. Varios</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Podr\u00e9is encontrar toda la informaci\u00f3n en<a href=\"http://hartubizkaia.net/\"> http://hartubizkaia.net/</a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Desde la comisi\u00f3n de barrios y pueblos, hartubizkaia, se ha organizado la segunda asamblea inter barrios pueblos. El orden del d\u00eda es el siguiente: ORDEN DEL D\u00cdA: 1. Presentaci\u00f3n de HartuBizkaia y raz\u00f3n de la asamblea. Explicaci\u00f3n de la estructura de la asamblea. 2. Organigrama interno 3. Comisiones de Asamblea Bizkaia: presentaci\u00f3n y comunicaciones a [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 547,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/538"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/547"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=538"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/538/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 539,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/538/revisions/539"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=538"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=538"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=538"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 532,
    "date": "2011-07-06T10:48:23",
    "date_gmt": "2011-07-06T09:48:23",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=532"
    },
    "modified": "2011-07-06T10:49:39",
    "modified_gmt": "2011-07-06T09:49:39",
    "slug": "actualizada-pestana-de-actas-y-proxima-convocatoria",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/07/06/actualizada-pestana-de-actas-y-proxima-convocatoria/",
    "title": {
      "rendered": "Actualizada pesta\u00f1a de Actas y Pr\u00f3xima convocatoria."
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Se ha actualizado la pesta\u00f1a de Actas <a href=\"http://bilbao.tomalaplaza.net/actas\">http://bilbao.tomalaplaza.net/actas</a> con la \u00faltima acta perteneciente a la Asamblega General de Comisiones del Arriaga.</p>\n<p>Asimismo se convoca esta misma asamblea para el pr\u00f3ximo Martes 12 de Julio.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Recordamos que el calendario de pr\u00f3ximas convocatorias queda:</p>\n<p>Domingo 10 de Julio Asamblea Interbarrios-pueblos</p>\n<p>Martes 12 de Julio Asamblea General de Comisiones</p>\n<p>Domingo 17 de Julio 2\u00aa Asamblea de elaboraci\u00f3n del Consenso de M\u00ednimos</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Se ha actualizado la pesta\u00f1a de Actas http://bilbao.tomalaplaza.net/actas con la \u00faltima acta perteneciente a la Asamblega General de Comisiones del Arriaga. Asimismo se convoca esta misma asamblea para el pr\u00f3ximo Martes 12 de Julio. &nbsp; Recordamos que el calendario de pr\u00f3ximas convocatorias queda: Domingo 10 de Julio Asamblea Interbarrios-pueblos Martes 12 de Julio Asamblea General [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/532"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=532"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/532/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 537,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/532/revisions/537"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=532"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=532"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=532"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 526,
    "date": "2011-07-05T11:00:20",
    "date_gmt": "2011-07-05T10:00:20",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=526"
    },
    "modified": "2011-07-05T11:00:20",
    "modified_gmt": "2011-07-05T10:00:20",
    "slug": "29j-consenso-de-minimos",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/07/05/29j-consenso-de-minimos/",
    "title": {
      "rendered": "29J: Consenso de m\u00ednimos"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>El pasado 29 de Junio un grupo de algo m\u00e1s de 40 personas se reun\u00eda, una vez m\u00e1s, en la plaza arriaga, para reelaborar la propuesta de consenso de m\u00ednimos que la comisi\u00f3n de propuestas hab\u00eda elaborado, partiendo de las propuestas, sugerencias e ideas surgidas de anteriores debates.</p>\n<p>La cita era a las 18.00, y ya se concentraba un numeroso grupo de personas antes de comenzar. Buen ambiente y ganas de trabajo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>A la hora en punto comenzaba la asamblea. Uno de los miembros explicaba cual era la raz\u00f3n de esta asamblea, la de debatir la propuesta de consenso de m\u00ednimos que los distintos grupos de trabajo de la comisi\u00f3n hab\u00edan estado trabajando, a partir de todas las ideas, sugerencias y propuestas que se hab\u00edan recogido en ateriores asambleas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Nos dividimos en cuatro grupos de diez personas que empezaron a discutir dicha propuesta. Cada grupo encontr\u00f3 nuevas ideas/propuestas dentro del texto, que fue trabajada durante algo m\u00e1s de dos horas. El debate por grupos fue finalmente llevado a grupo grande, en el que portavoces de cada grupo fueron enumerando los puntos que hab\u00edan sido comentados dentro del grupo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Dentro de las propuestas que cada grupo llev\u00f3 al grupo grande se encontraron nuevas ideas y algunas coincidencias, por lo que se decidi\u00f3 que era mejor aplazar la continuaci\u00f3n de la asamblea para el 17 de Julio, Domingo, y que as\u00ed la comisi\u00f3n de propuestas pudiese ordenar todas las ideas que hab\u00edan surgido de la asamblea y plasmarlas en la siguiente.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Un ambiente participativo en el que, ante todo, qued\u00f3 patente el esfuerzo y las ganas de trabajo de la asamblea.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>El pasado 29 de Junio un grupo de algo m\u00e1s de 40 personas se reun\u00eda, una vez m\u00e1s, en la plaza arriaga, para reelaborar la propuesta de consenso de m\u00ednimos que la comisi\u00f3n de propuestas hab\u00eda elaborado, partiendo de las propuestas, sugerencias e ideas surgidas de anteriores debates. La cita era a las 18.00, y [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 547,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/526"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/547"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=526"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/526/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 530,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/526/revisions/530"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=526"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=526"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=526"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 522,
    "date": "2011-07-04T20:21:50",
    "date_gmt": "2011-07-04T19:21:50",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=522"
    },
    "modified": "2011-07-04T20:21:50",
    "modified_gmt": "2011-07-04T19:21:50",
    "slug": "asamblea-general-inter-comisiones-5-de-julio",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/07/04/asamblea-general-inter-comisiones-5-de-julio/",
    "title": {
      "rendered": "Asamblea general inter-comisiones 5 de Julio"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Para este Martes, 5 de Julio, se va a realizar una asamblea general e inter-comisiones en la plaza Arriaga.</p>\n<p>El orden se determinar\u00e1 poco antes de comenzar la reuni\u00f3n, con todos los temas que las distintas comisiones quieren llevar a dicha asamblea.</p>\n<p>Como siempre, te esperamos en el arriaga.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Lugar: Plaza Arriaga.</strong></p>\n<p><strong>Fecha: 5 de Julio</strong></p>\n<p><strong>Hora: 20.00</strong></p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>\n<p>Astearte honetan, Uztailak 5, asanblada generala eta inter-komisio -ena egingo da Arriaga plazan.</p>\n<p>Eguneko gai zerrenda asanblada hasi baino lehenago erabakiko da, komisio bakoitzak asanbladara eraman nahi dituzten gaiekin.</p>\n<p>Beti bezala, Arriagan itxaroten zaitugu.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Lekua: Arriaga plaza.</strong></p>\n<p><strong>Eguna: Uztailak 5</strong></p>\n<p><strong>Ordua: 20.00</strong></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Para este Martes, 5 de Julio, se va a realizar una asamblea general e inter-comisiones en la plaza Arriaga. El orden se determinar\u00e1 poco antes de comenzar la reuni\u00f3n, con todos los temas que las distintas comisiones quieren llevar a dicha asamblea. Como siempre, te esperamos en el arriaga. &nbsp; Lugar: Plaza Arriaga. Fecha: 5 [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 547,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/522"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/547"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=522"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/522/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 524,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/522/revisions/524"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=522"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=522"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=522"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 507,
    "date": "2011-06-30T17:56:37",
    "date_gmt": "2011-06-30T16:56:37",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=507"
    },
    "modified": "2011-07-02T13:57:31",
    "modified_gmt": "2011-07-02T12:57:31",
    "slug": "colgada-el-acta-de-la-asamblea-del-arriaga-del-miercoles-29-de-junio",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/06/30/colgada-el-acta-de-la-asamblea-del-arriaga-del-miercoles-29-de-junio/",
    "title": {
      "rendered": "Acta de la Asamblea del Arriaga del 29 de Junio"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Ten\u00e9is ya disponible el acta de la asamblea que se celebr\u00f3 este pasado Viernes, 29 de Julio en el arriaga:</p>\n<p><a href=\"http://bilbao.tomalaplaza.net/actas/\">http://bilbao.tomalaplaza.net/actas/</a></p>\n<p>La reuni\u00f3n de ese viernes se centr\u00f3 tanto en el \u00e1mbito de mejorar las comunicaciones entre comisiones, como de mejorar las comunicaciones entre estas y sus homologos de otras regiones.</p>\n<p>Adem\u00e1s se convoc\u00f3 la <em>pr\u00f3xima Asamblea</em> Intercomisiones del Arriaga para el <em>Martes 5 de Julio a las 20:00 en el Arriaga.</em></p>\n<p>Entre otras noticias, contaros que lxs indigandxs que salieron de Bilbo se encuentra ya en Otxandio, y ma\u00f1ana se juntaran en Gazteiz con sus homologxs gazteiztarras.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Badaukazue prest ekainak 29an egin zen asanbladaren akta honako link-ean:</p>\n<p><a href=\"../actas/\">http://bilbao.tomalaplaza.net/actas/</a></p>\n<p>Ostiral honeta asanblada, batez ere, komisioen arteko erlazioa eta komunikazioa hobetzeko egin zen, baia beste herrialdeekin komunikaziona mantentzeko ere.</p>\n<p>Asanblada honetan <em>hurrengo asanblada</em>ren eguna jarri zen, <em>Uztailak 5, 20.00-etan</em>, arriagan.</p>\n<p>Dauzkagun berrien artean, bilbotik martxa egitera atera ziren suminduak Otxandion daude dagoeneko, esta bihar batuko dira Gasteizko suminduekin batera Madrilera bidea jarraitzeko.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Ten\u00e9is ya disponible el acta de la asamblea que se celebr\u00f3 este pasado Viernes, 29 de Julio en el arriaga: http://bilbao.tomalaplaza.net/actas/ La reuni\u00f3n de ese viernes se centr\u00f3 tanto en el \u00e1mbito de mejorar las comunicaciones entre comisiones, como de mejorar las comunicaciones entre estas y sus homologos de otras regiones. Adem\u00e1s se convoc\u00f3 la [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/507"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=507"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/507/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 513,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/507/revisions/513"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=507"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=507"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=507"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 498,
    "date": "2011-06-28T09:30:13",
    "date_gmt": "2011-06-28T08:30:13",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=498"
    },
    "modified": "2011-07-04T20:37:28",
    "modified_gmt": "2011-07-04T19:37:28",
    "slug": "asamblea-general-inter-comisiones-miercoles-29-de-junio",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/06/28/asamblea-general-inter-comisiones-miercoles-29-de-junio/",
    "title": {
      "rendered": "Asamblea General inter-comisiones mi\u00e9rcoles 29 de Junio"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Hola a todxs.</p>\n<p>Tras una semana de &#8220;vacaciones&#8221; asamblearias, se ha propuesto una <strong><span style=\"text-decoration: underline\">Asamblea General Inter-Comisione</span><span style=\"text-decoration: underline\">s</span></strong> para el <span style=\"text-decoration: underline\"><strong>mi\u00e9rcoles que viene, d\u00eda 29 de junio a las 20:00</strong></span>. El orden del d\u00eda est\u00e1 por determinar y se establecer\u00e1 al principio de la misma con las propuestas que traigan las diferentes comsiones.</p>\n<p><strong>Lugar: Plaza Arriaga</strong></p>\n<p><strong>Fecha: Mi\u00e9rcoles 29 de Junio</strong></p>\n<p><strong>Hora: 20:00</strong></p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;-</p>\n<p>Kaixo denoi,</p>\n<p>aste bateko &#8220;asanblada oporrak&#8221; bukatuta, proposatu da interkomisio asanblada bat egitea datorren asteazkenerako, Ekaian 29, 20.00etan.</p>\n<p>Eguneko gai zerrenda oraindik zehazteko dago, astea hastean, komisioetatik datozen proposamekin egingo da.</p>\n<p><strong>Lekua: Arriaga plaza.</strong></p>\n<p><strong>Eguna: Asteazkena, Ekaian 29</strong></p>\n<p><strong>Ordua: 20.00</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Hola a todxs. Tras una semana de &#8220;vacaciones&#8221; asamblearias, se ha propuesto una Asamblea General Inter-Comisiones para el mi\u00e9rcoles que viene, d\u00eda 29 de junio a las 20:00. El orden del d\u00eda est\u00e1 por determinar y se establecer\u00e1 al principio de la misma con las propuestas que traigan las diferentes comsiones. Lugar: Plaza Arriaga Fecha: [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/498"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=498"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/498/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 525,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/498/revisions/525"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=498"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=498"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=498"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 489,
    "date": "2011-06-27T11:55:23",
    "date_gmt": "2011-06-27T10:55:23",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?page_id=489"
    },
    "modified": "2011-07-02T14:30:27",
    "modified_gmt": "2011-07-02T13:30:27",
    "slug": "marcha-bizkaia",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/marcha-bizkaia/",
    "title": {
      "rendered": "Martxa bizkaia"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>La marcha bizkaia es parte de una iniciativa que surgi\u00f3 desde la acampadabcn, a la cual se ha unido un grupo de personas de la #asambleabizkaia.</p>\n<p>Durante 30 d\u00edas caminar\u00e1n desde Bilbao, de d\u00f3nde salieron el 23 de Junio, hasta Madrid, donde llegar\u00e1n el 23 de Julio, para sumarse al resto de marchas que ya est\u00e1n caminando desde distintos puntos del pa\u00eds.</p>\n<p>La marchabizkaia sali\u00f3 el 23 de Junio desde la plaza del Arriaga, siguiendo una ruta de etapas por d\u00eda, que les llevar\u00e1 primero por toda Bizkaia para despu\u00e9s ir hacia Madrid uniendose a las marchas de Gasteiz y Logro\u00f1o, entre otras.</p>\n<p>Como otras marchas, la marcha bizkaia o Ruta Norte tiene su propio diario, en el que vuelcan a la red las experiencias que est\u00e1 viviendo a lo largo de la marcha. Os animamos a que le ech\u00e9is un vistazo:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><a href=\"http://marchapopularindignada.files.wordpress.com/2011/06/detalle-etapas-preliminar-ruta-norte5.png\">RUTA NORTE MARCHA INDIGNADA(pincha para ver las etapas)</a></strong></p>\n<p style=\"text-align: center\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>NECESIDADES DE LA MARCHA BIZKAIA</strong></p>\n<ul>\n<li>Lugares para dormir cubiertos y ducharse.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><em><strong>La #marchabizkaia se encuentra hoy, 30 en Otxandio. Ma\u00f1ana partir\u00e1n hacia Gazteiz.</strong></em></p>\n<p><em><strong> </strong></em><em><strong>Si quieres recibirlos en cualquiera de los pueblos de puedes ponerte en contacto con ellos v\u00eda este movil \u00a0675713205 (David).</strong></em></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>(el diario no puede ser actualizado con toda la frecuencia que quisiesemos)</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>ETAPA6: Gernika &#8211; Durango.</p>\n<p>Os dejamos aqu\u00ed dos im\u00e1genes que se pudieron tomar de la martxa a su paso por Amorebieta-Etxano:</p>\n<p><img class=\"alignleft\" src=\"http://farm6.static.flickr.com/5280/5882140835_819fb5f7a7.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"375\" /></p>\n<p><img class=\"alignnone\" src=\"http://farm7.static.flickr.com/6007/5882138609_ceb804779b.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"376\" /></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>ETAPA5: FRUIZ (OLALDE)-GERNIKA \u201cAcuario\u201d</p>\n<p>Despu\u00e9s de una noche c\u00f3moda, gracias a la solidaridad de la gente de  Errigoiti, nos ha costado emprender la marcha debido a lo bien que nos  acogieron en el lujoso caser\u00edo. Pero las cosas\u2026. son las cosas, y hay un  itinerario que cumplir.</p>\n<p>As\u00ed que, una vez regresado al punto en el que nos recogieron, (para  no hacer trampas\u2026.. xD), y tras un sol abrasador que nos ha acompa\u00f1ado  durante toda la jornada\u2026 hemos llegado a Gernika, donde las muestras de  solidaridad han vuelto a conmovernos.</p>\n<p>Esta vez a sido un gernik\u00e9s del movimiento (El \u201cMaisu\u201d) el que nos a  tocado el corazoncito al invitarnos a comer. Y quien dice comer, dice:  ducha, siesta, y sobre todo su simpat\u00eda y absoluta implicaci\u00f3n.</p>\n<p>Y luego \u201cflower power\u201d quien \u00eddem de \u00eddem, con su cooperaci\u00f3n, optimismo y amistad, nos a alegrado la estancia\u2026.</p>\n<p>Por la tarde nos fuimos a la casa de juntas a presentar respetos al  \u00e1rbol de Gernika y aunque no nos permitieron captar im\u00e1genes ni llevar a  cabo un homenaje p\u00fablico, nosotros hemos seguido adelante haci\u00e9ndolo de  forma personal.</p>\n<p>Como algo a destacar, hay que decir que el ayuntamiento de Gernika  nos a cedido un lugar en el cual acampar, sin embargo al dirigirnos al  gaztetxe para el trabajo de internet, los j\u00f3venes nos han cedido el  local (oferta que no hemos podido rechazar) y nos han ayudado en lo que  han podido.</p>\n<p>A la noche una peque\u00f1a vuelta de potes con la bandera del 15M y dando la nota, como siempre.</p>\n<p>Por lo dem\u00e1s \u00a1\u00a1mucho animo al resto de marchas!!</p>\n<p>Ma\u00f1ana nos toca Durango\u2026. \u00a1\u00a1\u00a1NO NOS MIRES!! \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1UNETE!!!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>ETAPA3: MUSKIZ-SOPELA; \u201cPitidos\u201d</p>\n<p>La etapa de hoy se ha caracterizado principalmente por un fuerte sol y  un paisaje precioso. Hemos salido de Muskiz media hora mas tarde de la  hora prevista lo que no deja de ser un avance en comparaci\u00f3n con los dos  d\u00edas anteriores. La noche ha sido \u201cagitada\u201d ya que eran fiestas de  Muskiz y hab\u00eda mucho ruido en el pueblo adem\u00e1s de porque hemos acampado  en el municipio contraviniendo directamente la prohibici\u00f3n de la  acampada libre que se nos traslad\u00f3 desde el ayuntamiento. Esto no ha  sido problema para despertarnos puntualmente (aunque cansados) y  ponernos en marcha.</p>\n<p>Algo no hace sospechar que los recelos del ayuntamiento de Muskiz a  nuestra presencia all\u00ed esta relacionada con las tensiones que se han  vivido en el primer pleno consistorial. En efecto, el nuevo equipo de  gobierno adelant\u00f3 la hora de los plenos a las 6 de la tarde haciendo  incompatible la asistencia a estos con la vida laboral para muchos de  los ciudadanos. Adem\u00e1s la nueva alcald\u00eda decidi\u00f3 terminar con el  car\u00e1cter abierto de las comisiones para pasar a ser restringidas; ahora  los ciudadanos tienen que pedir permiso para poder asistir y adelantar  cuales son los temas que quieren tratar en ellas (se tienen que preparar  el discurso).</p>\n<p>El camino ha sido agradable debido a lo bonito del entorno aunque algo pesado por el sol.</p>\n<p>Una vez en Sopelana, hemos dado una vuelta por las calles anunciando  nuestro paso, a pesar de que la asamblea hab\u00eda sido ayer y ya se anunci\u00f3  nuestra llegada.</p>\n<p>A la cita de las 7 en la plaza del ayuntamiento solo se ha acercado  un vecino (suponemos que la playa en un dia como hoy y en una localidad  costera llamaba mucho jejeje), miembro activo del movimiento con el que  hemos estado hablando sobre nuestros objetivos y sobre los aspectos en  los que podiamos y debiamos mejorar; nos ha ofrecido sus conocimientos y  ayuda y ma\u00f1ana nos acompa\u00f1ar\u00e1 hasta Mung\u00eda.</p>\n<p>En resumen un d\u00eda tranquilo en el cual hemos avanzado; poco a poco nos hacemos ver mejor (con mayor o menor \u00e9xito).</p>\n<p>Seguimos sin fotos y a ver si a partir de ma\u00f1ana subimos todas (tambien las de dias pasados)</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>ETAPA 2: ZALLA-MUSKIZ</p>\n<p>Despu\u00e9s de una noche \u201cagitada\u201d de sanjuanada, nos hemos levantado  tarde por la ma\u00f1ana y con el sol de media ma\u00f1ana nos hemos puesto en  marcha. Saliendo de Zalla direcci\u00f3n Otxaran hemos podido comprobar el  salvajismo del que el ser humano puede ser protagonista cuando lo invade  en desconocimiento y el recelo al ver con nuestros propios ojos los  destrozos causados por el segundo incendio provocado en el Gaztetxe de  Zalla. Este tipo de actos no son tolerables y su mejor soluci\u00f3n en  nuestra opini\u00f3n radica en la educaci\u00f3n e informaci\u00f3n; nuestra mas  sincera solidaridad con los compa\u00f1eros de Zalla. En el hilo de este  tema, recordamos a los compa\u00f1eros de Kukutza sobre cuyo local pende una  amenaza de desalojo, y esto despu\u00e9s de haber dado un servicio tan grande  a la comunidad bilbaina.</p>\n<p>Volviendo a lo nuestro, comentar que el hecho de haber salido tarde  ha provocado que nos hayamos comido el fuerte sol de las horas centrales  del d\u00eda, a ver si escarmentamos para otra. La etapa de hoy ha sido sin  embargo mas llevadera que la de ayer, que aparte de ser la primera, era  mas larga. Por el camino nos hemos quedado con ganas de visitar el  pueblo ocupado de Uraiaga, cerca de Galdames (un saludo desde aqu\u00ed a sus  habitantes), por estar situado en un lugar bastante rec\u00f3ndito no nos  hemos acercado.</p>\n<p>Al llegar a Muskiz, nos hemos personado en el ayuntamiento pidiendo  permiso como el d\u00eda anterior para acampar en el municipio; al ser  fiestas, s\u00f3lo se encontraba de servicio un polic\u00eda municipal el cual nos  ha informado tajantemente de la prohibici\u00f3n de acampar en toda la  comarca, llegando a decirnos que si lo hac\u00edamos nos desalojar\u00edan. Vemos  el movimiento bastante flojo por estos lares y aunque nos pusimos en  contacto con algunas personas del lugar, posteriormente no nos hemos  coordinado; desde aqu\u00ed animamos a todas las personas que puedan, sean o  no de aqu\u00ed, a organizar actos para despertar las ganas de luchar por  nuestros derechos fundamentales, y de hacer una puesta en com\u00fan con e<a href=\"mailto:ell@s\">ll@s</a> y saber qu\u00e9 piensan. Por nuestra parte, todav\u00eda no hemos conseguido  hacer saber a los pueblos con suficiente antelaci\u00f3n nuestra llegada, y  estamos viendo la forma de organizar una asamblea en cada pueblo.</p>\n<p>Esperamos poder estar en condiciones de hacerlo muy pronto.</p>\n<p>Por otra parte hoy hemos hablado con onda cero radio acerca de la  marcha, y en Muskiz hemos bailado con la banda municipal de m\u00fasica que  han sido lo mejor\u2026esta noche dormiremos en la playa, a\u00fan a riesgo de que  nos echen\u2026pero lo m\u00e1s f\u00e1cil o eso queremos pensar es que no nos echen  hasta la ma\u00f1ana\u2026y como madrugaremos pues no har\u00e1 falta, y nada, saludos  de l@s <a href=\"mailto:reporter@s\">reporter@s</a> dicharacheros de la ruta norte.</p>\n<p><em><strong><br />\n</strong></em></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>ETAPA 1: BILBO-ZALLA</p>\n<p>Hoy era el dia; hemos salido de Bilbao a las 8 de la ma\u00f1ana (hab\u00edamos  quedado a las 7 pero bueno) comenzando esta marcha de indignaci\u00f3n y  rabia contra el poder f\u00e1ctico del capital y sus lacayos pol\u00edticos. Esta  marcha es tambi\u00e9n una ruta de renovaci\u00f3n, aprendizaje y concienciaci\u00f3n,  instrumento para recordar a las personas que nos une casi todo y que  casi todo lo que nos separa es artificial. Hemos comenzado una marcha  que no tiene vuelta atr\u00e1s, TOD@S A MADRID!<br />\nLa primera parada ha tenido lugar en el sagrado coraz\u00f3n, lugar del que  parti\u00f3 la manifestaci\u00f3n del 19-J. All\u00ed hemos tomado un revitalizante  desayuno cortes\u00eda de una de las madres de los marchantes (algun@ ahora  se acuerda de la suya). Despu\u00e9s de recargar las energ\u00edas hemos reanudado  el camino, Zorroza, Kastrexana, Alonsotegi, Zaramillo, La Quadra,  Sodupe, Gue\u00f1es y por \u00faltimo Zalla; los barrios se iban sucediendo a  ambos lados de la carretera siempre a la vera del ferrocarril cuyos  trenes no dejaban de saludarnos cada vez que pasaban.</p>\n<p>Nuestra intenci\u00f3n era pernoctar en Gue\u00f1es, pero debido a la carencia  inicial de v\u00edveres, hemos decidido parar en Zalla, a 3 Kms., que es un  pueblo con un mayor n\u00famero de comercios, y un parque en el que nos hemos  alojado asesorados por una patrulla de la polic\u00eda municipal que nos ha  prestado su colaboraci\u00f3n incondicional.<br />\nOtra incidencia a mencionar es que se ha borrado por error hacia las 14H  la secci\u00f3n de Ruta Norte\u00f1a de la p\u00e1gina web de coordinaci\u00f3n de las  marchas cuando \u00edbamos a informar del cambio de destino de la etapa; esta  ha sido restaurada hacia las 20H30, pedimos disculpas.<br />\nLa gente en Zalla se ha volcado con nosotros, tenemos que agradecer a  los peque\u00f1os comerciantes y al hipermercado de la zona el habernos  brindado todo su apoyo y el habernos ofrecido los alimentos y el  material que nos van a permitir continuar la marcha. Hemos hecho muy  pocas fotos, pero prometemos documentaros del akelarre de esta noche en  Aranguren (Zalla)</p>\n<p>Esta es la agenda que nos espera esta noche antes de irnos a lolitos</p>\n<p>9H30 Txokolatada,<br />\n10H Akelarre,<br />\n10H30-11H30 Sanjuanada<br />\n11H30 Bailables, aunque nosotr@s presumiblemente no nos quedaremos.</p>\n<p>TODOS SOMOS UN@, MARCHEMOS UNID@S!!</p>\n<p><em><strong><br />\n</strong></em></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>La marcha bizkaia es parte de una iniciativa que surgi\u00f3 desde la acampadabcn, a la cual se ha unido un grupo de personas de la #asambleabizkaia. Durante 30 d\u00edas caminar\u00e1n desde Bilbao, de d\u00f3nde salieron el 23 de Junio, hasta Madrid, donde llegar\u00e1n el 23 de Julio, para sumarse al resto de marchas que ya [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 547,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/489"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/547"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=489"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 10,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/489/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 492,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/489/revisions/492"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=489"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 486,
    "date": "2011-06-27T07:58:36",
    "date_gmt": "2011-06-27T06:58:36",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=486"
    },
    "modified": "2011-07-02T14:26:01",
    "modified_gmt": "2011-07-02T13:26:01",
    "slug": "nuevo-texto-de-la-comision-de-propuestas",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/06/27/nuevo-texto-de-la-comision-de-propuestas/",
    "title": {
      "rendered": "Nuevo texto de la comisi\u00f3n de Propuestas"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>La comisi\u00f3n de propuestas, trabajando a partir del \u00e1rbol de lineas de trabajo que se aprob\u00f3 en el Arriaga hace m\u00e1s de dos semanas, ha elaborado un nuevo documento concretando las conclusiones a las que ha llegado en cada uno de los puntos.</p>\n<p>Asimismo se convoca a todas a aquellas personas que quieran participar el Domingo dia 3 de Julio en la plaza del Arriaga a las 18:00 para debatirlo, ya que de momento solo es una propuesta que debe ser consensuada entre todos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Leer m\u00e1s: </strong></p>\n<p><a href=\"http://bilbao.tomalaplaza.net/propuestas/\"> </a><a href=\"http://bilbao.tomalaplaza.net/propuestas/\">http://bilbao.tomalaplaza.net/propuestas/</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Proposamen komisiotik,\u00a0 arriagan orain dela bi aste aprobatu zen proposamenean lanean hari dira: zuhaitz itxurako lan egitura bat prestatzea. Horretarako dokumentu bat prestatzen ari dira, puntu bakoitzean heldu diren erabakiekin.</p>\n<p>Konbokatzen da baita ere, nahi duenari parte hartzera uztailak 3-an egingo den asanbladan, 18.00etatik aurrera, oraindik proposamen bat baino ez da eta.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Gehiago jakiteko:</strong></p>\n<p><a href=\"../propuestas/\">http://bilbao.tomalaplaza.net/propuestas/</a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>La comisi\u00f3n de propuestas, trabajando a partir del \u00e1rbol de lineas de trabajo que se aprob\u00f3 en el Arriaga hace m\u00e1s de dos semanas, ha elaborado un nuevo documento concretando las conclusiones a las que ha llegado en cada uno de los puntos. Asimismo se convoca a todas a aquellas personas que quieran participar el [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/486"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=486"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/486/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 516,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/486/revisions/516"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=486"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=486"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=486"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 484,
    "date": "2011-06-27T07:52:16",
    "date_gmt": "2011-06-27T06:52:16",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?page_id=484"
    },
    "modified": "2011-07-26T10:51:16",
    "modified_gmt": "2011-07-26T09:51:16",
    "slug": "propuestas",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/propuestas/",
    "title": {
      "rendered": "Consenso de m\u00ednimos"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: left\">Durante dos meses hemos trabajado en el consenso de m\u00ednimos que ahora te presentamos. Este es el definitivo consenso de m\u00ednimos. D\u00edsfr\u00fatalo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: center\" align=\"center\">\u00a0<span style=\"text-decoration: underline;color: #000000\"><strong>CONSENSO DE M\u00cdNIMOS </strong></span></p>\n<p align=\"center\">\n<p><strong>La democracia no puede estar al servicio de unas pocas personas. Obligatoriamente, tiene que estar al servicio del pueblo, de los ciudadanos y ciudadanas. Tiene que ser, permanente y participativa. Debe estar abierta tanto a partidos pol\u00edticos como a movimientos sociales. Para que la democracia sea real, se tiene que extender tanto al \u00e1mbito pol\u00edtico, como al econ\u00f3mico y al social. Exigimos transformaciones profundas a los poderes p\u00fablicos y tambi\u00e9n asumimos responsablemente el compromiso, individual y colectivo, que nos corresponde como ciudadanos y ciudadanas, para que sea posible el cambio. </strong></p>\n<p><strong>Durante este tiempo de movimiento, y de las propuestas recopiladas continuadamente en la Plaza del Arriaga, exponemos nuestras primeras reivindicaciones, centradas en torno a dos l\u00edneas de acci\u00f3n que se han identificado, trabajado y aprobado en la Asamblea de Bilbao. </strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Eje 1: Democracia y Participaci\u00f3n </span></strong></p>\n<p>El sistema democr\u00e1tico en el que vivimos est\u00e1 supeditado a la dictadura del mercado; el poder econ\u00f3mico tutela y dirige al poder pol\u00edtico. La democracia no puede estar al servicio de un grupo privilegiado, sino que se fundamenta en que el poder reside en el pueblo y debe trabajar para el \u201cbien com\u00fan\u201d. Por ello, es imprescindible corregir los d\u00e9ficits democr\u00e1ticos que, en el marco pol\u00edtico, impiden una representaci\u00f3n real de la voluntad del pueblo en las instituciones p\u00fablicas.</p>\n<p>La democracia es un sistema pol\u00edtico basado en la participaci\u00f3n de la sociedad en los asuntos p\u00fablicos y para ello se debe garantizar el derecho a la informaci\u00f3n veraz y a la comunicaci\u00f3n independiente. Es necesario aprovechar y/o mejorar los instrumentos que ya existen e implementar otros nuevos para garantizar la participaci\u00f3n activa y directa en el control de la actividad pol\u00edtica y en la toma de decisiones en relaci\u00f3n con aquellas materias, medidas y propuestas que afectan a los derechos de todas las personas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>1.-Democracia participativa </strong></p>\n<p>Es imprescindible la evoluci\u00f3n del sistema, una recuperaci\u00f3n de los principios que hacen efectivo el control de la pol\u00edtica y la toma de decisiones por parte de las personas para:</p>\n<p>1\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Eliminar la supeditaci\u00f3n de la pol\u00edtica a los intereses de las \u00e9lites econ\u00f3micas, locales e internacionales, as\u00ed como, todos los privilegios de la clase pol\u00edtica.</p>\n<p>2\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Garantizar el derecho de la ciudadan\u00eda a la participaci\u00f3n en los asuntos p\u00fablicos, articulando mecanismos que permitan que \u00e9sta, sea activa, directa y vinculante, con un control efectivo de sus representantes en las instituciones.</p>\n<p>3\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Reconocer el derecho de todos los pueblos del mundo a decidir su propio futuro, incluido el modelo de estado y econ\u00f3mico.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Exigimos que la evoluci\u00f3n democr\u00e1tica pase porque el sistema pol\u00edtico recupere su autonom\u00eda en relaci\u00f3n con el poder econ\u00f3mico y avance hacia formas de participaci\u00f3n directa de la ciudadan\u00eda en la toma de decisiones</span></strong><strong>. <span style=\"text-decoration: underline\">Reclamamos la transparencia en la actividad y gesti\u00f3n de los asuntos p\u00fablicos y la erradicaci\u00f3n de la corrupci\u00f3n pol\u00edtica y econ\u00f3mica </span></strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>2.- Participaci\u00f3n ciudadana </strong></p>\n<p>Es necesario desarrollar la democracia participativa poniendo en marcha consultas vinculantes y facilitando el acceso a la participaci\u00f3n real de la ciudadan\u00eda en la toma de decisiones.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Exigimos una democracia representativa (elecciones) directa (asambleas) y semi-directa (consultas y refer\u00e9ndums). Hay que hacer efectivo el control del pueblo sobre las instituciones, tanto sobre su informaci\u00f3n, difusi\u00f3n, participaci\u00f3n y actividad pol\u00edtica, como sobre el gasto <strong>p\u00fablico. </strong>Se debe agilizar la tramitaci\u00f3n legislativa y hacer la iniciativa legislativa popular vinculante, as\u00ed como el refer\u00e9ndum, siempre y cuando no se vulneren los derechos fundamentales y/o los derechos humanos. </span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>3.- Derechos pol\u00edticos y civiles y libertades p\u00fablicas </strong></p>\n<p>Es necesario garantizar las libertades y el uso y disfrute del espacio p\u00fablico para todas las personas. Los conflictos y problemas sociales no pueden resolverse con leyes que vulneran la presunci\u00f3n de inocencia y las libertades de la ciudadan\u00eda e impiden su ejercicio. La seguridad no puede pasar por encima de los derechos fundamentales. La justicia debe estar al servicio de la ciudadan\u00eda garantizando su independencia efectiva.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Exigimos la derogaci\u00f3n de leyes que conculcan derechos fundamentales como: la igualdad ante la ley, la libertad de expresi\u00f3n, el derecho a la informaci\u00f3n, el derecho a la integridad f\u00edsica, el derecho de reuni\u00f3n, manifestaci\u00f3n y asociaci\u00f3n, el derecho de libre circulaci\u00f3n y residencia, el derecho a la libertad de creencias\u2026, en pro de la creaci\u00f3n conjunta de normativas inclusivas que contemplen la libertad y el ejercicio de derechos de las personas. </span></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Eje 2: Justicia social. Derechos sociales, econ\u00f3micos y culturales </span></strong></p>\n<p>La actual crisis est\u00e1 poniendo de manifiesto la divergencia de intereses entre este modelo capitalista especulativo y cualquier expresi\u00f3n de verdaderos derechos.</p>\n<p>La crisis total del sistema escenifica el fracaso rotundo de un modelo de globalizaci\u00f3n basado en la explotaci\u00f3n, la especulaci\u00f3n y la injusticia.</p>\n<p>Tras este fracaso de un modelo de dominaci\u00f3n basado en la injusticia, y porque s\u00ed existen alternativas, es necesario que empujemos un cambio de todo el sistema.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>1.-Derogaci\u00f3n de leyes antisociales </strong></p>\n<p>Es fundamental transformar un modelo socioecon\u00f3mico que ataca a quienes tiene el deber de proteger. Eso significa aprobar leyes que no supongan una vulneraci\u00f3n de los derechos sociales de las personas.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Exigimos la derogaci\u00f3n de leyes de car\u00e1cter antisocial a nivel socioecon\u00f3mico y cultural como por ejemplo la Ley de Reforma de pensiones, Ley de Reforma Laboral y la reforma de la negociaci\u00f3n colectiva. </span></p>\n<p><strong>2.- Derechos de ciudadan\u00eda </strong></p>\n<p>Los derechos de ciudadan\u00eda son inherentes a todas las personas y, por lo tanto, las instituciones tienen la obligaci\u00f3n de garantizar su ejercicio efectivo. Son derechos econ\u00f3micos, sociales, culturales y de igualdad, reconocidos a nivel internacional.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Exigimos la prohibici\u00f3n de procesos de privatizaci\u00f3n, sean estos encubiertos o no, en todos los servicios b\u00e1sicos para la dignidad de las personas. Es necesario garantizar el derecho a la vivienda, a la sanidad a la educaci\u00f3n y a la renta b\u00e1sica universal. </span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Exigimos el reconocimiento de la igualdad como un derecho de todas las personas independientemente de su condici\u00f3n sexual, de su procedencia, de su adscripci\u00f3n pol\u00edtica o religiosa, etc. </span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>3.- Regulaci\u00f3n del sistema econ\u00f3mico </strong></p>\n<p>Un estado democr\u00e1tico debe de garantizar unos servicios p\u00fablicos de calidad, y su viabilidad, mediante la responsabilidad del estado en su gesti\u00f3n, teniendo a su cargo la posibilidad de financiar estos mismos servicios, e incluso haciendo un parque p\u00fablico fuerte y solvente de empresas que garantice unos ingresos regulares para las arcas p\u00fablicas.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Exigimos que el cr\u00e9dito sea garantizado mediante la creaci\u00f3n de una banca p\u00fablica y social al servicio de los intereses de la mayor\u00eda, imposibilitando los rescates a la banca privada de manera activa y obligando a la devoluci\u00f3n del dinero prestado en los rescates pasados</span>. <span style=\"text-decoration: underline\">Es indispensable la reforma de la ley hipotecaria para introducir la figura de la daci\u00f3n en pago como forma de saldar la deuda mediante la entrega de la vivienda, en el caso de la primera vivienda y siempre y cuando el deudor lo haya sido de buena fe. </span></p>\n<p>Las rentas de trabajo, como motor principal del bienestar de la sociedad, y como agentes mayoritarios dentro de la cadena econ\u00f3mica, deben de ver garantizadas la seguridad y la estabilidad tanto laboral, como personal. <span style=\"text-decoration: underline\">Exigimos que el reparto del trabajo y de la riqueza, sea la base sobre la cual se sustenten las relaciones laborales. Las aportaciones en forma de tributo se realizar\u00e1n en base a un criterio de proporcionalidad a trav\u00e9s, por ejemplo, de la eliminaci\u00f3n de las SICAV y a la penalizaci\u00f3n del uso de los para\u00edsos fiscales. </span></p>\n<p>Es necesario que todas las personas tengan unos ingresos m\u00ednimos suficientes y que se elimine la inmoral distancia en el arco de ingresos, desarrollando una redistribuci\u00f3n de la riqueza efectiva.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>4.- Educaci\u00f3n </strong></p>\n<p>Entendemos por una educaci\u00f3n de calidad, una educaci\u00f3n abierta y participativa, que asegure la implicaci\u00f3n activa de la comunidad educativa en su sentido m\u00e1s amplio. Una educaci\u00f3n integral que garantice el desarrollo del pensamiento aut\u00f3nomo y cr\u00edtico, abordando las competencias de car\u00e1cter personal y social de forma concreta y continua, para atender a aquellos principios que una democracia participativa requiera.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Exigimos la garant\u00eda de una educaci\u00f3n p\u00fablica, laica, equitativa, democr\u00e1tica de calidad, y al margen de los intereses del mercado. Consideramos fundamental la elaboraci\u00f3n de una ley de educaci\u00f3n en la que participen agentes educativos. Es necesario que exista un acuerdo de respeto a la misma, ajeno a los cambios gubernamentales. </span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>5.- Defensa del medio ambiente y consumo responsable </strong></p>\n<p>Tener m\u00e1s, en las sociedades ricas, significa seguir agotando el planeta de recursos.</p>\n<p>La defensa del medio ambiente no es abstracta, necesitamos la soberan\u00eda alimentaria, el cierre de las centrales nucleares y el uso de las energ\u00edas renovables, la reducci\u00f3n del transporte por carretera y el uso del coche por introducir algunos de los pilares de la conservaci\u00f3n el medio ambiente.</p>\n<p>Exigimos la paralizaci\u00f3n y no fomento de las grandes infraestructuras que se hacen desde el sector p\u00fablico, en beneficio de los intereses privados y en detrimento del medio ambiente, hasta que no se d\u00e9 un debate p\u00fablico, transparente e informado sobre el modelo de desarrollo.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Exigimos un cambio del sistema productivo actual, porque agota los recursos del planeta. Nuestro modelo de consumo no es extensible a toda la poblaci\u00f3n mundial. Reclamamos y nos comprometemos con un modelo sostenible, justo y responsable. </span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>6.- Justicia y solidaridad con los pa\u00edses empobrecidos </strong></p>\n<p>La justicia y solidaridad con los pa\u00edses empobrecidos necesita de cambios radicales en las relaciones entre los estados y del control del capital privado.</p>\n<p>Las empresas transnacionales y las instituciones controladas por los pa\u00edses ricos, como el FMI, el BM o la OMC, realizan una pol\u00edtica de presi\u00f3n a los pa\u00edses empobrecidos para conseguir beneficios, independientemente de los efectos de vulneraci\u00f3n de los derechos humanos que provocan sobre ellos.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Exigimos y nos comprometemos con un cambio del actual modelo de desarrollo que da grandes beneficios a unas pocas personas, para poner el sistema productivo al servicio de la mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n mundial. </span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Exigimos que el Estado se comprometa con la abolici\u00f3n de la Deuda Externa, as\u00ed como, con el control sobre todas las empresas transnacionales . Es necesario cobrar un impuesto por cada transferencia financiera internacional que s\u00f3lo genere especulaci\u00f3n (Tasa Tobin). </span></p>\n<p><strong>Esto es un punto de partida para comenzar a trabajar y desarrollar contenidos y medidas concretas en cada uno de estos ejes y l\u00edneas de acci\u00f3n que son el producto de un trabajo colectivo y que han salido de las aportaciones recogidas en el Arriaga. Este movimiento vivo y din\u00e1mico, evoluciona y se reformula, debate y construye, y necesita de tus aportaciones para seguir creciendo. </strong></p>\n<p><strong><em>Es el momento de pensar que el hecho de estar vivo/a exige algo</em></strong><strong>; es el momento de comprometerse y de participar. Todos y todas somos imprescindibles; \u00a1t\u00fa, tambi\u00e9n! </strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: left\"><em>Este ha sido el trabajo que se ha ido realizando en cuanto al consenso de m\u00ednimos, desde los primeros apuntes hasta las versiones finales.</em></p>\n<p style=\"text-align: center\">\n<p style=\"text-align: center\"><em><strong>CONSENSO DE M\u00cdNIMOS + APORTACIONES 03/07/2011</strong></em></p>\n<p>La democracia no puede estar al servicio de unas pocas personas. Obligatoriamente, tiene que estar al servicio del pueblo, de los ciudadanos y ciudadanas. Tiene que ser, permanente y participativa. Debe estar abierta tanto a partidos pol\u00edticos como a movimientos sociales. Para que la democracia sea real, se tiene que extender tanto al \u00e1mbito pol\u00edtico, como al econ\u00f3mico y al social. Exigimos transformaciones profundas a los poderes p\u00fablicos y tambi\u00e9n asumimos responsablemente el compromiso, individual y colectivo, que nos corresponde como ciudadanos y ciudadanas, para que sea posible el cambio.<br />\nDurante este tiempo de movimiento, y de las propuestas recopiladas continuadamente en la Plaza del Arriaga, exponemos nuestras primeras reivindicaciones, centradas en torno a dos l\u00edneas de acci\u00f3n que se han identificado, trabajado y aprobado en la Asamblea de Bilbao.</p>\n<p><strong>Eje 1: Democracia y Participaci\u00f3n</strong><br />\nEl sistema democr\u00e1tico en el que vivimos est\u00e1 supeditado a la dictadura del mercado; el poder econ\u00f3mico tutela y dirige al poder pol\u00edtico. La democracia no puede estar al servicio de un grupo privilegiado, sino que se fundamenta en que el poder reside en el pueblo y debe trabajar para el \u201cbien com\u00fan\u201d. Por ello, es imprescindible corregir los d\u00e9ficits democr\u00e1ticos que, en el marco pol\u00edtico, impiden una representaci\u00f3n real de la voluntad del pueblo en las instituciones p\u00fablicas.<br />\nLa democracia es un sistema pol\u00edtico basado en la participaci\u00f3n de la sociedad en los asuntos p\u00fablicos y para ello se debe garantizar el derecho a la informaci\u00f3n veraz y a la comunicaci\u00f3n independiente. Es necesario aprovechar y/o mejorar los instrumentos que ya existen e implementar otros nuevos para garantizar la participaci\u00f3n activa y directa en el control de la actividad pol\u00edtica y en la toma de decisiones en relaci\u00f3n con aquellas materias, medidas y propuestas que afectan a los derechos de todas las personas.</p>\n<p>1.-Democracia participativa<br />\nEs imprescindible la evoluci\u00f3n del sistema, una recuperaci\u00f3n de los principios que hacen efectivo el control de la pol\u00edtica y la toma de decisiones por parte de las personas para:</p>\n<ol>\n<li>Eliminar la supeditaci\u00f3n de la pol\u00edtica a los intereses de las \u00e9lites econ\u00f3micas, locales e internacionales, as\u00ed como, todos los privilegios de la clase pol\u00edtica.</li>\n<li>Garantizar el derecho de la ciudadan\u00eda a la participaci\u00f3n en los asuntos p\u00fablicos, articulando mecanismos que permitan que \u00e9sta, sea activa, directa y vinculante, con un control efectivo de sus representantes en las instituciones.</li>\n<li>Reconocer el derecho de los pueblos a autodeterminarse</li>\n</ol>\n<p>Exigimos que la evoluci\u00f3n democr\u00e1tica pase porque el sistema pol\u00edtico recupere su autonom\u00eda en relaci\u00f3n con el poder econ\u00f3mico y avance hacia formas de participaci\u00f3n directa de la ciudadan\u00eda en la toma de decisiones. Reclamamos la transparencia en la actividad y gesti\u00f3n de los asuntos p\u00fablicos y la erradicaci\u00f3n de la corrupci\u00f3n pol\u00edtica y econ\u00f3mica</p>\n<p>2.- Participaci\u00f3n ciudadana<br />\nEs necesario desarrollar la democracia participativa poniendo en marcha consultas vinculantes y facilitando el acceso a la participaci\u00f3n real de la ciudadan\u00eda en la toma de decisiones.<br />\nExigimos una democracia representativa (elecciones) directa (asambleas) y semi-directa (consultas y refer\u00e9ndums). Hay que hacer efectivo el control del pueblo sobre las instituciones, tanto sobre su informaci\u00f3n, difusi\u00f3n, participaci\u00f3n y actividad pol\u00edtica, como sobre el gasto p\u00fablico. Se debe agilizar la tramitaci\u00f3n legislativa y hacer la iniciativa legislativa popular vinculante, as\u00ed como el refer\u00e9ndum, siempre y cuando no se vulneren los derechos fundamentales y/o los derechos humanos.</p>\n<p>3.- Derechos pol\u00edticos y civiles y libertades p\u00fablicas<br />\nEs necesario garantizar las libertades y el uso y disfrute del espacio p\u00fablico para todas las personas. Los conflictos y problemas sociales no pueden resolverse con leyes que vulneran la presunci\u00f3n de inocencia y las libertades de la ciudadan\u00eda e impiden su ejercicio. La seguridad no puede pasar por encima de los derechos fundamentales. La justicia debe estar al servicio de la ciudadan\u00eda garantizando su independencia efectiva.<br />\nExigimos la derogaci\u00f3n de leyes que conculcan derechos fundamentales como: la igualdad ante la ley, la libertad de expresi\u00f3n, el derecho a la informaci\u00f3n, el derecho a la integridad f\u00edsica, el derecho de reuni\u00f3n, manifestaci\u00f3n y asociaci\u00f3n, el derecho de libre circulaci\u00f3n y residencia, el derecho a la libertad de creencias\u2026, en pro de la creaci\u00f3n conjunta de normativas inclusivas que contemplen la libertad y el ejercicio de derechos de las personas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Eje 2: Justicia social. Derechos sociales, econ\u00f3micos y culturales</strong><br />\nLa actual crisis est\u00e1 poniendo de manifiesto la divergencia de intereses entre este modelo capitalista especulativo y cualquier expresi\u00f3n de verdaderos derechos.<br />\nLa crisis total del sistema escenifica el fracaso rotundo de un modelo de globalizaci\u00f3n basado en la explotaci\u00f3n, la especulaci\u00f3n y la injusticia.<br />\nTras este fracaso de un modelo de dominaci\u00f3n basado en la injusticia, y porque s\u00ed existen alternativas, es necesario que empujemos un cambio de todo el sistema.</p>\n<p>1.-Derogaci\u00f3n de leyes antisociales<br />\nEs fundamental transformar un modelo socioecon\u00f3mico que ataca a quienes tiene el deber de proteger. Eso significa aprobar leyes que no supongan una vulneraci\u00f3n de los derechos sociales de las personas.<br />\nExigimos la derogaci\u00f3n de leyes de car\u00e1cter antisocial a nivel socioecon\u00f3mico y cultural como por ejemplo la Ley de Reforma de pensiones, Ley de Reforma Laboral y la reforma de la negociaci\u00f3n colectiva.</p>\n<p>2.- Derechos de ciudadan\u00eda<br />\nLos derechos de ciudadan\u00eda son inherentes a todas las personas y, por lo tanto, las instituciones tienen la obligaci\u00f3n de garantizar su ejercicio efectivo. Son derechos econ\u00f3micos, sociales, culturales y de igualdad, reconocidos a nivel internacional.<br />\nExigimos la prohibici\u00f3n de procesos de privatizaci\u00f3n, sean estos encubiertos o no, en todos los servicios b\u00e1sicos para la dignidad de las personas. Es necesario garantizar el derecho a la vivienda, a la sanidad a la educaci\u00f3n y a la renta b\u00e1sica universal.<br />\nExigimos el reconocimiento de la igualdad como un derecho de todas las personas independientemente de su condici\u00f3n sexual, de su procedencia, de su adscripci\u00f3n pol\u00edtica o religiosa, etc.</p>\n<p>3.- Regulaci\u00f3n del sistema econ\u00f3mico<br />\nUn estado democr\u00e1tico debe de garantizar unos servicios p\u00fablicos de calidad, y su viabilidad, mediante la responsabilidad del estado en su gesti\u00f3n, teniendo a su cargo la posibilidad de financiar estos mismos servicios, e incluso haciendo un parque p\u00fablico fuerte y solvente de empresas que garantice unos ingresos regulares para las arcas p\u00fablicas.<br />\nExigimos que el cr\u00e9dito sea garantizado mediante la creaci\u00f3n de una banca p\u00fablica y social al servicio de los intereses de la mayor\u00eda, imposibilitando los rescates a la banca privada de manera activa y obligando a la devoluci\u00f3n del dinero prestado en los rescates pasados. Es indispensable la reforma de la ley hipotecaria para introducir la figura de la daci\u00f3n en pago como forma de saldar la deuda mediante la entrega de la vivienda.<br />\nLas rentas de trabajo, como motor principal del bienestar de la sociedad, y como agentes mayoritarios dentro de la cadena econ\u00f3mica, deben de ver garantizadas la seguridad y la estabilidad tanto laboral, como personal. Exigimos que el reparto del trabajo y de la riqueza, sea la base sobre la cual se sustenten las relaciones laborales. Las aportaciones en forma de tributo se realizar\u00e1n en base a un criterio de proporcionalidad a trav\u00e9s, por ejemplo, de la eliminaci\u00f3n de las SICAV y a la penalizaci\u00f3n del uso de los para\u00edsos fiscales.<br />\nEs necesario que todas las personas tengan unos ingresos m\u00ednimos y m\u00e1ximos para poder vivir dignamente. Exigimos el acercamiento de todos los sueldos para lograr una sociedad m\u00e1s justa.</p>\n<p>4.- Educaci\u00f3n<br />\nEntendemos por una educaci\u00f3n de calidad, una educaci\u00f3n abierta y participativa, que asegure la implicaci\u00f3n activa de la comunidad educativa en su sentido m\u00e1s amplio. Una educaci\u00f3n integral que garantice el desarrollo del pensamiento aut\u00f3nomo y cr\u00edtico, abordando las competencias de car\u00e1cter personal y social de forma concreta y continua, para atender a aquellos principios que una democracia participativa requiera.<br />\nExigimos la garant\u00eda de una educaci\u00f3n p\u00fablica, laica, equitativa, democr\u00e1tica de calidad, y al margen de los intereses del mercado. Consideramos fundamental la elaboraci\u00f3n de una ley de educaci\u00f3n en la que participen agentes educativos. Es necesario que exista un acuerdo de respeto a la misma, ajeno a los cambios gubernamentales.</p>\n<p>5.- Defensa del medio ambiente y consumo responsable<br />\nTener m\u00e1s, en las sociedades ricas, significa seguir agotando el planeta de recursos.<br />\nLa defensa del medio ambiente no es abstracta, necesitamos la soberan\u00eda alimentaria, el cierre de las centrales nucleares y el uso de las energ\u00edas renovables, la reducci\u00f3n del transporte por carretera y el uso del coche por introducir algunos de los pilares de la conservaci\u00f3n el medio ambiente.<br />\nExigimos un cambio del sistema productivo actual, porque agota los recursos del planeta. Nuestro modelo de consumo no es extensible a toda la poblaci\u00f3n mundial. Reclamamos y nos comprometemos con un modelo sostenible, justo y responsable.</p>\n<p>6.- Justicia y solidaridad con los pa\u00edses empobrecidos<br />\nLa justicia y solidaridad con los pa\u00edses empobrecidos necesita de cambios radicales en las relaciones entre los estados y del control del capital privado.<br />\nLas empresas transnacionales y las instituciones controladas por los pa\u00edses ricos, como el FMI, el BM o la OMC, realizan una pol\u00edtica de presi\u00f3n a los pa\u00edses empobrecidos para conseguir beneficios, independientemente de los efectos de vulneraci\u00f3n de los derechos humanos que provocan sobre ellos.<br />\nExigimos y nos comprometemos con un cambio del actual modelo de desarrollo que da grandes beneficios a unas pocas personas, para poner el sistema productivo al servicio de la mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n mundial.<br />\nExigimos que el Estado se comprometa con la abolici\u00f3n de la Deuda Externa, as\u00ed como, con el control sobre todas las empresas transnacionales . Es necesario cobrar un impuesto por cada transferencia financiera internacional que s\u00f3lo genere especulaci\u00f3n (Tasa Tobin).</p>\n<p style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>Esto es un punto de partida para comenzar a trabajar y desarrollar contenidos y medidas concretas en cada uno de estos ejes y l\u00edneas de acci\u00f3n que son el producto de un trabajo colectivo y que han salido de las aportaciones recogidas en el Arriaga. Este movimiento vivo y din\u00e1mico, evoluciona y se reformula, debate y construye, y necesita de tus aportaciones para seguir creciendo.<br />\nEs el momento de pensar que el hecho de estar vivo/a exige algo; es el momento de comprometerse y de participar. Todos y todas somos imprescindibles; \u00a1t\u00fa, tambi\u00e9n!</p>\n<p dir=\"ltr\">Es el momento de pensar que el hecho de estar vivo/a exige algo; es el momento de comprometerse y de participar. Todos y todas somos imprescindibles; \u00a1t\u00fa, tambi\u00e9n!</p>\n<p style=\"text-align: center\" dir=\"ltr\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>\n<p style=\"text-align: left\" dir=\"ltr\">\n<p style=\"text-align: left\" dir=\"ltr\"><strong>Acta Completa de la 1\u00aa Asamblea para el consenso de m\u00ednimos 3 de julio</strong> <strong> </strong></p>\n<p style=\"text-align: left\" dir=\"ltr\"><strong>Comienzo 18.14</strong></p>\n<p>Tini presenta el consenso de m\u00ednimos y explica que el definitivo se har\u00e1 en Euskara tambi\u00e9n. Explica c\u00f3mo se tomaron las propuestas de la plaza, las del foro de Internet, las del correo electr\u00f3nico, etc.; se sistematizaron y se ordenaron por temas, dando como resultado el \u00e1rbol de ejes (aprobado hace 3 semanas). El documento es gen\u00e9rico y de \u00e9l se parte para trabajar en lo concreto. No se van a entrar en debates de forma, ya que la comisi\u00f3n de propuestas redactar\u00e1 el resultado final. Se pretende responder a la siguiente pregunta: \u201c\u00bfen l\u00edneas generales te sientes identificado con este documento?\u201d.<br />\nI\u00f1aki explica la metodolog\u00eda. Se har\u00e1n seis grupos de trabajo de unas diez personas, ser\u00e1n heterog\u00e9neos. Una persona de la comisi\u00f3n de propuestas explicar\u00e1 el consenso por ejes. Ver documento adjunto \u201corganizaci\u00f3n.doc\u201d.<br />\nVuelta al plenario.<br />\nPortavoces de los grupos</p>\n<p style=\"text-align: left\" dir=\"ltr\">Grupo 1.<br />\nEje 1 pto. 2 \u201ctransparencia pol\u00edtica\u201d, \u201ccomunicaci\u00f3n independiente\u201d, a\u00f1adir explicaci\u00f3n a derecho de autodeterminaci\u00f3n.<br />\nEje 2. pto. 5 \u201celaborar pol\u00edticas de desarrollo\u201d<br />\nPto. 1 El marco de los derechos humanos<br />\nPto. 3 No pagar intereses de intermediarios en deuda internacional<br />\nPto. 6 Fomento de organizaciones y tasa del 0,7.</p>\n<p style=\"text-align: left\" dir=\"ltr\">Grupo 2<br />\nEje 1 \u201ctransparencia pol\u00edtica\u201d y \u201ccontrol de subvenciones\u201d, \u201campliar ejemplos de leyes antisociales\u201d.<br />\nEje 2 incluir \u201cley antiterrorista\u201d, \u201csubvenciones\u201d, pero no para el consenso de m\u00ednimos; incluir la ley que regula el convenio colectivo, incluir la renta b\u00e1sica y la soberan\u00eda alimentaria.<br />\nPto. 3 para\u00edsos fiscales y SICAV // redactar mejor el acercamiento de los sueldos<br />\nPto. 4 \u201cdescomercializaci\u00f3n del sistema educativo\u201d<br />\nPto. 5 simplicidad voluntaria // decrecimiento<br />\nPto 6 Terminar con el militarismo y las guerras como soluci\u00f3n de conflictos // eliminar la deuda odiosa</p>\n<p style=\"text-align: left\" dir=\"ltr\">Grupo 3<br />\nA\u00f1adir explicaci\u00f3n a derecho de autodeterminaci\u00f3n<br />\nEje 1 participaci\u00f3n ciudadana, que los derechos humanos sean el marco del referendum<br />\nPto. 3 incluir ejemplo o eliminarlos<br />\nEje 2 Cuesti\u00f3n religiosa (eliminar)<br />\nPto. 3. Daci\u00f3n en pago (que se aplique solo a la primera vivienda para evitar la especulaci\u00f3n en la vivienda) // transparencia de los bancos // ingresos/sueldos m\u00ednimos y m\u00e1ximos // regulaci\u00f3n de la econom\u00eda sumergida // eliminaci\u00f3n/reducci\u00f3n gastos militares<br />\nPto 4 A\u00f1adir democr\u00e1tica a educaci\u00f3n<br />\nPto. 5 Acceso de todos los pueblos a la planificaci\u00f3n familiar y soberan\u00eda alimentaria.</p>\n<p style=\"text-align: left\" dir=\"ltr\">Grupo 4<br />\nBusturialdea opina que el consenso de m\u00ednimos es reformista y socialdem\u00f3crata.<br />\nPiden un derecho a la informaci\u00f3n veraz.<br />\nEje 1 Hacer frente a la corrupci\u00f3n<br />\nReferendum dentro de los derechos humanos fundamentales<br />\nPto. 3 menci\u00f3n a los derechos fundamentales y a\u00f1adir por \u201cadscripci\u00f3n pol\u00edtica\u201d<br />\nEje 2 pto. 3 introducir la lucha contra el fraude fiscal // especificar lo de ingresos m\u00e1ximos y m\u00ednimos<br />\nPto. 5 Eliminar el aumento de las energ\u00edas renovables y hablar de reducir el consumo // soberan\u00eda alimentaria // parar las grandes infraestructuras<br />\nPto. 6 Cuestionar la deuda contraida por los ciudadanos</p>\n<p style=\"text-align: left\" dir=\"ltr\">Grupo 5<br />\nEje 1 pto. 1 a\u00f1adir \u201ccorrupci\u00f3n\u201d y \u201ctransparencia pol\u00edtica\u201d<br />\nA\u00f1adir explicaci\u00f3n a autodeterminaci\u00f3n<br />\nIncluir la ley de partidos<br />\nComo eje transversal, se incluir\u00eda la responsabilidad ciudadana<br />\nPto.2 informaci\u00f3n ciudadana de las herramientas de participaci\u00f3n que existen, especificar que las asambleas ser\u00edan a nivel local<br />\nLos medios telem\u00e1ticos como forma de facilitar la participaci\u00f3n<br />\nPto. 3 Que los refer\u00e9ndums no se den por encima de los derechos fundamentales<br />\nEje 2 pto. 1 y 2 juntarlos porque plantean qu\u00e9 se entiende por derechos sociales. Hablan de hacer referencia al \u201cestado del bienestar\u201d<br />\nPto. 3 consideran que falta el tema fiscal<br />\nLa daci\u00f3n en pago s\u00f3lo para la primera vivienda.<br />\nSe plantean lo de banca p\u00fablica y que se a\u00f1ada que el cr\u00e9dito sea para bienes necesarios<br />\nAumento del sueldo m\u00ednimo, o eliminar lo de sueldos m\u00e1ximos y m\u00ednimos<br />\nPto. 4 educaci\u00f3n acorde a los tiempos // que haya una educaci\u00f3n que forme sobre la democracia y la participaci\u00f3n // desaparici\u00f3n de las trabas a la educaci\u00f3n libre // incluir el t\u00e9rmino aprendizaje significativo // educaci\u00f3n al margen del mercado<br />\nPto 5 Suscita dudas la eliminaci\u00f3n de las centrales nucleares<br />\nIncluir el ahorro y la queja sobre la obsolescencia programada, a\u00f1adir reducci\u00f3n del \u201ctransporte a\u00e9reo\u201d.<br />\nPto. 6 Eliminar solidaridad, porque justicia ya es un t\u00e9rmino bastante amplio<br />\nRevisar las SICAV<br />\nEl tema de la tasa Tobin, m\u00e1s desarrollado para que no afecte a los inmigrantes que mandan dinero a sus familias.<br />\nConsideran que se deber\u00eda a\u00f1adir la modernizaci\u00f3n del sistema judicial y hablar de los medios de comunicaci\u00f3n.</p>\n<p style=\"text-align: left\" dir=\"ltr\">Grupo 6<br />\nQue se saquen los ejemplos o dejar claro que son ejemplos // el marco deben ser los derechos humanos<br />\nQue \u201cautodeterminaci\u00f3n\u201d no sea un punto aparte, sino incluido en el punto 2. La f\u00f3rmula que proponen es que los pueblos decidan sobre su futuro.<br />\nQue cuando se habla de participaci\u00f3n se elimine \u201cdirecto\u201d y \u201csemidirecto\u201d<br />\nEje 2<br />\nPto. 3. En cuanto a hacer un parque p\u00fablico, proponen prohibir la privatizaci\u00f3n de empresas p\u00fablicas.<br />\nPto. 4 definir equitativa<br />\nPto. 6 Prohibir los para\u00edsos fiscales // la regulaci\u00f3n del mercado internacional</p>\n<p>Se habla de que todos los grupos pasen la lista de las propuestas a la comisi\u00f3n, para el 17 de julio a las 18.00 hacer una nueva asamblea para debatir las propuestas trabajadas.</p>\n<p style=\"text-align: left\" dir=\"ltr\">\n<p style=\"text-align: center\" dir=\"ltr\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;-</p>\n<p style=\"text-align: center\" dir=\"ltr\"><strong>1\u00ba Propuesta de Consenso de m\u00ednimos original antes de la Asamblea del 3 de Julio</strong></p>\n<p dir=\"ltr\">La democracia no puede estar al servicio de unas pocas personas. Obligatoriamente, tiene que estar al servicio del pueblo, de los ciudadanos y ciudadanas. Tiene que ser, permanente y participativa. Debe estar abierta tanto a partidos pol\u00edticos como a movimientos sociales. Para que la democracia sea real, se tiene que extender tanto al \u00e1mbito pol\u00edtico, como al econ\u00f3mico y al social.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p dir=\"ltr\">Durante este tiempo de movimiento, y de las propuestas recopiladas continuadamente en la Plaza del Arriaga, exponemos nuestras primeras reivindicaciones, centradas en torno a dos l\u00edneas de acci\u00f3n que se han identificado, trabajado y aprobado en la Asamblea de Bilbao.</p>\n<p>Eje 1: M\u00e1s democracia, m\u00e1s participaci\u00f3n</p>\n<p dir=\"ltr\">El sistema democr\u00e1tico en el que vivimos est\u00e1 supeditado a la dictadura del mercado; el poder econ\u00f3mico tutela y dirige al poder pol\u00edtico. La democracia no puede estar al servicio de un grupo privilegiado sino que se fundamenta en que el poder reside en el pueblo y debe trabajar para el \u201cbien com\u00fan\u201d. Por ello, es imprescindible corregir los d\u00e9ficits democr\u00e1ticos que, en el marco pol\u00edtico, impiden una representaci\u00f3n real de la voluntad del pueblo en las instituciones p\u00fablicas. La democracia es un sistema pol\u00edtico basado en la participaci\u00f3n de la sociedad en los asuntos p\u00fablicos. Es necesario aprovechar y/o mejorar los instrumentos que ya existen e implementar otros nuevos para garantizar la participaci\u00f3n activa y directa en el control de la actividad pol\u00edtica y en la toma de decisiones en relaci\u00f3n con aquellas materias, medidas y propuestas que afectan a los derechos de todas las personas.</p>\n<p>1.-Democracia participativa</p>\n<p dir=\"ltr\">Es imprescindible la evoluci\u00f3n del sistema, una recuperaci\u00f3n de los principios que hacen efectivo el control de la pol\u00edtica y la toma de decisiones por parte de las personas en un doble sentido:</p>\n<ol>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Eliminar la supeditaci\u00f3n de la pol\u00edtica a los intereses de las \u00e9lites econ\u00f3micas, locales e internacionales, as\u00ed como, todos los privilegios de la clase pol\u00edtica.</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Garantizar el derecho de la ciudadan\u00eda a la participaci\u00f3n en los asuntos p\u00fablicos, articulando mecanismos que permitan que \u00e9sta, sea activa, directa y vinculante, con un control efectivo de sus representantes en las instituciones</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Reconocer el derecho de los pueblos a autodeterminarse.</p>\n</li>\n</ol>\n<p dir=\"ltr\">Exigimos que la evoluci\u00f3n democr\u00e1tica pase porque el sistema pol\u00edtico recupere su autonom\u00eda en relaci\u00f3n con el poder econ\u00f3mico y avance hacia formas de participaci\u00f3n directa de la ciudadan\u00eda en la toma de decisiones.</p>\n<p dir=\"ltr\">2.- Participaci\u00f3n ciudadana</p>\n<p dir=\"ltr\">Es necesario desarrollar la democracia participativa poniendo en marcha consultas vinculantes y facilitando el acceso a la participaci\u00f3n real de la ciudadan\u00eda en la toma de decisiones.</p>\n<p dir=\"ltr\">Exigimos una democracia representativa (elecciones) directa (asambleas) y semi-directa (consultas y refer\u00e9ndums). Hay que favorecer el control del pueblo sobre las instituciones, tanto sobre su actividad pol\u00edtica como sobre el gasto p\u00fablico, y posibilitar su participaci\u00f3n en la gesti\u00f3n administrativa institucional. Se debe agilizar la tramitaci\u00f3n legislativa y facilitar la iniciativa legislativa popular as\u00ed como el refer\u00e9ndum.</p>\n<p>3.- Derechos civiles y libertades p\u00fablicas</p>\n<p dir=\"ltr\">Es necesario garantizar las libertades y el uso y disfrute del espacio p\u00fablico para todas las personas. Los conflictos y problemas sociales no pueden resolverse con leyes que vulneran la presunci\u00f3n de inocencia y las libertades de la ciudadan\u00eda e impiden su ejercicio. La seguridad no puede pasar por encima de los derechos fundamentales.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p dir=\"ltr\">Exigimos la derogaci\u00f3n de leyes que conculcan derechos fundamentales (como la Ley de seguridad ciudadana, la Ley de extranjer\u00eda y asilo, etc.) en pro de la creaci\u00f3n conjunta de normativas inclusivas y que contemplen la libertad y el ejercicio de derechos de las personas.</p>\n<p>Eje 2: M\u00e1s justicia social. Derechos sociales, econ\u00f3micos y culturales</p>\n<p dir=\"ltr\">La actual crisis est\u00e1 poniendo de manifiesto la divergencia de intereses entre este modelo capitalista especulativo y cualquier expresi\u00f3n de verdaderos derechos.</p>\n<p dir=\"ltr\">La crisis total del sistema escenifica el fracaso rotundo de un modelo de globalizaci\u00f3n basado en la explotaci\u00f3n, la especulaci\u00f3n y la injusticia.</p>\n<p dir=\"ltr\">Tras el fracaso de un modelo de dominaci\u00f3n basado en la injusticia y porque s\u00ed existen alternativas, es necesario que empujemos un cambio de todo el sistema.</p>\n<p>1.-Derogaci\u00f3n de leyes antisociales</p>\n<p dir=\"ltr\">Es fundamental transformar un modelo socioecon\u00f3mico que ataca a quienes tiene el deber de proteger. Eso significa aprobar leyes que no supongan una vulneraci\u00f3n de los derechos sociales de las personas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p dir=\"ltr\">Exigimos la derogaci\u00f3n de leyes de car\u00e1cter antisocial a nivel socioecon\u00f3mico y cultural (Ley de Reforma Laboral, Ley de Reforma de pensiones, etc.).</p>\n<p>2.- Derechos de ciudadan\u00eda</p>\n<p dir=\"ltr\">Los derechos de ciudadan\u00eda son inherentes a todas las personas y, por lo tanto, las instituciones tienen la obligaci\u00f3n de garantizar su ejercicio efectivo. Son derechos econ\u00f3micos, sociales, culturales y de igualdad, reconocidos a nivel internacional.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p dir=\"ltr\">Exigimos la prohibici\u00f3n de procesos de privatizaci\u00f3n, sean estos encubiertos o no, en todos los servicios b\u00e1sicos para la dignidad de las personas. Es necesario garantizar el derecho a la vivienda, a la sanidad y a la educaci\u00f3n.</p>\n<p dir=\"ltr\">Exigimos el reconocimiento de la igualdad como un derecho de todas las personas independientemente de su condici\u00f3n sexual, de su procedencia, de su adscripci\u00f3n pol\u00edtica o religiosa, etc.</p>\n<p>3.- Regulaci\u00f3n del sistema econ\u00f3mico</p>\n<p dir=\"ltr\">Un estado democr\u00e1tico debe de garantizar unos servicios p\u00fablicos de calidad, y su viabilidad, mediante la responsabilidad del estado en su gesti\u00f3n, teniendo a su cargo la posibilidad de financiar estos mismos servicios, e incluso haciendo un parque p\u00fablico fuerte y solvente de empresas que garantice unos ingresos regulares para las arcas p\u00fablicas.</p>\n<p dir=\"ltr\">Exigimos que el cr\u00e9dito sea garantizado mediante la creaci\u00f3n de una banca p\u00fablica y social al servicio de los intereses de la mayor\u00eda, imposibilitando los rescates a la banca privada de manera activa y obligando a la devoluci\u00f3n del dinero prestado en los rescates pasados. Es indispensable la reforma de la ley hipotecaria para introducir la figura de la daci\u00f3n en pago como forma de saldar la deuda mediante la entrega de la vivienda.</p>\n<p dir=\"ltr\">Las rentas de trabajo, como motor principal del bienestar de la sociedad, y como agentes mayoritarios dentro de la cadena econ\u00f3mica, deben de ver garantizadas la seguridad y la estabilidad tanto laboral, como personal. Exigimos que el reparto del trabajo y de la riqueza, sea la base sobre la cual se sustenten las relaciones laborales. Las aportaciones en forma de tributo se realizar\u00e1n en base a un criterio de proporcionalidad.</p>\n<p dir=\"ltr\">Es necesario que todas las personas tengan unos ingresos m\u00ednimos y m\u00e1ximos para poder vivir dignamente. Exigimos el acercamiento de todos los sueldos para lograr una sociedad m\u00e1s justa.</p>\n<p>4.- Educaci\u00f3n</p>\n<p dir=\"ltr\">Entendemos por una educaci\u00f3n de calidad, una educaci\u00f3n abierta y participativa, que asegure la implicaci\u00f3n activa de la comunidad educativa en su sentido m\u00e1s amplio. Una educaci\u00f3n integral que garantice el desarrollo del pensamiento aut\u00f3nomo y cr\u00edtico, abordando las competencias de car\u00e1cter personal y social de forma concreta y continua, para atender a aquellos principios que una democracia participativa requiera.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p dir=\"ltr\">Exigimos la garant\u00eda de una educaci\u00f3n p\u00fablica, laica, equitativa y de calidad. Consideramos fundamental la elaboraci\u00f3n de una ley de educaci\u00f3n en la que participen agentes educativos. Es necesario que exista \u00a0un acuerdo de respeto a la misma ajeno a los cambios gubernamentales.</p>\n<p>5.- Defensa del medio ambiente y consumo responsable</p>\n<p dir=\"ltr\">Tener m\u00e1s, en las sociedades ricas, significa seguir agotando el planeta de recursos.</p>\n<p dir=\"ltr\">La defensa del medio ambiente no es abstracta, necesitamos el cierre de las centrales nucleares, reducir el transporte por carretera y el uso del coche o el aumento de las energ\u00edas renovables por introducir tres de los pilares de la conservaci\u00f3n el medio ambiente.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p dir=\"ltr\">Exigimos un cambio del sistema productivo actual, porque agota los recursos del planeta. Nuestro modelo de consumo no es extensible a toda la poblaci\u00f3n mundial. Reclamamos y nos comprometemos con un modelo sostenible, justo y responsable.</p>\n<p>6.- Justicia y solidaridad con los pa\u00edses empobrecidos</p>\n<p dir=\"ltr\">La justicia y solidaridad con los pa\u00edses empobrecidos necesita de cambios radicales en las relaciones entre los estados y del control del capital privado.</p>\n<p dir=\"ltr\">Las empresas transnacionales y las instituciones controladas por los pa\u00edses ricos, como el FMI, el BM o la OMC, realizan una pol\u00edtica de presi\u00f3n a los pa\u00edses empobrecidos para conseguir beneficios, independientemente de los efectos de vulneraci\u00f3n de los derechos humanos que provocan sobre ellos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p dir=\"ltr\">Exigimos y nos comprometemos con un cambio del actual modelo de desarrollo que da grandes beneficios a unas pocas personas para poner el sistema productivo al servicio de la mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n mundial.</p>\n<p dir=\"ltr\">Exigimos que el Estado se comprometa con la abolici\u00f3n de la Deuda Externa as\u00ed como, con el control sobre todas las empresas transnacionales. Es necesario cobrar un impuesto por cada transferencia financiera internacional porque solo genera especulaci\u00f3n.</p>\n<p dir=\"ltr\">Esto es un punto de partida para comenzar a trabajar y desarrollar contenidos y medidas concretas en cada uno de estos ejes y l\u00edneas de trabajo que son el producto de un trabajo colectivo y que han salido de las aportaciones recogidas en el Arriaga. Este movimiento vivo y din\u00e1mico, evoluciona y se reformula, debate y construye, y necesita de tus aportaciones para seguir creciendo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p dir=\"ltr\">Es el momento de pensar que el hecho de estar vivo/a exige algo; es el momento de comprometerse y de participar. Todos y todas somos imprescindibles; \u00a1t\u00fa, tambi\u00e9n!</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Durante dos meses hemos trabajado en el consenso de m\u00ednimos que ahora te presentamos. Este es el definitivo consenso de m\u00ednimos. D\u00edsfr\u00fatalo. &nbsp; \u00a0CONSENSO DE M\u00cdNIMOS La democracia no puede estar al servicio de unas pocas personas. Obligatoriamente, tiene que estar al servicio del pueblo, de los ciudadanos y ciudadanas. Tiene que ser, permanente y [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/484"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=484"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/484/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 540,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/484/revisions/540"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=484"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 479,
    "date": "2011-06-25T21:24:48",
    "date_gmt": "2011-06-25T20:24:48",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=479"
    },
    "modified": "2011-06-28T16:14:30",
    "modified_gmt": "2011-06-28T15:14:30",
    "slug": "bizkaiko-martxa",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/06/25/bizkaiko-martxa/",
    "title": {
      "rendered": "Bizkaiko martxa"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>La marcha popular indignada es una iniciativa a la que desde la #asambleabizkaia nos hemos querido sumar.</p>\n<p>Este pasado 23 de Junio parti\u00f3 desde el arriaga un grupo de personas rumbo Madrid.</p>\n<p>Pod\u00e9is encontrar el diario de su marcha en el siguiente enlace, en el que tambi\u00e9n est\u00e1 el link al recorrido y etapas</p>\n<p style=\"text-align: center\"><a title=\"Diario ruta norte marcha popular indignada\" href=\"http://bilbao.tomalaplaza.net/marcha-bizkaia/\" target=\"_blank\"><em><strong>Diario ruta norte</strong></em></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://marchapopularindignada.files.wordpress.com/2011/06/254552_107237489365644_100002381813538_74634_8236441_n1.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"344\" /></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>\u00a1Animo, caminantes!</strong></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>La marcha popular indignada es una iniciativa a la que desde la #asambleabizkaia nos hemos querido sumar. Este pasado 23 de Junio parti\u00f3 desde el arriaga un grupo de personas rumbo Madrid. Pod\u00e9is encontrar el diario de su marcha en el siguiente enlace, en el que tambi\u00e9n est\u00e1 el link al recorrido y etapas Diario [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 547,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/479"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/547"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=479"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/479/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 482,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/479/revisions/482"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=479"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=479"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=479"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 471,
    "date": "2011-06-24T13:41:34",
    "date_gmt": "2011-06-24T12:41:34",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=471"
    },
    "modified": "2011-06-24T13:41:34",
    "modified_gmt": "2011-06-24T12:41:34",
    "slug": "martxabizkaia-en-onda-cero",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/06/24/martxabizkaia-en-onda-cero/",
    "title": {
      "rendered": "Martxabizkaia en onda cero"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Nuestroxs compa\u00f1erxs de la marcha popular indignada siguen su camino hacia Madrid. Esta ma\u00f1ana han tenido la posibilidad de hablar con la radio <em>onda cero</em>. Os dejamos aqu\u00ed el video en el que nuestra compa\u00f1era Lu:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<iframe width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/zPrn6E-UE8Q?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Indignatuen martxa popularreko kideak Madrilera bidean segitzen dute. Gaur goizean <strong>onda cero</strong> -koekin hitz egiteko aukera izan dute. Hemen daukazue martxako kide batek, Lu, esan duena.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Nuestroxs compa\u00f1erxs de la marcha popular indignada siguen su camino hacia Madrid. Esta ma\u00f1ana han tenido la posibilidad de hablar con la radio onda cero. Os dejamos aqu\u00ed el video en el que nuestra compa\u00f1era Lu: &nbsp; &nbsp; Indignatuen martxa popularreko kideak Madrilera bidean segitzen dute. Gaur goizean onda cero -koekin hitz egiteko aukera izan [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 547,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/471"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/547"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=471"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/471/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 475,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/471/revisions/475"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=471"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=471"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=471"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 464,
    "date": "2011-06-22T15:46:58",
    "date_gmt": "2011-06-22T14:46:58",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=464"
    },
    "modified": "2011-06-22T15:47:33",
    "modified_gmt": "2011-06-22T14:47:33",
    "slug": "asamblea-domingo-26-de-junio",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/06/22/asamblea-domingo-26-de-junio/",
    "title": {
      "rendered": "Asamblea Domingo 26 de Junio"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Kaixo guztioi.</p>\n<p>Esan bezala, igande honetan 12:00etan Auzo/Herrien Arteko Batzarra egingo da. Jorratuko ditugun puntuak eztabaidatu ahal ditzazuen, Batzarrerako prestatu dugun\u00a0<strong>gai-zerrenda </strong>errazten dizuegu:</p>\n<p>1.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Batzordeen lanaren aurkezpen laburra.</p>\n<p>2.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Tokiko bastaren egoera: ebaluazio baten aurekezpena.</p>\n<p>3.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Auzo-eta herri-asanbladen eta Bizkaiko herriaren arteko antolamendu-proposamena (koordinazio/erabaki egitura)</p>\n<p>4.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Auzo eta herrietatik jasotako proposamenen gaineko eztabaida.</p>\n<p>a.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Mungialdea:\u00a0Kartel komuna edukitzeko proposamena, jendeak asanblada ezberdinak harremanetan jar ditzan.</p>\n<p>b.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Santutxu: Utzarazpenen gainean elkarrekin lan egiteko proposamena: a) plataforma eta elkareekin harremanetan jartzea (Komunikazio Batzordea); b) ekintzak egiteko tokiko asanbladen arteko koordinazioa (Auzo- eta Herri- Batzordea eta Kaleherritarrak)\u00a0c) proposamei edukia eman (Proposamen Batzordea)</p>\n<p>c.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Santutxu: Elkarte, mugimendu eta kolektibo sozialekin harremanetan jartzea auzoetatik elkarrekin lanean aritzeko</p>\n<p>d.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Bestelako proposamenak</p>\n<p>5.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Gutxiengo konsensoaren aurkezpena. (Ez da erabakirik hartuko auzoei eztabaidatzeko denbora eman behar zaie eta).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>Hola a todas.</p>\n<p>Como ya os hemos comentado, este domingo a las 12:00 se celebrar\u00e1 la Asamblea Interbarrios/pueblos. Para que pod\u00e1is discutir sobre los temas a tratar os remitimos el\u00a0<strong>orden del d\u00eda</strong> que hemos preparado para la Asamblea.</p>\n<p>1.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Breve presentaci\u00f3n del trabajo de las comisiones.</p>\n<p>2.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Estado de las asambleas locales: presentaci\u00f3n de una evaluaci\u00f3n.</p>\n<p>3.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Propuesta de organizaci\u00f3n (estructura de coordinaci\u00f3n/decisi\u00f3n) entre todas las asambleas barriales y de pueblo de Bizkaia.</p>\n<p>4.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Discutir propuestas recibidas desde los barrios y pueblos.</p>\n<p>a.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Mungialdea:\u00a0Propuesta de cartel com\u00fan para que la gente pueda relacionar asambleas de distintas zona.</p>\n<p>b.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Santutxu:\u00a0Propuesta de trabajo com\u00fan con desahucios: a) contacto con plataformas y asociaciones (Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n); b) coordinaci\u00f3n entre asambleas para hacer acciones (Comisi\u00f3n de Barrios y Kaleherritarrak); c) dar contenido a las propuestas (Comisi\u00f3n de Propuestas)</p>\n<p>c.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Santutxu:\u00a0Puesta en contacto con diferentes asociaciones, movimientos y colectivos sociales para trabajar en com\u00fan, desde los barrios (Santutxu)</p>\n<p>d.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Otras propuestas</p>\n<p>5.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Presentaci\u00f3n del consenso de m\u00ednimos. (No se toman decisiones ya que tiene que dejarse un tiempo a los barrios para discutirlas).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Kaixo guztioi. Esan bezala, igande honetan 12:00etan Auzo/Herrien Arteko Batzarra egingo da. Jorratuko ditugun puntuak eztabaidatu ahal ditzazuen, Batzarrerako prestatu dugun\u00a0gai-zerrenda errazten dizuegu: 1.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Batzordeen lanaren aurkezpen laburra. 2.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Tokiko bastaren egoera: ebaluazio baten aurekezpena. 3.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Auzo-eta herri-asanbladen eta Bizkaiko herriaren arteko antolamendu-proposamena (koordinazio/erabaki egitura) 4.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Auzo eta herrietatik jasotako proposamenen gaineko eztabaida. a.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Mungialdea:\u00a0Kartel komuna edukitzeko proposamena, jendeak asanblada [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/464"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=464"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/464/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 468,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/464/revisions/468"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=464"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=464"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=464"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 457,
    "date": "2011-06-22T07:39:55",
    "date_gmt": "2011-06-22T06:39:55",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=457"
    },
    "modified": "2011-06-22T07:41:51",
    "modified_gmt": "2011-06-22T06:41:51",
    "slug": "1%c2%aa-marcha-popular-indignada",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/06/22/1%c2%aa-marcha-popular-indignada/",
    "title": {
      "rendered": "1\u00aa Marcha Popular Indignada"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Desde acampada Bilbao nos sumamos a esta iniciativa que surge inicialmente desde acampada Barcelona. 30 dias andando o en bicicleta hasta la capital del estado en etapas de 20 km de media con una vuelta previa de una semana por Bizkaia para recoger mas marchistas por el camino.</p>\n<p>Si quieres apuntarte o puedes aportar ayuda vis\u00edtanos en la Plaza Arriaga (pregunta por Zala, Koldo, Miren, Eneko o Abdul) o escribe a marchabizkaia@googlegroups.com</p>\n<p>Aqu\u00ed el resumen de etapas hasta salir de Bizkaia; para mas informaci\u00f3n y consejos visita <a href=\"http://marchapopularindignada.wordpress.com\">http://marchapopularindignada.wordpress.com</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Empezamos este Jueves 23 de Junio</p>\n<p>Etapa 1: Bilbo &#8211; Gue\u00f1es<br />\nEtapa 2:Gue\u00f1es -Muskiz<br />\nEtapa 3:Muskiz -Sopelana<br />\nEtapa 4:Sopelana -Mung\u00eda<br />\nEtapa 5:Mung\u00eda-Olalde<br />\nEtapa 6:Olalde -Gernika-Lumo<br />\nEtapa 7:Gernika-Lumo \u2013Durango<br />\nEtapa 8:Durango \u2013Otxandio</p>\n<p>M\u00e1s detalles en\u00a0<a href=\"http://marchapopularindignada.wordpress.com\">http://marchapopularindignada.wordpress.com</a> y recuerda que te puedes unir en cualquier parte del trayecto.</p>\n<p>Recuerda .. No nos mires.. UNETE!!</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Desde acampada Bilbao nos sumamos a esta iniciativa que surge inicialmente desde acampada Barcelona. 30 dias andando o en bicicleta hasta la capital del estado en etapas de 20 km de media con una vuelta previa de una semana por Bizkaia para recoger mas marchistas por el camino. Si quieres apuntarte o puedes aportar ayuda [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/457"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=457"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/457/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 461,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/457/revisions/461"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=457"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=457"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=457"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 454,
    "date": "2011-06-22T07:33:17",
    "date_gmt": "2011-06-22T06:33:17",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=454"
    },
    "modified": "2011-06-22T14:44:55",
    "modified_gmt": "2011-06-22T13:44:55",
    "slug": "4-gatos",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/06/22/4-gatos/",
    "title": {
      "rendered": "4 Gatos !!!"
    },
    "content": {
      "rendered": "<iframe width=\"500\" height=\"375\" src=\"https://www.youtube.com/embed/CrSI0zdbLmg?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe>\n<p>4 Gatos con perros y flautas por las calles de Bilbao &#8230; \u00a0o no?</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>4 Gatos con perros y flautas por las calles de Bilbao &#8230; \u00a0o no?</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/454"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=454"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/454/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 456,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/454/revisions/456"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=454"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=454"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=454"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 447,
    "date": "2011-06-20T11:06:51",
    "date_gmt": "2011-06-20T10:06:51",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=447"
    },
    "modified": "2011-06-20T12:09:05",
    "modified_gmt": "2011-06-20T11:09:05",
    "slug": "subido-el-manifiesto-del-19j",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/06/20/subido-el-manifiesto-del-19j/",
    "title": {
      "rendered": "Subido el Manifiesto del 19J"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Ya esta colgado en la pesta\u00f1a de comunicados, el texto \u00edntegro que se ley\u00f3 ayer en la plaza Arriaga al t\u00e9rmino de la multitudinaria manifestaci\u00f3n.</p>\n<p><a href=\"http://bilbao.tomalaplaza.net/comunicados/\">http://bilbao.tomalaplaza.net/comunicados/</a></p>\n<p>15.000 personas ayer en Bilbao\u00a0 demostraron estar m\u00e1s indignadas que nunca.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Ya esta colgado en la pesta\u00f1a de comunicados, el texto \u00edntegro que se ley\u00f3 ayer en la plaza Arriaga al t\u00e9rmino de la multitudinaria manifestaci\u00f3n. http://bilbao.tomalaplaza.net/comunicados/ 15.000 personas ayer en Bilbao\u00a0 demostraron estar m\u00e1s indignadas que nunca.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/447"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=447"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/447/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 449,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/447/revisions/449"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=447"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=447"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=447"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 438,
    "date": "2011-06-17T12:57:35",
    "date_gmt": "2011-06-17T11:57:35",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=438"
    },
    "modified": "2011-06-17T13:38:43",
    "modified_gmt": "2011-06-17T12:38:43",
    "slug": "actividades-del-dia",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/06/17/actividades-del-dia/",
    "title": {
      "rendered": "Actividades del d\u00eda"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>El movimiento 15M est\u00e1 ya en marcha preparando el 19J, y queremos que t\u00fa tambi\u00e9n formes parte de \u00e9l.</p>\n<p>Para ello, a partir de esta tarde se han preparado varias actividades a las que te puedes sumar, desde este momento hasta la manifestaci\u00f3n del Domingo. Las actividades son las siguientes:</p>\n<ul>\n<li><strong>Acci\u00f3n de calle pac\u00edfica</strong>: La comisi\u00f3n de kalherritarrak realizar\u00e1 esta tarde una difusi\u00f3n masiva para informar sobre el 19J. Lxs que est\u00e9is interesadxs en colaborar acudid al Arriaga esta tarde a las 17.00. Es necesario que todo el mundo se entere, no solo los nativos digitales.</li>\n<li><strong>Taller de carteler\u00eda y camisetas</strong>: Esta tarde y ma\u00f1ana a las 18.00 de la tarde se va a realizar un taller para preparar carteles y pancartas para el 19J, as\u00ed como un taller de camisetas en el que podr\u00e9is tener el lema &#8220;<em>Toma la calle</em>&#8221; impreso en vuestra camiseta. Anim\u00e1os a bajar rotuladores, cartulinas, hojas, tijeras, cinta adhesiva, cola, una camiseta&#8230; Todo lo que se os ocurra que pueda hacer falta para realizar con nosotros el taller de carteler\u00eda. Si no puedes venir pero quieres dar tu granito de arena puedes dirigirte al evento que hemos creado para el 19J y ayudarnos con lemas, frases&#8230; Todo lo que se te ocurra. Entra y pon tu granito de arena: <a href=\"http://www.facebook.com/event.php?eid=155448924524367\">http://www.facebook.com/event.php?eid=155448924524367</a></li>\n</ul>\n<p>Te esperamos esta tarde en el Arriaga.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>Toma la calle // Kalea hartu</strong></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>El movimiento 15M est\u00e1 ya en marcha preparando el 19J, y queremos que t\u00fa tambi\u00e9n formes parte de \u00e9l. Para ello, a partir de esta tarde se han preparado varias actividades a las que te puedes sumar, desde este momento hasta la manifestaci\u00f3n del Domingo. Las actividades son las siguientes: Acci\u00f3n de calle pac\u00edfica: La [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 547,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/438"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/547"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=438"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/438/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 441,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/438/revisions/441"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=438"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=438"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=438"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 434,
    "date": "2011-06-15T11:40:17",
    "date_gmt": "2011-06-15T10:40:17",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=434"
    },
    "modified": "2011-06-15T11:40:17",
    "modified_gmt": "2011-06-15T10:40:17",
    "slug": "el-m15m-bizkaia-se-expande-mas-alla-del-arriaga",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/06/15/el-m15m-bizkaia-se-expande-mas-alla-del-arriaga/",
    "title": {
      "rendered": "&#8220;EL M15M BIZKAIA SE EXPANDE MAS ALLA DEL ARRIAGA&#8221;"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>El M15M saca un comunicado en el que explica su decisi\u00f3n de dejar de ser una acampada para convertirse en un movimiento asambleario por toda Bizkaia.</p>\n<p>Adem\u00e1s informa de que mantendr\u00e1 de forma indefinida en la plaza Arriaga algunas acciones concretas.</p>\n<p>Lee el comunicado completo en:\u00a0<a href=\"http://bilbao.tomalaplaza.net/comunicados/\">http://bilbao.tomalaplaza.net/comunicados/</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Adem\u00e1s esta tarde a partir de las 16:00 habr\u00e1 diferentes actividades l\u00fadico populares para personas de todas las edades, desde ni\u00f1os hasta personas de la 3\u00aa edad. \u00a0\u00a1\u00a1 Acercate y participa !!</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>El M15M saca un comunicado en el que explica su decisi\u00f3n de dejar de ser una acampada para convertirse en un movimiento asambleario por toda Bizkaia. Adem\u00e1s informa de que mantendr\u00e1 de forma indefinida en la plaza Arriaga algunas acciones concretas. Lee el comunicado completo en:\u00a0http://bilbao.tomalaplaza.net/comunicados/ &nbsp; Adem\u00e1s esta tarde a partir de las 16:00 [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/434"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=434"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/434/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 436,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/434/revisions/436"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=434"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=434"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=434"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 427,
    "date": "2011-06-14T13:17:47",
    "date_gmt": "2011-06-14T12:17:47",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=427"
    },
    "modified": "2011-06-14T13:17:47",
    "modified_gmt": "2011-06-14T12:17:47",
    "slug": "colgada-el-acta-del-domingo-12-de-junio",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/06/14/colgada-el-acta-del-domingo-12-de-junio/",
    "title": {
      "rendered": "Colgada el Acta del Domingo 12 de Junio"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Ya esta colgada en la pesta\u00f1a de actas, la correspondiente al pasado domingo 12 de Junio.</p>\n<p>Compruebala entera -&gt;\u00a0<a href=\"http://bilbao.tomalaplaza.net/actas/\">http://bilbao.tomalaplaza.net/actas/</a></p>\n<p>Adem\u00e1s las pr\u00f3ximas asambleas est\u00e1n convocadas para hoy Martes 14 de Junio y el Jueves 16 de Junio a las 20:00.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Ordenes del d\u00eda:</p>\n<p>Martes 14/06</p>\n<p>&#8211; Comunicado de s\u00e1lida ( &#8221; no nos vamos, nos expandimos&#8221;)</p>\n<p>&#8211; Varios</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Jueves 16/06</p>\n<p>&#8211; Manifestaci\u00f3n 19J ( Seguimiento)</p>\n<p>. Carteler\u00eda</p>\n<p>. Megafon\u00eda</p>\n<p>. Orden</p>\n<p>. Aprobaci\u00f3n de un discurso de f\u00edn de manifestaci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211; Varios</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Ya esta colgada en la pesta\u00f1a de actas, la correspondiente al pasado domingo 12 de Junio. Compruebala entera -&gt;\u00a0http://bilbao.tomalaplaza.net/actas/ Adem\u00e1s las pr\u00f3ximas asambleas est\u00e1n convocadas para hoy Martes 14 de Junio y el Jueves 16 de Junio a las 20:00. &nbsp; Ordenes del d\u00eda: Martes 14/06 &#8211; Comunicado de s\u00e1lida ( &#8221; no nos vamos, [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/427"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=427"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/427/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 428,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/427/revisions/428"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=427"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=427"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=427"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 406,
    "date": "2011-06-12T22:03:57",
    "date_gmt": "2011-06-12T21:03:57",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=406"
    },
    "modified": "2011-06-12T22:03:58",
    "modified_gmt": "2011-06-12T21:03:58",
    "slug": "preparando-el-19j",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/06/12/preparando-el-19j/",
    "title": {
      "rendered": "Preparando el 19J"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Se ha creado una nueva pesta\u00f1a en la que os iremos informando de lo que vaya aconteciendo de cara al 19J. Pod\u00e9is encontrar toda la informaci\u00f3n en ella:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><a href=\"http://bilbao.tomalaplaza.net/ayuda-para-el-19j/\">Ayuda para el 19J</a></strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><br />\n</strong></p>\n<p><a href=\"http://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/19_06_11.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-370\" src=\"http://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/19_06_11-300x229.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"229\" srcset=\"https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/19_06_11-300x229.jpg 300w, https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/19_06_11-1024x782.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Se ha creado una nueva pesta\u00f1a en la que os iremos informando de lo que vaya aconteciendo de cara al 19J. Pod\u00e9is encontrar toda la informaci\u00f3n en ella: &nbsp; Ayuda para el 19J</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 547,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/406"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/547"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=406"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/406/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 409,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/406/revisions/409"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=406"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=406"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=406"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 405,
    "date": "2011-06-12T21:55:49",
    "date_gmt": "2011-06-12T20:55:49",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/lema_2_color.jpg"
    },
    "modified": "2011-06-12T21:55:49",
    "modified_gmt": "2011-06-12T20:55:49",
    "slug": "lema_2_color",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/lema_2_color/",
    "title": {
      "rendered": "lema_2_color"
    },
    "author": 547,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/lema_2_color.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/lema_2_color-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/lema_2_color-212x300.jpg 212w, https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/lema_2_color.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "400",
      "height": "566",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/06/lema_2_color.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "lema_2_color-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/lema_2_color-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "lema_2_color-212x300.jpg",
          "width": "212",
          "height": "300",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/lema_2_color-212x300.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "lema_2_color.jpg",
          "width": 400,
          "height": 566,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/lema_2_color.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 392,
    "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/lema_2_color.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/405"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/547"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=405"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 404,
    "date": "2011-06-12T21:55:47",
    "date_gmt": "2011-06-12T20:55:47",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/lema_2.jpg"
    },
    "modified": "2011-06-12T21:55:47",
    "modified_gmt": "2011-06-12T20:55:47",
    "slug": "lema_2",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/lema_2/",
    "title": {
      "rendered": "lema_2"
    },
    "author": 547,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/lema_2.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/lema_2-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/lema_2-212x300.jpg 212w, https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/lema_2.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "400",
      "height": "566",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/06/lema_2.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "lema_2-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/lema_2-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "lema_2-212x300.jpg",
          "width": "212",
          "height": "300",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/lema_2-212x300.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "lema_2.jpg",
          "width": 400,
          "height": 566,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/lema_2.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 392,
    "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/lema_2.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/404"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/547"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=404"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 403,
    "date": "2011-06-12T21:55:45",
    "date_gmt": "2011-06-12T20:55:45",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/lema_1_color.jpg"
    },
    "modified": "2011-06-12T21:55:45",
    "modified_gmt": "2011-06-12T20:55:45",
    "slug": "lema_1_color",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/lema_1_color/",
    "title": {
      "rendered": "lema_1_color"
    },
    "author": 547,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/lema_1_color.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/lema_1_color-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/lema_1_color-212x300.jpg 212w, https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/lema_1_color.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "400",
      "height": "566",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/06/lema_1_color.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "lema_1_color-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/lema_1_color-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "lema_1_color-212x300.jpg",
          "width": "212",
          "height": "300",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/lema_1_color-212x300.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "lema_1_color.jpg",
          "width": 400,
          "height": 566,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/lema_1_color.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 392,
    "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/lema_1_color.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/403"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/547"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=403"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 402,
    "date": "2011-06-12T21:55:42",
    "date_gmt": "2011-06-12T20:55:42",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/lema_1.jpg"
    },
    "modified": "2011-06-12T21:55:42",
    "modified_gmt": "2011-06-12T20:55:42",
    "slug": "lema_1",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/lema_1/",
    "title": {
      "rendered": "lema_1"
    },
    "author": 547,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/lema_1.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/lema_1-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/lema_1-212x300.jpg 212w, https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/lema_1.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "400",
      "height": "566",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/06/lema_1.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "lema_1-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/lema_1-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "lema_1-212x300.jpg",
          "width": "212",
          "height": "300",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/lema_1-212x300.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "lema_1.jpg",
          "width": 400,
          "height": 566,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/lema_1.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 392,
    "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/lema_1.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/402"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/547"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=402"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 401,
    "date": "2011-06-12T21:55:39",
    "date_gmt": "2011-06-12T20:55:39",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/flier_color.jpg"
    },
    "modified": "2011-06-12T21:55:39",
    "modified_gmt": "2011-06-12T20:55:39",
    "slug": "flier_color",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/flier_color/",
    "title": {
      "rendered": "flier_color"
    },
    "author": 547,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/flier_color.jpg'><img width=\"213\" height=\"300\" src=\"https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/flier_color-213x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/flier_color-213x300.jpg 213w, https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/flier_color.jpg 355w\" sizes=\"(max-width: 213px) 100vw, 213px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "355",
      "height": "500",
      "hwstring_small": "height='96' width='68'",
      "file": "2011/06/flier_color.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "flier_color-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/flier_color-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "flier_color-213x300.jpg",
          "width": "213",
          "height": "300",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/flier_color-213x300.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "flier_color.jpg",
          "width": 355,
          "height": 500,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/flier_color.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 392,
    "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/flier_color.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/401"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/547"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=401"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 400,
    "date": "2011-06-12T21:55:37",
    "date_gmt": "2011-06-12T20:55:37",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/flier_Blanco_Negro.jpg"
    },
    "modified": "2011-06-12T21:55:37",
    "modified_gmt": "2011-06-12T20:55:37",
    "slug": "flier_blanco_negro",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/flier_blanco_negro/",
    "title": {
      "rendered": "flier_Blanco_Negro"
    },
    "author": 547,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/flier_Blanco_Negro.jpg'><img width=\"213\" height=\"300\" src=\"https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/flier_Blanco_Negro-213x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/flier_Blanco_Negro-213x300.jpg 213w, https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/flier_Blanco_Negro.jpg 355w\" sizes=\"(max-width: 213px) 100vw, 213px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "355",
      "height": "500",
      "hwstring_small": "height='96' width='68'",
      "file": "2011/06/flier_Blanco_Negro.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "flier_Blanco_Negro-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/flier_Blanco_Negro-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "flier_Blanco_Negro-213x300.jpg",
          "width": "213",
          "height": "300",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/flier_Blanco_Negro-213x300.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "flier_Blanco_Negro.jpg",
          "width": 355,
          "height": 500,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/flier_Blanco_Negro.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 392,
    "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/flier_Blanco_Negro.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/400"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/547"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=400"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 399,
    "date": "2011-06-12T21:55:36",
    "date_gmt": "2011-06-12T20:55:36",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/flier_bilingue_color.jpg"
    },
    "modified": "2011-06-12T21:55:36",
    "modified_gmt": "2011-06-12T20:55:36",
    "slug": "flier_bilingue_color",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/flier_bilingue_color/",
    "title": {
      "rendered": "flier_bilingue_color"
    },
    "author": 547,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/flier_bilingue_color.jpg'><img width=\"213\" height=\"300\" src=\"https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/flier_bilingue_color-213x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/flier_bilingue_color-213x300.jpg 213w, https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/flier_bilingue_color.jpg 355w\" sizes=\"(max-width: 213px) 100vw, 213px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "355",
      "height": "500",
      "hwstring_small": "height='96' width='68'",
      "file": "2011/06/flier_bilingue_color.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "flier_bilingue_color-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/flier_bilingue_color-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "flier_bilingue_color-213x300.jpg",
          "width": "213",
          "height": "300",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/flier_bilingue_color-213x300.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "flier_bilingue_color.jpg",
          "width": 355,
          "height": 500,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/flier_bilingue_color.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 392,
    "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/flier_bilingue_color.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/399"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/547"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=399"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 398,
    "date": "2011-06-12T21:55:34",
    "date_gmt": "2011-06-12T20:55:34",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/flier_bilingue_Blanco_Negro.jpg"
    },
    "modified": "2011-06-12T21:55:34",
    "modified_gmt": "2011-06-12T20:55:34",
    "slug": "flier_bilingue_blanco_negro",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/flier_bilingue_blanco_negro/",
    "title": {
      "rendered": "flier_bilingue_Blanco_Negro"
    },
    "author": 547,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/flier_bilingue_Blanco_Negro.jpg'><img width=\"213\" height=\"300\" src=\"https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/flier_bilingue_Blanco_Negro-213x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/flier_bilingue_Blanco_Negro-213x300.jpg 213w, https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/flier_bilingue_Blanco_Negro.jpg 355w\" sizes=\"(max-width: 213px) 100vw, 213px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "355",
      "height": "500",
      "hwstring_small": "height='96' width='68'",
      "file": "2011/06/flier_bilingue_Blanco_Negro.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "flier_bilingue_Blanco_Negro-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/flier_bilingue_Blanco_Negro-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "flier_bilingue_Blanco_Negro-213x300.jpg",
          "width": "213",
          "height": "300",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/flier_bilingue_Blanco_Negro-213x300.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "flier_bilingue_Blanco_Negro.jpg",
          "width": 355,
          "height": 500,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/flier_bilingue_Blanco_Negro.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 392,
    "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/flier_bilingue_Blanco_Negro.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/398"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/547"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=398"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 378,
    "date": "2011-06-11T15:13:37",
    "date_gmt": "2011-06-11T14:13:37",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=378"
    },
    "modified": "2011-06-11T15:13:37",
    "modified_gmt": "2011-06-11T14:13:37",
    "slug": "11-j-cronica-de-una-cacerolada",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/06/11/11-j-cronica-de-una-cacerolada/",
    "title": {
      "rendered": "11-J. Cr\u00f3nica de una cacerolada."
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Esta ma\u00f1ana la #acampadabilbao se ha trasladado frente al ayuntamiento para recibir a los concejales con una buena cacerolada, coincidiendo con el pleno de concejales entrantes.</p>\n<p>La actividad comenzaba muy temprano con la preparaci\u00f3n de la cacerolada, pero el plato fuerte comenzaba hacia las 11 de la ma\u00f1ana, cuando la gente se iba acercando poco a poco al Arriaga, punto de partida de la cacerolada</p>\n<p><img class=\"alignleft\" src=\"http://farm4.static.flickr.com/3331/5820574083_b864b0836c.jpg\" alt=\"\" width=\"231\" height=\"174\" /></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>A la salida de la plaza la ertzaintza nos detiene el paso: no nos dejan continuar.</p>\n<p>Tras unos momentos y despu\u00e9s de haber identificado a varias personas nos dejan continuar el recorrido, teniendo a la policia siempre delante.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>A 20 metros del ayuntamiento, teniendo siempre delante a la policia, nos detienen. No nos dejan llegar al ayuntamiento.</p>\n<iframe width=\"500\" height=\"375\" src=\"https://www.youtube.com/embed/AFoWNk674U8?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe>\n<p>Al otro lado, frente al ayuntamiento, varixs compa\u00f1erxs se encuentran ya manifestadxs, y finalmente podemos reunirnos todxs juntxs.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><iframe width=\"500\" height=\"375\" src=\"https://www.youtube.com/embed/5ZGe5h4j5jQ?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n<p>Nos posicionamos frente al ayuntamiento, indignados e indignadas: &#8220;\u00a1No nos vamos!&#8221; gritan algunxs, otros &#8220;\u00a1Miento, miento, miento, ayuntamiento!&#8221;.</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://farm3.static.flickr.com/2550/5821128754_4f022edd85.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"376\" /></p>\n<p>El ambiente reivindicativo, sin embargo, se torna en silencio por la muerte de nuestro futuro:</p>\n<iframe width=\"500\" height=\"375\" src=\"https://www.youtube.com/embed/ukttETUOPFk?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe>\n<p>Seguimos indignadxs, y nos volvemos al Arriaga para seguir indignadxs. Esto es solo el principio.</p>\n<p style=\"text-align: center\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>\u00bfTe indignas con nosotrxs?</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://farm3.static.flickr.com/2298/5820569845_d6706609e8_z.jpg\" alt=\"\" width=\"512\" height=\"384\" /></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Esta ma\u00f1ana la #acampadabilbao se ha trasladado frente al ayuntamiento para recibir a los concejales con una buena cacerolada, coincidiendo con el pleno de concejales entrantes. La actividad comenzaba muy temprano con la preparaci\u00f3n de la cacerolada, pero el plato fuerte comenzaba hacia las 11 de la ma\u00f1ana, cuando la gente se iba acercando poco [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 547,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/378"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/547"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=378"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 12,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/378/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 390,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/378/revisions/390"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=378"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=378"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=378"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 373,
    "date": "2011-06-11T01:27:03",
    "date_gmt": "2011-06-11T00:27:03",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/arriaga.jpg"
    },
    "modified": "2011-06-11T01:27:03",
    "modified_gmt": "2011-06-11T00:27:03",
    "slug": "arriaga",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/06/11/arriaga-irratia/arriaga/",
    "title": {
      "rendered": "arriaga"
    },
    "author": 547,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/arriaga.jpg'><img width=\"300\" height=\"183\" src=\"https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/arriaga-300x183.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/arriaga-300x183.jpg 300w, https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/arriaga-1024x626.jpg 1024w, https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/arriaga.jpg 1166w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "1166",
      "height": "713",
      "hwstring_small": "height='78' width='128'",
      "file": "2011/06/arriaga.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "arriaga-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/arriaga-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "arriaga-300x183.jpg",
          "width": "300",
          "height": "183",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/arriaga-300x183.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "arriaga-1024x626.jpg",
          "width": "1024",
          "height": "626",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/arriaga-1024x626.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "arriaga.jpg",
          "width": 1166,
          "height": 713,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/arriaga.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 372,
    "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/arriaga.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/373"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/547"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=373"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 372,
    "date": "2011-06-11T01:27:38",
    "date_gmt": "2011-06-11T00:27:38",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=372"
    },
    "modified": "2011-06-11T01:37:46",
    "modified_gmt": "2011-06-11T00:37:46",
    "slug": "arriaga-irratia",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/06/11/arriaga-irratia/",
    "title": {
      "rendered": "Arriaga Irratia"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>La #acampadabilbao se sigue moviendo, y siguen surgiendo nuevas propuestas e ideas.</p>\n<p>Os presentamos la radio de la #acampadabilbao, <strong><a title=\"Arriaga irratia\" href=\"http://www.arriaga.tk/\">arriaga irratia</a></strong> (http://www.arriaga.tk/).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Surgida de voluntarios y voluntarias del movimiento 15-M, tambi\u00e9n  llamado Global camp, o Spanish revolution, ha nacido para transmitir de  una forma directa, sencilla, eficaz, veraz y sin ning\u00fan tipo de censura  todo lo que ocurra tanto en la plaza tomada por Bilbao, como en el resto  de acampadas del mundo.<br />\nCon intenci\u00f3n de informar de una forma r\u00e1pida a todo el mundo de lo que  sucede, pretendemos tener conexiones en directo con otras acampadas,  queremos que todo ciudadano participe libremente en la radio a trav\u00e9s de  Skype, Twitter u otros medios para poder dar voz a los sin voz, a todo  aqu\u00e9l que est\u00e9 indignado por cualquier motivo.<br />\nEn resumidas cuentas, hemos nacido para poner nuestro granito de arena a esa monta\u00f1a que har\u00e1 cambiar el mundo.<a href=\"http://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/arriaga.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-373\" src=\"http://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/arriaga-300x183.jpg\" alt=\"\" width=\"383\" height=\"233\" srcset=\"https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/arriaga-300x183.jpg 300w, https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/arriaga-1024x626.jpg 1024w, https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/arriaga.jpg 1166w\" sizes=\"(max-width: 383px) 100vw, 383px\" /></a><br />\n<strong><br />\n</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>Arriaga Irratia \u00a1La radio de tu revoluci\u00f3n!</strong></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>La #acampadabilbao se sigue moviendo, y siguen surgiendo nuevas propuestas e ideas. Os presentamos la radio de la #acampadabilbao, arriaga irratia (http://www.arriaga.tk/). &nbsp; Surgida de voluntarios y voluntarias del movimiento 15-M, tambi\u00e9n llamado Global camp, o Spanish revolution, ha nacido para transmitir de una forma directa, sencilla, eficaz, veraz y sin ning\u00fan tipo de censura [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 547,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/372"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/547"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=372"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/372/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 375,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/372/revisions/375"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=372"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=372"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=372"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 370,
    "date": "2011-06-11T01:13:20",
    "date_gmt": "2011-06-11T00:13:20",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/19_06_11.jpg"
    },
    "modified": "2011-06-11T01:13:20",
    "modified_gmt": "2011-06-11T00:13:20",
    "slug": "19_06_11",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/06/11/e19j-toma-bilbaohartu-bilbo/19_06_11/",
    "title": {
      "rendered": "19_06_11"
    },
    "author": 547,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/19_06_11.jpg'><img width=\"300\" height=\"229\" src=\"https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/19_06_11-300x229.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/19_06_11-300x229.jpg 300w, https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/19_06_11-1024x782.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "1821",
      "height": "1392",
      "hwstring_small": "height='96' width='125'",
      "file": "2011/06/19_06_11.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "19_06_11-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/19_06_11-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "19_06_11-300x229.jpg",
          "width": "300",
          "height": "229",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/19_06_11-300x229.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "19_06_11-1024x782.jpg",
          "width": "1024",
          "height": "782",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/19_06_11-1024x782.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "19_06_11.jpg",
          "width": 1821,
          "height": 1392,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/19_06_11.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 367,
    "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/19_06_11.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/370"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/547"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=370"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 367,
    "date": "2011-06-11T01:10:23",
    "date_gmt": "2011-06-11T00:10:23",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=367"
    },
    "modified": "2011-06-11T01:13:40",
    "modified_gmt": "2011-06-11T00:13:40",
    "slug": "e19j-toma-bilbaohartu-bilbo",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/06/11/e19j-toma-bilbaohartu-bilbo/",
    "title": {
      "rendered": "E19J Toma Bilbao/Hartu Bilbo"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Es el momento de mostrar la uni\u00f3n de todos los ciudadano/as en un mismo sentir&#8230;<br />\nUn Movimiento que crece en cada uno de nosotros&#8230;<br />\nNuestra indignaci\u00f3n transformada en ilusi\u00f3n&#8230;<br />\nLa ilusi\u00f3n de poder cambiar las cosas&#8230;</p>\n<p>Elkarren arteko elkartasuna adierazteko ordua iritsi da&#8230;<br />\nMugimendu hau gutako bakoitzean jaio da&#8230;<br />\nGure haserrea itxaropena bihurtuta&#8230;<br />\nGauzak aldatu ditzakegulako&#8230;</p>\n<p>Irteera / Salida: Sagrado Coraz\u00f3n<br />\nGeltokiak/ Paradas:<br />\nGobierno Vasco<br />\nSub-Delegaci\u00f3n del Gobierno<br />\nDiputaci\u00f3n Foral de Bizkaia<br />\nBBVA<br />\nAyuntamiento de Bilbao<br />\nPlaza Arriaga &#8211; 15M</p>\n<p><strong>EKAINAREN 19AN 15M MUGIMENDUAK BILBOKO KALEAK HARTUKO DITU</strong><br />\n<strong>EL 19 DE JUNIO EL MOVIMIENTO 15M TOMAR\u00c1 LAS CALLES DE BILBAO</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><a href=\"http://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/19_06_11.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-370\" src=\"http://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/19_06_11-300x229.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"229\" srcset=\"https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/19_06_11-300x229.jpg 300w, https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/06/19_06_11-1024x782.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a><br />\n</strong></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Es el momento de mostrar la uni\u00f3n de todos los ciudadano/as en un mismo sentir&#8230; Un Movimiento que crece en cada uno de nosotros&#8230; Nuestra indignaci\u00f3n transformada en ilusi\u00f3n&#8230; La ilusi\u00f3n de poder cambiar las cosas&#8230; Elkarren arteko elkartasuna adierazteko ordua iritsi da&#8230; Mugimendu hau gutako bakoitzean jaio da&#8230; Gure haserrea itxaropena bihurtuta&#8230; Gauzak aldatu [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 547,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/367"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/547"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=367"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/367/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 369,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/367/revisions/369"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=367"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=367"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=367"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 361,
    "date": "2011-06-11T00:56:01",
    "date_gmt": "2011-06-10T23:56:01",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=361"
    },
    "modified": "2011-06-11T01:02:25",
    "modified_gmt": "2011-06-11T00:02:25",
    "slug": "desalojo-gaztetxe-de-portugalete",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/06/11/desalojo-gaztetxe-de-portugalete/",
    "title": {
      "rendered": "Desalojo Gaztetxe de Portugalete"
    },
    "content": {
      "rendered": "<div>Ma\u00f1ana S\u00e1bado, 11 de Junio, a las 12.30, se va a celebrar el &#8220;funeral&#8221; del gaztetxe de Portugalete en el Ayuntamiento. Os animamos a que acud\u00e1is de negro para ir acorde al luto por la muerte del Gaztetxe.</div>\n<div></div>\n<div>Bihar Larunbata, Ekainak 11, 12.30tan, Portugaleteko gaztetxearen hileta ospatuko da udaletxean. Beltzez jantzita etortzera animatzen zaituztegu, okasioak merezi duen bezala.</div>\n<div></div>\n<div>M\u00e1s informaci\u00f3n / Informazio gehiago:</div>\n<div><a href=\"http://koskoenea.nireblog.com/\" target=\"_blank\">http://koskoenea.nireblog.com</a></div>\n<p>\ufeff</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Ma\u00f1ana S\u00e1bado, 11 de Junio, a las 12.30, se va a celebrar el &#8220;funeral&#8221; del gaztetxe de Portugalete en el Ayuntamiento. Os animamos a que acud\u00e1is de negro para ir acorde al luto por la muerte del Gaztetxe. Bihar Larunbata, Ekainak 11, 12.30tan, Portugaleteko gaztetxearen hileta ospatuko da udaletxean. Beltzez jantzita etortzera animatzen zaituztegu, okasioak [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 547,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/361"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/547"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=361"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/361/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 365,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/361/revisions/365"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=361"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=361"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=361"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 358,
    "date": "2011-06-10T22:32:00",
    "date_gmt": "2011-06-10T21:32:00",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=358"
    },
    "modified": "2011-06-10T22:32:00",
    "modified_gmt": "2011-06-10T21:32:00",
    "slug": "nueva-pestana-de-actas",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/06/10/nueva-pestana-de-actas/",
    "title": {
      "rendered": "Nueva Pesta\u00f1a de Actas"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Parece que por f\u00edn esta en marcha la digitalizaci\u00f3n y subida de las actas, empezando por las del Jueves 9 de Junio, si se puede, iremos colgando las Actas de los d\u00edas previos, asi como las de las asambleas de los d\u00edas posteriores.</p>\n<p>Si algo te parece mal de alguna de las actas, ya sabes, an\u00edmate a participar de las asambleas y as\u00ed en la pr\u00f3xima podr\u00e1s defender tus opiniones. \ud83d\ude42</p>\n<p><a href=\"http://bilbao.tomalaplaza.net/actas/\">http://bilbao.tomalaplaza.net/actas/</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Y por cierto ma\u00f1ana a las 12:00 te esperamos con tu cacerola enfrente del ayuntamiento.</p>\n<p>Dejales claro que NO NOS REPRESENTAN!!</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Parece que por f\u00edn esta en marcha la digitalizaci\u00f3n y subida de las actas, empezando por las del Jueves 9 de Junio, si se puede, iremos colgando las Actas de los d\u00edas previos, asi como las de las asambleas de los d\u00edas posteriores. Si algo te parece mal de alguna de las actas, ya sabes, [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/358"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=358"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/358/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 360,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/358/revisions/360"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=358"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=358"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=358"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 356,
    "date": "2011-06-10T22:25:14",
    "date_gmt": "2011-06-10T21:25:14",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?page_id=356"
    },
    "modified": "2011-07-06T10:42:25",
    "modified_gmt": "2011-07-06T09:42:25",
    "slug": "actas",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/actas/",
    "title": {
      "rendered": "Actas"
    },
    "content": {
      "rendered": "<div>\n<p dir=\"ltr\"><strong>ACTA 5 DE JULIO A LAS 20 HORAS</strong></p>\n<div>1. Informaci\u00f3n de cada comisi\u00f3n<br />\nPropuestas: trabajo con el consenso de m\u00ednimos, reuni\u00f3n el jueves a las 18.00.<br />\nBarrios:  taller de blog, nueva interbarrios el 18.00, se pide al resto de  comisiones que informe de en qu\u00e9 punto est\u00e1n. Se plantea una propuesta  de organizaci\u00f3n desde barrios y se comenta el debate en un local \u201cGran  Carola\u201d sobre el 15M.<br />\nInformaci\u00f3n:  creado de nuevo y centrado en informaci\u00f3n interna, explicar el  fundamento de cada comisi\u00f3n. Pide que se le env\u00eden actas de todas las  comisiones para hacer un resumen [Hartu Bizkaia pone a disposici\u00f3n las  actas de organizaci\u00f3n interna, la comisi\u00f3n interesada puede acceder].  Tambi\u00e9n reciben correos sobre acciones. De momento no hay posibilidad de  hacer un punto f\u00edsico permanente.<br />\nKalherritarrak:  Acciones para fiestas de pueblos (Santurtzi 16 de julio) y barrios (San  Ignacio 30 julio), acciones contra las ordenanzas de Bilbao. Taller  sobre vivienda y tema legal (con informaci\u00f3n de Madrid). Petici\u00f3n de  rollo de pancartas, megan\u00f3fo.<br />\nComunicaci\u00f3n/redes: Propone un enlace con la prensa de cada comisi\u00f3n. Mandar un mail a <a href=\"mailto:acampadabilbao.comunicaciones@gmail.com\">acampadabilbao.comunicaciones@gmail.com</a>. Se organizar\u00e1 un taller sobre c\u00f3mo hablar con los medios el mi\u00e9rcoles 13 de julio a las 19.00.<br />\nLa comisi\u00f3n de propuestas comenta que El Correo  ha sacado una nota diciendo que el debate del consenso de m\u00ednimos se  atasc\u00f3 por el tema de la autodeterminaci\u00f3n. Se mandar\u00e1 una nota de  prensa anunciando la asamblea del 17 de julio y pidiendo la  rectificaci\u00f3n. Se sugiere para el taller el manual del colectivo LGBT  (\u00bf?) sobre el trato con los medios.<br />\nIzadikuntza: No se ha redactado el informe que se pidi\u00f3 la semana pasada. Kalherritarrak:  Se desvincula de este grupo. Desde redes se comenta que si no se est\u00e1  en la asamblea, se supone que no les importa las decisiones que se tomen  (y viceversa). Arkaitz cuenta que se han tomado un peque\u00f1o descanso  (seg\u00fan su manera de ver). Josian recuerda el acuerdo de la asamblea  anterior. Se compromete a hablar con Zuhaitz y trasladar la informaci\u00f3n.  Ivan plante sus dudas: qu\u00e9 se hace y se exige transparencia, pregunta  si se trabaja con asociaciones que tratan el tema. Se pide la  metodolog\u00eda. Arkaitz contesta que la visibilizaci\u00f3n es el t\u00edtulo de la  acci\u00f3n, pero no el objetivo, que ser\u00eda el reciclaje personal. Habla de  que s\u00ed hay unas m\u00ednimas normas en funci\u00f3n de las que se les da de comer.  Desde Barrios se dice que el domingo no se monopolice el tema (si sale  la acampada). Iker reconoce que igual no pueden realizar la acci\u00f3n, pide  una semana de tiempo. Conclusi\u00f3n: se pide que se escriban las actas de  sus reuniones, aunque no est\u00e9n informatizadas.</div>\n<div></div>\n<div>2. Organizaci\u00f3n interna<br />\nDesde Barrios se lanza una propuesta:<br />\nLas  comisiones que se est\u00e1n formando en los pueblos tienen que estar  informadas de las comisiones de la asamblea general del Arriaga. Se  comenta c\u00f3mo se organiz\u00f3 el debate del consenso de m\u00ednimos.<br />\nV\u00edas para trasladar las propuestas:</div>\n<ol>\n<li>Las  acciones de peso de la comisi\u00f3n (asamblea general) se deber\u00e1n pasar  antes a Hartu Bizkaia (con 8 d\u00edas de margen) para que las distribuya por  barrios y se debatan en las asambleas locales. Con una postura, los  portavoces ir\u00e1n a la asamblea general.</li>\n<li>Desde  las asambleas locales, la propuesta se env\u00eda a Hartu Bizkai para que lo  reparta por comisiones y asambleas locales para el debate. Despu\u00e9s se  lleva a la asamblea general y luego vuelve a la local (si se aprueba).  Se plantea que no todas las asambleas tienen por qu\u00e9 adherirse. Se  sugiere que en un futuro las decisiones se voten por Internet.</li>\n</ol>\n</div>\n<div>\nIsabel  saca el tema de la comisi\u00f3n de igualdad. Desde moderaci\u00f3n se comenta  que el punto no est\u00e1 en el orden del d\u00eda y que se trate dentro de la  comisi\u00f3n de propuestas.<br />\nIvan  pide que haya diferencias entre las asambleas interbarrios y la  general, y que se definan las funciones de los portavoces. Desde Barrios  se comenta que falta trabajar la propuesta para redondearla.<br />\nJosian  apunta que no estamos en situaci\u00f3n prerrevolucionaria y propone que  todo pase por asamblea general. Las cosas que pensemos que pueden  dividir solo haremos una menci\u00f3n. Pide m\u00e1s de 8 d\u00edas para debatir.<br />\nPeriodicidad: Interbarrios domingos cada 15 d\u00edas a las 18.00.<br />\nExtraordinarias: domingos no coincidentes con interbarrios a las 18.00<br />\nGeneral/intercomisiones: martes a las 20.00.<br />\nXixili  propone hacer un resumen desde el taller de casos en los que el  movimiento convoca. Vanesa apunta que el consenso de m\u00ednimos es esa gu\u00eda  y que tal vez habr\u00eda que a\u00f1adir un documento con acciones habituales  (pasadas y futuras).<br />\nDesde redes se pide apoyo de las comisiones de barrios y el contacto de los Facebook de las asambleas de barrios.<br />\nJon Koldo pregunta la diferencia entre comisi\u00f3n y grupo de trabajo.<br />\nKalherritarrak dice que ha mandado una propuesta concreta.<br />\nConclusi\u00f3n todos nos comprometemos a pensar sobre el tema y llevar una propuesta m\u00e1s estructurada el domingo.</div>\n<div></div>\n<div>3. N1<br />\nSe han creado los grupos de las comisiones y se pide una persona de la acampada que tiene que pasar su mail a <a href=\"mailto:acampadabilbao.redes@gmail.com\">acampadabilbaoredes@gmail.com</a><br />\nTodas  las comisiones son abiertas, igual que los subgrupos. Se puede crear un  subgrupo de coordinaci\u00f3n privado. Documento adjunto de informaci\u00f3n  sobre el uso<br />\nSe insiste en el tema de los talleres sobre el N1.<br />\nComo fecha tope de administrador de cada comisi\u00f3n se da hasta el domingo.</div>\n<div></div>\n<div>4. Varios<br />\nJosian  propone una sola web. Y pide gente para la comisi\u00f3n a barrios y dinero.  El tema de financiaci\u00f3n pasa como punto del d\u00eda al martes que viene.  Sobre la implicaci\u00f3n, en barrios se comenta que el tema est\u00e1 complicado;  sobre el dinero, se pide que sean peticiones concretas y detalladas.<br />\nKalherritarrak  informa de la hoja de autoinculpaci\u00f3n de Kukutxa, tanto para personas  individuales como para colectivos, hay de tiempo hasta el 10 de julio.  Se decide que si hay que firmar como colectivo sea como Asamblea general  del Arriaga y como comisiones.<br />\nTema  Cric-crac (campamento asambleario), Kalherritarrak mandar\u00e1 la  informaci\u00f3n a todas las comisiones y se pide una persona de cada  comisi\u00f3n para explicar la experiencia.<br />\nSiguiente reuni\u00f3n: martes a las 20.00 Arriaga</div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div><strong>ACTA 29 DE JUNIO A LAS 20 HORAS</strong></div>\n<div>ASAMBLEA POPULAR DEL ARRIAGA</div>\n<div>Acta 29 de junio de 2011</div>\n<div>Lugar de Reuni\u00f3n: Plaza del Arriaga (Bilbao)</div>\n<div>Hora: Convocada a las 20.00 horas, comenzada a las 20.20 horas.</div>\n<div>Asistentes: alrededor de 40 personas.</div>\n<div>Modera: Iv\u00e1n</div>\n<div>Toma Acta: Irra.</div>\n<div>Orden del d\u00eda:</div>\n<div>0. INICIO DE LA REUNI\u00d3N:</div>\n<div>0.a : Asignaci\u00f3n de Roles (Moderaci\u00f3n y toma de acta)</div>\n<div>0.b : Lectura del orden del d\u00eda e inclusi\u00f3n de nuevos puntos</div>\n<div>0.c : Fecha provisional de la pr\u00f3xima Asamblea Intercomisiones</div>\n<div>1- ACTO DE APOYO AL PUEBLO GRIEGO</div>\n<div>2- SITUACI\u00d3N PLAZA ARRIAGA</div>\n<div>2.a : Informaci\u00f3n sobre acontecimientos ocurridos : agresiones, robos, peleascon hospitalizaci\u00f3n, intervenciones de la polic\u00eda, problemas durante la AsambleaInterbarrios, etc.</div>\n<div>2.b : Mejora de la comunicaci\u00f3n : identificar las causas por las que no se hancomunicado estos incidentes.</div>\n<div>2.c : Futuro de la acampada :- Las personas de la acampada realmente simpatizan y comparten elM15M?- Se est\u00e1 realizando alguna acci\u00f3n efectiva en la Acampada? Se est\u00e1consiguiendo algo?- Si el M15M no puede ni quiere permitir violencia en sus filas, \u00bfser\u00e1posible evitarla en la acampada para que esta siga formando parte del M15M?</div>\n<div>3- COMUNICAC\u00cdON INTRACOMISIONES</div>\n<div>3.a. Propuesta de soluci\u00f3n basada en N-1 para la comunicaci\u00f3n intracomisiones</div>\n<div>4- VARIOS</div>\n<div>0. INICIO DE LA REUNI\u00d3N</div>\n<div>Tras asignar Moderador y Secretario, se decide fechar la pr\u00f3xima Asamblea el martes 5 de julio, a las 22.00 horas, en la Plaza del Arriaga.Se establece como hora final de la Asamblea las 21.30 horas, con media hora decortes\u00eda.</div>\n<div>1. APOYO AL PUEBLO GRIEGO</div>\n<div>Se decide en este punto, tras informar que habr\u00e1 concentraci\u00f3n solidaria con el pueblogriego en la plaza del Sol (Madrid) a las 21.00 horas y enfrente de embajadas yconsulados de Grecia de otras ciudades del Estado a las 22.00 horas, hacer unaconcentraci\u00f3n tras la Asamblea, a las 22.00 horas, frente al Consulado de Grecia enBilbao (sito en Alameda Rekalde 27).</div>\n<div>Tras proponer la organizaci\u00f3n de un Acto m\u00e1s preparado al d\u00eda siguiente, se opta asugerencia de Jon por organizar otro acto solidario cuando se tengan noticias relevantes de Grecia, sea cuando sea, a trav\u00e9s de Redes (Facebook, Twitter) y sinnecesidad de consensuar nada en Asamblea.</div>\n<div>2. SITUACI\u00d3N PLAZA ARRIAGA</div>\n<div>Diferentes asistentes anuncian haber tenido noticias de la presencia de patrullaspoliciales y ambulancias en la Acampada. Se detalla que hubo un compa\u00f1ero(Roberto) que tuvo que acudir al hospital como consecuencia de las heridas causadaspor el perro de otro acampado. Tambi\u00e9n se recuerdan las agresiones sexuales quehubo hace unas semanas, as\u00ed como las protestas realizadas por algunos acampadosel pasado domingo durante la realizaci\u00f3n de la Asamblea InterBarrios/Pueblos, que alparecer les molestaba. Se recuerda tambi\u00e9n el intento de agresi\u00f3n que hubo debajodel puente durante la celebraci\u00f3n de dicha Asamblea (discusi\u00f3n, insultos, y rotura deuna botella). Algunos asistentes se quejan de que este tipo de informaciones llegan atrav\u00e9s de chascarrillos, y no directamente desde la gente de Izadikuntzan.</div>\n<div>Miembros de la Comisi\u00f3n Social, Izadikuntzan, aducen que ya se expuls\u00f3 al supuestoagresor sexual, aunque se entiende que no fue una agresi\u00f3n lo ocurrido. Se explica elaltercado del perro como una discusi\u00f3n entre dos personas acampadas en laintervinieron m\u00e1s personas (entre ellas el due\u00f1o del perro) y que acab\u00f3 con el perromordiendo en la despensa a Roberto.Ante esto, se insiste en preguntar por qu\u00e9 no se han comunicado los hechos al resto de las Comisiones de la Asamblea del Arriaga. Se argumenta que quien no est\u00e1 en laplaza y lo ve desde fuera pierde toda ilusi\u00f3n en el M15M.Gente de Izadikuntzan explica que lo que ocurre en la plaza es un aprendizaje deconvivencia entre personas diferentes, y que no es posible explicar todo lo que ocurre en la plaza. Para saberlo, algunos de sus miembros emplazan a los asistentes que sequejan de la falta de informaci\u00f3n a que se queden all\u00ed acampados tambi\u00e9n. Se argumenta que la labor que hacen es dif\u00edcil, pero que en m\u00e1s de un mes apenas hahabido altercados de relevancia. Izadikuntzan arguye que cosas como las detalladasocurren tambi\u00e9n fuera de la Acampada y que aunque se reprendi\u00f3 al due\u00f1o del perro,sigue acerc\u00e1ndose con asiduidad a la Acampada dada la imposibilidad de prohibirle laentrada a la plaza.</div>\n<div>Se pide e insiste en que Izadikuntzan documente con res\u00famenes su actividad paraque el resto de la Asamblea conozca de su trabajo y de lo que pasa en la plaza, yaque cada cual tiene su trabajo en diferentes Comisiones y que no se puede ni senecesita estar permanentemente en la plaza.Los miembros de Izadikuntzan acceden a hacer un resumen semanal de su actividad yde lo que acontece en la plaza, y recuerdan que s\u00f3lo se ven los aspectos negativos dela convivencia en la Acampada, y no los positivos. Recuerdan, adem\u00e1s, que no sonuna Comisi\u00f3n, sino una Acci\u00f3n o Grupo de trabajo.Se pide a Izadikuntzan que en esos res\u00famenes expliquen cu\u00e1l su trabajo parafavorecer la convivencia, y qu\u00e9 avances obtienen.</div>\n<div>Se pregunta a Izadikuntzan cu\u00e1nto tiempo piensan estar acampados en la plaza y qu\u00e9ocurrir\u00e1 en Aste Nagusia. Adem\u00e1s se plantean serias dudas sobre si la presencia delos acampados no impide la actividad de las Comisiones en la plaza, poniendo deejemplo lo acaecido el pasado domingo (Asamblea InterBarrios/pueblos desarrolladaal lado de un botell\u00f3n y con m\u00fasica molesta). Existe la duda sobre si a d\u00eda de hoy laplaza solo pertenece a los acampados.Frente a estas dudas, gente de Izadikuntzan argumenta que la acampada est\u00e1ocupando solo un pasillo de la plaza. Piden adem\u00e1s informaci\u00f3n sobre cu\u00e1ndo ycu\u00e1nto tiempo se utilizar\u00e1 la plaza. Personas de Izadikuntzan piden que el resto de Comisiones tambi\u00e9n hagan res\u00famenes semanales de su actividad.En relaci\u00f3n con esto, se recuerda que entre las Comisiones que est\u00e1n fuera de laplaza s\u00ed existe comunicaci\u00f3n, e informaci\u00f3n sobre el avance de sus trabajos.</div>\n<div>Se pide que la informaci\u00f3n no s\u00f3lo circule por la red, sino que est\u00e9 disponible en papel en la plaza para que llegue a todas las personas: Actas, Convocatorias y dem\u00e1s.Un miembro de Kale Erritarrak recuerda que Izadikuntzan, en realidad, no son parte deAcci\u00f3n de Calle, aunque compartan miembros.</div>\n<div>Se pregunta otro asistente si realmente lo que ocurre en la plaza puede formar partedel M15M, si no es algo pac\u00edfico. Se pregunta si \u00e9l, como parte del movimiento a vecesno lo puede entender, c\u00f3mo ser\u00e1 posible que lo entienda la gente ajena al mismo. Sepregunta tambi\u00e9n que va a hacer el M15M Bizkaia si el ayuntamiento desmonta laAcampada en Aste Nagusia.Desde Izadikuntzan se contesta que la acampada no es contraria al Movimiento, quelo que ocurre no es violencia, sino convivencia propia de las relaciones humanas. Se aduce que no hay denuncias sobre la gente acampada para verificar esto, y que en nohay problemas reales.Un miembro de Informaci\u00f3n dice que han robado todos sus materiales (tablas,caballetes, documentaci\u00f3n) que estaba bajo llave. En consecuencia, hasta dentro deunos d\u00edas no habr\u00e1 modo de recuperar su actividad normal.(Se acerca un ciudadano saharaui para pedir unidad en el movimiento, y explicar queen uno o dos d\u00edas estar\u00e1 en la plaza colaborando).</div>\n<div>3. COMUNICAC\u00cdON INTRACOMISIONES</div>\n<div>Aritz, de Comunicaciones, explica que hay dos \u00e1mbitos de Comunicaci\u00f3n sobre losque avanzar:</div>\n<div>-Externa, en la que est\u00e1n trabajando Comunicaci\u00f3n con diferentes AsambleasEstatales mediante la creaci\u00f3n, por parte de un miembro de la Asamblea de Sol, de varios listados y grupos de correo de las Comisiones de Trabajo equivalentes en las distintas Asambleas del Estado. Se trata de grupos en Google Groups. Se reparte entre los asistentes el listado de las diferentesComisiones y Grupos de Trabajo que se pretenden formar. Se explica que son editables desde Comunicaci\u00f3n, y que cada comisi\u00f3n puede estar apuntada avarios grupos. Se pide que antes del viernes todas las Comisiones hayan enviado un e-mail a Comunicaciones con el listado de grupos a los que quieren pertenecer</div>\n<div>-Interna, acerca de la cual se propone, en una presentaci\u00f3n tambi\u00e9n distribuida entre los asistentes, utilizar N-1 como medio de Comunicaci\u00f3n entre losmiembros de Asamblea Arriaga-Bizkaia. Se acuerda que la comisi\u00f3n de redes prepare una migraci\u00f3n de las comisiones.</div>\n<div>Se habla de que, adem\u00e1s de en red, la comunicaci\u00f3n tiene que estar disponiblepara todas las personas.</div>\n<div>4. VARIOS</div>\n<div>Se habla de la propuesta de Anomymus de subir de forma masiva toda la informaci\u00f3nque cada cual tenga sobre el M15M a la Red en el d\u00eda D y hora H anunciados pordiferentes medios de internet.Eunate se propone, junto a otros dos compa\u00f1eros, a ser ella quien pase la informaci\u00f3nde la Red a las personas que est\u00e1n acampadas y tienen dificultad para acceder ainternet, es decir, para hacer de puente y traductores entre las diferentes personas que constituimos la Asamblea del Arriaga</div>\n<div>Propuestas para el pr\u00f3ximo Orden del D\u00eda:</div>\n<div>1.Informaci\u00f3n sobre la Actividad de las Comisiones (se dice que debe hacerse en\u00a0 \u00a0 todas las Asambleas, como primer punto)</div>\n<div>2.Estrategia con los Medios de Comunicaci\u00f3n.\uf0b7 Balance de la Asamblea InterBarrios/Pueblos.</div>\n<div>3.Integraci\u00f3n en los Grupos de Comunicaci\u00f3n de las diferentes Comisiones y \u00a0 \u00a0Grupos de Trabajo a Nivel Estatal.</div>\n<div>A las 22.00 finaliza la Asamblea.</div>\n<div><strong>ACTA 18 DE JUNIO A LAS 17 HORAS</strong></div>\n<div><strong> </strong><br />\n(Asamblea conjunta Democracia Real Ya Bizkaia y Asamblea Bilbao)</div>\n<div>Orden del d\u00eda:</div>\n<div>\n<ol>\n<li>Lectura del comunicado de la manifestaci\u00f3n del 19 J y aprobaci\u00f3n.</li>\n<li>Lectura de las respuestas a las preguntas de las octavillas.</li>\n<li>Seguridad de la manifestaci\u00f3n y varios.</li>\n<li>Varios.</li>\n</ol>\n<p>1. Manifiesto del 19J<br />\nSe explica que se ha trabajado colectivamente con la participaci\u00f3n de, por lo menos, una persona de cada comisi\u00f3n.<br />\nLas puntualizaciones que se hacen:<br />\n\u25cf Cuando se habla de \u201casamblea de barrios\u201d, se incluye \u201cpueblos\u201d.<br />\n\u25cf Incluir \u201cderechos culturales\u201d.<br />\n\u25cf No se aprueba incluir \u201cgratuitos\u201d en cuanto a derechos porque se considera que ya se sobreentiende al hablar de \u201cp\u00fablicos\u201d.<br />\nSe aprueba el manifiesto.<br />\n\u00bfQui\u00e9n va a leer el discurso y c\u00f3mo se van a usar los dos idiomas?<br />\nPropuestas:</p>\n<ol>\n<li>Intercalar.</li>\n<li>Primero en euskera y despu\u00e9s en castellano.</li>\n<li>Cuatro bloques, se intercala en cada bloque.</li>\n</ol>\n<p>Se aprueba que primero sea en euskera y despu\u00e9s en castellano.<br />\nSe consiguen 5 personas para euskera y 6 para castellano, se termina echando a suertes porque s\u00f3lo se necesitan 5 personas para castellano, quedando el descartado de reserva. Se apuntan los correos electr\u00f3nicos y los tel\u00e9fonos para contactarlos.</p>\n<p>2. Lectura de las respuestas a las preguntas de la manifestaci\u00f3n<br />\nEn todas las respuestas se sugiere que el lenguaje sea inclusivo.<br />\na) Pacto del euro:<br />\nSe propone cambiar \u201cpresupuesto nacional\u201d por \u201cestatal\u201d y se aprueba.<br />\nContenido aprobado.<br />\nb) \u00bfEst\u00e1s en paro?<br />\nSe propone incluir la fuga de capitales.<br />\nContenido aprobado.<br />\nc) Imputados por corrupci\u00f3n<br />\nContenido aprobado.<br />\nd) Movimientos sociales<br />\nContenido aprobado.<br />\nSe propone una respuesta r\u00e1pida sobre el rescate a los bancos.<br />\ne) Modelo socioecon\u00f3mico<br />\nSe propone incluir el especismo, pero no se aprueba.<br />\nSe incluye \u201cjusticia\u201d.<br />\nSe propone incluir \u201csostenibilidad\u201d, pero no sale.<br />\nContenido aprobado.<br />\nf) ILP<br />\nSe propone cambiar el orden en que aparece la ley de partidos.<br />\nContenido aprobado.<br />\ng) \u00a0Referendos.<br />\nSe elimina la primera frase.<br />\nSe cambia \u201cCaudillo\u201d por Franco.<br />\nEn la \u00faltima frase, donde pone \u201ctransici\u00f3n a la democracia\u201d se cambia por \u201ctransici\u00f3n al sistema pol\u00edtico actual\u201d.<br />\nSe cambia Pa\u00eds Vasco por \u201cCAV\u201d.<br />\nContenido aprobado.</p>\n<p>3. Seguridad de la manifestaci\u00f3n y varios.<br />\nD\u00f3nde se va a poner la megafon\u00eda.<br />\nHay tres propuestas:</p>\n<ol>\n<li>En la parte m\u00e1s alta de la plaza.</li>\n<li>En el frontal del Arriaga.</li>\n<li>Delante del Boulevar.</li>\n</ol>\n<p>Se vota y gana en el frontal del Arriaga.<br />\nEn cuanto a la seguridad de la manifestaci\u00f3n, se comunica desde la comisi\u00f3n de informaci\u00f3n de que hay petos rojos y verdes para identificarnos, pero se opta por los chalecos de coche y una pegatina. Se decide comunicarlo por las redes sociales.<br />\nLas tareas de seguridad son evitar provocaciones y llamar al 112 si hay alguna emergencia.<br />\nSe sugiere reunir a 40 o 50 personas, as\u00ed que se queda a las 17.30 en el Sagrado Coraz\u00f3n todos los interesados en formar parte de la seguridad.<br />\nSe aprueba poner una mesa de informaci\u00f3n en el Arriaga.<br />\nNo hay pancarta porque no hay material. Se propone reutilizar el material por el otro lado; sin embargo, lo que hay es demasiado peque\u00f1o, as\u00ed que se pone bote y se va al Leroy Merlin a comprar pl\u00e1stico de pancarta.<br />\nSe comenta lo de la marcha a Madrid (desde Bilbao, en lo que ser\u00eda la ruta norte). Se ha creado una comisi\u00f3n para esto que ofrecer\u00e1 informaci\u00f3n al final de la manifestaci\u00f3n.<br />\nSe comenta que sobran 2000 carteles por pegar y se hace un peque\u00f1o reparto.</p>\n</div>\n<div><strong>ACTA 16 DE JUNIO A LAS 20 HORAS</strong></div>\n<div>Asistentes: 40-50 personas aprox.</div>\n<div>ORDEN DEL D\u00cdA:<br />\nPresentaci\u00f3n trabajo reciente de comisiones\u00a0 \u00a0 Presentaci\u00f3n trabajo con EUTOKIA y\u00a0 \u00a0 Presentaci\u00f3n e intercambio de impresiones sobre propuesta de Acci\u00f3n Social.\u00a0 \u00a0 Mani 19J.</div>\n<div>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Presentaci\u00f3n trabajo reciente de comisiones.</p>\n<p>Redes:<br />\nse ha creado foro para discusi\u00f3n para cuestiones organizativas y para propuestas de reforma. Dar difusi\u00f3n: http://propuestasdereforma.foroactivo.com/.\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Desde redes se pide disculpa por los comentarios en el Facebook, en el fragor de los incidentes de BCN. Asumimos el error entre todos/as. Ning\u00fan problema. Seguimos.</p>\n<p>Propuestas:<br />\nsiguen elaborando el consenso de m\u00ednimos y se comprometen a enviarlo el martes 21 para que sea debatido en diferentes asambleas y que se pueda traer una posici\u00f3n al respecto para la asamblea inter-barrial del d\u00eda 26 de Junio.</p>\n<p>Barrios/pueblos:<br />\ntodas las personas pueden asistir, pero se plantea que solo 2-3 portavoces (que necesariamente tendr\u00e1n que rotar en el futuro) de cada asamblea de barrio puedan intervenir en la interbarrial del 26 de Junio.\u00a0 \u00a0 Importante que para esta cita haya presencia de portavoces de todas las comisiones.\u00a0 \u00a0 Se presenta la idea de empapelar aquellos municipios donde a\u00fan no hayan arrancado asambleas y tratar de fomentarlas ofreciendo apoyo desde esta Comisi\u00f3n.</p>\n<p>Informaci\u00f3n:<br />\nvisto que va a haber un puesto permanente de informaci\u00f3n en el Arriaga de cara al p\u00fablico, se piden una jaima, una caseta de madera, materiales, etc\u2026Ayuda para establecerse de manera permanente.\u00a0 \u00a0 Se han dado ciertos problemas con el email.</p>\n<p>Kalherritarrak:<br />\nD\u00eda 23 acci\u00f3n contra recortes laborales\u2026se informar\u00e1.\u00a0 \u00a0 Se plantea hablar con Bilboko Kompartsak para Aste Nagusia. Tambi\u00e9n se est\u00e1 en contacto con Kalea Guztiona Da para plantear una marat\u00f3n de reivindicaciones (idea de \u201cpuntos libres de la ordenanza municipal\u201d)\u00a0 \u00a0 Se inician tambi\u00e9n contactos con Elkartzen y con Sumendi (Autogesti\u00f3n de la Salud).\u00a0 \u00a0 Se reunen lunes y mi\u00e9rcoles en Gaztetxe de Bilbi a las 18:00.</p>\n<p>Arriaga Irratia:<br />\nSe corrige direcci\u00f3n de email: arriagairratia@gmail.com.\u00a0 \u00a0 Tambi\u00e9n se pide material para caseta y tener un puesto digno en el Arriaga.</p>\n<p>Comisi\u00f3n de M\u00fasica y Consciencia:<br />\nEmail: lamusicayelviento@gmail.com</p>\n<p>Educaci\u00f3n:<br />\nse re\u00fanen lunes y jueves a las 17:30. Se pasa consenso de m\u00ednimos a propuestas.</p>\n<p>Ideas:Se plantea una comisi\u00f3n de recaudaci\u00f3n: dinero, comida, etc\u2026</p>\n</div>\n<div>Citas:Viernes 17 y s\u00e1bado 18, de 18:00 a 20:00 en el Arriaga para preparar carteles, camisetas, etc\u2026 Se necesitan materiales (celos, rotuladores, etc\u2026).Viernes 17 a las 17:00, quedada para redactar el manifiesto. 1-2 personas por comisi\u00f3n.Viernes 17 a las 17:00, quedada en Arriaga para acci\u00f3n teatro de calle \u201cshock/bomba de arte\u201d.<br />\nPresentaci\u00f3n trabajo EUTOKIA<br />\nGenerar esquema organizativo y un mapa visual/mental de las comisiones de manera que puedan ser herramientas de utilidad para las diferentes asambleas que se vayan creando en Bizkaia.\u00a0 \u00a0 Se ofrecen a facilitarnos metodolog\u00edas de reuni\u00f3n y herramientas en c\u00f3digo abierto.&nbsp;</p>\n<p>Presentaci\u00f3n de propuesta Acci\u00f3n Social y peque\u00f1o intercambio.<br />\nDocumento abierto a discusi\u00f3n.\u00a0 \u00a0 Acci\u00f3n concreta permanente extendible a otros sitios.\u00a0 \u00a0 Formaci\u00f3n/Informaci\u00f3n sobre red ya existente de apoyo a gente en exclusi\u00f3n social.\u00a0 \u00a0 \u201creciclaje personal y cambio de c\u00f3digos\u201d. Solidaridad de Bilbao.\u00a0 \u00a0 Aceptar cr\u00edticas constructivas. Hacer autocr\u00edtica a medida que se avanza. Aprender de los errores. Posibilidad de documentar (video-documental) el experimento social.\u00a0 \u00a0 Seguir con las reuniones con colectivos.\u00a0 \u00a0 Se necesita tiempo.</p>\n<p>Mani 19J<br />\nCreaci\u00f3n colectiva del manifiesto. Tenemos avanzadas reflexiones y bastante material, no hay necesidad de inventar nada.\u00a0 \u00a0 Log\u00edstica:\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Megafon\u00eda: DRY aporta la megafon\u00eda. Importante asegurar buena potencia para que todo el mundo pueda escuchar.\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Orden: c\u00e1maras de video, fotos para asegurarse que se graba cualquier incidente. La propia gente se encarga de que nada se desmadre. Ambiente reivindicativo, festivo e indignado. Gente con chalecos reflectantes (opcional) repartiendo octavillas, preguntas, informaci\u00f3n sobre comisiones, asambleas de barrios, etc\u2026\u00a0 \u00a0 Reuni\u00f3n a las 17:00 del s\u00e1bado en el Arriaga para discutir estas cuestiones\u00a0 \u00a0 Importante que se anime a la gente a participar tanto en sus asambleas de barrio/pueblos, como en comisiones de trabajo (ya existentes o que quieran crear).</p>\n</div>\n<div><span style=\"font-weight: 800\">ACTA ASAMBLEA ARRIAGA jueves 16 Junio 2011&nbsp;</p>\n<p>Asistentes: 40-50 personas aprox.</p>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA:</p>\n<ul>\n<li>Presentaci\u00f3n trabajo reciente de comisiones</li>\n<li>Presentaci\u00f3n trabajo con EUTOKIA y</li>\n<li>Presentaci\u00f3n e intercambio de impresiones sobre propuesta de Acci\u00f3n Social.</li>\n<li>Mani 19J.</li>\n</ul>\n<ol>\n<li>Presentaci\u00f3n trabajo reciente de comisiones.</li>\n</ol>\n<p>Redes:</p>\n<ul>\n<li>\n<ul>\n<li>se ha creado foro para discusi\u00f3n para cuestiones organizativas y para propuestas de reforma. Dar difusi\u00f3n: <a href=\"http://propuestasdereforma.foroactivo.com/\">http://propuestasdereforma.foroactivo.com/</a>.</li>\n<li>Desde  redes se pide disculpa por los comentarios en el Facebook, en el fragor  de los incidentes de BCN. Asumimos el error entre todos/as. Ning\u00fan  problema. Seguimos.</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<p>Propuestas:</p>\n<ul>\n<li>siguen  elaborando el consenso de m\u00ednimos y se comprometen a enviarlo el martes  21 para que sea debatido en diferentes asambleas y que se pueda traer  una posici\u00f3n al respecto para la asamblea inter-barrial del d\u00eda 26 de  Junio.</li>\n</ul>\n<p>Barrios/pueblos:</p>\n<ul>\n<li>todas  las personas pueden asistir, pero se plantea que solo 2-3 portavoces  (que necesariamente tendr\u00e1n que rotar en el futuro) de cada asamblea de  barrio puedan intervenir en la interbarrial del 26 de Junio.</li>\n<li>Importante que para esta cita haya presencia de portavoces de todas las comisiones.</li>\n<li>Se  presenta la idea de empapelar aquellos municipios donde a\u00fan no hayan  arrancado asambleas y tratar de fomentarlas ofreciendo apoyo desde esta  Comisi\u00f3n.</li>\n</ul>\n<p>Informaci\u00f3n:</p>\n<ul>\n<li>visto  que va a haber un puesto permanente de informaci\u00f3n en el Arriaga de  cara al p\u00fablico, se piden una jaima, una caseta de madera, materiales,  etc\u2026Ayuda para establecerse de manera permanente.</li>\n<li>Se han dado ciertos problemas con el email.</li>\n</ul>\n<p>Kalherritarrak:</p>\n<ul>\n<li>D\u00eda 23 acci\u00f3n contra recortes laborales\u2026se informar\u00e1.</li>\n<li>Se  plantea hablar con Bilboko Kompartsak para Aste Nagusia. Tambi\u00e9n se  est\u00e1 en contacto con Kalea Guztiona Da para plantear una marat\u00f3n de  reivindicaciones (idea de \u201cpuntos libres de la ordenanza municipal\u201d)</li>\n<li>Se inician tambi\u00e9n contactos con <a href=\"http://www.elkartzen.org/\">Elkartzen</a> y con <a href=\"http://www.sumendi.org/castellano/Quienes.html\">Sumendi</a> (Autogesti\u00f3n de la Salud).</li>\n<li>Se reunen lunes y mi\u00e9rcoles en Gaztetxe de Bilbi a las 18:00.</li>\n</ul>\n<p>Arriaga Irratia:</p>\n<ul>\n<li>Se corrige direcci\u00f3n de email: <a href=\"mailto:arriagairratia@gmail.com\">arriagairratia@gmail.com</a>.</li>\n<li>Tambi\u00e9n se pide material para caseta y tener un puesto digno en el Arriaga.</li>\n</ul>\n<p>Comisi\u00f3n de M\u00fasica y Consciencia:</p>\n<ul>\n<li>Email: <a href=\"blank\">lamusicayelviento@gmail.com</a></li>\n</ul>\n<p>Educaci\u00f3n:</p>\n<ul>\n<li>se re\u00fanen lunes y jueves a las 17:30. Se pasa consenso de m\u00ednimos a propuestas.</li>\n</ul>\n<p>Ideas:<br />\nSe plantea una comisi\u00f3n de recaudaci\u00f3n: dinero, comida, etc\u2026</p>\n<p>Citas:<br />\nViernes 17 y s\u00e1bado 18, de 18:00 a 20:00 en el Arriaga para preparar carteles, camisetas, etc\u2026 Se necesitan materiales (celos, rotuladores, etc\u2026).<br />\nViernes 17 a las 17:00, quedada para redactar el manifiesto. 1-2 personas por comisi\u00f3n.<br />\nViernes 17 a las 17:00, quedada en Arriaga para acci\u00f3n teatro de calle \u201cshock/bomba de arte\u201d.</p>\n<ol>\n<li>Presentaci\u00f3n trabajo EUTOKIA</li>\n</ol>\n<ul>\n<li>Generar  esquema organizativo y un mapa visual/mental de las comisiones de  manera que puedan ser herramientas de utilidad para las diferentes  asambleas que se vayan creando en Bizkaia.</li>\n<li>Se ofrecen a facilitarnos metodolog\u00edas de reuni\u00f3n y herramientas en c\u00f3digo abierto.</li>\n</ul>\n<ol>\n<li>Presentaci\u00f3n de propuesta Acci\u00f3n Social y peque\u00f1o intercambio.</li>\n</ol>\n<ul>\n<li>Documento abierto a discusi\u00f3n.</li>\n<li>Acci\u00f3n concreta permanente extendible a otros sitios.</li>\n<li>Formaci\u00f3n/Informaci\u00f3n sobre red ya existente de apoyo a gente en exclusi\u00f3n social.</li>\n<li>\u201creciclaje personal y cambio de c\u00f3digos\u201d. Solidaridad de Bilbao.</li>\n<li>Aceptar  cr\u00edticas constructivas. Hacer autocr\u00edtica a medida que se avanza.  Aprender de los errores. Posibilidad de documentar (video-documental) el  experimento social.</li>\n<li>Seguir con las reuniones con colectivos.</li>\n<li>Se necesita tiempo.</li>\n</ul>\n<ol>\n<li>Mani 19J</li>\n</ol>\n<ul>\n<li>Creaci\u00f3n colectiva del manifiesto. Tenemos avanzadas reflexiones y bastante material, no hay necesidad de inventar nada.</li>\n<li>Log\u00edstica:\n<ul>\n<li>Megafon\u00eda: DRY aporta la megafon\u00eda. Importante asegurar buena potencia para que todo el mundo pueda escuchar.</li>\n<li>Orden:  c\u00e1maras de video, fotos para asegurarse que se graba cualquier  incidente. La propia gente se encarga de que nada se desmadre. Ambiente  reivindicativo, festivo e indignado. Gente con chalecos reflectantes  (opcional) repartiendo octavillas, preguntas, informaci\u00f3n sobre  comisiones, asambleas de barrios, etc\u2026</li>\n</ul>\n</li>\n<li>Reuni\u00f3n a las 17:00 del s\u00e1bado en el Arriaga para discutir estas cuestiones</li>\n<li>Importante que se anime a la gente a participar tanto en sus asambleas de barrio/pueblos, como en comisiones de trabajo (ya existentes o que quieran crear).</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p></span></div>\n<div><strong><br />\n</strong></div>\n<div><strong>ACTA 12 DE JUNIO A LAS 18 HORAS</strong></div>\n<div><strong> </strong><br />\nORDEN DEL D\u00cdA</div>\n<div>1. Informaci\u00f3n de las comisiones.</div>\n<div>2. Comisi\u00f3n de salida de la plaza.</div>\n<div>3. Manifestaci\u00f3n 19J.</div>\n<div>4. Seguridad en la acampada.</div>\n<div>INFORMACI\u00d3N DE LAS COMISIONES.<br />\nComisi\u00f3n de propuestas de reforma. Explican que est\u00e1n coordinados por correo electr\u00f3nico.Se han estado reuniendo en la plaza pero pueden trabajar sin la infraestructura de laacampada. Se reunir\u00e1n ma\u00f1ana lunes a las 18h30 en la plaza y el jueves a las 18h en el Centroc\u00edvico La Bolsa, d\u00eda en que esperan tener ya el borrador de consenso de m\u00ednimos para llevar aasamblea.<br />\nComisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n. Est\u00e1n siete personas y se\u00f1alan que necesitar\u00edan ser m\u00e1s. Tienensobre 400 mails para leer, que se han repartido para hacer un resumen. Transmiten lainformaci\u00f3n que tienen sobre la decisi\u00f3n de otras acampadas a nivel estatal de levantar elcampamento: Zaragoza 12J, C\u00f3rdoba 3J, C\u00e1diz 19J, Salamanca 12J, Madrid hoy, etc. Est\u00e1ntrabajando la forma de continuar. Ourense por ejemplo se va a conformar como asociaci\u00f3n.<br />\nComisi\u00f3n de acci\u00f3n de calle. Kaleherritarrak. Est\u00e1n organizad@s y ya han quedado los lunes ymi\u00e9rcoles a las 18h en un gaztetxe de Bilbao la Vieja. Vendr\u00e1n en alguna ocasi\u00f3n al Arriaga. Sucorreo electr\u00f3nico es: kalherritarrak@gmail.com<br />\nComisi\u00f3n de informaci\u00f3n. Tienen algunos problemas porque hay comisiones que no mandanla informaci\u00f3n. Preguntan a la comisi\u00f3n de barrios si no les podr\u00edan mandar informaci\u00f3n.Piensan que pueden salir de la acampada y en ese caso, preguntan si la comunicaci\u00f3n internala llevar\u00edan ellos. Se comenta que se iba a crear un foro interno. Se\u00f1alan que necesitaninfraestructura, mesa, sillas, etc.<br />\nComisi\u00f3n de barrios y pueblos. Informan que a fecha del viernes d\u00eda 10 hab\u00eda ya 16 asambleaslocales. Tienen buena coordinaci\u00f3n interna a trav\u00e9s de Facebook y twitter, as\u00ed como bastantesreuniones presenciales. La siguiente ma\u00f1ana a las 19h. Se les pregunta si tienen contacto fuerade Bizkaia. Por ahora no, pero se se\u00f1ala la necesidad de dinamizar la comunicaci\u00f3n con elexterior y estatal, internacional, etc. Hasta ahora no ha sido tarea de esta comisi\u00f3n y quedancomunicaci\u00f3n y la citada comisi\u00f3n para tratarlo.<br />\nComisi\u00f3n de Radio. Van avanzando pero se\u00f1alan que tienen el problema de poco recursohumano. Est\u00e1n cansados y enfermos. Se les sugiere que fijen un horario delimitado, ya quemantener la radio 24h es mucho y est\u00e1n pocos.<br />\nComisi\u00f3n por crear. Se informa de lo preparado como posible comisi\u00f3n de coordinaci\u00f3n de la<br />\nplaza, ley\u00e9ndose los puntos de la propuesta. Tres l\u00edneas de trabajo: -comunicaci\u00f3n externa: anivel estatal e internacional. Prioridad crear una red a nivel estatal, medios de comunicaci\u00f3n,agentes pol\u00edticos.- difusi\u00f3n: radio, redes, informaci\u00f3n ciudadana, etc.<br />\nComisi\u00f3n de debate. Est\u00e1n coordinados, tienen los correos electr\u00f3nicos. Han estadofacilitando herramientas, como dinamizaci\u00f3n de asambleas, ayudando en la elaboraci\u00f3ndel manifiesto y ahora est\u00e1n trabajando con la Comisi\u00f3n de propuestas para el consenso dem\u00ednimos, despu\u00e9s de haber colaborado en la elaboraci\u00f3n del manifiesto. Se han reunido hastaahora en la carpa de Educaci\u00f3n.<br />\nComisi\u00f3n de redes: Ya se van actualizando. Est\u00e1n trabajando desde casa, aunque siempre hayalguien por aqu\u00ed.Se comenta la necesidad de la comisi\u00f3n jur\u00eddica para tener abogados que asesoren lasacciones de calle que se vayan llevando a cabo.Se habla de c\u00f3mo organizar la comunicaci\u00f3n interna y externa cuando no haya acampada yfijan una fecha para juntos tratarlo los responsables. de Comunicaci\u00f3n y Redes.</div>\n<div>COMISI\u00d3N DE SALIDA.<br />\nSe debate durante largo tiempo sobre el levantamiento o no de la acampada. La comisi\u00f3n deinformaci\u00f3n expresa que les falta alguna cosa que tendr\u00e1n que solucionar estos d\u00edas. Al final seconsensua lo siguiente:se levantar\u00e1 la acampada el mi\u00e9rcoles 15 de junio y quedar\u00e1 una acci\u00f3n de calle puntual en laplaza que tiene como objetivo hacer visible la exclusi\u00f3n social.Se redactar\u00e1 una nota de prensa que se llevar\u00e1 a la asamblea, explicando este punto, para loque se ofrecen Tini, Arkaitz e Iv\u00e1n.Se fija que el orden del d\u00eda de la asamblea del martes 14 sea: la salida de la plaza.</div>\n<div>MANIFESTACI\u00d3N DEL 19J.<br />\nLa comisi\u00f3n temporal que est\u00e1 trabajando la convocatoria a la manifestaci\u00f3n del 19J han le\u00eddolas preguntas que han elaborado a modo de convocatoria y que figurar\u00e1n en octavillas que sevan a distribuir. Recogen alguna sugerencia de la asamblea. En el discurso de la manifestaci\u00f3nse dar\u00e1n algunos elementos de an\u00e1lisis sobre esas preguntas. Se se\u00f1ala la necesidad de queestos textos est\u00e9n en castellano y euskera y se propone que el discurso lo lean 11 personas yaque hamaika en euskera significa \u2018once\u2019 y \u2018muchos\u2019. La asamblea del jueves 16 tendr\u00e1 comoorden del d\u00eda la manifestaci\u00f3n 19J (consensuar el comunicado, etc.)</div>\n<div>Seguridad en la acampada.Se tratan algunos temas de seguridad de la acampada.<br />\nFinaliza la asamblea a las 20:40</div>\n<div><strong>ACTA 9 DE JUNIO A LAS 19 HORAS </strong></div>\n<div>\n<div>REUNIENDOSE LA COMISION DE SALIDA SE DECRETA LO SIGUIENTE</div>\n<div>PRIMER PUNTO</div>\n<div>Los inamobibles no explican el por que</div>\n<div>Ya hay montada una estructura del seguimiento de trabajo</div>\n<div>Necesitamos un grupo o blog,foro etc</div>\n<div>Hay gente acampada que no participa ni colaboran con el movimiento</div>\n<div>Problema de los sin-techo el lunes se daran unas charlas sobre los recursos para ellos</div>\n<div>Hay que decidir cuando y con que frecuencia se realizaran las asambleas generales</div>\n<div>Tenemos que decidir como nos vamos y eso nos dira el cuando</div>\n<div>PUNTO SEGUNDO \u00a0TEMA DE LOS BARRIOS</div>\n<div>comunicacion interna :</div>\n<div>Tienen grupo google ,se seguiran reuniendo en centros civicos etc,</div>\n<div>Comunicacion externa:</div>\n<div>web y facebook</div>\n<div>Con puntos bien cerrados y si eso una para cafeter\u00eca con moderador rotativo</div>\n<div>PUNTO TERCERO COMISION DE \u00a0PROPUESTAS</div>\n<div>CORREO GOOGLE TIENE FORO ABIERTO SE REUNEN LOS JUEVES ENTRE \u00a0LAS 18:00Y 18:30 HORAS CUANDO ELLOS PUEDAN Y LAS PAGINAS DE INTERNET SON LAS SIGUIENTES PARA CUALQUIERA QUE DESEE DEJAR SU PROPIA PROPUESTA</div>\n<div><a href=\"http://propuestasdereformaforoactivo.com/\" target=\"_blank\">propuestasdereformaforoactivo.com</a></div>\n<div><a href=\"mailto:propuestasdereforma.bizkaia@gamil.com\" target=\"_blank\">propuestasdereforma.bizkaia@gamil.com</a></div>\n<div>PUNTO CUARTO COMISION DE KALEHERIITARRAK</div>\n<div>Se reunen lunes y miercoles de 18 a \u00a020 horas</div>\n<div>en el gaztetxe de bilbi</div>\n<div>y la direccion de correo es la siguiente</div>\n<div><a href=\"mailto:KALHERRITARRAK@gmail.com\" target=\"_blank\">KALHERRITARRAK@gmail.com</a></div>\n<div>PUNTO QUINTO COMISION DE RADIO</div>\n<div>Son 3 o 4 no estan preparados para irse necesitan comunicacion intercomisiones</div>\n<div>sirve para informar de todo sobre el movimiento</div>\n<div>necesitan comunicacion interna ahora esta a nombre de una persona</div>\n<div>Trabajan las 24 horas a destajo igual es necesarioemitir menos horas o personal</div>\n<div>a esto se le dara publicidad y por supuesto necesitan un local</div>\n<div>PUNTO SEXTO COMISION DE INFORMACION</div>\n<div>Estan preparados para irse quiza necesitan tiempo de coordinacion interna</div>\n<div>y faltan digitalizar muchisimos datos</div>\n<div>PUNTO SEPTIMO DUDAS E INCOGNITAS</div>\n<div>\u00bf NOS VAMOS EL DOMINGO ?</div>\n<div>\u00bf ASAMBLEA,FIESTA ?</div>\n<div>\u00bf COMUNICADO DE PRENSA ?</div>\n<div>\u00bf NOS DA TIEMPO DE AQUI AL DOMINGO A HACER UNA SLAIDA SIGNIFICATIVA ?</div>\n<div>Se hace saber que decidir levantar la acampada no es dejar el movimiento</div>\n<div>Se propone que se \u00a0de un margen de una semana para agilizar todo</div>\n<div>PUNTO OCTAVO HACER Y CONSEGUIR</div>\n<div>Hay que conseguir una propuesta para la asamblea</div>\n<div>Hay que redactar una nota de prensa</div>\n<div>Titular para la prensa</div>\n<div>Se propone hacer un video de varias caras</div>\n<div>haciendo saber y dando a conocer todo lo que pasa en la acampada</div>\n<div>Explicar la decision politica de por que nos vamos</div>\n<div>Mediante los medios streaming radio y debate lanzarloluego a otros medios</div>\n<div>Se propone que la asamblea general se lleve a los barrios mas adelante</div>\n<div>Se propone que decidamos como nos vamos antes de poner una fecha</div>\n<div>Se propone ayudar a las personas con problemas sociales anes de levantar la acampada</div>\n<div>Hay que hacer una organizacion de emails en condiciones entre comisiones y comision de cooordinacion</div>\n<div>Se propone rehacer comunicacion interna y coodinacion y tomar como ejemplo\u00a0<a href=\"http://www.15mpamplona.org/\" target=\"_blank\">www.15mpamplona.org</a></div>\n<div>Se propone unir comunicacion informacion y coordinacion</div>\n<div>Se propone asamblea el domingo al as 18:00 horas</div>\n<div>Se decide que necesitamos un grupo de comunicacion y extrucutura y que comunicacion se encarga de avisar a todas las comisiones una por una</div>\n<div>haciendo saber el domingo que vamos a tener este grupo</div>\n<div>Se decide que hay que hacer un mapa visual de la coordinacion</div>\n<div>Empezaremos diciendo que ya sabemos, que ya se ha hablado etc</div>\n<div>Preguntaremos a cada comision si tienen algo mas que decir o aportar</div>\n<div>Se valorara el acto del sabado</div>\n</div>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>ACTA 5 DE JULIO A LAS 20 HORAS 1. Informaci\u00f3n de cada comisi\u00f3n Propuestas: trabajo con el consenso de m\u00ednimos, reuni\u00f3n el jueves a las 18.00. Barrios: taller de blog, nueva interbarrios el 18.00, se pide al resto de comisiones que informe de en qu\u00e9 punto est\u00e1n. Se plantea una propuesta de organizaci\u00f3n desde barrios [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/356"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=356"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 7,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/356/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 425,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/356/revisions/425"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=356"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 349,
    "date": "2011-06-08T23:26:40",
    "date_gmt": "2011-06-08T22:26:40",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=349"
    },
    "modified": "2011-06-09T00:14:44",
    "modified_gmt": "2011-06-08T23:14:44",
    "slug": "11-j",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/06/08/11-j/",
    "title": {
      "rendered": "11-J"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Este S\u00e1bado, 11 de Junio, tendr\u00e1 lugar la investidura de los nuevos cargos del ayunamiento de Bilbao.</p>\n<p>Desde #acampadabilbao, la comisi\u00f3n de calle / kale herritarrok os anima a participar en la cacerolada que se ha organizado para ese d\u00eda.</p>\n<p>La cita es el 11 de Junio a las 11.30 en El arriaga, y las 12.00 en el ayuntamiento de Bilbao.</p>\n<p>\u00a1An\u00edmate!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Zapatu honetan, ekainak 11, Bilboko udaletxeko kargu berrien inbestidura izango da.</p>\n<p>#acampadabilbao tik,kale-batzordeak/kale herritarrokek egun horretarako antolatutako kazeroladan parte hartzera gonbidatzen zaituzte.</p>\n<p>Kazerolada Ekainak 11-n izango da, 11.30-etan Arriagan eta 12.00-etan Bilboko udaletxean.</p>\n<p>Anima zaitez!</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Este S\u00e1bado, 11 de Junio, tendr\u00e1 lugar la investidura de los nuevos cargos del ayunamiento de Bilbao. Desde #acampadabilbao, la comisi\u00f3n de calle / kale herritarrok os anima a participar en la cacerolada que se ha organizado para ese d\u00eda. La cita es el 11 de Junio a las 11.30 en El arriaga, y las [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/349"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=349"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/349/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 351,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/349/revisions/351"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=349"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=349"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=349"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 346,
    "date": "2011-06-08T15:45:23",
    "date_gmt": "2011-06-08T14:45:23",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=346"
    },
    "modified": "2011-06-08T15:45:23",
    "modified_gmt": "2011-06-08T14:45:23",
    "slug": "hartu-bizkaia",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/06/08/hartu-bizkaia/",
    "title": {
      "rendered": "Hartu Bizkaia !!!!"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Empiezan las Asambleas de Barrios, no te pierdas la tuya.</p>\n<p>Mas informaci\u00f3n en\u00a0<a href=\"http://hartubizkaia.net/wp/pueblos-y-barrios/\">http://hartubizkaia.net/wp/pueblos-y-barrios/</a></p>\n<p>Unete y participa, o monta la de tu propio barrio:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li>Atxuri (Bilbao)\u00a010 de junio, 20:00\u00a0Plaza de la Encarnaci\u00f3n</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Barakaldo http://indignadosenbarakaldo.blogspot.com/acampadabarakaldo@googlegroups.com\u00a0Todos los d\u00edas, 20:00\u00a0Plaza Bide Onera (frente a los juzgados)</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Ermua http://on.fb.me/mvIsua\u00a010 de junio, 20:00\u00a0Plaza Cardenal Orbe</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Bego\u00f1a, Santutxu, Bolueta, Otxarkoaga y Txurdinaga begona.otxar.hartubizkaia@gmail.com\u00a010 de junio, 20:00\u00a0Plaza Karmelo</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Busturialdea\u00a08 de junio, 19:00\u00a0Gernika, Fuente de Mercurio</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Leioa\u00a09 de junio, 20:00\u00a0Plaza Jos\u00e9 Ram\u00f3n Aketxe (puerta del Kultur Leioa)</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Mungialdea\u00a010 de Junio, asamblea a las 19:00h\u00a011 de junio, foro a las 13:00\u00a0Andra Mari eliza (frente al ambulatorio de Mungia)</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Abando, Indautxu, Zabalburu (correo asamblea-abando@googlegroups.com)\u00a010 de junio, 19:00\u00a0Plaza Bizkaia</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Basauri http://www.hartubasauri.netii.net/\u00a010 de junio, 19:00\u00a0Plaza Arizgoiti (junto al ayuntamiento)</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Deusto\u00a08 de junio, 20:00\u00a0Plaza San Pedro</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>San Inazio-Sarriko\u00a013 de junio, 20:00\u00a0Plaza Levante</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Santurce\u00a09 de junio, 20:00\u00a0Parke Gernika</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Portugalete http://bit.ly/jIKEWN\u00a017 de junio, 19:00\u00a0Plaza de San Roque</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Getxo getxom15masanblada@gmail.com\u00a010 de junio, 19:30\u00a0Plaza del Ajedrez (Las Arenas)</li>\n</ul>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Empiezan las Asambleas de Barrios, no te pierdas la tuya. Mas informaci\u00f3n en\u00a0http://hartubizkaia.net/wp/pueblos-y-barrios/ Unete y participa, o monta la de tu propio barrio: &nbsp; Atxuri (Bilbao)\u00a010 de junio, 20:00\u00a0Plaza de la Encarnaci\u00f3n Barakaldo http://indignadosenbarakaldo.blogspot.com/acampadabarakaldo@googlegroups.com\u00a0Todos los d\u00edas, 20:00\u00a0Plaza Bide Onera (frente a los juzgados) Ermua http://on.fb.me/mvIsua\u00a010 de junio, 20:00\u00a0Plaza Cardenal Orbe Bego\u00f1a, Santutxu, Bolueta, Otxarkoaga y [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/346"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=346"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/346/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 347,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/346/revisions/347"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=346"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=346"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=346"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 336,
    "date": "2011-06-08T11:30:50",
    "date_gmt": "2011-06-08T10:30:50",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=336"
    },
    "modified": "2011-06-08T22:50:26",
    "modified_gmt": "2011-06-08T21:50:26",
    "slug": "organizacion-semana-612-junio",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/06/08/organizacion-semana-612-junio/",
    "title": {
      "rendered": "Organizaci\u00f3n semana 6/12 Junio."
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>La #acampadabilbao sigue trabajando y reorganiz\u00e1ndose continuamente:</p>\n<ul>\n<li>Todos los d\u00edas, a las 8 de la tarde, tendr\u00e1n lugar las asambleas. En ellas se debatir\u00e1 la organizaci\u00f3n del movimiento y las movilizaciones que se puedan llevar a cabo.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>El movimieno se est\u00e1 trasladando por todos los barrios de Bilbao y los pueblos de Bizkaia. Podr\u00e9is encontrar m\u00e1s informaci\u00f3n en hartubizkaia.net.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Los mi\u00e9rcoles tendr\u00e1n lugar las asambleas internas de las comisiones, como siempre a las 7 de la tarde. Las asambleas est\u00e1n abiertas a todo el mundo.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Se est\u00e1 realizando un calendario de movilizaciones. Las personas interesadas pod\u00e9is pasaros por la comisi\u00f3n de Acci\u00f3n de calle / kale herritarrak para m\u00e1s informaci\u00f3n.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>\u00a1Te esperamos!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>#acampadabilbao-n lan egiten eta berrantolatzen jarraitzen dugu:</p>\n<ul>\n<li>Egunero, arratsaldeko 8etan, asanbladak egongo dira. Hauetan mugimenduaren antolakuntza eta egin daitezkeen mobilizazioei buruz hitz egingo da.</li>\n<li>Mugimendia Bilboko auzoetara eta Bizkaiko herrietara mugitzen da. Informazio gehiago aurkitu dezakezue hartubizkaia.net-en.</li>\n<li>Asteazkenetan komisioen asambleak egingo dira, 7-etan. Asamblea hauek mundu guztiarentzako izango dira, irekiak.</li>\n<li>Mobilizazioen egutegia egiten ari da. Interesatuta dauden pertsonak Kale herritarrok-en komisiotik pasatu ahal dira informazio gehiago edukitzeko.</li>\n</ul>\n<p>Anima zaitez, itxaroten zaitugu!</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>La #acampadabilbao sigue trabajando y reorganiz\u00e1ndose continuamente: Todos los d\u00edas, a las 8 de la tarde, tendr\u00e1n lugar las asambleas. En ellas se debatir\u00e1 la organizaci\u00f3n del movimiento y las movilizaciones que se puedan llevar a cabo. El movimieno se est\u00e1 trasladando por todos los barrios de Bilbao y los pueblos de Bizkaia. Podr\u00e9is encontrar [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/336"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=336"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 6,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/336/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 338,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/336/revisions/338"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=336"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=336"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=336"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 334,
    "date": "2011-06-08T11:22:48",
    "date_gmt": "2011-06-08T10:22:48",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=334"
    },
    "modified": "2011-06-08T12:04:18",
    "modified_gmt": "2011-06-08T11:04:18",
    "slug": "%c2%a1tres-semanas",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/06/08/%c2%a1tres-semanas/",
    "title": {
      "rendered": "\u00a1Tres semanas!"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Ayer, martes 8 de junio, la #acampadabilbao cumpl\u00eda su tercera semana.</p>\n<p>En estas tres semanas hemos aprendido a compartir una idea, a sonreir, a levantar la voz, apagar la tele y encender la mente.</p>\n<p>Estas tres semanas han supuesto un trabajo continuado en #acampadabilbao, porque tenemos claro que no somos mercanc\u00eda en manos de pol\u00edticos y banqueros.</p>\n<p>Hemos salido a la calle a protestar y alzar nuestra voz, pero a\u00fan queda mucho por hacer. Con tu ayuda, el camino que hace tres semanas iniciamos ser\u00e1 muchisimo m\u00e1s f\u00e1cil.</p>\n<p>Felicidades a todas las personas que os hab\u00e9is pasado por el Arriaga y con vuestra sonrisa, vuestra voz y vuestra indignaci\u00f3n nos hab\u00e9is ayudado. Os animamos a que esa voz siga escuch\u00e1ndose bien alto.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Atzo, maiatzak 8, #acampadabilbao 3 aste egiten ziuen.</p>\n<p>Hiru aste hauetan ideia bat konpartitzen, irribare egiten, gure ahotsa altzatzen, telebista itzaltzen eta adimena zabaltzen ikasi dugu.</p>\n<p>Hiru aste hauek lan iraunkorra eman dute #acampadabilbao-rentzat, argi daukagulako ez garela politikoen eta bankeroen merkantzia.</p>\n<p>Kalera irten gara kexatzera eta gure ahotsa altzatzera, baina oraindik asko dago egiteko. Zure laguntzarekin, orain dela 3 aste hasi genuen bidaia askoz errazagoa izango da.</p>\n<p>Zorionak Arriagatik pasatu zareten guztiontzat, zuen irribarrea, ahotsa eta indignazioa laguntza handia izan bait da. Animatzen zaituztegu zuen ahotsa ozena egiten jarraitzera.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>Felicidades, #acampadabilbao, Zorionak<br />\n</strong></p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://farm6.static.flickr.com/5310/5787683551_4fc0f88784.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"286\" /></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Ayer, martes 8 de junio, la #acampadabilbao cumpl\u00eda su tercera semana. En estas tres semanas hemos aprendido a compartir una idea, a sonreir, a levantar la voz, apagar la tele y encender la mente. Estas tres semanas han supuesto un trabajo continuado en #acampadabilbao, porque tenemos claro que no somos mercanc\u00eda en manos de pol\u00edticos [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/334"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=334"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/334/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 341,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/334/revisions/341"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=334"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=334"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=334"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 325,
    "date": "2011-06-05T22:37:57",
    "date_gmt": "2011-06-05T21:37:57",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=325"
    },
    "modified": "2011-06-06T21:54:38",
    "modified_gmt": "2011-06-06T20:54:38",
    "slug": "no-nos-vamos-aun",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/06/05/no-nos-vamos-aun/",
    "title": {
      "rendered": "No nos vamos. A\u00fan."
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>En la Asamblea del 5 de Junio, se ha decidido por consenso lo siguiente:</p>\n<p>1- La participaci\u00f3n en la manifestaci\u00f3n del 19 J.</p>\n<p>2- La creaci\u00f3n de una comisi\u00f3n para decidir cuando y en que t\u00e9rminos deber\u00edamos dejar de estar acampados como movimiento, ya que tenemos claro que la acampada es un medio y no un f\u00edn en si mismo.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>En la Asamblea del 5 de Junio, se ha decidido por consenso lo siguiente: 1- La participaci\u00f3n en la manifestaci\u00f3n del 19 J. 2- La creaci\u00f3n de una comisi\u00f3n para decidir cuando y en que t\u00e9rminos deber\u00edamos dejar de estar acampados como movimiento, ya que tenemos claro que la acampada es un medio y no [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/325"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=325"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/325/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 330,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/325/revisions/330"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=325"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=325"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=325"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 323,
    "date": "2011-06-05T22:33:43",
    "date_gmt": "2011-06-05T21:33:43",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=323"
    },
    "modified": "2011-06-05T22:33:43",
    "modified_gmt": "2011-06-05T21:33:43",
    "slug": "horarios-de-asambleas-y-consenso",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/06/05/horarios-de-asambleas-y-consenso/",
    "title": {
      "rendered": "Horarios de Asambleas y Consenso"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Recordatorio de normas y organizaci\u00f3n que nos hemos puesto.</p>\n<p>Las Asambleas son entre semana a las 20:00 y los fines de semana a las 18:00.</p>\n<p>Tambi\u00e9n que el consenso en Acampada Bilbao es por mayor\u00eda de 80%-20% aunque siempre que sea posible deber\u00edamos luchar por la unanimidad.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Recordatorio de normas y organizaci\u00f3n que nos hemos puesto. Las Asambleas son entre semana a las 20:00 y los fines de semana a las 18:00. Tambi\u00e9n que el consenso en Acampada Bilbao es por mayor\u00eda de 80%-20% aunque siempre que sea posible deber\u00edamos luchar por la unanimidad. &nbsp; &nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/323"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=323"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/323/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 324,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/323/revisions/324"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=323"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=323"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=323"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 318,
    "date": "2011-06-05T14:24:06",
    "date_gmt": "2011-06-05T13:24:06",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=318"
    },
    "modified": "2011-06-05T14:24:06",
    "modified_gmt": "2011-06-05T13:24:06",
    "slug": "manifiesto-de-la-asamblea-bilbao",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/06/05/manifiesto-de-la-asamblea-bilbao/",
    "title": {
      "rendered": "Manifiesto de la asamblea Bilbao"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Somos pueblo, ciudadanos y ciudadanas, personas de edades y condiciones diversas, indignadas y unidas en la lucha pac\u00edfica por un mundo mejor. Apoyamos y/o participamos en diferentes movimientos y organizaciones sociales que han trabajado \u2014y siguen trabajando\u2014 por la justicia social y la solidaridad.</p>\n<p>No somos un partido pol\u00edtico, pero queremos participar; no somos una organizaci\u00f3n, pero estamos organizados/as en asambleas abiertas a todas las personas.</p>\n<p>Estamos hartos y hartas de las condiciones econ\u00f3micas y sociales en las que este sistema y sus dirigentes nos obligan a sobrevivir, as\u00ed como de esta clase pol\u00edtica, sin \u00e9tica, que no nos representa; pero no nos resignamos.</p>\n<p>Nos han silenciado; los/as pol\u00edticos/as y otros agentes han robado nuestra palabra, muchas veces con nuestro consentimiento. Ahora estamos aqu\u00ed para hacernos o\u00edr y exigir nuestros derechos, los de todos y todas.</p>\n<p>Queremos cambios que hagan del mundo un lugar justo y solidario, con igualdad plena que permita una vida digna para todos los seres humanos.</p>\n<p>Exigimos una democracia real y participativa para conseguir transformaciones pol\u00edticas, sociales, econ\u00f3micas, medioambientales y culturales. \u00a1Aqu\u00ed y ahora vamos a hacer posible el cambio!</p>\n<p>Asamblea Bilbao somos mucho m\u00e1s que un grupo de personas; somos una movilizaci\u00f3n social viva y din\u00e1mica, con vocaci\u00f3n de permanecer y de transformarse. Con voluntad de quedarnos y de seguir trabajando en las plazas, en los barrios, en los pueblos; en esos espacios p\u00fablicos que son nuestros.</p>\n<p>Es el momento de pensar que el hecho de estar vivo/a exige algo; es el momento de comprometerse y de participar. Todos y todas somos imprescindibles; \u00a1t\u00fa, tambi\u00e9n!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Bilbao a 3 de junio de 2011</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Herri gara, adin eta izaera ezberdineko kaletarrak, sumindurik eta mundu hobe baten aldeko borroka baketsuan bat eginik. Giza justizia eta elkartasunaren aldeko lanean aritu eta ari diren herri erakundeak babestu edota bertan parte hartzen dugu.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Ez gara alderdi politikoa, baina parte hartu nahi dugu. Ez gara erakundea, baina herritar guztientzat zabalik dauden batzarretan antolatuta gaude.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Nazkatuta gaude sistemak eta haren agintariek inposatu dizkiguten giza baldintza ekonomikoetan bizirauten, baita ordezkatzen ez gaituzten etika bako politikariekin ere; baina ez dugu etsia hartzen.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Isildu gaituzte; politikari eta bestelako eragileek hitza lapurtu digute, askotan, gainera, geure baimenarekin. Orain, denon eskubideak aldarrikatzen entzun gaitzaten bildu gara hemen.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Berdintasun osoz guztioi bizimodu duina bermatuko digun mundu elkarkide eta bidezkoa ahalbideratuko duten eraldaketak nahi ditugu.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Politikan, gizartean, ekonomian, ingurugiroan eta kulturan eraldaketak lortzeko benetako demokrazia partehartzailea aldarrikatzen dugu. Orain eta hemen aldaketa eragingo dugu!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Bilboko batzarrean pertsona talde bat baino askoz gehiago gara. Giza mobilizazio dinamiko eta bizia gara, biziraun eta berezko bilakaera izateko asmoa duena. Enparantza, auzo, herri, geureak diren giza gune horietan iraun eta lanean jarraitzeko asmoa duena.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Bizirik egote hutsak beste zeozer eskatzen digula pentsatzeko garaia da; konpromizu eta parte hartzeko unea heldu da. Denok, ZU ZEU ERE, ezinbesteko gara.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Bilbon, 2011.eko ekainaren 3an.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Somos pueblo, ciudadanos y ciudadanas, personas de edades y condiciones diversas, indignadas y unidas en la lucha pac\u00edfica por un mundo mejor. Apoyamos y/o participamos en diferentes movimientos y organizaciones sociales que han trabajado \u2014y siguen trabajando\u2014 por la justicia social y la solidaridad. No somos un partido pol\u00edtico, pero queremos participar; no somos una [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/318"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=318"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/318/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 319,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/318/revisions/319"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=318"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=318"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=318"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 314,
    "date": "2011-06-02T01:15:46",
    "date_gmt": "2011-06-02T00:15:46",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?page_id=314"
    },
    "modified": "2011-06-20T11:50:05",
    "modified_gmt": "2011-06-20T10:50:05",
    "slug": "comunicados",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/comunicados/",
    "title": {
      "rendered": "Comunicados"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><strong>NO SOMOS MERCANCIA DE <a href=\"mailto:POLITIC@S\">POLITIC@S</a> Y <a href=\"mailto:BANQUER@S\">BANQUER@S</a>.</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>NO AL PACTO DEL EURO. EUROPA PARA LAS PERSONAS</strong></p>\n<p><strong><br />\n</strong></p>\n<p style=\"text-align: left\">El Movimiento 15M, todas las personas que durante estas \u00faltimas semanas nos hemos reunido en las plazas, en las calles y en los barrios, para reivindicarlos como espacios de participaci\u00f3n, estamos aqu\u00ed hoy para hacernos o\u00edr y mostrar nuestra indignaci\u00f3n. Estamos trabajando con el fin de defender los derechos civiles, pol\u00edticos, sociales y culturales, como lo han hecho a lo largo de la historia otros colectivos, para conseguir una sociedad justa y solidaria. Y para que nos escuchen \u00a1PEDIMOS LA VOZ Y LA PALABRA! Pedimos la voz que nos han quitado, la que hemos puesto en otras gargantas para que nos representen. Exigimos que nuestra voz sea escuchada para gritarles:</p>\n<ul>\n<li>Que la participaci\u00f3n pol\u00edtica y social es un derecho y un deber; que las calles tambi\u00e9n son un espacio donde el pueblo debate sobre los temas que le importan y le afectan. T\u00da DECIDES!</li>\n<li>Que el modelo pol\u00edtico y econ\u00f3mico actual es excluyente, explotador y debe ser sustituido por alternativas basadas en la igualdad, la dignidad y el respeto. \u00a1CON TU PARTICIPACI\u00d3N, EL CAMBIO ES POSIBLE!</li>\n<li>Que no tenemos miedo, porque solo podemos perder las cadenas que nos quieren imponer, porque nos une el deseo de libertad y de cambio. \u00a1EL CAMBIO ADEM\u00c1S DE POSIBLE ES NECESARIO!</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align: left\">Nos sobran los motivos para querer cambiar el mundo, para devolver al ser humano al centro del sistema. Para recordar a los cargos pol\u00edticos que no son m\u00e1s que representantes del pueblo, al servicio del \u00abbien com\u00fan\u00bb y especialmente de las personas que sufren, aqu\u00ed y en otros lugares del mundo, las consecuencias econ\u00f3micas, sociales y medioambientales de este sistema injusto. Estamos aqu\u00ed para recordarles que: \u00a1NO SOMOS MERCANCIA EN MANOS DE <a href=\"mailto:POL\u00cdTIC@S\">POL\u00cdTIC@S</a> Y <a href=\"mailto:BANQUER@S\">BANQUER@S</a>!</p>\n<p style=\"text-align: left\">Nos encontramos hoy en las calles de muchas ciudades, mientras la clase pol\u00edtica y econ\u00f3mica europea acuerda recortes en la protecci\u00f3n social, rebajas en los salarios, flexibilidades en beneficio de los due\u00f1os del capital, privatizaciones de los servicios p\u00fablicos, m\u00e1s precarizaci\u00f3n en el empleo\u2026 Los intereses econ\u00f3micos y pol\u00edticos de este sistema antihumano nos han llevado a esta situaci\u00f3n donde las personas somos esclavas de su corrupci\u00f3n, de sus leyes y de sus bancos. En definitiva, en este marco europeo que nos rige, cada nueva pol\u00edtica es una p\u00e9rdida de derechos y de calidad de vida, que atenta contra pilares b\u00e1sicos del Estado del Bienestar como la sanidad, la educaci\u00f3n y la protecci\u00f3n social, p\u00fablicas y universales. Su Pacto del Euro no es nuestro pacto y, por eso, tomamos las calles para decir en voz alta: \u00a1NO EN NUESTRO NOMBRE!</p>\n<p style=\"text-align: left\">La Europa de las personas es posible solo si somos capaces de acabar con la dictadura del mercado; solo si estas pol\u00edticas se hacen con y para la ciudadan\u00eda; solo si nos movilizamos y participamos. Estamos aqu\u00ed precisamente para manifestar nuestro rechazo al Pacto del Euro, a este \u00abdesorden mundial\u00bb y tambi\u00e9n a los gobiernos que firman acuerdos al dictado de intereses particulares que especulan con el presente y el futuro de millones de seres humanos. Estas medidas, que rechaza una mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n europea, nos vienen impuestas por ley ante nuestra impotencia para poder decidir sobre normas que nos perjudican. Unas personas gobiernan el mundo y otras somos el mundo y, por eso, exigimos: UNA EUROPA PARA LAS PERSONAS Y NO PARA LOS MERCADOS.</p>\n<p style=\"text-align: left\">El esp\u00edritu del 15M sigue vivo, en movimiento en cada una de las personas que estamos hoy aqu\u00ed para reivindicar, para protestar, para crear, para trabajar, para construir\u2026 Estamos luchando pac\u00edficamente contra los desahucios, contra los recortes sociales, contra los EREs, contra la manipulaci\u00f3n informativa, contra la pol\u00edtica de espaldas al pueblo, contra las ordenanzas municipales que coartan las libertades c\u00edvicas, contra las ayudas sociales que no llegan a tiempo&#8230; Es necesario un cambio de intereses que oriente las prioridades del sistema al equilibrio humano y medioambiental, a las necesidades colectivas y no a los intereses particulares de un grupo que agota los recursos naturales, sin tener el cuenta al resto de la humanidad y la explotaci\u00f3n del medio. Esta sociedad de consumo limita las posibilidades del futuro, porque los recursos son finitos. Por eso, empezar a practicar un consumo responsable es fundamental si queremos que el cambio que proponemos hoy lo vivan las siguientes generaciones.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Porque NO SOMOS ANTISISTEMA, EL SISTEMA ES ANTINOSOTROS.</p>\n<p style=\"text-align: left\">El Movimiento 15M- Bizkaia es mucho m\u00e1s un grupo de personas, somos una movilizaci\u00f3n social viva y din\u00e1mica, con voluntad de permanecer y transformarse, de continuar y de seguir trabajando. Nos hemos expandido y estamos trabajando ya en los barrios y pueblos, en las asambleas del Arriaga, en las comisiones y los grupos de trabajo, en acciones de calle\u2026 Es una iniciativa ciudadana abierta a la participaci\u00f3n de todas las personas que quieren transformar esta realidad injusta. Queremos una democracia real y participativa, unos servicios p\u00fablicos universales y de calidad, una igualdad real y estamos empezando a construir, desde abajo, una alternativa posible. El camino es largo; pero somos m\u00e1s y tenemos razones, ideas y sue\u00f1os. Sabemos que otro mundo es posible porque somos capaces de imaginarlo y de crearlo. Este es solo el comienzo, pero se hace camino al andar; y quienes estamos aqu\u00ed esta tarde nos comprometemos a seguir pensando, trabajando, actuando, construyendo, so\u00f1ando\u2026; porque la historia es nuestra y la hacen los pueblos. Este es el momento de pensar que el hecho de estar vivo exige algo, es el momento de comprometernos y participar. Todos y todas somos imprescindibles. \u00a1T\u00da TAMBI\u00c9N!</p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong>M15 Bizkaia Mugimendua Arriaga Plazatik harago zabaltzen da.</strong><br />\n<strong>(Ekainak 15, Asteazkena)</strong></p>\n<p>&nbsp;<br />\nM15 Mugimendua, Bilboko Asanblada, auzo eta herrietara hurbiltzeko asmozeboluzionatzen da. Nabaria izan dan giza bazterketaren ikusteratzearen,barneratzearen, laguntzearen eta ikastearen alde lan egiteko kale ekintzamantenduko da.</p>\n<p>Orain dela lau astetik hona, tailerrak eta beste ekintza eta jarduera dirala medio, herritarrekgizarte eredu alternatibo bat posible egin dabe Arriaga Plazan.</p>\n<p>Honetaz gain, M15 Mugimenduak Jesusen Bihotzatik hasita Ekainak 19an, 18:00tan, Bilbonegingo dan manifestaldira gonbidatzen zaitu.</p>\n<p>Leku hau hartu egin dogu eta gaur egun askatasun, iritziaren eta hitzaren sinboloa etahasten jarraitzeko lanean aritzeko lekua da. Mugimenduak lanean eta jarduten dirau,plazatik harago, honako batzordeetan:</p>\n<p>\u201cHartuBizkaia.net\u201d \u2013ek egindako lana herrialdeko auzo eta herriengana hurbiltzen dautoki mailan lan egiteko asmoz, jada 17 auzo eta herrietara zabaldu izanik; \u201cProposamenBatzordea\u201d azkeneko lau asteetan zehar enparantzara gerturatu diran pertsonenekarpenak aztertu eta laburbildu ostean lortutako aldaketarako proposamenetik abiatuzbatetortze batean lanean ari da momentu honetan; &#8220;Kalherritarrak&#8221; komisioak kaleanegiteko proposatzen diran eta herritarrak informatzeko egiten diran ekintzak batzendauz; \u201cKomunikabideak, Irratia eta Sareak\u201d hedabideekin lan egiten dau eta herritarguztiekin lotura da; \u201cInformazio Komisioa\u201dren esku informazio gune iraunkor bat egongo daplazan eta baita lehenengo astetik landua izan dan Baratze Ekologikoa eta Etxebizitza etaEraikuntz Alternatiboko Tailerra ere.</p>\n<p>Denbora berean, Arriaga Plazan denbora mugagabean lan talde bat geratuko da, tokihonetara hurbiltzen joan diran eta baztertze egoeran aurkitzen diran pertsonen egoeraikusteratzeko helburuarekin.</p>\n<p>Proposamen zehatzak eta beharrezkoak daukaguz eta mugitzen eta kontzientziakmugiarazteko eta inoren esku dagoen merkantziarik ez garela aldarrikatzen jarraitzekogogoak oraindik diraute.</p>\n<p>Bai Arriaga Plazako esparrua bai bilbao.tomalaplaza.net aurreratz jarraitzeko erreferenteeta lotune izaten jarraituko dabe, tribuna zabal askearen formatua eta komisioen batzarrakmantenduz. Aurrerago agertzen diran web orrialdetan edota plazan aurkituko dozuninformazio gune iraunkorrean informa zaitezke.<br />\nMugimendu hau guztiok osatzen dogu, baita zuk ere.</p>\n<p>Bizkaia Asanblada<br />\nM15 Mugimendua<br />\nwww.hartubizkaia.net<br />\nbilbao.tomalaplaza.net<br />\nwww.arriaga.tk<br />\nBilbo, 2011.eko Ekainak 14</p>\n<p><strong>EL M15M BIZKAIA SE EXPANDE MAS ALLA DEL ARRIAGA</strong><br />\n<strong>(MIERCOLES 15 DE JUNIO)</strong></p>\n<p><strong> </strong><br />\nEl movimiento 15M, asamblea Bilbao, evoluciona para acercarse a los barrios.Se mantiene la acci\u00f3n de calle en la plaza para luchar a favor de la visibilizaci\u00f3n,integraci\u00f3n, ayuda y aprendizaje sobre la exclusi\u00f3n social que se ha hecho patente en la misma.</p>\n<p>Desde hace cuatro semanas, mediante talleres y otras actividades y acciones, la ciudadan\u00eda ahecho posible un modelo alternativo de sociedad en la Plaza Arriaga.</p>\n<p>A su vez, el movimiento 15M te invita a la manifestaci\u00f3n convocada para el pr\u00f3ximo domingo19 de Junio, a las 18:00, saliendo desde el Sagrado Coraz\u00f3n.</p>\n<p>Hemos tomado este espacio, que hoy es un s\u00edmbolo de libertad, opini\u00f3n y palabra, adem\u00e1sde un lugar de trabajo para seguir creciendo. El movimiento contin\u00faa trabajando y actuandom\u00e1s all\u00e1 de la plaza en las siguientes comisiones:</p>\n<p>La Comisi\u00f3n \u201cHartuBizkaia.net\u201d acerca el trabajo a barrios y pueblos de la provincia paratrabajar a nivel local, habi\u00e9ndose expandido ya a 17 localidades y barrios; \u201cComisi\u00f3nde Propuestas\u201d trabaja en este momento en la elaboraci\u00f3n de un consenso partiendode propuestas de reforma obtenidas mediante el an\u00e1lisis y la s\u00edntesis de los aportesque las personas que se han acercado han hecho llegar a la plaza durante estas cuatropasadas semanas; \u201cKalherritarrak\u201d aglutina las acciones de calle e informaci\u00f3n a laciudadan\u00eda; \u201cComunicaci\u00f3n, Radio y Redes\u201d contin\u00faa abri\u00e9ndonos a los medios y es el nexode uni\u00f3n con toda la ciudadan\u00eda; y quedara un punto de informaci\u00f3n fijo en la misma plazaa cargo de la \u201cComisi\u00f3n de Informaci\u00f3n\u201d, al igual que el Huerto Ecol\u00f3gico en el que se llevatrabajando desde la primera semana y un Taller de Vivienda y Construcci\u00f3n Alternativa.</p>\n<p>Al mismo tiempo, un grupo de trabajo se mantiene por tiempo indefinido en la Plaza Arriaga,con el objetivo de que se visibilice la problem\u00e1tica de aquellas personas en situaci\u00f3n deexclusi\u00f3n social que se han ido acercando a dicho espacio.</p>\n<p>Tenemos propuestas concretas y necesarias y tenemos ganas de seguir moviliz\u00e1ndonos ymovilizando conciencias para seguir reivindicando que no somos mercanc\u00edas en manos denadie.</p>\n<p>El espacio de la Plaza Arriaga, as\u00ed como bilbao.tomalaplaza.net, seguir\u00e1n siendo referente ypunto de uni\u00f3n para continuar adelante, manteniendo el formato de tribuna abierta libre ylas reuniones de comisiones. Inf\u00f3rmate en las p\u00e1ginas web que aparecen a continuaci\u00f3n o enel punto informativo fijo en la misma plaza.</p>\n<p>Este movimiento somos todos y todas. Tu tambi\u00e9n.</p>\n<p>Asamblea Bizkaia<br />\nMovimiento 15M Bizkaia<br />\nwww.hartubizkaia.net<br />\nbilbao.tomalaplaza.net<br />\nwww.arriaga.tk</p>\n<p>Bilbao, 14 de Junio de 2011</p>\n<p><strong>Manifiesto de la asamblea de Bilbao</strong></p>\n<p>Somos pueblo, ciudadanos y ciudadanas, personas de edades y condiciones diversas, indignadas y unidas en la lucha pac\u00edfica por un mundo mejor. Apoyamos y/o participamos en diferentes movimientos y organizaciones sociales que han trabajado \u2014y siguen trabajando\u2014 por la justicia social y la solidaridad.</p>\n<p>No somos un partido pol\u00edtico, pero queremos participar; no somos una organizaci\u00f3n, pero estamos organizados/as en asambleas abiertas a todas las personas.</p>\n<p>Estamos hartos y hartas de las condiciones econ\u00f3micas y sociales en las que este sistema y sus dirigentes nos obligan a sobrevivir, as\u00ed como de esta clase pol\u00edtica, sin \u00e9tica, que no nos representa; pero no nos resignamos.</p>\n<p>Nos han silenciado; los/as pol\u00edticos/as y otros agentes han robado nuestra palabra, muchas veces con nuestro consentimiento. Ahora estamos aqu\u00ed para hacernos o\u00edr y exigir nuestros derechos, los de todos y todas.</p>\n<p>Queremos cambios que hagan del mundo un lugar justo y solidario, con igualdad plena que permita una vida digna para todos los seres humanos.</p>\n<p>Exigimos una democracia real y participativa para conseguir transformaciones pol\u00edticas, sociales, econ\u00f3micas, medioambientales y culturales. \u00a1Aqu\u00ed y ahora vamos a hacer posible el cambio!</p>\n<p>Asamblea Bilbao somos mucho m\u00e1s que un grupo de personas; somos una movilizaci\u00f3n social viva y din\u00e1mica, con vocaci\u00f3n de permanecer y de transformarse. Con voluntad de quedarnos y de seguir trabajando en las plazas, en los barrios, en los pueblos; en esos espacios p\u00fablicos que son nuestros.</p>\n<p>Es el momento de pensar que el hecho de estar vivo/a exige algo; es el momento de comprometerse y de participar. Todos y todas somos imprescindibles; \u00a1t\u00fa, tambi\u00e9n!</p>\n<p>Bilbao a 3 de junio de 2011</p>\n<p>Herri gara, adin eta izaera ezberdineko kaletarrak, sumindurik eta mundu hobe baten aldeko borroka baketsuan bat eginik. Giza justizia eta elkartasunaren aldeko lanean aritu eta ari diren herri erakundeak babestu edota bertan parte hartzen dugu.</p>\n<p>Ez gara alderdi politikoa, baina parte hartu nahi dugu. Ez gara erakundea, baina herritar guztientzat zabalik dauden batzarretan antolatuta gaude.</p>\n<p>Nazkatuta gaude sistemak eta haren agintariek inposatu dizkiguten giza baldintza ekonomikoetan bizirauten, baita ordezkatzen ez gaituzten etika bako politikariekin ere; baina ez dugu etsia hartzen.</p>\n<p>Isildu gaituzte; politikari eta bestelako eragileek hitza lapurtu digute, askotan, gainera, geure baimenarekin. Orain, denon eskubideak aldarrikatzen entzun gaitzaten bildu gara hemen.</p>\n<p>Berdintasun osoz guztioi bizimodu duina bermatuko digun mundu elkarkide eta bidezkoa ahalbideratuko duten eraldaketak nahi ditugu.</p>\n<p>Politikan, gizartean, ekonomian, ingurugiroan eta kulturan eraldaketak lortzeko benetako demokrazia partehartzailea aldarrikatzen dugu. Orain eta hemen aldaketa eragingo dugu!</p>\n<p>Bilboko batzarrean pertsona talde bat baino askoz gehiago gara. Giza mobilizazio dinamiko eta bizia gara, biziraun eta berezko bilakaera izateko asmoa duena. Enparantza, auzo, herri, geureak diren giza gune horietan iraun eta lanean jarraitzeko asmoa duena.</p>\n<p>Bizirik egote hutsak beste zeozer eskatzen digula pentsatzeko garaia da; konpromizu eta parte hartzeko unea heldu da. Denok, ZU ZEU ERE, ezinbesteko gara.</p>\n<p>Bilbon, 2011.eko ekainaren 3an.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>NO SOMOS MERCANCIA DE POLITIC@S Y BANQUER@S. NO AL PACTO DEL EURO. EUROPA PARA LAS PERSONAS El Movimiento 15M, todas las personas que durante estas \u00faltimas semanas nos hemos reunido en las plazas, en las calles y en los barrios, para reivindicarlos como espacios de participaci\u00f3n, estamos aqu\u00ed hoy para hacernos o\u00edr y mostrar nuestra [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/314"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=314"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 8,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/314/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 432,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/314/revisions/432"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=314"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 295,
    "date": "2011-05-28T21:36:37",
    "date_gmt": "2011-05-28T21:36:37",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/05/ic0ekbCytPlDxDd4bbw.01.jpg"
    },
    "modified": "2011-05-28T21:36:37",
    "modified_gmt": "2011-05-28T21:36:37",
    "slug": "ic0ekbcytpldxdd4bbw-0-2",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/05/28/bcnsinmiedo/ic0ekbcytpldxdd4bbw-0-2/",
    "title": {
      "rendered": "ic0ekbCytPlDxDd4bbw.0"
    },
    "author": 10,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/05/ic0ekbCytPlDxDd4bbw.01.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/05/ic0ekbCytPlDxDd4bbw.01-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/05/ic0ekbCytPlDxDd4bbw.01-300x200.jpg 300w, https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/05/ic0ekbCytPlDxDd4bbw.01.jpg 690w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "690",
      "height": "462",
      "hwstring_small": "height='85' width='128'",
      "file": "2011/05/ic0ekbCytPlDxDd4bbw.01.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "ic0ekbCytPlDxDd4bbw.01-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/05/ic0ekbCytPlDxDd4bbw.01-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "ic0ekbCytPlDxDd4bbw.01-300x200.jpg",
          "width": "300",
          "height": "200",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/05/ic0ekbCytPlDxDd4bbw.01-300x200.jpg"
        },
        "single-thumb": {
          "file": "ic0ekbCytPlDxDd4bbw.01-620x250.jpg",
          "width": "620",
          "height": "250",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/05/ic0ekbCytPlDxDd4bbw.01-620x250.jpg"
        },
        "sidebar-thumb": {
          "file": "ic0ekbCytPlDxDd4bbw.01-36x36.jpg",
          "width": "36",
          "height": "36",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/05/ic0ekbCytPlDxDd4bbw.01-36x36.jpg"
        },
        "featured-slideshow-thumb": {
          "file": "ic0ekbCytPlDxDd4bbw.01-640x250.jpg",
          "width": "640",
          "height": "250",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/05/ic0ekbCytPlDxDd4bbw.01-640x250.jpg"
        },
        "node-based-thumb": {
          "file": "ic0ekbCytPlDxDd4bbw.01-195x110.jpg",
          "width": "195",
          "height": "110",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/05/ic0ekbCytPlDxDd4bbw.01-195x110.jpg"
        },
        "quick-preview-thumb": {
          "file": "ic0ekbCytPlDxDd4bbw.01-115x115.jpg",
          "width": "115",
          "height": "115",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/05/ic0ekbCytPlDxDd4bbw.01-115x115.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "ic0ekbCytPlDxDd4bbw.01.jpg",
          "width": 690,
          "height": 462,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/05/ic0ekbCytPlDxDd4bbw.01.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 292,
    "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/05/ic0ekbCytPlDxDd4bbw.01.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/295"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=295"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 293,
    "date": "2011-05-28T21:35:27",
    "date_gmt": "2011-05-28T21:35:27",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/05/ic0ekbCytPlDxDd4bbw.0.jpg"
    },
    "modified": "2011-05-28T21:35:27",
    "modified_gmt": "2011-05-28T21:35:27",
    "slug": "ic0ekbcytpldxdd4bbw-0",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/05/28/bcnsinmiedo/ic0ekbcytpldxdd4bbw-0/",
    "title": {
      "rendered": "#alas7conflores"
    },
    "author": 10,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/05/ic0ekbCytPlDxDd4bbw.0.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/05/ic0ekbCytPlDxDd4bbw.0-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/05/ic0ekbCytPlDxDd4bbw.0-300x200.jpg 300w, https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/05/ic0ekbCytPlDxDd4bbw.0.jpg 690w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "690",
      "height": "462",
      "hwstring_small": "height='85' width='128'",
      "file": "2011/05/ic0ekbCytPlDxDd4bbw.0.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "ic0ekbCytPlDxDd4bbw.0-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/05/ic0ekbCytPlDxDd4bbw.0-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "ic0ekbCytPlDxDd4bbw.0-300x200.jpg",
          "width": "300",
          "height": "200",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/05/ic0ekbCytPlDxDd4bbw.0-300x200.jpg"
        },
        "single-thumb": {
          "file": "ic0ekbCytPlDxDd4bbw.0-620x250.jpg",
          "width": "620",
          "height": "250",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/05/ic0ekbCytPlDxDd4bbw.0-620x250.jpg"
        },
        "sidebar-thumb": {
          "file": "ic0ekbCytPlDxDd4bbw.0-36x36.jpg",
          "width": "36",
          "height": "36",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/05/ic0ekbCytPlDxDd4bbw.0-36x36.jpg"
        },
        "featured-slideshow-thumb": {
          "file": "ic0ekbCytPlDxDd4bbw.0-640x250.jpg",
          "width": "640",
          "height": "250",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/05/ic0ekbCytPlDxDd4bbw.0-640x250.jpg"
        },
        "node-based-thumb": {
          "file": "ic0ekbCytPlDxDd4bbw.0-195x110.jpg",
          "width": "195",
          "height": "110",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/05/ic0ekbCytPlDxDd4bbw.0-195x110.jpg"
        },
        "quick-preview-thumb": {
          "file": "ic0ekbCytPlDxDd4bbw.0-115x115.jpg",
          "width": "115",
          "height": "115",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/05/ic0ekbCytPlDxDd4bbw.0-115x115.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "ic0ekbCytPlDxDd4bbw.0.jpg",
          "width": 690,
          "height": 462,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/05/ic0ekbCytPlDxDd4bbw.0.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 292,
    "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/05/ic0ekbCytPlDxDd4bbw.0.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/293"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=293"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 292,
    "date": "2011-05-28T21:37:05",
    "date_gmt": "2011-05-28T21:37:05",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=292"
    },
    "modified": "2011-05-28T21:39:27",
    "modified_gmt": "2011-05-28T21:39:27",
    "slug": "bcnsinmiedo",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/05/28/bcnsinmiedo/",
    "title": {
      "rendered": "#BCNSINMIEDO"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>El Viernes la #acampadabilbao amanec\u00eda con la noticia de que La acamapda de Barcelona estaba siendo desalojada. Anna, una de las compa\u00f1eras que se hab\u00eda desplazado a Barcelona, nos contaba c\u00f3mo estaba transcurriendo el desalojo, a la vez que nos llegaban im\u00e1genes y videos que confirmaban la brutalidad policial con la que se estaba llevando a cabo dicho desalojo.</p>\n<p>La indignaci\u00f3n no tard\u00f3 en traducirse en las ganas de apoyar a Barcelona, que se convirti\u00f3 en un llamamiento de apoyo a dicha acampada. La fecha era el 27 de Mayo a las 7, portando una flor en la mano.</p>\n<p>La gente tom\u00f3 la plaza arriaga llen\u00e1ndola de flores, guardando diez minutos de silencio que se convirtieron en una cacerolada: un grito de indignaci\u00f3n e contra de una actuaci\u00f3n policial basada en la brutalidad.</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://img4.imageshack.us/img4/6258/ic0ekbcytpldxdd4bbw0.jpg\" alt=\"\" width=\"320\" height=\"214\" /></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>A las ocho todas las acampadas espa\u00f1olas se unieron en un silencioso grito de tres minutos, para a continuaci\u00f3n comenzar con una asamblea en la que se proyectaron distintas im\u00e1genes de los altercados del desalojo.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>El Viernes la #acampadabilbao amanec\u00eda con la noticia de que La acamapda de Barcelona estaba siendo desalojada. Anna, una de las compa\u00f1eras que se hab\u00eda desplazado a Barcelona, nos contaba c\u00f3mo estaba transcurriendo el desalojo, a la vez que nos llegaban im\u00e1genes y videos que confirmaban la brutalidad policial con la que se estaba llevando [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/292"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=292"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/292/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 298,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/292/revisions/298"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=292"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=292"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=292"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 238,
    "date": "2011-05-24T15:23:51",
    "date_gmt": "2011-05-24T15:23:51",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=238"
    },
    "modified": "2011-05-24T17:01:21",
    "modified_gmt": "2011-05-24T17:01:21",
    "slug": "el-streaming-de-la-asamblea-24-5-11",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/05/24/el-streaming-de-la-asamblea-24-5-11/",
    "title": {
      "rendered": "El streaming de la asamblea 24-5-11"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\">Esta vez de la mano de mugika1989 en uStream:</p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://www.ustream.tv/channel/mugika1989#\"><strong>http://www.ustream.tv/channel/mugika1989#</strong></a></p>\n<p><a href=\"http://www.ustream.tv/discovery/recorded/all\" target=\"_blank\">Video clips at Ustream</a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Esta vez de la mano de mugika1989 en uStream: http://www.ustream.tv/channel/mugika1989# Video clips at Ustream</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/238"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=238"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/238/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 240,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/238/revisions/240"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=238"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=238"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=238"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 235,
    "date": "2011-05-24T15:00:12",
    "date_gmt": "2011-05-24T15:00:12",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=235"
    },
    "modified": "2011-05-24T15:00:12",
    "modified_gmt": "2011-05-24T15:00:12",
    "slug": "la-nueva-pestana-de-actas",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/05/24/la-nueva-pestana-de-actas/",
    "title": {
      "rendered": "La nueva Pesta\u00f1a de Actas"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Se ha creado una nueva pesta\u00f1a en la que se subir\u00e1n todas las actas de las asambleas y las propuestas que la comisi\u00f3n de propuestas vayan debatiendo.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Se ha creado una nueva pesta\u00f1a en la que se subir\u00e1n todas las actas de las asambleas y las propuestas que la comisi\u00f3n de propuestas vayan debatiendo.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/235"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=235"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/235/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 237,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/235/revisions/237"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=235"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=235"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=235"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 224,
    "date": "2011-05-24T13:26:41",
    "date_gmt": "2011-05-24T13:26:41",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=224"
    },
    "modified": "2011-05-24T13:27:16",
    "modified_gmt": "2011-05-24T13:27:16",
    "slug": "%c2%a1%c2%a1%c2%a1%c2%a1-cumplimos-una-semana",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/05/24/%c2%a1%c2%a1%c2%a1%c2%a1-cumplimos-una-semana/",
    "title": {
      "rendered": "\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 Cumplimos una semana !!!!"
    },
    "content": {
      "rendered": "<iframe width=\"500\" height=\"375\" src=\"https://www.youtube.com/embed/RTsT9mCd9L4?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/224"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=224"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/224/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 226,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/224/revisions/226"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=224"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=224"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=224"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 198,
    "date": "2011-05-23T19:06:02",
    "date_gmt": "2011-05-23T19:06:02",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=198"
    },
    "modified": "2011-05-23T19:06:02",
    "modified_gmt": "2011-05-23T19:06:02",
    "slug": "the-people-who-are-crazy-enough-to-think-they-can-change-the-world-are-the-ones-who-do",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/05/23/the-people-who-are-crazy-enough-to-think-they-can-change-the-world-are-the-ones-who-do/",
    "title": {
      "rendered": "The people who are crazy enough to think they can change the world, are the ones who do"
    },
    "content": {
      "rendered": "<a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=x2xuSHdjZ00&#038;feature=player_embedded\">http://www.youtube.com/watch?v=x2xuSHdjZ00&amp;feature=player_embedded</a>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/198"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=198"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/198/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 201,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/198/revisions/201"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=198"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=198"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=198"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 193,
    "date": "2011-05-23T18:49:34",
    "date_gmt": "2011-05-23T18:49:34",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=193"
    },
    "modified": "2011-05-25T06:38:50",
    "modified_gmt": "2011-05-25T06:38:50",
    "slug": "cosas-que-hacen-falta-para-la-guarderia-y-la-escuela-libre",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/05/23/cosas-que-hacen-falta-para-la-guarderia-y-la-escuela-libre/",
    "title": {
      "rendered": "Cosas que hacen falta para la guarder\u00eda y la escuela libre."
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Esta es la lista de lo que ahora mismo necesitamos para el funcionamiento de la guarder\u00eda y la escuela libre:</p>\n<ul>\n<li><del>Barras de pegamento.</del></li>\n<li>Goma blanca para caretas.</li>\n<li>Carpetas.</li>\n<li>Disfraces.</li>\n<li>Una mesa.</li>\n<li>Colchonetas, esterilla.</li>\n<li>Globos.</li>\n<li>Pinceles/<del>rotuladores.</del></li>\n<li>Acuarelas.</li>\n<li>Plastilina.</li>\n<li>Arcilla para moldear.</li>\n<li>Calcetines viejos para hacer marionetas.</li>\n<li>Grapadora y grapas.</li>\n<li>Volador.</li>\n</ul>\n<p>\u00a1Gracias por vuestra ayuda!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Lista honetan Ludoteka eta eskolarako, oraintxe bertan behar duguna aurkitzen da:</p>\n<ul>\n<li>Kola barrak.</li>\n<li>Karetentzako goma txuria.</li>\n<li>Karpetak.</li>\n<li>Mozorroak.</li>\n<li>Mahai bat</li>\n<li>koltxonetak eta zerri txikiak.</li>\n<li>Puxikak</li>\n<li>Pintzelak/rotulkiak.</li>\n<li>Akuarelak</li>\n<li>Plastilina.</li>\n<li>Jolasteko buztina.</li>\n<li>Txontxongiloak egiteko galtzerdi zaharrak.</li>\n<li>Grapak eta grapagailua</li>\n<li>Hegalari bat</li>\n</ul>\n<p>Eskerrik asko zuen laguntzagatik!!</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Esta es la lista de lo que ahora mismo necesitamos para el funcionamiento de la guarder\u00eda y la escuela libre: Barras de pegamento. Goma blanca para caretas. Carpetas. Disfraces. Una mesa. Colchonetas, esterilla. Globos. Pinceles/rotuladores. Acuarelas. Plastilina. Arcilla para moldear. Calcetines viejos para hacer marionetas. Grapadora y grapas. Volador. \u00a1Gracias por vuestra ayuda! &nbsp; Lista [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/193"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=193"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 8,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/193/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 197,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/193/revisions/197"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=193"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=193"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=193"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 186,
    "date": "2011-05-23T13:21:03",
    "date_gmt": "2011-05-23T13:21:03",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=186"
    },
    "modified": "2011-05-23T13:21:03",
    "modified_gmt": "2011-05-23T13:21:03",
    "slug": "el-discurso-de-alejandro-que-hablo-a-micro-abierto-y-emociono-a-la-acampadabilbao",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/05/23/el-discurso-de-alejandro-que-hablo-a-micro-abierto-y-emociono-a-la-acampadabilbao/",
    "title": {
      "rendered": "El discurso de Alejandro, que habl\u00f3 a micro abierto y emocion\u00f3 a la #acampadabilbao."
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong>Lo que brota</strong></p>\n<p><strong>Buenas noches a todos y todas, y gracias compa\u00f1eros, por estar y ser aqu\u00ed hoy. Gracias tambi\u00e9n a todos los que han estado durmiendo y empleando su tiempo y esfuerzo en abrirse a esta experiencia. Quiero comenzar con pediros a todos de tratar de hacer el siguiente ejercicio. Os pido, que pong\u00e1is una mano sobre el coraz\u00f3n de vuestro/a vecino/a y le mir\u00e9is a los ojos ahora, todos juntos, y en silencio, pido unos instantes de silencio.</strong></p>\n<p><strong>Gracias, gracias por compartir esta hermosa comunicaci\u00f3n, sincera. \u00bfPor qu\u00e9 os he pedido esto? Porque es una forma de conectar profunda, sincera, sin barreras. No es un silencio para callar, no, no, no es nada de eso. Es un silencio para tapar el ruido externo, el ruido del sistema de poder. Creo que el ruido, el ruido de las mentes es lo que nos ha tra\u00eddo a este momento hist\u00f3rico en el que estamos viviendo. El ruido de una raz\u00f3n, una raz\u00f3n conquistadora.</strong></p>\n<p><strong>Podr\u00edamos comenzar con el imperialismo europeo y su ansia de poder. Es este poder, esta imposici\u00f3n, este controlar el mundo, y en definitiva LA VIDA, la que ha permitido desacralizarla.</strong></p>\n<p><strong>En ese sentido Occidente se ubic\u00f3 en el centro, como poder dominante, con control sobre todo, control\u00f3 todos los aspectos de la vida desde lo pol\u00edtico a trav\u00e9s de la \u201cdemocracia\u201d, hasta lo econ\u00f3mico en forma del capitalismo y el modelo de desarrollo, pasando por la naturaleza, la religi\u00f3n, los aspectos ling\u00fc\u00edsticos y la cultura, de manera que la raz\u00f3n occidental se impuso como el saber \u00fanico, deslegitimando cualquier \u201cotra\u201d perspectiva de la vida como algo venido del salvajismo, de la barbarie. Hoy, hoy es importante, porque nos estamos dando cuenta de que esas conquistas y esa \u201ccolonizaci\u00f3n\u201d es lo que ha condicionado nuestras mentes. Y por eso sufrimos, porque nos domina el condicionamiento de la RAZON, de la mente, del ego que solo sabe de miedos, y es que vivimos con miedos.</strong></p>\n<p><strong>A veces pienso que estoy solo, no soy nada, el mundo es demasiado grande y yo demasiado insignificante, peque\u00f1o. Es en ese mar de soledad donde veo el miedo, ese lugar donde no se respira, donde no se vive. Mi miedo, t\u00fa miedo, el miedo de todos, all\u00ed es donde construimos juntos, pintamos banderas, definimos las reglas, dibujamos ideas, ordenamos los sue\u00f1os y compartimos el mismo nombre. All\u00ed todo tiene un sentido, no estamos perdidos, no estamos solos, somos fuertes y podemos sobrevivir. El problema es que creamos identidades y as\u00ed se crean los \u201cotros\u201d y los choques, y creamos enemigos, para protegernos. \u00bfProtegernos de qu\u00e9?</strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong>\u00bfNo ser\u00e1 que tenemos miedo a so\u00f1ar, a saborear la pasi\u00f3n, a perdernos en el resplandor, y a vivir la vida? \u00bfNo ser\u00e1 que tememos la evoluci\u00f3n y el crecimiento humano? \u00bfNo ser\u00e1 que nos da miedo brillar? \u00bfNo ser\u00e1 que nos horroriza darnos cuenta que somos insignificantes en la grandeza del mundo? Y \u00bfNo entendemos que somos parte \u00edntegra de este mundo? Una pieza que se suma a la construcci\u00f3n. En realidad, \u00bfmiedo a qu\u00e9? \u00bfA que nos demos cuenta que todos somos lo mismo en este mundo y que nuestros colores diversos son s\u00f3lo la suma de una vibrante riqueza?</strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong>Hoy, hoy siento que hemos llegado a traspasar los colores, los egos. Lo conversaba con un compa\u00f1ero que est\u00e1 aqu\u00ed hoy. Me dec\u00eda que le parec\u00eda incre\u00edble, incre\u00edble que hab\u00eda gente durmiendo aqu\u00ed, trabajando, y que ni siquiera se sab\u00edan sus nombres. QUE SALVAJE. Claro, y es que de eso se trata este momento, de tirar abajo las banderas, las etiquetas y las identidades. Esta semilla, no tiene nombre. Nos encontramos en el sentir, un sentir profundo, que brota, de una conciencia.</strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong>He visto posters\u2026 \u201cunidos por el sentido com\u00fan\u201d. Yo creo que esto va m\u00e1s all\u00e1 de eso. Es algo mucho m\u00e1s profundo.</strong></p>\n<p><strong>Nos han tapado la boca y el coraz\u00f3n, pero dejemos de decir\u00a0\u00a0ellos, porque lo queramos a no, todos somos parte de este mismo universo.\u00a0\u00a0No, no, entendamos que somos, nosotros mismos, los que nos estamos condicionando. Pero hoy, siento una dicha, al vernos a todos unidos. Lo que brota aqu\u00ed hoy para mi es vida, es un encuentro con la vida, y la vida es compasi\u00f3n, es solidaridad, es compartir, es crear, la vida no puede ser tapada. Los pol\u00edticos est\u00e1n en su situaci\u00f3n, y pienso que muchos, de haber ca\u00eddo en esas cunas, quiz\u00e1 ser\u00edamos lo mismo. No se trata de luchar contra nadie, porque todos somos en esta sinfon\u00eda.</strong></p>\n<p><strong>No, m\u00e1s bien yo percibo hoy aqu\u00ed,\u00a0\u00a0lo siento, y palpo que esta brotando del invierno de la raz\u00f3n, una primavera de la conciencia. Pero no hay que dejarnos llevar por el entusiasmo desenfrenado. Est\u00e1 bien, hay que saborearlo, hay que saborear el sol que de repente nos anima a crecer, a brotar con m\u00e1s fuerza<em>, pero los arboles brotan desde la quietud.</em></strong></p>\n<p><strong> Hoy estamos en la primavera. Os comparto una imagen.\u00a0\u00a0Las escaleras de Mallona, all\u00ed vivo yo. Cada ma\u00f1ana que bajo hacia la plaza de Unamuno, veo como los peque\u00f1os brotes de hierba se hacen huecos entre grietas. Es incre\u00edble, realmente hermoso, y potente ver como unos peque\u00f1os tallos de vida pueden atravesar el cemento y la roca de las escaleras.\u00a0\u00a0Es como si el cemento de la raz\u00f3n, del poder, de la conquista las tapara. Pero no, no pueden ser tapadas. La vida brota, la vida no se puede tapar. Y nosotros, y todo lo que nos rodea, y todo lo que somos es vida\u2026una vida creativa.</strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong>Me alegra tanto ver que se est\u00e1 gestando algo profundo, no diferente, porque no lo es, siempre ha estado en mostros, el universo siempre ha existido. Esta brotando desde la profundidad el sentir de uni\u00f3n en la conciencia. Las redes siempre han estado all\u00ed, s\u00f3lo hay que quitarles el polvo del ego, del poder, de la colonizaci\u00f3n que s\u00f3lo separa, QUE NOS SEPARA, que nos separa de la vida que todos somos.</strong></p>\n<p><strong>Os animo a que muramos, que mueran los miedos, y nazcamos a la conciencia, y que construyamos desde all\u00ed. \u00a1Despertar! Esto es lo que oigo en las calles. Oigo a gente decir, que hay que despertar, que hay que estar despiertos, y es as\u00ed. Hay que despertar a la conciencia. A esa conciencia que hoy se respira, yo desde luego la respiro en esta plaza.</strong></p>\n<p><strong>As\u00ed que acabo resumiendo el sentir que me brota. Os animo al proceso de\u00a0<em>\u201cdescolonizarnos\u201d</em> para vivir desde el compartir, que no competir. Una descolonizaci\u00f3n del poder y la raz\u00f3n para que puedan\u00a0<em>re-emerger las sabidur\u00edas,</em>para que esta semilla se convierta en la\u00a0<em>revoluci\u00f3n de la conciencia</em>, donde lo humano que somos, pueda reconectar con el esp\u00edritu salvaje que es la vida.</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Lo que brota Buenas noches a todos y todas, y gracias compa\u00f1eros, por estar y ser aqu\u00ed hoy. Gracias tambi\u00e9n a todos los que han estado durmiendo y empleando su tiempo y esfuerzo en abrirse a esta experiencia. Quiero comenzar con pediros a todos de tratar de hacer el siguiente ejercicio. Os pido, que pong\u00e1is [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/186"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=186"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/186/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 187,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/186/revisions/187"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=186"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=186"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=186"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 160,
    "date": "2011-05-22T20:13:21",
    "date_gmt": "2011-05-22T20:13:21",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=160"
    },
    "modified": "2011-05-24T13:56:22",
    "modified_gmt": "2011-05-24T13:56:22",
    "slug": "de-camino-hacia-la-revolucion",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/05/22/de-camino-hacia-la-revolucion/",
    "title": {
      "rendered": "De camino hacia la revoluci\u00f3n"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<p>De camino hacia la revoluci\u00f3n<br />\nparamos en IKEA<br />\npara comprar esp\u00e1tulas, orqu\u00eddeas y salm\u00f3n salvaje.</p>\n<p>Los ni\u00f1os jugueteaban hasta las rodillas en ar\u00e1ndanos gigantes<br />\nmientras nosotros habl\u00e1bamos cuidadosamente<br />\nde amor libre y tom\u00e1bamos caf\u00e9.</p>\n<p>De camino hacia la revoluci\u00f3n<br />\ntuvimos que pasar por casa<br />\npara recortar mi barba y tu l\u00ednea de biquini<br />\nen caso de detenci\u00f3n u hospitalizaci\u00f3n.</p>\n<p>Hab\u00eda que inflar las ruedas de las bicis<br />\ny pedir a la vecina hacer de canguro.</p>\n<p>De camino hacia la revoluci\u00f3n<br />\npor las calles la gente estaba ensimismada,<br />\nesperando al hombrecillo verde,<br />\nvestidos de boda.</p>\n<p>Vi a la Reina de Corazones<br />\ny a una chica con una piruleta en forma de coraz\u00f3n<br />\ntan grande como su coraz\u00f3n.</p>\n<p>Cuando llegamos a la revoluci\u00f3n<br />\nhab\u00eda tanta gente que no la pudimos encontrar.<br />\nHab\u00edan tomado la calle pero no sab\u00edan donde llevarla,<br />\nas\u00ed que se sentaron y esperaron para aplaudir a un micr\u00f3fono.</p>\n<p>Me encontr\u00e9 con un antiguo revolucionario<br />\nque me dijo que se iba a tomar una cerveza,<br />\nesperando que empezaran con la revoluci\u00f3n<br />\npara que \u00e9l tuviera menos trabajo.</p>\n<p>Entr\u00e9 en un bosque de ideas en papel,<br />\nbanderas de oraci\u00f3n que ondeaban en mentes abiertas.</p>\n<p>Un amigo esperando su primer hijo<br />\npensaba que deber\u00edan convertirlas en un nuevo partido pol\u00edtico,</p>\n<p>Pero yo no sab\u00eda c\u00f3mo meter<br />\nun bosque en un armario de archivos.</p>\n<p>Todo el mundo parec\u00eda contento buscando la revoluci\u00f3n<br />\nEntre el malabarista de fuego y el equilibrista,<br />\nArriba de las nubes o debajo de los adoquines</p>\n<p>Dime si encuentras la revoluci\u00f3n.</p>\n<p><em>21 mayo 2011, Arriaga, Bilbao</em></p>\n<hr />\n<p>Iraultzarantz bidea hartuta<br />\nIKEAn geldialdi bat egin genuen<br />\nespatulak, orkideak eta izokin basatiak erosteko</p>\n<p>Humeek ahabiaz belaunteraino jolasten zuten<br />\nguk maitasun askeari buruz</p>\n<p>akortasunez hitz egin eta kafea hartzen genuen bitartean<br />\nIraultzarantz bidea hartuta<br />\netxetik geldialdi bat egin genuen<br />\nbizarra eta zure bikini linea mozteko<br />\natxilotu edo ospitaleratu ez gintezen</p>\n<p>Txirrindulen gurpilak puztu behar ziren<br />\neta bizilagunari humeen zain geratzeko eskatu ere</p>\n<p>Iraultzarantz bidea hartuta<br />\nkaleetan gendea barneliluratuta zegoen,<br />\neskontzaz jantzia,<br />\ngizontxo berdea itxoiten</p>\n<p>Bihotzezko erregina ikusi nuen<br />\neta bere bihotza bezain handia zen</p>\n<p>bihotz formadun goxokia eusten zuen neska bat<br />\nIraultzara heldu ginenean<br />\njente kopurua zela eta ezin izan genuen aurkitu</p>\n<p>Kaleak hartu zituzten, baina ez zekiten nora eraman behar zituzten</p>\n<p>horregatik eseri eta mikrofono bati txalotzeko itxoin zuten</p>\n<p>Aspaldiko partez ikusten ez nuen iraultzaile batekin topatu nintzen</p>\n<p>eta garagardo bat hartuko zuela esan zidan</p>\n<p>iraultza hasten zuten bitartean</p>\n<p>horrela lan gutxiago izan zezan.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Papezko ideiez osatutako baso batean barneratu nintzen<br />\nadimen zabaletan mugitzen ziren otoitz banderak</p>\n<p>Bere lehen semea itxoiten zuen lagun batek<br />\npartido politiko batean bihurtu behar zutela uste zuen</p>\n<p>Baina nik ez nekien zelan<br />\nartxibo armairu batean baso bat sartu.</p>\n<p>Mundu guztia pozik zirudien iraultza bilatzen<br />\nsu malabarista eta orekari artean</p>\n<p>Hodei gainean edo galtzadarri azpian iraultza aurkitzen baduzu<br />\nabisa nazazu<br />\n<!--more--></p>\n<p>On our way to the revolution<br />\nwe stopped at IKEA<br />\nfor spatulas, orchids and wild-caught salmon</p>\n<p>The children frolicked knee-deep in giant blueberries<br />\nwhile we talked carefully over free love and coffee.</p>\n<p>On our way to the revolution<br />\nwe had to go home first<br />\nto trim my beard and your bikini line<br />\nin case of arrest or hospitalisation.</p>\n<p>There were bike tyres to pump up<br />\nand asking the neighbour to baby-sit.</p>\n<p>On our way to the revolution<br />\nin the streets the people were oblivious:<br />\nwaiting for the green man,<br />\ndressed up for a wedding.</p>\n<p>I saw the Queen of Hearts<br />\nand a girl with a heart-shaped lollipop<br />\nas big as her heart.</p>\n<p>When we got to the revolution<br />\nthere were so many people, we couldn&#8217;t find it.</p>\n<p>They had taken the streets but didn&#8217;t know where to take them,<br />\nso they sat down and waited to applaud a microphone.</p>\n<p>I met an old revolutionary who told me he was off for a beer,<br />\nhoping they&#8217;d get on with the revolution and save him the work.</p>\n<p>I wandered into a thicket of ideas on paper,<br />\nprayer flags fluttering in open minds.</p>\n<p>A friend expecting his first child<br />\nthought they should turn them into a new political party</p>\n<p>But I didn&#8217;t see how to fit<br />\na forest into a filing cabinet.</p>\n<p>Everyone seemed happy looking for the revolution<br />\nBetween the fire-juggler and the tightrope-walker,<br />\nAbove the clouds or beneath the cobblestones</p>\n<p>Tell me if you find the revolution.</p>\n<p><em>21 May 2011, Arriaga, Bilbao</em></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>&nbsp; De camino hacia la revoluci\u00f3n paramos en IKEA para comprar esp\u00e1tulas, orqu\u00eddeas y salm\u00f3n salvaje. Los ni\u00f1os jugueteaban hasta las rodillas en ar\u00e1ndanos gigantes mientras nosotros habl\u00e1bamos cuidadosamente de amor libre y tom\u00e1bamos caf\u00e9. De camino hacia la revoluci\u00f3n tuvimos que pasar por casa para recortar mi barba y tu l\u00ednea de biquini en [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/160"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=160"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 8,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/160/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 230,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/160/revisions/230"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=160"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=160"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=160"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 138,
    "date": "2011-05-22T15:54:30",
    "date_gmt": "2011-05-22T15:54:30",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=138"
    },
    "modified": "2011-05-22T15:54:46",
    "modified_gmt": "2011-05-22T15:54:46",
    "slug": "el-loco-de-la-via",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/05/22/el-loco-de-la-via/",
    "title": {
      "rendered": "El loco de la v\u00eda"
    },
    "content": {
      "rendered": "<iframe width=\"500\" height=\"375\" src=\"https://www.youtube.com/embed/DCTE4bJgRAw?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/138"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=138"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/138/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 140,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/138/revisions/140"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=138"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=138"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=138"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 112,
    "date": "2011-05-22T14:15:02",
    "date_gmt": "2011-05-22T14:15:02",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=112"
    },
    "modified": "2011-05-22T15:02:32",
    "modified_gmt": "2011-05-22T15:02:32",
    "slug": "algunos-de-los-acampados-nos-han-mandado-esto-%c2%bfestamos-de-acuerdo",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/05/22/algunos-de-los-acampados-nos-han-mandado-esto-%c2%bfestamos-de-acuerdo/",
    "title": {
      "rendered": "Algunos de los acampados nos han pedido publicar esto de su parte"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Kaixo danoi:</p>\n<p>El Arriaga ha sido el principio, pero todo Bilbao es de los bilbainos y bilbainas. Salid a la calle, escribid carteles, reun\u00edos en la plaza para debatir. Que la m\u00fasica, el teatro, las asambleas, el arte, la cultura y la concepci\u00f3n cr\u00edtica sobre nuestros sistema y nuestra sociedad inunden las calles de la Villa&#8230;</p>\n<p>Porque aqu\u00ed hay reunidas cientos, miles de causas. Y para que todas ellas puedan tener un camino para expresarse, para desarrollarse, necesitamos antes que nada, una democracia de verdad. Un Gobierno del pueblo, para el pueblo y por el pueblo.</p>\n<p>Hemos descubierto estos dias que cuando nos juntamos, no s\u00f3lo tenemos el voto, tambi\u00e9n tenemos voz y lo hemos conseguido sin que nadie nos diga c\u00f3mo hacerlo. Asociarnos es posible y entre todas y todos lo hemos conseguido&#8230; ahora queda que esto salga de la plaza y llegue a toda la ciudad, a todas las ciudades, a todos los pueblos. Cada persona tiene esa capacidad!!!!</p>\n<p>Firmado: Xixili, Hautse, Eunate, Jos\u00edn, Bea, Iaskun, Ana, Macarena, Carlos, Kepa, Arkaitz, Iker, Vindio, Ainara, Harri, Jon, Laura, Mora, Iv\u00e1n, Cristina, Cecilia, Ainara, Salim, Ibon&#8230;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Kaixo danoi: El Arriaga ha sido el principio, pero todo Bilbao es de los bilbainos y bilbainas. Salid a la calle, escribid carteles, reun\u00edos en la plaza para debatir. Que la m\u00fasica, el teatro, las asambleas, el arte, la cultura y la concepci\u00f3n cr\u00edtica sobre nuestros sistema y nuestra sociedad inunden las calles de la [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/112"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=112"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/112/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 123,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/112/revisions/123"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=112"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=112"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=112"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 108,
    "date": "2011-05-22T12:40:32",
    "date_gmt": "2011-05-22T12:40:32",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=108"
    },
    "modified": "2011-05-22T12:40:32",
    "modified_gmt": "2011-05-22T12:40:32",
    "slug": "no-somos-mercancia-de-politicos-y-banqueros",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/05/22/no-somos-mercancia-de-politicos-y-banqueros/",
    "title": {
      "rendered": "No somos mercancia de pol\u00edticos y banqueros"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadabilbao/5745533379/\" title=\"foto por AcampadaBilbao, en Flickr\"><img src=\"http://farm4.static.flickr.com/3547/5745533379_6c63eac939.jpg\" width=\"500\" height=\"309\" alt=\"foto\"></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/108"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=108"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/108/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 110,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/108/revisions/110"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=108"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=108"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=108"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 95,
    "date": "2011-05-21T15:10:26",
    "date_gmt": "2011-05-21T15:10:26",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=95"
    },
    "modified": "2011-05-21T15:10:26",
    "modified_gmt": "2011-05-21T15:10:26",
    "slug": "los-revolucionarios-que-tumbaron-a-mubarak-apoyan-la-revolucion-espanola-podemos-construir-un-mundo-mejor",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/05/21/los-revolucionarios-que-tumbaron-a-mubarak-apoyan-la-revolucion-espanola-podemos-construir-un-mundo-mejor/",
    "title": {
      "rendered": "Los revolucionarios que tumbaron a Mubarak apoyan la revoluci\u00f3n espa\u00f1ola: &#8216;podemos construir un mundo mejor&#8217;"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>nacionred.com</p>\n<p>Los activistas egipcios que protestaron en la plaza de Tahrir durante semanas hasta la ca\u00edda de Hosni Mubarak, han enviado desde El Cairo un comunicado de apoyo a las acampadas del movimiento 15M en el que devuelven las muestras de solidaridad y apoyo que tuvieron de los ciudadanos digitales espa\u00f1oles en los d\u00edas de su revoluci\u00f3n</p>\n<p>    <em>Nosotros, como activistas egipcios que protestamos en Tahrir durante muchos d\u00edas, exigiendo la democracia y la justicia social, enviamos nuestro saludo a vuestra lucha.</p>\n<p>    Con nuestra unidad en Tahrir entre las diferentes fuerzas y movimientos sociales, entre j\u00f3venes y mayores, uniendo a millones de personas pobres y trabajadoras, derrocamos al dictador Mubarak, y dimos un gran paso adelante en la lucha por un mundo mejor.</p>\n<p>    Recibimos mensajes de apoyo y solidaridad de todo el mundo, incluido del Estado espa\u00f1ol.</p>\n<p>    Estamos muy contentos de poder devolver esa solidaridad.</p>\n<p>    Vosotros, junto con las revoluciones en el sur y el este del Mediterr\u00e1neo, sois la prueba de que podemos construir un mundo diferente y mejor.</em></p>\n<p>    Firmado: Coalici\u00f3n de j\u00f3venes de la revoluci\u00f3n egipcia y Campa\u00f1a egipcia de solidaridad con las revoluciones \u00e1rabes</p>\n<p>Foto | magdino20 | Maged Helal </p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>nacionred.com Los activistas egipcios que protestaron en la plaza de Tahrir durante semanas hasta la ca\u00edda de Hosni Mubarak, han enviado desde El Cairo un comunicado de apoyo a las acampadas del movimiento 15M en el que devuelven las muestras de solidaridad y apoyo que tuvieron de los ciudadanos digitales espa\u00f1oles en los d\u00edas de [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/95"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=95"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/95/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 96,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/95/revisions/96"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=95"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=95"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=95"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 93,
    "date": "2011-05-21T14:54:13",
    "date_gmt": "2011-05-21T14:54:13",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=93"
    },
    "modified": "2011-05-21T14:54:13",
    "modified_gmt": "2011-05-21T14:54:13",
    "slug": "propuestas-ciudadanas-recogidas-en-el-arriaga",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/05/21/propuestas-ciudadanas-recogidas-en-el-arriaga/",
    "title": {
      "rendered": "Propuestas ciudadanas recogidas en el Arriaga"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Os copiamos aqu\u00ed las propuestas ciudadanas recogidas en post-its, carteles, etc&#8230;<br />\nEl proceso de recogidas de aportaciones sigue abierto, y abierto a debate en las asambleas: en la principal del Arriaga y las que se vayan generando a nivel de barrio, municipios, etc&#8230;</p>\n<p>Propuestas</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>1.\tPol\u00edticas<br />\n&#8211;\tModificaci\u00f3n de la ley electoral (listas abiertas, sistema m\u00e1s proporcional de reparto de esca\u00f1os)<br />\n&#8211;\tDemocracia participativa y directa (estimular/fomentar la capacidad participativa de la gente)<br />\n&#8211;\tRefer\u00e9ndums para decisiones importantes (posibilidad de refer\u00e9ndums virtuales)<br />\n&#8211;\tFomento Pluralidad pol\u00edtica: participaci\u00f3n equitativa en los espacios de propaganda electoral en los medios de comunicaci\u00f3n p\u00fablicos (no a la distribuci\u00f3n por numero de votos)<br />\n&#8211;\tPol\u00edtic@s:<br />\no\tRegulaci\u00f3n de sus sueldos.<br />\no\tExigencia de cualificaci\u00f3n (profesionales contrastad@s).<br />\no\tEnfoque m\u00e1s multidisciplinar de l@s pol\u00edtic@s (m\u00e1s cient\u00edfic@s, fil\u00f3sof@s, artistas, literatos, etc.)<br />\no\tDesprofesionalizaci\u00f3n de la pol\u00edtica (pol\u00edtica vocacional)<br />\no\tMayor transparencia pol\u00edtica (mayor comunicaci\u00f3n entre el pueblo y l@s pol\u00edtic@s)<br />\no\tPol\u00edtic@s = meros portavoc@s de la ciudadan\u00eda.<br />\no\tEliminar a imputad@s por corrupci\u00f3n de las listas de los partidos (duras sanciones por corrupci\u00f3n)<br />\no\tEstablecer una forma de control a mitad de mandato de l@s pol\u00edtic@s (participativa y directa: quiz\u00e1s digital)<br />\n&#8211;\tVoto universal (personas inmigrantes tambi\u00e9n voten)<br />\n&#8211;\tQue se tengan en cuentan los votos en blanco (votos en blanco, sill\u00f3n vac\u00edo)<br />\n&#8211;\tModificaci\u00f3n Constituci\u00f3n (elecciones constituyentes)<br />\n&#8211;\tAbolici\u00f3n monarqu\u00eda<br />\n&#8211;\tEliminaci\u00f3n de privilegios para la nobleza<br />\n&#8211;\tDesarrollo y fomento iniciativa legislativa popular.<br />\n&#8211;\tRespeto al derecho de autodeterminaci\u00f3n.<br />\n&#8211;\tAbolici\u00f3n de leyes y medidas discriminatorias e injustas: Ley de Extranjer\u00eda, Plan Bolonia, Ley Sinde.<br />\n&#8211;\tRevisi\u00f3n memoria hist\u00f3rica (condena del franquismo).<br />\n&#8211;\tCoherencia de pol\u00edticas en materia de cooperaci\u00f3n internacional al desarrollo.<br />\n&#8211;\tMayor fluidez de la burocracia.<br />\n&#8211;\tDesvinculaci\u00f3n Iglesia-Estado.</p>\n<p>2.\tEcon\u00f3micas<br />\n&#8211;\tMayor control de la econom\u00eda:<br />\no\tMayor transparencia financiera.<br />\no\tNo rescate de bancos privados (si quiebran, nacionalizaci\u00f3n)<br />\no\tNacionalizaci\u00f3n de empresas<br />\no\tControl de despidos en empresas con beneficios.<br />\n&#8211;\tEliminaci\u00f3n/reducci\u00f3n gasto militar (desviaci\u00f3n a gasto social).<br />\n&#8211;\tInsumisi\u00f3n a la banca (m\u00ednimo uso /m\u00e1s banca \u00e9tica).<br />\n&#8211;\tPresupuestos participativos.<br />\n&#8211;\tReparto del trabajo.<br />\n&#8211;\tCancelaci\u00f3n de hipotecas con la entrega de la vivienda (daci\u00f3n)<br />\n&#8211;\tReforma fiscal:<br />\no\tRecuperaci\u00f3n del impuesto sobre el patrimonio.<br />\no\tImpuestos progresivos (quien tiene m\u00e1s, paga m\u00e1s).<br />\no\tTasa Tobin sobre movimientos especulativos.<br />\no\tCombatir el fraude fiscal.<br />\n&#8211;\tPropuestas de recortes econ\u00f3micos en: Senado, Monarqu\u00eda, sueldos de los pol\u00edticos, sueldos vitalicios, viajes pagados, dietas, privilegios, coches oficiales, pluriempleo, para\u00edsos fiscales, pensiones inmorales a banqueros, concordato, etc.<br />\n&#8211;\tNo SICAM ni hipotecas basura<br />\n&#8211;\tValorar la experiencia personal (potencial humano) aparte de los m\u00e9ritos acad\u00e9micos y profesionales.<br />\n&#8211;\tCancelaci\u00f3n deuda externa Espa\u00f1a.</p>\n<p>3.\tSociales<br />\n&#8211; Igualdad salarios entre hombres y mujeres.<br />\n&#8211; Vivienda digna: fomento alquiler y regulaci\u00f3n vivienda vac\u00eda.<br />\n&#8211; Derechos sociales para tod@s (migrantes y minor\u00edas, excluid@s).<br />\n&#8211; Conciliaci\u00f3n real vida laboral y profesional.<br />\n&#8211; Crear/apoyar asociaciones vecinales.<br />\n&#8211; Respeto por la diferente orientaci\u00f3n sexual de las personas.<br />\n&#8211; Control de la publicidad (eliminar la creaci\u00f3n de necesidades).<br />\n&#8211; Creaci\u00f3n sindicatos independientes.<br />\n&#8211; Mejor Acompa\u00f1amiento \u201csin techo\u201d.<br />\n&#8211; Denuncia y persecuci\u00f3n (eliminaci\u00f3n) de la tortura.</p>\n<p>4.\tOtras<br />\n&#8211;\tPoder judicial independiente.<br />\n&#8211;\tInformaci\u00f3n/comunicaci\u00f3n independiente (acabar con los monopolios medi\u00e1ticos).<br />\n&#8211;\tAbolici\u00f3n de las prisiones y tomar otras acciones en casos extremos.<br />\n&#8211;\tParalizar TAV.<br />\n&#8211;\tLiberaci\u00f3n animal.<br />\n&#8211;\tRevoluci\u00f3n feminista (revoluci\u00f3n igualitaria).<br />\n&#8211;\tPotenciar las energ\u00edas renovables (no nucleares).<br />\n&#8211;\tLiberaci\u00f3n pres@s pol\u00edtic@s que no tengan delitos de sangre.<br />\n&#8211;\tSoberna\u00eda alimentaria</p>\n<p>5 #acampadabilbao<br />\n-asambleas: regular tiempo (tres minutos m\u00e1ximo, no hablar todos los d\u00edas, m\u00e1xima participaci\u00f3n diversa).<br />\n&#8211; protecci\u00f3n de los virus inform\u00e1ticos.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Os copiamos aqu\u00ed las propuestas ciudadanas recogidas en post-its, carteles, etc&#8230; El proceso de recogidas de aportaciones sigue abierto, y abierto a debate en las asambleas: en la principal del Arriaga y las que se vayan generando a nivel de barrio, municipios, etc&#8230; Propuestas</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/93"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=93"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/93/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 94,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/93/revisions/94"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=93"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=93"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=93"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 91,
    "date": "2011-05-21T13:57:24",
    "date_gmt": "2011-05-21T13:57:24",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=91"
    },
    "modified": "2011-05-21T13:57:24",
    "modified_gmt": "2011-05-21T13:57:24",
    "slug": "revolution",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/05/21/revolution/",
    "title": {
      "rendered": "#(&#8230;.)revolution"
    },
    "content": {
      "rendered": "<iframe width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/HSS7J3lhRWA?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/91"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=91"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/91/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 92,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/91/revisions/92"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=91"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=91"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=91"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 87,
    "date": "2011-05-21T12:01:26",
    "date_gmt": "2011-05-21T12:01:26",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=87"
    },
    "modified": "2011-05-21T12:05:46",
    "modified_gmt": "2011-05-21T12:05:46",
    "slug": "la-qasba-en-madrid",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/05/21/la-qasba-en-madrid/",
    "title": {
      "rendered": "La Qasba en Madrid"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Art\u00edculo de Santiago Alba Rico<br />\nRebeli\u00f3n</p>\n<p>(A Alma Allende)</p>\n<p>Para los que hemos seguido de cerca las dos ocupaciones de la Qasba de T\u00fanez, es muy dif\u00edcil no sucumbir al emocionado v\u00e9rtigo de un d\u00e9j\u00e0 vu ante las im\u00e1genes de los j\u00f3venes que desde el lunes pasado dignifican la Puerta del Sol con su presencia: las lonas y los cartones, los papelitos con consignas pegados en los muros, las asambleas permanentes, las comisiones de abastecimiento, limpieza y comunicaci\u00f3n, la obstinaci\u00f3n frente a esa lluvia torrencial que tantas veces se ha utilizado para justificar la abstenci\u00f3n electoral. No nos enga\u00f1emos: las protestas en Espa\u00f1a se inscriben sin duda en la misma falla tect\u00f3nica global y prolongan y readaptan el mismo modelo organizativo inventado en T\u00fanez y en Egipto (y en Bahrein, Jordania, Yemen, etc.). El capitalismo ha fracasado en todo, salvo en globalizar las respuestas.</p>\n<p><a href=\"http://www.rebelion.org/noticia.php?id=128812\">Leer mas</a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Art\u00edculo de Santiago Alba Rico Rebeli\u00f3n (A Alma Allende) Para los que hemos seguido de cerca las dos ocupaciones de la Qasba de T\u00fanez, es muy dif\u00edcil no sucumbir al emocionado v\u00e9rtigo de un d\u00e9j\u00e0 vu ante las im\u00e1genes de los j\u00f3venes que desde el lunes pasado dignifican la Puerta del Sol con su presencia: [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/87"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=87"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/87/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 89,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/87/revisions/89"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=87"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=87"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=87"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 83,
    "date": "2011-05-21T11:30:57",
    "date_gmt": "2011-05-21T11:30:57",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=83"
    },
    "modified": "2011-05-21T11:35:38",
    "modified_gmt": "2011-05-21T11:35:38",
    "slug": "informacion-actualizada-talleres-sabado-21",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/05/21/informacion-actualizada-talleres-sabado-21/",
    "title": {
      "rendered": "Informaci\u00f3n actualizada talleres s\u00e1bado 21"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>12:00  &#8211;  Taller sobre Ordenanza de espacio p\u00fablico<br />\n             Percusi\u00f3n ni\u00f1os/as<br />\n13:00  &#8211;  Huerto ecol\u00f3gico<br />\n             Taller de chapas<br />\n14:00  &#8211;  Vivienda, construcci\u00f3n y reciclaje<br />\n15:00  &#8211;  Rastas y trenzas<br />\n16:00  &#8211;  Maquillaje ni\u00f1os/as<br />\n17:00  &#8211;  Estructura econ\u00f3mica de Espa\u00f1a<br />\n18:00  &#8211;  Deporte<br />\n             Curriculum Vitae en ingl\u00e9s<br />\n             Concierto RAP y BREAK<br />\n19:00  &#8211;  Derechos Humanos</p>\n<p>\u00a1NOTA!: de 17:00-20:00 hacemos un llamado a sumarse a la iniciativa <a href=\"http://vbilbo.tk/\"><strong>V bilbon</strong></a>; iniciativa para reclamar el libre uso ciudadano del espacio p\u00fablico&#8230;&#8230;se trata de reivindicar de manera festiva que la calle es nuestra.<br />\nEvento facebook: https://www.facebook.com/event.php?eid=204220386267489</p>\n<p>20:00  &#8211;  Software libre<br />\n             Yoga<br />\n             Decrecimiento</p>\n<p>21:00  &#8211;  Equilibrio sobre cinta<br />\n             Edici\u00f3n de video</p>\n<p>22:00  &#8211;  Poes\u00eda</p>\n<p>23:00  &#8211;  <strong>Cine</strong>: &#8220;Behind the mask&#8221;      </p>\n<p>ANIMAMOS A GENTE QUE PUEDA ECHARNOS UNA MANO PARA EDITAR LAS ENTRADAS EN EUSKERA QUE SE ACERQUE A LA CARPA DE <strong>REDES</strong> (junto a cocina, Plaza Arriaga). ESKERRIK ASKO!!!</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>12:00 &#8211; Taller sobre Ordenanza de espacio p\u00fablico Percusi\u00f3n ni\u00f1os/as 13:00 &#8211; Huerto ecol\u00f3gico Taller de chapas 14:00 &#8211; Vivienda, construcci\u00f3n y reciclaje 15:00 &#8211; Rastas y trenzas 16:00 &#8211; Maquillaje ni\u00f1os/as 17:00 &#8211; Estructura econ\u00f3mica de Espa\u00f1a 18:00 &#8211; Deporte Curriculum Vitae en ingl\u00e9s Concierto RAP y BREAK 19:00 &#8211; Derechos Humanos \u00a1NOTA!: de [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/83"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=83"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/83/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 86,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/83/revisions/86"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=83"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=83"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=83"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 73,
    "date": "2011-05-21T09:49:56",
    "date_gmt": "2011-05-21T09:49:56",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=73"
    },
    "modified": "2011-05-21T09:49:56",
    "modified_gmt": "2011-05-21T09:49:56",
    "slug": "marinaleda-un-ejemplo-mas-de-democracia-ciudadana",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/05/21/marinaleda-un-ejemplo-mas-de-democracia-ciudadana/",
    "title": {
      "rendered": "Marinaleda, un ejemplo m\u00e1s de democr\u00e1cia ciudadana"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Sabado por la ma\u00f1ana. Un sol esplendido ha despertado a los campistas despues de pasar una noche impresionante en Bilbao. Mientras revisamos los mensajes de la noche, y actualizamos las noticias, se acerca una se\u00f1ora. Se presenta como Elvira y con una sonrisa. Sin perder un segundo nos pregunta si sabemos algo de Marinaleda. Despues de unos momentos de reflexi\u00f3n nos despeja las dudas. </p>\n<p>Marinaleda, un municipio Sevillana de 2645 habitantes, que desde hace unos 5 a\u00f1os se gestionan bajo una democracia social que funciona.</p>\n<p>Aqu\u00ed os dejo el link a su pagina web <a href=\"http://www.marinaleda.com/inicio.htm\">http://www.marinaleda.com/inicio.htm</a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Sabado por la ma\u00f1ana. Un sol esplendido ha despertado a los campistas despues de pasar una noche impresionante en Bilbao. Mientras revisamos los mensajes de la noche, y actualizamos las noticias, se acerca una se\u00f1ora. Se presenta como Elvira y con una sonrisa. Sin perder un segundo nos pregunta si sabemos algo de Marinaleda. Despues [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/73"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=73"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/73/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 78,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/73/revisions/78"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=73"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=73"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=73"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 71,
    "date": "2011-05-20T23:11:42",
    "date_gmt": "2011-05-20T23:11:42",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=71"
    },
    "modified": "2011-05-20T23:11:42",
    "modified_gmt": "2011-05-20T23:11:42",
    "slug": "sabado-21-de-mayo-0100",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/05/20/sabado-21-de-mayo-0100/",
    "title": {
      "rendered": "Sabado 21 de Mayo 01:00"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Despu\u00e9s de la Asamblea m\u00e1s multitudinaria en #acampadabilbao con estimamos m\u00e1s de 3000 personas en la plaza del Arriaga a\u00fan m\u00e1s de 1000 ciudadanos contin\u00faan hoy s\u00e1bado a la 1:00 de la ma\u00f1ana sin intenci\u00f3n de marcharse, algunos estasn viendo cortos en un &#8220;cine&#8221; al aire libre improvisado, otros de tertulia, y en general hay muy buen ambiente.</p>\n<p>Recordamos que a lo largo de todo el fin de semana habr\u00e1 diversas actividades y talleres para aquellos que se acerquen a la Plaza del  Arriaga, para todas las edades, si alguien quiere puede proponer actividades y participar. \u00a1Animaros a expresaros en la verdadera fiesta de la democracia!</p>\n<p>Seguimos agradeciendo a todos los asistentes su comportamiento, tiene que seguir como hasta ahora, totalmente pac\u00edfico y respetuoso.</p>\n<p>No somos un botell\u00f3n ni tampoco agentes pol\u00edticos ni sindicales, VEN A REFLEXIONAR CON NOSOTROS</p>\n<p>Por favor enviadnos todas las fotos que tengais de #acampadabilbao  para publicarlas en el album de fotos:  acampadabilbao.fotos@gmail.com</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Despu\u00e9s de la Asamblea m\u00e1s multitudinaria en #acampadabilbao con estimamos m\u00e1s de 3000 personas en la plaza del Arriaga a\u00fan m\u00e1s de 1000 ciudadanos contin\u00faan hoy s\u00e1bado a la 1:00 de la ma\u00f1ana sin intenci\u00f3n de marcharse, algunos estasn viendo cortos en un &#8220;cine&#8221; al aire libre improvisado, otros de tertulia, y en general hay [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/71"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=71"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/71/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 72,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/71/revisions/72"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=71"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=71"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=71"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 61,
    "date": "2011-05-20T16:03:02",
    "date_gmt": "2011-05-20T16:03:02",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=61"
    },
    "modified": "2011-05-20T19:12:32",
    "modified_gmt": "2011-05-20T19:12:32",
    "slug": "asamblea-a-las-2000-en-directo",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/05/20/asamblea-a-las-2000-en-directo/",
    "title": {
      "rendered": "Asamblea a las 20:00 en Directo"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>En este link podras a partir de las 20:00 seguir desde casa la asamblea de #acampadabilbao</p>\n<p><a href=\"http://www.ustream.tv/channel/acampadabilbaoya/\" target=\"_blank\">Live Broadcasting by Ustream</a></p>\n<p><a href=\"http://bambuser.com/channel/Ivantxos/broadcast/1672121\">Alternativa</a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>En este link podras a partir de las 20:00 seguir desde casa la asamblea de #acampadabilbao Live Broadcasting by Ustream Alternativa</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/61"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=61"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 8,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/61/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 69,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/61/revisions/69"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=61"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=61"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=61"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 59,
    "date": "2011-05-20T14:27:16",
    "date_gmt": "2011-05-20T14:27:16",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/05/toma_la_calle_bilbao.pdf"
    },
    "modified": "2011-05-20T14:27:16",
    "modified_gmt": "2011-05-20T14:27:16",
    "slug": "toma_la_calle_bilbao",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/toma_la_calle_bilbao/",
    "title": {
      "rendered": "Toma la calle"
    },
    "author": 10,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/05/toma_la_calle_bilbao.pdf'>Toma la calle</a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>Toma la calle</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "file",
    "mime_type": "application/pdf",
    "media_details": {},
    "post": null,
    "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/05/toma_la_calle_bilbao.pdf",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/59"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=59"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 58,
    "date": "2011-05-20T14:27:15",
    "date_gmt": "2011-05-20T14:27:15",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/05/hartu_kalea_bilbao.pdf"
    },
    "modified": "2011-05-20T14:27:15",
    "modified_gmt": "2011-05-20T14:27:15",
    "slug": "hartu_kalea_bilbao",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/participa/hartu_kalea_bilbao/",
    "title": {
      "rendered": "Hartu Kalea"
    },
    "author": 10,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/05/hartu_kalea_bilbao.pdf'>Hartu Kalea</a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>Hartu Kalea</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "file",
    "mime_type": "application/pdf",
    "media_details": {},
    "post": 2,
    "source_url": "https://bilbao.tomalaplaza.net/files/2011/05/hartu_kalea_bilbao.pdf",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/58"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=58"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 54,
    "date": "2011-05-20T13:38:26",
    "date_gmt": "2011-05-20T13:38:26",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=54"
    },
    "modified": "2011-05-20T13:38:26",
    "modified_gmt": "2011-05-20T13:38:26",
    "slug": "grito-mudo",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/05/20/grito-mudo/",
    "title": {
      "rendered": "Grito Mudo"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Desde Sol se ha convocado un &#8220;grito mudo&#8221; para comenzar la jornada de reflexi\u00f3n:</p>\n<blockquote><p>Tan solo lleva un trozo de cinta de pintor o de carrocero para peg\u00e1rtelo en la boca. Tambi\u00e9n habr\u00e1 coordinadores con cinta para la gente que no disponga de ella. A las 00:05 horas de la madrugada del viernes al s\u00e1bado, con la se\u00f1al del meg\u00e1fono nos quitaremos la cinta y daremos el grito mudo al cielo, de manera que aunemos todas nuestras fuerzas hacia la conciencia colectiva. Junt@s podemos. \u00a1\u00a1FUERZA Y UNI\u00d3N!!</p></blockquote>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Desde Sol se ha convocado un &#8220;grito mudo&#8221; para comenzar la jornada de reflexi\u00f3n: Tan solo lleva un trozo de cinta de pintor o de carrocero para peg\u00e1rtelo en la boca. Tambi\u00e9n habr\u00e1 coordinadores con cinta para la gente que no disponga de ella. A las 00:05 horas de la madrugada del viernes al s\u00e1bado, [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/54"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=54"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/54/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 56,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/54/revisions/56"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=54"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=54"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=54"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 48,
    "date": "2011-05-20T13:20:02",
    "date_gmt": "2011-05-20T13:20:02",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=48"
    },
    "modified": "2011-05-20T13:41:58",
    "modified_gmt": "2011-05-20T13:41:58",
    "slug": "comunicado-de-jueces-para-la-democracia",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/05/20/comunicado-de-jueces-para-la-democracia/",
    "title": {
      "rendered": "Comunicado de Jueces para la Democracia"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>El comunicado es el siguiente:</p>\n<blockquote><p>Ante la decisi\u00f3n de la Junta Electoral Central queremos manifestar, desde el m\u00e1ximo respeto a dicha Junta, nuestra discrepancia con su acuerdo ya que creemos que viene a crear un problema nuevo desde una interpretaci\u00f3n restrictiva de un derecho fundamental como el de reuni\u00f3n tan profundamente vinculado a una sociedad democr\u00e1tica. Las concentraciones que se producen en diversas plazas p\u00fablicas son la manifestaci\u00f3n de un descontento generalizado. Ese descontento tiene su origen en unas pol\u00edticas neo liberales que dejan a demasiada gente en la estacada en una sociedad en que los Mercados ha suplantado demasiados espacios. Se reclama en esas plazas recuperar su derecho a participar, reflexionar y decidir. No podemos admitir como razonable que se restrinja esa voluntad esencialmente democr\u00e1tica.</p>\n<p>Es cuestionable la propia competencia de la Junta Electoral Central. La competencia de esta Junta s\u00f3lo se refiere a las actividades desarrolladas por los sujetos y con el objetivo que establece el art. 50.4 LOREG: es decir, por los candidatos y partidos pol\u00edticos y precisamente para la captaci\u00f3n de voto, salvo restringidamente para personas jur\u00eddicas en determinados actos. El resto de ciudadanos sostiene su derecho a protagonizar esa jornada. La ciudadan\u00eda no ve restringidos sus derechos y las personas deben disfrutar de sus derechos de participaci\u00f3n. A ello se a\u00f1ade que la raz\u00f3n de ser de las normas deben determinar su interpretaci\u00f3n. En este momento hist\u00f3rico la propia restricci\u00f3n de la publicidad electoral en la jornada preelectoral es cuestionable cuando se sostiene la comunicaci\u00f3n permanente en la red. Con mayor raz\u00f3n cuando la intenci\u00f3n de las personas concentradas no se puede identificar directamente con la petici\u00f3n de voto a una opci\u00f3n concreta.</p>\n<p>Varias sentencias del Tribunal Constitucional han advertido (como \u00faltimo ejemplo la STC 15.11.2010) que la mera posibilidad de que una reivindicaci\u00f3n pueda incidir de una u otra forma en el electorado se muestra como hip\u00f3tesis insuficiente para limitar el derecho de reuni\u00f3n en per\u00edodo electoral. Tambi\u00e9n ha dicho el Tribunal Constitucional que el hecho de que no se pueda difundir propaganda electoral ni realizar acto alguno de campa\u00f1a en la jornada de reflexi\u00f3n, no significa que durante dicha jornada no pueda celebrarse ninguna manifestaci\u00f3n cuyo objeto tenga algo que ver con el debate pol\u00edtico y, por tanto, pueda influir indirectamente en las decisiones de los electores. Advierte que s\u00f3lo cuando se aporten razones fundadas del car\u00e1cter electoral de la manifestaci\u00f3n, es decir cuando su finalidad sea la captaci\u00f3n de sufragios, podr\u00e1 desautorizarse la misma con base en dicho motivo.</p>\n<p>En esta situaci\u00f3n, JpD cree que se deber\u00eda apostar de forma clara y contundente por permitir la continuidad de un movimiento plural y participativo como el desarrollado de forma pac\u00edfica por las personas que se encuentran en las diversas plazas de nuestras ciudades.</p>\n<p>Por \u00faltimo, esperamos que sea la prudencia y el sentido com\u00fan el que determine la forma de resolver la actual situaci\u00f3n, rechazando de forma contundente cualquier posibilidad de acudir a v\u00edas represivas para imponer la decisi\u00f3n adoptada.</p>\n<p>El Secretariado, Madrid, 20 de mayo de 2011</p></blockquote>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>El comunicado es el siguiente: Ante la decisi\u00f3n de la Junta Electoral Central queremos manifestar, desde el m\u00e1ximo respeto a dicha Junta, nuestra discrepancia con su acuerdo ya que creemos que viene a crear un problema nuevo desde una interpretaci\u00f3n restrictiva de un derecho fundamental como el de reuni\u00f3n tan profundamente vinculado a una sociedad [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/48"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=48"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/48/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 50,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/48/revisions/50"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=48"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=48"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=48"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 18,
    "date": "2011-05-20T09:50:03",
    "date_gmt": "2011-05-20T09:50:03",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=18"
    },
    "modified": "2011-05-20T09:50:03",
    "modified_gmt": "2011-05-20T09:50:03",
    "slug": "%c2%bfque-pasos-harias-para-desindignarte",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/05/20/%c2%bfque-pasos-harias-para-desindignarte/",
    "title": {
      "rendered": "\u00bfQu\u00e9 pasos har\u00edas para desindignarte?"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Aporta tus propuesta e ideas. Cambia el sistema.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Aporta tus propuesta e ideas. Cambia el sistema.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/18"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=18"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/18/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 20,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/18/revisions/20"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=18"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=18"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=18"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 16,
    "date": "2011-05-20T09:48:50",
    "date_gmt": "2011-05-20T09:48:50",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=16"
    },
    "modified": "2011-05-20T09:48:50",
    "modified_gmt": "2011-05-20T09:48:50",
    "slug": "%c2%bf-a-ti-que-te-indigna",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/05/20/%c2%bf-a-ti-que-te-indigna/",
    "title": {
      "rendered": "\u00bf A ti qu\u00e9 te indigna?"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Estamos indigandos por diferentes motivos. Expresa el tuyo en los comentarios.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Estamos indigandos por diferentes motivos. Expresa el tuyo en los comentarios. &nbsp; &nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/16"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=16"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/16/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 17,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/16/revisions/17"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=16"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=16"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=16"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 14,
    "date": "2011-05-20T09:40:09",
    "date_gmt": "2011-05-20T09:40:09",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=14"
    },
    "modified": "2011-05-20T09:40:09",
    "modified_gmt": "2011-05-20T09:40:09",
    "slug": "comunicado-adierazpena",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/05/20/comunicado-adierazpena/",
    "title": {
      "rendered": "Comunicado / Adierazpena"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo s\u00e1bado, d\u00eda 21 de mayo de 2011, continuar\u00e1 el ejercicio de reflexi\u00f3n colectiva entre todas las personas asistentes a las reuniones espont\u00e1neas acaecidas durante los \u00faltimos d\u00edas.</p>\n<p>No se pedir\u00e1 en ning\u00fan momento el voto para partido pol\u00edtico alguno y mucho menos se tratar\u00e1 de influir en la decisi\u00f3n individual de cada persona, ni interferir en el derecho que tienen los ciudadanos y ciudadanas a ejercer el voto, no afectando as\u00ed a la campa\u00f1a electoral.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Datorren larunbatean, 2011ko maiatzaren 21ean, azken egunotan izan diren batzarretara hurbildu diren pertsonen artean hausnarketa kolektiboak jarraituko duela.</p>\n<p>Ez da alderdi politiko batentzat ere bozkarik eskatuko eta are gutxiago eragingo da pertsona bakoitzaren erabaki pertsonalean, ez eta hiritarrek duten bozka eskubidean, horrela ez da hauteskunde kanpainan inolako eraginik izango.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo s\u00e1bado, d\u00eda 21 de mayo de 2011, continuar\u00e1 el ejercicio de reflexi\u00f3n colectiva entre todas las personas asistentes a las reuniones espont\u00e1neas acaecidas durante los \u00faltimos d\u00edas. No se pedir\u00e1 en ning\u00fan momento el voto para partido pol\u00edtico alguno y mucho menos se tratar\u00e1 de influir en la decisi\u00f3n individual de cada persona, [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/14"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=14"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/14/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 15,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/14/revisions/15"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=14"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=14"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=14"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 12,
    "date": "2011-05-20T09:38:41",
    "date_gmt": "2011-05-20T09:38:41",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=12"
    },
    "modified": "2011-05-20T22:51:42",
    "modified_gmt": "2011-05-20T22:51:42",
    "slug": "tailerrak-talleres",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/05/20/tailerrak-talleres/",
    "title": {
      "rendered": "Tailerrak / Talleres"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<p><em>Ostirala &#8211; Viernes</em></p>\n<p>8h: Taller de Canto</p>\n<p><strong>12h: Asamblea</strong></p>\n<p>14h: TaiChi + Filosof\u00eda oriental</p>\n<p>16h: taller de pintura moral / Cuentacuentos / Deporte colectivo</p>\n<p><strong>17h: Asamblea</strong></p>\n<p>19h: Educaci\u00f3n Libertaria / Taller de decrecimiento</p>\n<p>19h: Introducci\u00f3n a Twitter</p>\n<p><strong>20h: Gran Asamblea</strong></p>\n<p>22h: Mirada cr\u00edtica a la web 2.0 (@txipi)</p>\n<p>23h: Proyecci\u00f3n de cortos: Kaostika</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><em>Larunbata &#8211; Sabado</em></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>10h: Beat Box / Fotograf\u00eda</p>\n<p>11h: Pulseras y Macram\u00e9</p>\n<p><strong>12h: Estancia</strong></p>\n<p>14h: Vivienda, construcci\u00f3n y reciclaje</p>\n<p>16h: Maquillaje ni\u00f1os, danza oriental, consejos de est\u00e9tica</p>\n<p><strong>17h: Estancia</strong></p>\n<p>19h: Software Libre (no hace falta ordenador) (@txipi)</p>\n<p><strong>20h: Estancia</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>&nbsp; Ostirala &#8211; Viernes 8h: Taller de Canto 12h: Asamblea 14h: TaiChi + Filosof\u00eda oriental 16h: taller de pintura moral / Cuentacuentos / Deporte colectivo 17h: Asamblea 19h: Educaci\u00f3n Libertaria / Taller de decrecimiento 19h: Introducci\u00f3n a Twitter 20h: Gran Asamblea 22h: Mirada cr\u00edtica a la web 2.0 (@txipi) 23h: Proyecci\u00f3n de cortos: Kaostika &nbsp; [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/12"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=12"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 8,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/12/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 38,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/12/revisions/38"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=12"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=12"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=12"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 5,
    "date": "2011-05-19T10:35:17",
    "date_gmt": "2011-05-19T10:35:17",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=5"
    },
    "modified": "2011-05-19T10:35:17",
    "modified_gmt": "2011-05-19T10:35:17",
    "slug": "discurso-de-roberto",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/05/19/discurso-de-roberto/",
    "title": {
      "rendered": "Discurso de Roberto"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><!-- p { margin-bottom: 0.21cm; } -->Buenas tardes, me llamo Roberto y soy un \u201c<em>Parado de larga duraci\u00f3n</em>\u201d. Como podr\u00e9is ver estoy tirando de chuleta para poderme dirigir a vosotros y creo que no es por no tener facilidad de palabra, si no que la idea de hablar p\u00fablicamente me aterra y se que no soy el alumno mas aventajado de la tertulia.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Lo \u00fanico que tengo claro esta tarde es que he venido a hacer terapia de grupo con vosotros, ya que \u00faltimamente me pasa como a Mourinho, que tengo muchos \u00bfPorques? Y ninguna respuesta honesta, sincera y justa. Por parte de nuestra \u00e9lite pol\u00edtica y en general de la sociedad, dando prima al corrupto, al elitismo y el que venga por detr\u00e1s que se joda y el que no tenga nada tambi\u00e9n. Estoy harto de o\u00edr a esta gentuza hablar de Solidaridad, cuando no saben ni que significa esta palabra, no son mas que hip\u00f3critas dirigiendo el cotarro.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Por todas estas cosas, he dejado de creer en las pol\u00edticas y no en la Pol\u00edtica. Creo que son los mismos perros con distintas chaquetas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Vivimos en una ????? y no en una Democracia Participativa, donde cada cuatro a\u00f1os, vienen a mendigarnos los votos y Promesas y luego nos encontramos con los sketch humor\u00edsticos de Martes y 13 (\u201cPorque yo prometo, prometer\u00e9 y no are\u201d).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Bromas aparte, en la \u00fanica Pol\u00edtica que yo creo es en la justicia social y en la socializaci\u00f3n de las ganancias, no solo de las p\u00e9rdidas. Bueno ahora os voy a exponer unos \u00bfPorques?</p>\n<ul>\n<li>Porque no nos dejan modificar la \tConstituci\u00f3n o hacer otra nueva.</li>\n<li>Porque no nos dejan decidir entre \tmonarqu\u00eda o rep\u00fablica.</li>\n<li>Porque no dejan cambiar la Ley \tElectoral para acabar con el Bipartidismo.</li>\n<li>Porque no nos dejan poner los \tsueldos a los pol\u00edticos o fijar unos baremos, como puede haber \talcaldes que cobran mas que Presidentes o Lehendakaris.</li>\n<li>Porque no fijan un contrato con el \tpueblo para el que incumpla sus promesas, pueda ser despedido y as\u00ed \ttener pol\u00edticos mas honestos.</li>\n<li>Porque no pueden ir a trabajar \tcomo todo el mundo en transporte publico o en sus propios coches.</li>\n<li>Porque no nos dejan que les \tconstruyamos una residencia de lo mas normalita en Madrid para que \tlos diputados, pasen toda la semana como cualquier trabajador que se \ttiene que trasladar a otras provincias y les demos de comer all\u00ed \tcomo a los ni\u00f1os en los comedores de los colegios. El whisky del \tbarato, se lo pagamos nosotros, en sus tertulias para que arreglen \tel Pa\u00eds.</li>\n<li>Porque no nos dejan suprimir el \tSenado, total para lo que vale, y ahorramos gastos.</li>\n<li>Porque no podemos pedirles \tdedicaci\u00f3n exclusiva a la Pol\u00edtica.</li>\n<li>Porque no podemos exigir una Ley \tde Transparencia, para saber lo que cobran, sus patrimonios, e \tinformaci\u00f3n detallada de en que se gastan nuestro dinero y que todo \tciudadano pueda acceder a ella y as\u00ed evitar chanchullos y \tamiguismos.</li>\n<li>Porque no podemos exigir que los \tdelitos de corrupci\u00f3n no prescriban nunca, penas fuertes para los \tpol\u00edticos, inhabilitaci\u00f3n de por vida y devoluci\u00f3n de lo robado.</li>\n<li>Porque no podemos exigir el fin de \tlos para\u00edsos fiscales o en su defecto que todo ciudadano Nacional \tque se demuestre su fraude y dinero en para\u00edsos fiscales a la \tc\u00e1rcel 4 o 5 a\u00f1itos y a ponerse al d\u00eda con hacienda.</li>\n<li>Porque no podemos exigir una \thacienda Publica que se dedique a investigar a los poderosos y si no \ttienen suficiente gente que recoloquen funcionarios, que es aqu\u00ed \tdonde hacen falta.</li>\n<li>Porque no podemos exigir mayor \tcontrol y productividad del funcionariado  y el que no quiera \ttrabajar, poderle despedir como nos pasa a los dem\u00e1s.</li>\n<li>Porque no podemos exigir \tseparaci\u00f3n de poderes, pol\u00edticos y judiciales.</li>\n<li>Porque no les podemos pedir \tausteridad y quitarles privilegios a los pol\u00edticos.</li>\n<li>Porque no podemos exigirles, \thonradez honestidad, seriedad, dedicaci\u00f3n y servicio publico, que \tpuedan mirarnos a los ojos y que no solo miren a su ombligo.</li>\n<li>Porque no podemos exigir unos \tsindicatos que no est\u00e9n aburguesados, y que defiendan a los \ttrabajadores como debe de ser.</li>\n<li>Porque no podemos exigir al cuarto \tpoder que es la prensa, mas autocr\u00edtica, mas profesionalidad, mas \tindependencia; menos panfletos pol\u00edticos y mas verdad.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Bueno podr\u00eda seguir enumerando \u00bfPorques? Pero creo que queda demostrado por qu\u00e9 pedimos \u00a1Democracia Real Ya! Y por qu\u00e9 los hombres y mujeres que estamos aqu\u00ed estamos hasta los huevos y los ovarios, de lo que es pol\u00edticamente correcto hablar.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Buenas tardes, me llamo Roberto y soy un \u201cParado de larga duraci\u00f3n\u201d. Como podr\u00e9is ver estoy tirando de chuleta para poderme dirigir a vosotros y creo que no es por no tener facilidad de palabra, si no que la idea de hablar p\u00fablicamente me aterra y se que no soy el alumno mas aventajado de [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/5"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=5"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/5/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 6,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/5/revisions/6"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=5"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=5"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=5"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 2,
    "date": "2011-05-18T17:03:58",
    "date_gmt": "2011-05-18T17:03:58",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?page_id=2"
    },
    "modified": "2011-06-11T15:20:34",
    "modified_gmt": "2011-06-11T14:20:34",
    "slug": "participa",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/participa/",
    "title": {
      "rendered": "Participa"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<p>Envianos tus mejores <strong>fotos, ilustraciones, etc.</strong> a</p>\n<ul>\n<li><strong><a href=\"mailto:acampadabilbao.fotos@gmail.com\">acampadabilbao.fotos@gmail.com</a></strong></li>\n</ul>\n<p>para que las colguemos en <a href=\"http://www.flickr.com/acampadabilbao/\" target=\"_blank\">Flickr.com</a>.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Y tus <strong>links </strong>de los mejores <strong>v\u00eddeos</strong> a</p>\n<ul>\n<li><strong><a href=\"mailto:acampadabilbao.videos@gmail.com\">acampadabilbao.videos@gmail.com</a></strong></li>\n</ul>\n<p>para que los enlacemos en <a href=\"http://www.youtube.com/acampadabilbaovideos#p/f\" target=\"_blank\">YouTube.com</a>.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Tambien puedes &#8220;retwittearnos&#8221; en <strong>Twitter</strong>: <a title=\"@bilbaoacampada\" href=\"http://twitter.com/#!/bilbaoacampada\">@bilbaoacampada</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Aqu\u00ed esta nuestra <a href=\"http://www.facebook.com/acampadaBilbao?ref=ts\">p\u00e1gina de <strong>Facebook</strong></a>.</p>\n<p>B\u00fascanos tambi\u00e9n en <a href=\"http://tuenti.com\">Tuenti.com</a> con el nombre <strong>Acampada Bilbao</strong>.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>\u00a1Y tenemos radio!</p>\n<p>Nos puedes escuchar en:</p>\n<ul>\n<li> <strong><a href=\"http://giss.tv:8000/acampadabilbao.mp3\">giss.tv:8000/acampadabilbao.mp3</a></strong></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>O puedes aportar ideas:</p>\n<ul>\n<li><strong><a href=\"mailto:indignadosbilbao@gmail.com\">indignadosbilbao@gmail.com</a></strong></li>\n</ul>\n<p>Y en euskera: <strong> </strong></p>\n<ul>\n<li><strong><a href=\"mailto:bilbokokoteraino@gmail.com\">bilbokokoteraino@gmail.com</a></strong></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: center\">MUCHAS GRACIAS</p>\n<hr />\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Bidal itzazu zure <strong>argazki, ilustrazio, etab, onenak</strong> helbide elektroniko honetara:</p>\n<ul>\n<li><strong><a href=\"mailto:acampadabilbao.fotos@gmail.com\">acampadabilbao.fotos@gmail.com</a></strong></li>\n</ul>\n<p><strong> </strong></p>\n<p>guk gure <a href=\"http://www.flickr.com/acampadabilbao/\">Flickr</a> horrian eskegi ahal izan ditzagun.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Bidaliguzu, baita ere, zure bideo ikusgarrienetakoen LINK ak beste helbide honetara:</p>\n<ul>\n<li><strong><a href=\"mailto:acampadabilbao.videos@gmail.com\">acampadabilbao.videos@gmail.com</a> </strong></li>\n</ul>\n<p>eta guk &#8220;Favorito&#8221; bezala jarriko ditugu gure <a href=\"http://www.youtube.com/user/acampadabilbaovideos#p/f\" target=\"_blank\">YouTube.com</a> kanalean.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://www.twitter.com\">Twitter.com</a>en ere aurki gaitzakezu. Egin iezaiguzu &#8220;Retwitt&#8221;!\u00a0<strong> </strong></p>\n<ul>\n<li><a title=\"bilbaoacampada\" href=\"http://twitter.com/#!/bilbaoacampada\"><strong>@bilbaoacampada</strong></a></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Hemen duzue gure <strong> </strong><a href=\"http://www.facebook.com/acampadaBilbao?ref=ts\"><strong>Facebook</strong></a> horrialdea.</p>\n<p>Eta bilatuiguzu <a href=\"http://tuenti.com\">Tuenti.com</a>en, ere, <strong>Acampada Bilbao</strong> izenaz.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Irratia ere badugu!</p>\n<p>Hemen entzun gaitzakezu:</p>\n<ul>\n<li><strong><a href=\"http://giss.tv:8000/acampadabilbao.mp3\">giss.tv:8000/acampadabilbao.mp3</a></strong></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Ideia berriak badituzu ere, bidal itzazu gure helbide elektronikora:<a href=\"mailto:indignadosbilbao@gmail.com\"></a></p>\n<ul>\n<li><strong><a href=\"mailto:bilbokokoteraino@gmail.com\">bilbokokoteraino@gmail.com</a></strong></li>\n</ul>\n<p>Eta erdaraz:</p>\n<ul>\n<li><strong><a href=\"mailto:indignadosbilbao@gmail.com\">indignadosbilbao@gmail.com</a></strong></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: center\">ESKERRIK ASKO</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>&nbsp; Envianos tus mejores fotos, ilustraciones, etc. a acampadabilbao.fotos@gmail.com para que las colguemos en Flickr.com. &nbsp; Y tus links de los mejores v\u00eddeos a acampadabilbao.videos@gmail.com para que los enlacemos en YouTube.com. &nbsp; Tambien puedes &#8220;retwittearnos&#8221; en Twitter: @bilbaoacampada &nbsp; Aqu\u00ed esta nuestra p\u00e1gina de Facebook. B\u00fascanos tambi\u00e9n en Tuenti.com con el nombre Acampada Bilbao. &nbsp; [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=2"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 29,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 31,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions/31"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=2"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 1,
    "date": "2011-05-18T17:03:58",
    "date_gmt": "2011-05-18T17:03:58",
    "guid": {
      "rendered": "http://bilbao.tomalaplaza.net/?p=1"
    },
    "modified": "2011-05-18T17:03:58",
    "modified_gmt": "2011-05-18T17:03:58",
    "slug": "hola-mundo",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://bilbao.tomalaplaza.net/2011/05/18/hola-mundo/",
    "title": {
      "rendered": "\u00a1Hola mundo!"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Te damos la bienvenida a <a href=\"http://tomalaplaza.net/\">Ciudades de TomaLaPlaza</a>. Este es tu primer art\u00edculo. Ed\u00edtalo o b\u00f3rralo&#8230; \u00a1y comienza a publicar!</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Te damos la bienvenida a Ciudades de TomaLaPlaza. Este es tu primer art\u00edculo. Ed\u00edtalo o b\u00f3rralo&#8230; \u00a1y comienza a publicar!</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 10,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/10"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 0,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1/revisions"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://bilbao.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  }
]