[{
  "id": 131,
  "date": "2011-06-28T19:54:25",
  "date_gmt": "2011-06-28T19:54:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/?p=131"
  },
  "modified": "2011-06-28T19:56:29",
  "modified_gmt": "2011-06-28T19:56:29",
  "slug": "pleno-municipal-este-jueves-30-de-junio-a-las-10-00",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/28/pleno-municipal-este-jueves-30-de-junio-a-las-10-00/",
  "title": {
    "rendered": "Pleno Municipal este jueves 30 de junio a las 10.00"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Este jueves 30 a las 10.00 de la ma\u00f1ana en la Plaza de la Cruz (ayuntamiento) se celebrar\u00e1 el pr\u00f3ximo pleno municipal, en el cual se\u00a0decidir\u00e1 y estipular\u00e1\u00a0el horario de los plenos, el sueldo del alcalde y concejales, etc&#8230;</p>\n<p>Todo aquel que quiera/pueda participar, que quiera/pueda asistir, necesitamos del apoyo mutuo, entre tod@s.</p>\n<p>Si realmente queremos cambiar algo, si realmente queremos fomentar la participaci\u00f3n ciudadana, seamos cada uno nuestro propio ejemplo, el mismo ejemplo que queremos reflejar e inspirar en nuestros conciudadanos, vecinos, amigos y familiares.</p>\n<p>Otro mundo es posible, solo si participamos tod@s!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Este jueves 30 a las 10.00 de la ma\u00f1ana en la Plaza de la Cruz (ayuntamiento) se celebrar\u00e1 el pr\u00f3ximo pleno municipal, en el cual se\u00a0decidir\u00e1 y estipular\u00e1\u00a0el horario de los plenos, el sueldo del alcalde y concejales, etc&#8230; Todo &hellip; <a href=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/28/pleno-municipal-este-jueves-30-de-junio-a-las-10-00/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 334,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/131"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/334"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=131"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/131/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=131"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=131"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=131"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 128,
  "date": "2011-06-25T18:35:29",
  "date_gmt": "2011-06-25T18:35:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/?p=128"
  },
  "modified": "2011-06-25T18:36:11",
  "modified_gmt": "2011-06-25T18:36:11",
  "slug": "128",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/25/128/",
  "title": {
    "rendered": "Iniciaci\u00f3n N-1 Herramienta de trabajo y participaci\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=RtViTdG0zoQ&amp;feature=player_embedded\">VideoTutorial N-1 (instrucciones de registro y uso b\u00e1sico</a>)</p>\n<p>N-1 es una nueva Red Social creada\u00a0expl\u00edcitamente\u00a0para el Movimiento 15M.</p>\n<p>En ella se pueden coordinar y organizar los diferentes grupos de trabajo y se puede encontrar informaci\u00f3n sobre las tareas y eventos activos en los cuales esta todo el mundo invitado a participar sin necesidad de formar parte de ninguno de los grupos de trabajo, siempre respetando las posibilidades y el compromiso de cada un@ de nostr@s sin marcar ninguna diferencia, ya que de eso trata, fomentar la participaci\u00f3n de tod@s!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>VideoTutorial N-1 (instrucciones de registro y uso b\u00e1sico) N-1 es una nueva Red Social creada\u00a0expl\u00edcitamente\u00a0para el Movimiento 15M. En ella se pueden coordinar y organizar los diferentes grupos de trabajo y se puede encontrar informaci\u00f3n sobre las tareas y eventos &hellip; <a href=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/25/128/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 334,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/128"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/334"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=128"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/128/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=128"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=128"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=128"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 125,
  "date": "2011-06-22T05:34:15",
  "date_gmt": "2011-06-22T05:34:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/?p=125"
  },
  "modified": "2011-06-22T05:34:15",
  "modified_gmt": "2011-06-22T05:34:15",
  "slug": "asamblea-180611",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/22/asamblea-180611/",
  "title": {
    "rendered": "ASAMBLEA &#8211; 18/06/11"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA GENERAL DIA 18 DE JUNIO DE 2011<br />\n\u00a0<br />\n1)\u00a0 Manifestaci\u00f3n Domingo 19 de junio<br />\nSe procede a dar lectura del programa para conocimiento general de la manifestaci\u00f3n del domingo 19 de junio. Seguidamente se procede a la lectura de propuesta de actuaci\u00f3n en la marcha en el caso de que se produzcan actos violentos, para realizar una acci\u00f3n conjunta ypoder evitarlos.<br />\n\u00a0<br />\n2) Recogida de firmas y buz\u00f3n de propuestas<br />\nSe informa de que se continua con la recogida de firmas para solicitar la participaci\u00f3n en los Plenos, y del lugar donde se encuentran ubicados\u00a0 los buzones de propuestas, en el local Casi Todo en Isabel de Farnesio y el otro antiguo Cinebank al lado del Ahorra Mas. Igualmente se recuerda que se debe enviar una instancia individual al Ayuntamietno con esta solicitud.<br />\n\u00a0<br />\n3)\u00a0 Propuestas de otros barrios<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 &#8211;\u00a0 Asamblea Villaviciosa :<br />\nDesde la Asamblea de Villaviciosa se propone organizar una Asamblea de todos los barrios frente a la ciudad financiera del Santander. Se vota acuerdo con la propuesta.<br />\nSe propone que deberia efectuarse entre Semana dado que el fin de semana no habria nadie y se debate si deber\u00eda ser lo antes posible o dejarlo para despu\u00e9s del verano, con el fin concentrar la mayor cantidad de personas posible.<br />\nIgualmente se propone que el acto deber\u00eda terminar en el pueblo<br />\nSe decide no tomar en este momento ninguna decisi\u00f3n y reflexionar<br />\n\u00a0<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 &#8211;\u00a0 Torrelodones<br />\nDesde Torrelodones se propone crear un cat\u00e1logo de Alcaldes con la mayor informaci\u00f3n. Cada Asamblea se encargar\u00eda de su zona. Se solicita ampliar la informaci\u00f3n, en dos vertientes; no solo los Alcaldes, sino tambi\u00e9n incluir a todos los miembros de la Corporaci\u00f3n e incluir no tanto temas personales, sino privelegios de los que disfrutan como (sueldos, escoltas, coches, etc.)<br />\n\u00a0<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 &#8211; Moratalaz<br />\nDesde Moratalaz se solicita participar en el d\u00eda Cultural el 26 de junio para fomentar la cultura gratuita<br />\n\u00a0<br />\n4) Desahucios<br />\n\u00a0<br />\nSe informa que el mi\u00e9rcoles pasado por la ma\u00f1ana se evito un desahucio en la Calle Tetu\u00e1n y al d\u00eda siguiente jueves debido a que el interesado contacto con la plataforma se evit\u00f3 nuevamente otro.<br />\nReferente a este tema se propone crear un grupo de trabajo con el fin de averiguar los desahucios de Boadilla. Igualmente todos los interesados se pueden informar en la p\u00e1gina afectados por la hipoteca.net<br />\n\u00a0<br />\n5) Pacto del Euro<br />\n\u00a0<br />\nSe lee el manifiesto contra el pacto del euro. Se informa que desde Sol se est\u00e1n recogiendo firmas contra el pacto del Euro.<br />\n\u00a0<br />\n\u00a0<br />\n6) Fiestas de Boadilla<br />\nSe propone que las actuaciones que se realicen en las Fiestas, deben de tener ante todo un ambiente l\u00fadico.\u00a0<br />\nEl Jueves 23 a las 6 de la tarde y en principio en la Plaza de la Cruz, se crear\u00e1 un taller de camisetas, con pintura de dedos. Cada uno llevar\u00e1 camiseta blanca o clara y un voluntario aportar\u00e1 lo necesario para el taller.<br />\nLa noche de San juan en la hoguera se propone quemar todos los deseos negativos y en una gran pancarta ir dejando mensajes positivos. El grupo de Acci\u00f3n se encarga de la pancarta.<br />\nLa tarde del Viernes en el preg\u00f3n a las 9 de la tarde, se actuar\u00e1 con ambiente l\u00fadico<br />\n\u00a0<br />\n7) Periodicidad de las Asambleas<br />\nSe acuerda que la siguiente Asamblea se celebrar\u00e1 el s\u00e1bado 2 de Julio a las 12 horas en la Plaza de la Cruz.<br />\nDespu\u00e9s de un peque\u00f1o debate referente a continuar con las Asambleas en verano o hacer un par\u00f3n hasta setiembre, se decide posponer hasta el 2 de Julio la decisi\u00f3n, aunque una amplia mayor\u00eda opina que se deberia continuar pero sin tomar decisiones importantes.<br />\nIgualmente se pide a todos que se recabe informaci\u00f3n del Santander y corgarlo en la red o traerlo a la Asamblea del d\u00eda 2.<br />\n\u00a0<br />\n8) Varios:<br />\nSe solicita personas para formar parte de\u00a0 una comisi\u00f3n legal y otra comisi\u00f3n de arte.<br />\nGrupo Comunicaci\u00f3n solicita que todos los que no han enviado su contacto lo envien<br />\nSe deber\u00eda confeccionar un cat\u00e1logo donde se pueda ver lo que se hizo hasta el momento<br />\nLas propuestas se deben debatir en las Asambleas.<br />\nSe acuerda difundir los actos de las Fiestas a otros municipios para que acudan<br />\nSe acuerda buscar coordinador para comunicaci\u00f3n con el exterior. De momento Dani con otras dos personas se encargaran de que todo el material de que disponemos se envie al N-1<br />\nSeguidamente intervinen de la Asamblea de Villaviciosa solicitando fomentar la unidad y apoy\u00e1ndonos entre Asambleas de la misma zona.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA GENERAL DIA 18 DE JUNIO DE 2011 \u00a0 1)\u00a0 Manifestaci\u00f3n Domingo 19 de junio Se procede a dar lectura del programa para conocimiento general de la manifestaci\u00f3n del domingo 19 de junio. Seguidamente se procede a la lectura &hellip; <a href=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/22/asamblea-180611/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 334,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/125"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/334"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=125"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/125/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=125"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=125"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=125"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 122,
  "date": "2011-06-22T00:11:02",
  "date_gmt": "2011-06-22T00:11:02",
  "guid": {
    "rendered": "http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/?p=122"
  },
  "modified": "2011-06-22T00:11:02",
  "modified_gmt": "2011-06-22T00:11:02",
  "slug": "mesas-informativas-para-las-%c2%a1fiestas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/22/mesas-informativas-para-las-%c2%a1fiestas/",
  "title": {
    "rendered": "Mesas informativas para las \u00a1fiestas!"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>IMPORTANTE: Todo aquel que se pueda manejar en N-1.cc, preferiblemente que lo haga, es muy sencillo. \u00a1Gracias!</p>\n<p>Actividades donde colocar las mesas informativas:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li><strong>Jueves 23</strong>: \u00a023:45h HOGUERA DE SAN JUAN (cartel con los post-it de deseos, adem\u00e1s llevar firmas e informaci\u00f3n)</li>\n<li><strong>Viernes 24</strong>: 18:00h PEQUELANDIA (parque Guardia Civil)</li>\n<li><strong>Viernes 24</strong>: 21:00h PREG\u00d3N (Plaza de la cruz/villa)</li>\n<li><strong>S\u00e1bado 25</strong>: 20:00 FESTIVAL DE M\u00daSICA BOAJAM (Parque de la Guardia Civil)</li>\n<li><strong>Domingo 26:</strong> 12:00 a 20:30h PEQUELANDIA (Parque de la Guardia Civil)</li>\n<li><strong>Domingo 26</strong>: 21:30h MAGICAL (Campo de f\u00fatbol el Nacedero)</li>\n<li><strong>Todos los d\u00edas:</strong> a partir de la tarde, siempre que se pueda, en el recinto ferial.</li>\n</ul>\n<div><strong>Que cada persona confirme la hora y lugar a la que pueda participar en la mesa informativa.</strong></div>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>IMPORTANTE: Todo aquel que se pueda manejar en N-1.cc, preferiblemente que lo haga, es muy sencillo. \u00a1Gracias! Actividades donde colocar las mesas informativas: &nbsp; Jueves 23: \u00a023:45h HOGUERA DE SAN JUAN (cartel con los post-it de deseos, adem\u00e1s llevar firmas &hellip; <a href=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/22/mesas-informativas-para-las-%c2%a1fiestas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 334,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/122"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/334"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=122"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/122/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=122"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=122"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=122"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 117,
  "date": "2011-06-16T15:18:26",
  "date_gmt": "2011-06-16T15:18:26",
  "guid": {
    "rendered": "http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-16T15:18:26",
  "modified_gmt": "2011-06-16T15:18:26",
  "slug": "horariomarchas",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/16/113/horariomarchas/",
  "title": {
    "rendered": "horariomarchas"
  },
  "author": 334,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas.jpg'><img width=\"300\" height=\"188\" src=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas-300x188.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas-300x188.jpg 300w, https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1024",
    "height": "643",
    "hwstring_small": "height='80' width='128'",
    "file": "2011/06/horariomarchas.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "horariomarchas-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "horariomarchas-300x188.jpg",
        "width": "300",
        "height": "188",
        "source_url": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas-300x188.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "horariomarchas-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "horariomarchas.jpg",
        "width": 1024,
        "height": 643,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 113,
  "source_url": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/117"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/334"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=117"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 114,
  "date": "2011-06-16T15:15:28",
  "date_gmt": "2011-06-16T15:15:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marchas_anticris.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-16T15:15:28",
  "modified_gmt": "2011-06-16T15:15:28",
  "slug": "marchas_anticris",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/16/113/marchas_anticris/",
  "title": {
    "rendered": "marchas_anticris"
  },
  "author": 334,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marchas_anticris.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marchas_anticris-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marchas_anticris-212x300.jpg 212w, https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marchas_anticris.jpg 640w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "640",
    "height": "905",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/06/marchas_anticris.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "marchas_anticris-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marchas_anticris-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "marchas_anticris-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marchas_anticris-212x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "marchas_anticris-640x198.jpg",
        "width": "640",
        "height": "198",
        "source_url": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marchas_anticris-640x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "marchas_anticris.jpg",
        "width": 640,
        "height": 905,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marchas_anticris.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 113,
  "source_url": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marchas_anticris.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/114"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/334"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=114"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 113,
  "date": "2011-06-16T15:16:35",
  "date_gmt": "2011-06-16T15:16:35",
  "guid": {
    "rendered": "http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/?p=113"
  },
  "modified": "2011-06-21T05:48:01",
  "modified_gmt": "2011-06-21T05:48:01",
  "slug": "113",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/16/113/",
  "title": {
    "rendered": "Movilizaci\u00f3n ciudadana d\u00eda 19 de Junio (domingo)"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-117\" src=\"http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas-300x188.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"188\" srcset=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas-300x188.jpg 300w, https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/horariomarchas.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p><a href=\"http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marchas_anticris.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-114\" src=\"http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marchas_anticris-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marchas_anticris-212x300.jpg 212w, https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marchas_anticris.jpg 640w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n<p style=\"text-align: center\">Caminemos junt@s contra la crisis y el capital Las trabajadoras y trabajadores sufrimos otra crisis provocada, una vez m\u00e1s, por la insaciable b\u00fasqueda de ganancias de l@s banquer@s, empresari@s y su sistema capitalista. Y las consecuencias no se han<br />\ndejado esperar: M\u00e1s paro, precariedad, desahucios de viviendas, aumento de la pobreza, etc., mientras ellos contin\u00faan aumentando sus beneficios.</p>\n<p style=\"text-align: center\">Aunque el origen de la crisis, como bien reconocieron en su d\u00eda, est\u00e1 en los desequilibrios producidos por la rapi\u00f1a del sistema capitalista, y por la especulaci\u00f3n de la banca y mercados financieros, est\u00e1n imponiendo unas medidas que, lejos de corregir las causas, tratan de recortar, de nuevo, derechos adquiridos por l@s trabajador@s, con el \u00fanico objetivo de aumentar, todav\u00eda m\u00e1s, las ganancias empresariales y financieras.</p>\n<p style=\"text-align: center\">Entre estas medidas destacan los recortes salariales, el abaratamiento de los despidos, la precariedad de las condiciones laborales, el aumento de la edad de jubilaci\u00f3n (m\u00e1s a\u00f1os en el paro), la rebaja de las pensiones y de los derechos de negociaci\u00f3n colectiva, etc. Adem\u00e1s est\u00e1n aprovechando para privatizar y saquear los servicios p\u00fablicos (Aeropuertos, Canal Isabel II, Sanidad, Educaci\u00f3n, equipamientos municipales, Cajas de Ahorro, etc.), que de esta manera, y para conseguir mayores ganancias, ofrecer\u00e1n peor servicio.</p>\n<p style=\"text-align: center\">Y por si a alguien todav\u00eda no le queda claro lo que pretenden, bajan los impuestos a las grandes fortunas y suben los que todos pagamos por igual, como el IVA, los alimentos, la luz, y otros art\u00edculos de primera necesidad, mientras recortan los servicios sociales esenciales, justo en un momento, en el que el paro llega a los 5 millones de personas, y cerca de 1 mill\u00f3n y medio de familias no cuentan con ning\u00fan ingreso.</p>\n<p style=\"text-align: center\">Rechazamos rotundamente los pactos claudicantes que aceptan recortes en derechos conquistados tras d\u00e9cadas de lucha obrera, como el caso de las pensiones o negociaci\u00f3n colectiva, porque supone una traici\u00f3n hacia los y las trabajadoras.</p>\n<p style=\"text-align: center\">No debemos consentirlo, y por eso el 19 de junio, desde los pueblos y barrios de trabajador@s de Madrid, VAMOS AL CONGRESO, donde deciden estos recortes sin consultarnos, para decir BASTA. S\u00famate y participa en alguna de las columnas que se formar\u00e1n para confluir juntas en Neptuno. S\u00f3lo con la lucha podremos poner freno a este atropello. \u00a1Todo lo grande comenz\u00f3 siendo peque\u00f1o!.</p>\n<p style=\"text-align: center\">Esta iniciativa nace de una concepci\u00f3n asamblearia de base de la lucha obrera, frente a quienes adoptan decisiones a espaldas de l@s trabajador@s y no las someten al refrendo de los mismos. Como la lucha es larga, te animamos a organizarte en asambleas de barrio o<br />\nlocales, y en los centros de trabajo y estudio.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>NO A LOS RECORTES LABORALES, DE PENSIONES NI SOCIALES</strong></h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>CONTRA EL PARO, LUCHA OBRERA</strong></h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>ABAJO LOS PRECIOS, ARRIBA LOS SALARIOS</strong></h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>SUBIDA DE IMPUESTOS A LOS QUE M\u00c1S GANAN</strong></h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>EN DEFENSA DE LOS SERVICIOS P\u00daBLICOS, NO A LA PRIVATIZACI\u00d3N DE SANIDAD, EDUCACI\u00d3N, CAJAS DE AHORRO Y OTROS</strong></h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>SIN IMPORTAR EL LUGAR DE ORIGEN, VIVA LA UNIDAD DE LA CLASE OBRERA</strong></h3>\n<h1 style=\"text-align: center\"><strong>ASAMBLEAS DE TRABAJADORES DE PUEBLOS Y BARRIOS DE MADRID</strong></h1>\n<p style=\"text-align: center\">&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Caminemos junt@s contra la crisis y el capital Las trabajadoras y trabajadores sufrimos otra crisis provocada, una vez m\u00e1s, por la insaciable b\u00fasqueda de ganancias de l@s banquer@s, empresari@s y su sistema capitalista. Y las consecuencias no se han dejado &hellip; <a href=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/16/113/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 334,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    6
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/113"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/334"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=113"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/113/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=113"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=113"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=113"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 111,
  "date": "2011-06-16T15:09:15",
  "date_gmt": "2011-06-16T15:09:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/258927_2081813600804_1109004208_2582224_6866109_o.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-16T15:09:15",
  "modified_gmt": "2011-06-16T15:09:15",
  "slug": "258927_2081813600804_1109004208_2582224_6866109_o",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/16/asamblea-participativa-18062011/258927_2081813600804_1109004208_2582224_6866109_o/",
  "title": {
    "rendered": "258927_2081813600804_1109004208_2582224_6866109_o"
  },
  "author": 334,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/258927_2081813600804_1109004208_2582224_6866109_o.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/258927_2081813600804_1109004208_2582224_6866109_o-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/258927_2081813600804_1109004208_2582224_6866109_o-212x300.jpg 212w, https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/258927_2081813600804_1109004208_2582224_6866109_o-723x1024.jpg 723w, https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/258927_2081813600804_1109004208_2582224_6866109_o.jpg 1131w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1131",
    "height": "1600",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/06/258927_2081813600804_1109004208_2582224_6866109_o.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "258927_2081813600804_1109004208_2582224_6866109_o-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/258927_2081813600804_1109004208_2582224_6866109_o-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "258927_2081813600804_1109004208_2582224_6866109_o-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/258927_2081813600804_1109004208_2582224_6866109_o-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "258927_2081813600804_1109004208_2582224_6866109_o-723x1024.jpg",
        "width": "723",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/258927_2081813600804_1109004208_2582224_6866109_o-723x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "258927_2081813600804_1109004208_2582224_6866109_o-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/258927_2081813600804_1109004208_2582224_6866109_o-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "258927_2081813600804_1109004208_2582224_6866109_o.jpg",
        "width": 1131,
        "height": 1600,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/258927_2081813600804_1109004208_2582224_6866109_o.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 110,
  "source_url": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/258927_2081813600804_1109004208_2582224_6866109_o.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/111"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/334"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=111"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 110,
  "date": "2011-06-16T15:10:50",
  "date_gmt": "2011-06-16T15:10:50",
  "guid": {
    "rendered": "http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/?p=110"
  },
  "modified": "2011-06-21T05:47:12",
  "modified_gmt": "2011-06-21T05:47:12",
  "slug": "asamblea-participativa-18062011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/16/asamblea-participativa-18062011/",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea Participativa 18/06/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/258927_2081813600804_1109004208_2582224_6866109_o.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-111\" src=\"http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/258927_2081813600804_1109004208_2582224_6866109_o-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/258927_2081813600804_1109004208_2582224_6866109_o-212x300.jpg 212w, https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/258927_2081813600804_1109004208_2582224_6866109_o-723x1024.jpg 723w, https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/258927_2081813600804_1109004208_2582224_6866109_o.jpg 1131w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a>Ven y participa!</p>\n<p style=\"text-align: center\">Descarga, imprime y difunde!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Ven y participa! Descarga, imprime y difunde!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 334,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    6
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/110"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/334"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=110"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/110/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=110"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=110"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=110"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 108,
  "date": "2011-06-16T15:07:04",
  "date_gmt": "2011-06-16T15:07:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/?p=108"
  },
  "modified": "2011-06-16T15:07:04",
  "modified_gmt": "2011-06-16T15:07:04",
  "slug": "difusion-caso-de-corrupcion-y-desamparo-legal",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/16/difusion-caso-de-corrupcion-y-desamparo-legal/",
  "title": {
    "rendered": "Difusi\u00f3n caso de corrupci\u00f3n y desamparo legal."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Nosotras, Yolanda Eugenia Clemente Fdez, con DNI: 42863282-E y M\u00aa Eugenia Fdez Garc\u00eda, con DNI: 35943489-D, hemos creado un blog con motivo de las irregularidades del proceso judicial por la Declaraci\u00f3n de Ruina de nuestra vivienda sita en el n\u00ba9 de la c/ Brasil en Vigo (Pontevedra, Espa\u00f1a):\u00a0<a href=\"http://mariadelpilarvillaronga.blogspot.com/\" target=\"_blank\"><span style=\"color: #0000ff\"><span style=\"text-decoration: underline\">http://mariadelpilarvillaronga.blogspot.com/</span></span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Nosotras, Yolanda Eugenia Clemente Fdez, con DNI: 42863282-E y M\u00aa Eugenia Fdez Garc\u00eda, con DNI: 35943489-D, hemos creado un blog con motivo de las irregularidades del proceso judicial por la Declaraci\u00f3n de Ruina de nuestra vivienda sita en el n\u00ba9 &hellip; <a href=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/16/difusion-caso-de-corrupcion-y-desamparo-legal/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 334,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/108"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/334"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=108"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/108/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=108"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=108"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=108"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 105,
  "date": "2011-06-13T05:35:00",
  "date_gmt": "2011-06-13T05:35:00",
  "guid": {
    "rendered": "http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/?p=105"
  },
  "modified": "2011-06-13T05:35:00",
  "modified_gmt": "2011-06-13T05:35:00",
  "slug": "asamblea-11062011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/13/asamblea-11062011/",
  "title": {
    "rendered": "ASAMBLEA &#8211; 11/06/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA GENERAL 11.06.2011</p>\n<ul>\n<li><strong><em>Informaci\u00f3n de cada grupo de trabajo.</em></strong><strong><em> </em></strong></li>\n</ul>\n<p><strong><em>Grupo de trabajo de propuestas</em></strong></p>\n<p>Se recuerda que existen buzones de propuestas para recoger todas las propuestas de los vecinos y que todas ser\u00e1n llevadas a la asamblea para debatirlas.</p>\n<p>Ha habido una <strong>propuesta</strong> esta semana en los buzones: subir material audiovisual al foro y a diferentes blogs para mayor difusi\u00f3n. Se pide opini\u00f3n a la asamblea por si alguien no quiere que se publiquen sus fotos.</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Consenso:</span> se publicar\u00e1 material audiovisual en distintos blogs y el foro y si alguna persona quiere que se borre su foto avisar\u00e1 en el email de la asamblea.</strong></p>\n<p><strong><em>Grupo de trabajo de comunicaci\u00f3n</em></strong></p>\n<p>Se ha abierto el foro de la asamblea de boadilla: http://tomaboadilla.tk/</p>\n<p>&#8211; Se recuerda la recogida de firmas en la p\u00e1gina www.peticionpublica.es . Las hojas de firmas se recoger\u00e1n en cada asamblea.</p>\n<ul>\n<li><strong><em>Foro. Se explicar\u00e1 el uso. Se llevar\u00e1 a consenso qu\u00e9 fotograf\u00eda se pondr\u00e1 en el foro. Actualmente, se ha colgado una de DRY a la espera de decidir por la asamblea cu\u00e1l poner. Se propone foto del Palacio y debajo toma la calle o una foto de la asamblea.</em></strong><strong><em></em></strong></li>\n</ul>\n<p>Ya se ha cambiado la foto del foro, con lo que se pasa al siguiente punto.</p>\n<ul>\n<li><strong><em>Periodicidad de reuniones. Estudiar poner una fecha, hora y lugar fijos para la celebraci\u00f3n de las asambleas y evitar as\u00ed la difusi\u00f3n cada jueves.</em></strong><strong><em></em></strong></li>\n</ul>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Propuestas</span></strong></p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Hacer las asambleas por las tardes</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Hacer la Asamblea del d\u00eda 18 por la tarde</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Hacer la asamblea del d\u00eda 25 por la tarde para probar</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 En las octavillas de difusi\u00f3n, incluir mensajes por detr\u00e1s diferentes cada semana sobre temas que preocupan a los vecinos y a veces no conocen.</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Consensos</span></strong></p>\n<p>&#8211; La asamblea del d\u00eda 18 se har\u00e1 por la ma\u00f1ana a las 12. En esa asamblea se hablar\u00e1 sobre la posibilidad de hacer la siguiente asamblea (d\u00eda 25) por la tarde.</p>\n<p>&#8211; El grupo de difusi\u00f3n se re\u00fane el martes 14 a las 19:00 en la Pza de la Cruz y considera si debe hacer difusi\u00f3n de la Asamblea o no.</p>\n<ul>\n<li><strong><em>Participaci\u00f3n de grupos u asociaciones. Consensuar si se participa a nivel individual o como grupo.</em></strong><strong><em></em></strong></li>\n</ul>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Propuestas</span></strong></p>\n<p>&#8211; Si alguna asociaci\u00f3n quiere participar que lo pregunte en la asamblea</p>\n<p>&#8211; Crear un grupo de trabajo de relaci\u00f3n con otras asambleas</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Consenso</span></strong></p>\n<p>&#8211; No queremos participaci\u00f3n de partidos pol\u00edticos ni sindicalistas con sus siglas, aunque s\u00ed a nivel individual</p>\n<p>&#8211; Las asociaciones pueden venir y participar a nivel individual o grupal siempre que defiendan los valores de la asamblea participativa de Boadilla y pueden exponer en asamblea sus ideas.</p>\n<ul>\n<li><strong><em>Consensuar lo que se va a hacer el d\u00eda 19. Informaci\u00f3n sobre la convocatoria</em></strong><strong><em></em></strong></li>\n</ul>\n<p>Se informa del recorrido de la columna del Oeste. Se sale del Templo de Debod a las 11:00- Bail\u00e9n-Lavapies- Atocha- Neptuno-Congreso de los Diputados.</p>\n<ul>\n<li><strong><em>Conexi\u00f3n con otras asambleas de barrios y pueblos a trav\u00e9s de Sol.</em></strong><strong><em></em></strong></li>\n</ul>\n<p>&#8211; La conexi\u00f3n entre asambleas ser\u00e1 a trav\u00e9s de <a href=\"http://n-1.cc/\">http://n-1.cc</a></p>\n<ul>\n<li><strong><em>Hablar sobre temas estatales.</em></strong><strong><em></em></strong></li>\n</ul>\n<p>&#8211; <strong><span style=\"text-decoration: underline\">Consenso: </span></strong>La Asamblea de Boadilla condena el desalojo de la sentada pac\u00edfica en el pleno constitutivo del ayuntamiento de Madrid.</p>\n<p>&#8211; Se consensua dejarlo para la pr\u00f3xima asamblea</p>\n<ul>\n<li><strong><em>Concentraciones peri\u00f3dicas en Sol tras el desmantelamiento de la acampada.</em></strong><strong><em></em></strong></li>\n</ul>\n<p>&#8211;\u00a0 Una compa\u00f1era explica c\u00f3mo va a funcionar a partir de ahora la Comisi\u00f3n de Barrios de Madrid:</p>\n<ul>\n<li>La comisi\u00f3n de barrios      propone de 1\u00ba objetivo de la Asamblea Popular de Madrid la coordinaci\u00f3n y      el apoyo mutuo entre las distintas asambleas locales.</li>\n<li>Como <strong>segundo objetivo</strong>,      la APM tiene la funci\u00f3n de coordinar acciones comunes a todas las      Asambleas Populares de Madrid. Por ello, las propuestas llevadas a la APM      por los barrios y municipios ser\u00e1n aquellas que pretendan implicar a dicho      \u00f3rgano en su conjunto, y deber\u00e1n estar trabajadas y formuladas con      acciones a llevar a cabo.</li>\n<li>L@s portavoces podr\u00e1n      refomular las propuestas expuestas en la APM con el objetivo de adaptarlas      a un criterio com\u00fan. Dichas propuestas deber\u00e1n incluirse en el orden del      d\u00eda de la siguiente asamblea de cada barrio, distrito o municipio para su      ratificaci\u00f3n. En caso de que sea aprobada por 4/5 de las asambleas      populares, y as\u00ed manifestado por los portavoces en la siguiente APM,      quedar\u00e1 aprobada y la APM respaldar\u00e1 y firmar\u00e1 dicha propuesta.</li>\n</ul>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Consenso: </span></strong> La Asamblea de Boadilla acepta el funcionamiento de la Asamblea Popular de Madrid.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li><strong><em>Dimisi\u00f3n del conseller Felip Puig y petici\u00f3n de responsabilidades.</em></strong><strong><em></em></strong></li>\n</ul>\n<p>&#8211; <strong><span style=\"text-decoration: underline\">Consenso: </span></strong>La Asamblea de Boadilla apoya la solicitud de dimisi\u00f3n del conceller Felip Puig y la petici\u00f3n de responsabilidades.</p>\n<p>&#8211; Una compa\u00f1era comenta que el canal m\u00e1s adecuado para enviar las quejas es a trav\u00e9s de la p\u00e1gina web. Enviar\u00e1 el enlace por email.</p>\n<ul>\n<li><strong><em>Consensuar un portavoz para el domingo</em></strong></li>\n</ul>\n<p>&#8211; Cristina y Clara se ofrecen como portavoces en la Asamblea en Sol del domingo 12</p>\n<p>&#8211; Las personas que acudan a la Asamblea de Sol: se va a quedar en la salida del metro de \u00d3pera a las 18:00 el domingo 12 para acudir a la Asamblea de Barrios.</p>\n<ul>\n<li> <strong><em>Otras propuestas (se incluyen en el orden del d\u00eda de la Asamblea del d\u00eda 18)</em></strong></li>\n</ul>\n<p>&#8211; Se propone fijar un calendario de reuniones a largo plazo para asegurar el trabajo de la Asamblea en el tiempo.</p>\n<p>&#8211; Se propone que la Asamblea se re\u00fana un s\u00e1bado de cada mes de manera global</p>\n<p>&#8211; Se propone que la Asamblea se re\u00fana en el Monte de Boadilla</p>\n<p>&#8211; Se propone hacer las convocatorias a trav\u00e9s de twiter</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Consenso: </span></strong>Crear en el foro un apartado, denominado <em>lista de recursos</em> donde cada persona pueda apuntarse e indicar qu\u00e9 puede aportar a la Asamblea (fotocopias, s\u00e1banas, reparto de carteles, etc.)</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA GENERAL 11.06.2011 Informaci\u00f3n de cada grupo de trabajo. Grupo de trabajo de propuestas Se recuerda que existen buzones de propuestas para recoger todas las propuestas de los vecinos y que todas ser\u00e1n llevadas a la asamblea para debatirlas. &hellip; <a href=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/13/asamblea-11062011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 334,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/105"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/334"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=105"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/105/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=105"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=105"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=105"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 92,
  "date": "2011-06-10T09:07:49",
  "date_gmt": "2011-06-10T09:07:49",
  "guid": {
    "rendered": "http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/?p=92"
  },
  "modified": "2011-06-10T09:07:49",
  "modified_gmt": "2011-06-10T09:07:49",
  "slug": "asamblea-11062011-orden-del-dia",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/10/asamblea-11062011-orden-del-dia/",
  "title": {
    "rendered": "ASAMBLEA &#8211; 11/06/2011- ORDEN DEL D\u00cdA"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div><strong>CONVOCATORIA: Asamblea d\u00eda 11 de julio a las 12 en la Plaza de la Cruz </strong></div>\n<div><strong>Asamblea d\u00eda 11 Se a\u00f1aden los siguientes puntos al orden del d\u00eda:</strong></div>\n<div><strong><br />\n</strong></div>\n<div>\n<ul>\n<li>Foro:Se explicar\u00e1 el uso. Se llevar\u00e1 a consenso qu\u00e9 fotograf\u00eda se pondr\u00e1 en el foro. Actualmente, se ha colgado una de DRY a la espera de decidir por la asamblea cu\u00e1l poner. Se propone foto del Palacio y debajo toma la calle o una foto de la asamblea.</li>\n<li>Periodicidad de reuniones. Estudiar poner una fecha, hora y lugar fijos para la celebraci\u00f3n de las asambleas y evitar as\u00ed la difusi\u00f3n cada jueves.</li>\n<li>Conexi\u00f3n con otras asambleas de barrios y pueblos a trav\u00e9s de Sol. Una compa\u00f1era acudir\u00e1 ma\u00f1ana a la acampada de Sol y nos informar\u00e1 en la asamblea del s\u00e1bado.</li>\n<li>Participaci\u00f3n de grupos u asociaciones. Consensuar si se participa a nivel individual o como grupo.</li>\n<li>Difusi\u00f3n de octavillas:\u00a0Se reparten las zonas para el reparto de octavillas. El modelo se enviar\u00e1 por mail y se subir\u00e1 en los distintos espacios webs para que todo el mundo que pueda los imprima y reparta.</li>\n<li>Consensuar lo que se va a hacer el d\u00eda 19. Informaci\u00f3n sobre la convocatoria</li>\n<li> Nuevas propuestas.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n</div>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>CONVOCATORIA: Asamblea d\u00eda 11 de julio a las 12 en la Plaza de la Cruz Asamblea d\u00eda 11 Se a\u00f1aden los siguientes puntos al orden del d\u00eda: Foro:Se explicar\u00e1 el uso. Se llevar\u00e1 a consenso qu\u00e9 fotograf\u00eda se pondr\u00e1 en &hellip; <a href=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/10/asamblea-11062011-orden-del-dia/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 334,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    6
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/92"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/334"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=92"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/92/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=92"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=92"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=92"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 90,
  "date": "2011-06-10T09:08:09",
  "date_gmt": "2011-06-10T09:08:09",
  "guid": {
    "rendered": "http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/?p=90"
  },
  "modified": "2011-06-10T09:08:09",
  "modified_gmt": "2011-06-10T09:08:09",
  "slug": "reunion-de-grupos-09062011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/10/reunion-de-grupos-09062011/",
  "title": {
    "rendered": "REUNI\u00d3N DE GRUPOS &#8211; 09/06/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div><strong><a href=\"https://www.facebook.com/home.php?sk=group_217601914931512&amp;view=doc&amp;id=221566731201697\">Acta Grupo de Dinamizaci\u00f3n 9.Junio.2011</a></strong></div>\n<div><strong><br />\n</strong></div>\n<div>\n<div><strong>Acto d\u00eda 11 CONVOCATORIA: 11 de Julio a las 10:00 en la plaza de la Villa (Plaza de la Cruz)</strong></div>\n<div>\n<ul>\n<li>A la llegada se informar\u00e1 a los asistentes sobre lo que es delito:\u00a0 CUALQUIER ACTIVIDAD QUE INTERRUMPA EL PLENO Y NO DEJAR PASAR A LOS DIPUTADOS.</li>\n<li>Hay que llevar el DNI.</li>\n<li>Las personas que no puedan entrar al pleno har\u00e1n un speaker en las afueras. Hay varias propuestas alternativas (pitada, ruido, etc.)</li>\n</ul>\n</div>\n<div><span style=\"color: #000000\"><strong><br />\n</strong></span></div>\n<div>\n<p>&nbsp;</p>\n</div>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Acta Grupo de Dinamizaci\u00f3n 9.Junio.2011 Acto d\u00eda 11 CONVOCATORIA: 11 de Julio a las 10:00 en la plaza de la Villa (Plaza de la Cruz) A la llegada se informar\u00e1 a los asistentes sobre lo que es delito:\u00a0 CUALQUIER ACTIVIDAD &hellip; <a href=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/10/reunion-de-grupos-09062011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 334,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/90"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/334"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=90"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/90/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=90"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=90"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=90"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 86,
  "date": "2011-06-10T05:51:47",
  "date_gmt": "2011-06-10T05:51:47",
  "guid": {
    "rendered": "http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Octavilla-1.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-10T05:51:47",
  "modified_gmt": "2011-06-10T05:51:47",
  "slug": "octavilla-1",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/10/octavilla-convocatoria-11-j/octavilla-1/",
  "title": {
    "rendered": "Octavilla 1"
  },
  "author": 334,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Octavilla-1.jpg'><img width=\"300\" height=\"212\" src=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Octavilla-1-300x212.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Octavilla-1-300x212.jpg 300w, https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Octavilla-1.jpg 730w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "730",
    "height": "517",
    "hwstring_small": "height='90' width='128'",
    "file": "2011/06/Octavilla-1.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Octavilla-1-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Octavilla-1-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Octavilla-1-300x212.jpg",
        "width": "300",
        "height": "212",
        "source_url": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Octavilla-1-300x212.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Octavilla-1-730x198.jpg",
        "width": "730",
        "height": "198",
        "source_url": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Octavilla-1-730x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Octavilla-1.jpg",
        "width": 730,
        "height": 517,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Octavilla-1.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 85,
  "source_url": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Octavilla-1.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/86"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/334"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=86"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 85,
  "date": "2011-06-10T05:55:51",
  "date_gmt": "2011-06-10T05:55:51",
  "guid": {
    "rendered": "http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/?p=85"
  },
  "modified": "2011-06-10T05:55:51",
  "modified_gmt": "2011-06-10T05:55:51",
  "slug": "octavilla-convocatoria-11-j",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/10/octavilla-convocatoria-11-j/",
  "title": {
    "rendered": "OCTAVILLA CONVOCATORIA 11-J"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Buenos d\u00edas, os dejamos la foto de la octavilla que hay que repartir, solo ten\u00e9is que descargar la foto, fotocopiarla y repartir por Boadilla, salidas de colegios, centro de salud, hipermercados, en los coches, buzoneo, etc. Cualquier idea es buena&#8230;.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Octavilla-1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-86\" src=\"http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Octavilla-1.jpg\" alt=\"\" width=\"730\" height=\"517\" srcset=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Octavilla-1.jpg 730w, https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Octavilla-1-300x212.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 730px) 100vw, 730px\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Buenos d\u00edas, os dejamos la foto de la octavilla que hay que repartir, solo ten\u00e9is que descargar la foto, fotocopiarla y repartir por Boadilla, salidas de colegios, centro de salud, hipermercados, en los coches, buzoneo, etc. Cualquier idea es buena&#8230;. &hellip; <a href=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/10/octavilla-convocatoria-11-j/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 334,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/85"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/334"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=85"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/85/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=85"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=85"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=85"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 73,
  "date": "2011-06-09T12:01:26",
  "date_gmt": "2011-06-09T12:01:26",
  "guid": {
    "rendered": "http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/?page_id=73"
  },
  "modified": "2011-06-09T12:05:54",
  "modified_gmt": "2011-06-09T12:05:54",
  "slug": "propuestas",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/propuestas/",
  "title": {
    "rendered": "PROPUESTAS"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Puedes mandarnos tus propuestas, a trav\u00e9s de nuestro mail:</p>\n<div><strong><a href=\"asambleaboadillapropuestas@gmail.com\">asambleaboadillapropuestas@gmail.com</a></strong></div>\n<div><strong><br />\n</strong></div>\n<div><strong><br />\n</strong></div>\n<p>Tambi\u00e9n lo puedes hacer en forma de comentario en esta p\u00e1gina.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Gracias por tu aportaci\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Puedes mandarnos tus propuestas, a trav\u00e9s de nuestro mail: asambleaboadillapropuestas@gmail.com Tambi\u00e9n lo puedes hacer en forma de comentario en esta p\u00e1gina. &nbsp; Gracias por tu aportaci\u00f3n. &nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 334,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/73"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/334"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=73"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/73/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=73"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 71,
  "date": "2011-06-09T11:57:40",
  "date_gmt": "2011-06-09T11:57:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/?page_id=71"
  },
  "modified": "2011-06-09T12:02:43",
  "modified_gmt": "2011-06-09T12:02:43",
  "slug": "contacto",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/contacto/",
  "title": {
    "rendered": "CONTACTO"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Para ponerte en contacto con nosotros:</p>\n<p><strong><a href=\"asambleaboadilla@gmail.com\">asambleaboadilla@gmail.com</a></strong></p>\n<p><strong><br />\n</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Para ponerte en contacto con nosotros: asambleaboadilla@gmail.com</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 334,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/71"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/334"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=71"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/71/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=71"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 70,
  "date": "2011-06-09T10:38:37",
  "date_gmt": "2011-06-09T10:38:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-Manos_arriba.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-09T10:38:37",
  "modified_gmt": "2011-06-09T10:38:37",
  "slug": "cropped-manos_arriba-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/cropped-manos_arriba-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cropped-Manos_arriba.jpg"
  },
  "author": 334,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-Manos_arriba.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-Manos_arriba-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-Manos_arriba-300x63.jpg 300w, https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-Manos_arriba.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-Manos_arriba.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-Manos_arriba.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "940",
    "height": "198",
    "hwstring_small": "height='26' width='128'",
    "file": "2011/06/cropped-Manos_arriba.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-Manos_arriba-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-Manos_arriba-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-Manos_arriba-300x63.jpg",
        "width": "300",
        "height": "63",
        "source_url": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-Manos_arriba-300x63.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-Manos_arriba.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-Manos_arriba.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-Manos_arriba.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/70"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/334"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=70"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 69,
  "date": "2011-06-09T10:36:04",
  "date_gmt": "2011-06-09T10:36:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-110525_puerta-del-sol-democracia-real-ya.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-09T10:36:04",
  "modified_gmt": "2011-06-09T10:36:04",
  "slug": "cropped-110525_puerta-del-sol-democracia-real-ya-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/cropped-110525_puerta-del-sol-democracia-real-ya-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cropped-110525_puerta-del-sol-democracia-real-ya.jpg"
  },
  "author": 334,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-110525_puerta-del-sol-democracia-real-ya.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-110525_puerta-del-sol-democracia-real-ya-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-110525_puerta-del-sol-democracia-real-ya-300x63.jpg 300w, https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-110525_puerta-del-sol-democracia-real-ya.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-110525_puerta-del-sol-democracia-real-ya.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-110525_puerta-del-sol-democracia-real-ya.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "940",
    "height": "198",
    "hwstring_small": "height='26' width='128'",
    "file": "2011/06/cropped-110525_puerta-del-sol-democracia-real-ya.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-110525_puerta-del-sol-democracia-real-ya-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-110525_puerta-del-sol-democracia-real-ya-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-110525_puerta-del-sol-democracia-real-ya-300x63.jpg",
        "width": "300",
        "height": "63",
        "source_url": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-110525_puerta-del-sol-democracia-real-ya-300x63.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-110525_puerta-del-sol-democracia-real-ya.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-110525_puerta-del-sol-democracia-real-ya.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-110525_puerta-del-sol-democracia-real-ya.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/69"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/334"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=69"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 55,
  "date": "2011-06-09T10:02:24",
  "date_gmt": "2011-06-09T10:02:24",
  "guid": {
    "rendered": "http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/?p=55"
  },
  "modified": "2011-06-09T10:02:24",
  "modified_gmt": "2011-06-09T10:02:24",
  "slug": "19-de-junio-%c2%a1toma-la-calle-de-nuevo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/09/19-de-junio-%c2%a1toma-la-calle-de-nuevo/",
  "title": {
    "rendered": "19 DE JUNIO &#8211; \u00a1TOMA LA CALLE DE NUEVO!"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>\n<p><strong>19 DE JUNIO: TOMA LAS CALLES!</strong></p>\n</div>\n<div>\n<p style=\"text-align: justify\">Despu\u00e9s del \u00e9xito de la convocatoria del 15 de mayo y de las posteriores acampadas y concentraciones en plazas de todo el Estado, el Movimiento 15M no puede parar, no podemos conformarnos siendo todav\u00eda mercanc\u00eda en manos de pol\u00edticos y banqueros. Nuestra lucha contin\u00faa.</p>\n</div>\n<div style=\"text-align: justify\">\n<p>Trabajadores/as, desempleados/as, estudiantes, j\u00f3venes, jubilados/as, hipotecados/as\u2026 no queremos permanecer impasibles ante todos los ataques y recortes que seguir\u00e1n aplic\u00e1ndose, esta vez desde Europa. La convocatoria llega a una semana de la firma del Pacto del Euro, acuerdo que supondr\u00e1 el empobrecimiento de la sociedad europea en beneficio de la banca y grandes empresas, con aumentos en la edad de jubilaci\u00f3n, privatizaci\u00f3n del sector p\u00fablico y recortes de derechos a trabajadores, entre otras medidas. Es necesario movilizarse y parar este acuerdo.</p>\n</div>\n<div style=\"text-align: justify\">\n<p>Mantenemos las ideas que nos llevaron a la calle el 15 de mayo, pero esta vez dando m\u00e1s \u00e9nfasis a la lucha contra las reformas laborales y a las pensiones, leyes injustas como las actuales ley electoral e hipotecaria. El hartazgo de la poblaci\u00f3n es m\u00e1s que evidente. Sabemos que nos tomar\u00e1 much\u00edsimo esfuerzo esta lucha: no podremos arreglar en un a\u00f1o lo que se ha gestado en tantos, pero no desistiremos.</p>\n</div>\n<div style=\"text-align: justify\">\n<p>En Madrid la marcha ha sido convocada \u00a0por las Asambleas de Trabajadores de Pueblos y Barrios de Madrid.</p>\n</div>\n<div style=\"text-align: justify\">\n<p>Se ha encendido la llama del cambio, pero a\u00fan nada ha cambiado: seguimos siendo mercanc\u00eda en manos de pol\u00edticos y banqueros. Por ello, \u00a1os convocamos de nuevo a seguir reclamando NUESTROS DERECHOS! \u00a1El 19 de junio VOLVEREMOS A TOMAR LAS CALLES!</p>\n</div>\n<div style=\"text-align: justify\">\n<p>Por el futuro de los j\u00f3venes y la dignidad de los mayores.</p>\n</div>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>La Asamblea de Boadilla todav\u00eda no tiene decidido a que columna se unir\u00e1, puede que salgamos desde la columna de Moncloa, pero tambi\u00e9n estaba propuesto salir desde el Templo de Debod, os iremos informando!!!</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>19 DE JUNIO: TOMA LAS CALLES! Despu\u00e9s del \u00e9xito de la convocatoria del 15 de mayo y de las posteriores acampadas y concentraciones en plazas de todo el Estado, el Movimiento 15M no puede parar, no podemos conformarnos siendo todav\u00eda &hellip; <a href=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/09/19-de-junio-%c2%a1toma-la-calle-de-nuevo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 334,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    6
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/55"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/334"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=55"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/55/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=55"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=55"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=55"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 51,
  "date": "2011-06-05T09:56:48",
  "date_gmt": "2011-06-05T09:56:48",
  "guid": {
    "rendered": "http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/?p=51"
  },
  "modified": "2011-06-10T09:16:52",
  "modified_gmt": "2011-06-10T09:16:52",
  "slug": "vi-asamblea-04062011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/05/vi-asamblea-04062011/",
  "title": {
    "rendered": "IV ASAMBLEA &#8211; 04/06/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div><span style=\"color: #000000\"><strong>ACTA</strong></span></div>\n<div><span style=\"color: #000000\"><strong><br />\n</strong></span></div>\n<div><strong>CONSENSOS</strong></div>\n<div>\n<ul>\n<li>Se acuerda que todas las actas sean p\u00fablicas y\u00a0que el grupo de difusi\u00f3n se encargue de intentar que sean difundidas (que se\u00a0publiquen en las revistas de Boadilla, se repartan fotocopias, etc\u2026)</li>\n<li>Se acuerda que el d\u00eda 11 de Junio se realizar\u00e1\u00a0un acto a la vez que la asamblea general enfocado al pleno de toma de posesi\u00f3n\u00a0del ayuntamiento de Boadilla del Monte.</li>\n</ul>\n</div>\n<div>Este acto consistir\u00e1 en lo siguiente:</div>\n<div>\n<ol>\n<li>Si\u00a0est\u00e1 permitido, entrar\u00e1n todas las personas posibles dentro de la sala, en\u00a0turnos si fuera necesario. No est\u00e1 permitido interrumpir la sesi\u00f3n, todos los\u00a0vecinos deber\u00e1n permanecer en silencio.</li>\n<li>\u201cSpeaker\u201d de\u00a0todos los vecinos en la asamblea para tratar asuntos relacionados con el\u00a0ayuntamiento.</li>\n<li>El grupo de\u00a0acci\u00f3n realizar\u00e1 una pancarta para ese d\u00eda con el lema \u201cNi despilfarro, ni\u00a0corrupci\u00f3n, transparencia en la gesti\u00f3n\u201d</li>\n<li>El grupo de\u00a0acci\u00f3n tambi\u00e9n realizar\u00e1 unas cartulinas con forma de silueta humana \u00a0que se dejar\u00e1n en el suelo con diferentes\u00a0 frases.</li>\n<li>Todas las\u00a0personas que quieran participar en el acto pueden permanecer el tiempo que dure\u00a0el mismo con la boca tapada con cinta aislante o con mascarillas de hospital\u00a0como s\u00edmbolo de protesta ante la imposibilidad del pueblo de participar\u00a0activamente en las decisiones del estado. Cada persona traer\u00e1 su mascarilla o\u00a0cinta (algunas personas, si pueden, traer\u00e1n de sobra para poder compartirlas).</li>\n<li> La hora de la convocatoria del d\u00eda 11 ser\u00e1 una\u00a0hora antes del comienzo del pleno, en el mismo sitio donde este se celebre.</li>\n<li>Esta hora se publicar\u00e1 dos d\u00edas antes del pleno (9 de Junio) en la p\u00e1gina del\u00a0ayuntamiento de Boadilla del Monte.</li>\n<li>Todos los grupos y participantes\u00a0 se encargar\u00e1n de recoger firmas para que\u00a0cambien los plenos de hora y que sean participativos.</li>\n<li>Se acuerda que en cada buz\u00f3n de propuestas se\u00a0dejar\u00e1 una lista para que toda persona que quiera participar de cualquier forma\u00a0en el movimiento apunte sus datos personales y especifique el tipo de ayuda que\u00a0pueda ofrecer.</li>\n<li>El grupo de propuestas se encargar\u00e1 de\u00a0dise\u00f1ar esa hoja.</li>\n</ol>\n</div>\n<div>\n<ul>\n<li>El martes 7 de junio a las 20 horas se convoca la siguiente asamblea de grupos para cualquier persona que quiera participar en\u00a0los grupos de trabajo.</li>\n<li>Se acuerda la asistencia de\u00a0 todos los participantes que quieran en la\u00a0marcha convocada en el templo de Debod(calle Ferraz, n\u00ba20) para el d\u00eda 19 de\u00a0junio en protesta por la crisis.</li>\n</ul>\n</div>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA CONSENSOS Se acuerda que todas las actas sean p\u00fablicas y\u00a0que el grupo de difusi\u00f3n se encargue de intentar que sean difundidas (que se\u00a0publiquen en las revistas de Boadilla, se repartan fotocopias, etc\u2026) Se acuerda que el d\u00eda 11 de &hellip; <a href=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/05/vi-asamblea-04062011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 334,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/51"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/334"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=51"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/51/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=51"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=51"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=51"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 41,
  "date": "2011-06-02T09:46:29",
  "date_gmt": "2011-06-02T09:46:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/?p=41"
  },
  "modified": "2011-06-10T09:16:23",
  "modified_gmt": "2011-06-10T09:16:23",
  "slug": "dinamizacion-de-asamblea-02062011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/02/dinamizacion-de-asamblea-02062011/",
  "title": {
    "rendered": "REUNI\u00d3N DE GRUPOS &#8211; 02/06/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div><strong>Acta de Dinamizaci\u00f3n 2 Junio 2011 Boadilla del Monte</strong></div>\n<div><span style=\"font-size: 16px;line-height: 24px\"><em><strong>Grupos de Trabajo:</strong></em></span></div>\n<div>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Tiene que haber un grupo de personas encargadas de organizar al resto de grupos</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Las responsables de organizar los grupos har\u00e1 ver como trabaja al resto para que podamos rotar.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">El responsable de cada grupo se encargar\u00e1 de organizarlo.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Exponerles a los integrantes de cada grupo la direcci\u00f3n y contrase\u00f1a de su correo .</span></li>\n</ul>\n</div>\n<div><span style=\"font-size: 16px;line-height: 24px\"><em><strong>Informaci\u00f3n</strong></em></span></div>\n<div>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Habr\u00e1 una plantilla para la recojida de firmas de la cual se encargar\u00e1 Silvia Moreno .</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Enterarse de a que hora y donde es el pleno.</span></li>\n</ul>\n</div>\n<div><span style=\"font-size: 16px;line-height: 24px\"><em><strong>Propuestas</strong></em></span></div>\n<div>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">El 19 de Junio habr\u00e1 una concentraci\u00f3n ciudadana en el Palacio de los diputados ( Informarse e informar)</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">La concentraci\u00f3n del d\u00eda del pleno se se difundir\u00e1 como asamblea , para evitar problemas legales .</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">El Buz\u00f3n de propuestas se pondr\u00e1 donde podamos ( hay varios en funcionamiento ).</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">\u00bf Qu\u00e9 nos parece el posible desalojo de Sol ?</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Al final de la asamblea se pedir\u00e1n voluntarios para organizar brevemente la siguiente asamblea y se fijar\u00e1 una fecha para la dinamizaci\u00f3n de la siguiente asamblea general (recoger el orden del dia, recopilar informaci\u00f3n de los grupos de trabajo, etc..).</span></li>\n</ul>\n</div>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Acta de Dinamizaci\u00f3n 2 Junio 2011 Boadilla del Monte Grupos de Trabajo: Tiene que haber un grupo de personas encargadas de organizar al resto de grupos Las responsables de organizar los grupos har\u00e1 ver como trabaja al resto para que &hellip; <a href=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/02/dinamizacion-de-asamblea-02062011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 334,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/41"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/334"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=41"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/41/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=41"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=41"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=41"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 39,
  "date": "2011-06-02T09:44:08",
  "date_gmt": "2011-06-02T09:44:08",
  "guid": {
    "rendered": "http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/?p=39"
  },
  "modified": "2011-06-09T10:08:16",
  "modified_gmt": "2011-06-09T10:08:16",
  "slug": "dinamizacion-de-asambleas-convocatoria",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/02/dinamizacion-de-asambleas-convocatoria/",
  "title": {
    "rendered": "DINAMIZACI\u00d3N DE ASAMBLEAS (CONVOCATORIA)"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Jueves 2 de Junio a las 19.00 en la Plaza de la Cruz se celebra reuni\u00f3n de dinamizaci\u00f3n de asambleas.<br />\nSe trata de preparar la asamblea de este\u00a0s\u00e1bado,\u00a0sacar los puntos del\u00a0d\u00eda, informar sobre los avances y propuestas lanzadas desde los diferentes grupos de trabajo y llegar a un posible consenso.<br />\nVen y participa! Cuantos mas seamos mejor!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Jueves 2 de Junio a las 19.00 en la Plaza de la Cruz se celebra reuni\u00f3n de dinamizaci\u00f3n de asambleas. Se trata de preparar la asamblea de este\u00a0s\u00e1bado,\u00a0sacar los puntos del\u00a0d\u00eda, informar sobre los avances y propuestas lanzadas desde los &hellip; <a href=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/02/dinamizacion-de-asambleas-convocatoria/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 334,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    6
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/39"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/334"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=39"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/39/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=39"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=39"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=39"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 34,
  "date": "2011-05-31T09:38:28",
  "date_gmt": "2011-05-31T09:38:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/?p=34"
  },
  "modified": "2011-06-10T09:14:01",
  "modified_gmt": "2011-06-10T09:14:01",
  "slug": "asamblea-grupo-de-accion-31052011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/05/31/asamblea-grupo-de-accion-31052011/",
  "title": {
    "rendered": "REUNI\u00d3N GRUPO DE ACCI\u00d3N &#8211; 31/05/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>ACTA</div>\n<div><strong>Propuestas para acto del dia 11 en el pleno de Boadilla:</strong></div>\n<div><strong><br />\n</strong></div>\n<ul>\n<li>\n<div>Hacer una flash-mob (quedarse paralizados, en \u201cpause\u201d) cuando lleguen y cuando se vayan los concejales y ediles. Descartada.</div>\n</li>\n<li>\n<div>Hacer cartulinas con formas de persona con distintos mensajes, colocadas en el suelo para que las tengan que pasar por encima (recopilar informaci\u00f3n sobre las quejas municipales para escribirlas en las cartulinas). Consensuada. Falta saber quien se encarga de hacerlo, \u00bfvoluntarios? Ap\u00fantense aqu\u00ed mismo: \u2026</div>\n</li>\n<li>\n<div>Hacer cacerolada o batucada, cuando entren y cuando salgan/mientras dure el pleno. Descartada</div>\n</li>\n<li>\n<div>Realizar una marcha/manifestaci\u00f3n. Descartada.</div>\n</li>\n<li>\n<div>Realizar un speaker (debate libre, queja libre) antes y mientras dure el pleno. Consensuada.</div>\n</li>\n<li>\n<div>Realizar octavillas/panfletos informativos sobre dicho acto e informar sobre nuestro humilde movimiento. (Coordinar con Grupo de Difusi\u00f3n, por supuesto utilizar el boca a boca)</div>\n</li>\n<li>\n<div>IMPORTANTE: Informarse sobre el lugar y la hora exacta del pleno.</div>\n</li>\n</ul>\n<div><strong>Propuesta sobre Instancia de cambio de horario de pleno, de ma\u00f1ana a por la tarde:</strong></div>\n<div><strong><br />\n</strong></div>\n<ul>\n<li>\n<div>Crear el documento \u201ctipo/standar\u201d para su difusi\u00f3n y recopilaci\u00f3n. En proceso&#8230;</div>\n</li>\n<li>\n<div>Poner mesas de recogida y firma de instancias, ademas de dar informaci\u00f3n y poner una caja de propuestas. Consensuada (Coordinar entre Acci\u00f3n, Propuestas y Difusi\u00f3n)</div>\n</li>\n<li>\n<div>Idea abierta a debatir sobre si entregar las instancias todas a la vez a cargo de una/as persona/as, entregar cada uno la suya libremente, o hacer una quedada para entregarlas uno por uno y crear una cola del \u201ccarajo\u201d.</div>\n</li>\n</ul>\n<div><strong>AVANZAMOS!</strong></div>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA Propuestas para acto del dia 11 en el pleno de Boadilla: Hacer una flash-mob (quedarse paralizados, en \u201cpause\u201d) cuando lleguen y cuando se vayan los concejales y ediles. Descartada. Hacer cartulinas con formas de persona con distintos mensajes, colocadas &hellip; <a href=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/05/31/asamblea-grupo-de-accion-31052011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 334,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/34"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/334"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=34"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/34/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=34"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=34"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=34"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 31,
  "date": "2011-05-31T09:32:38",
  "date_gmt": "2011-05-31T09:32:38",
  "guid": {
    "rendered": "http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/?p=31"
  },
  "modified": "2011-06-10T09:13:06",
  "modified_gmt": "2011-06-10T09:13:06",
  "slug": "asamblea-grupo-de-propuestas-30052011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/05/31/asamblea-grupo-de-propuestas-30052011/",
  "title": {
    "rendered": "REUNI\u00d3N GRUPO DE PROPUESTAS &#8211; 30/05/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>ACTAS</strong></p>\n<p><strong>Temas elegidos para los buzones</strong> (f\u00edsicos y de Internet) (se ir\u00e1n a\u00f1adiendo mas temas seg\u00fan vayan saliendo):</p>\n<ul>\n<li>Medioambiente</li>\n<li>Sanidad</li>\n<li>Econom\u00eda</li>\n<li>Social</li>\n<li>Pol\u00edtica</li>\n<li>Acciones</li>\n<li>Educaci\u00f3n</li>\n</ul>\n<p><strong>Buz\u00f3n de sugerencias</strong></p>\n<ul>\n<li>Se habilitar\u00e1 en internet (hasta que Se realice la pagina web) un documento de google.docs para que l@s ciudadan@s\u00a0 puedan mandar sus sugerencias. Se encargar\u00e1n por el momento Bel\u00e9n, Mariam y Ana.</li>\n<li>Buzones f\u00edsicos: Se realizar\u00e1n buzones f\u00edsicos para que los ciudadan@s\u00a0 puedan escribir sus propuestas/sugerencias.</li>\n<li>Sitios para los buzones: D\u00f3nde buenamente se pueda. (Bar \u00abCoppola\u00bb/Plza Cruz, \u00ab24 Horas\u00bb/ Metro \u00abBoadilla Centro\u00bb de momento, si alguien consigue \u00abcolocar\u00bb alg\u00fan buz\u00f3n que lo escriba aqu\u00ed).</li>\n<li>Se encargar\u00e1n por el momento de hacer los buzones: Lu, Silvia, Raquel, Patri, \u00a0(Tambi\u00e9n todas aquellas personas que no est\u00e9n aqu\u00ed nombradas y todas aquellas personas que quieran ayudar).</li>\n<li>Lugar propuesto para preguntar d\u00f3nde colocar el buz\u00f3n: \u00abHall\u00bb del instituto M\u00e1ximo Trueba.</li>\n<li>Nota: Todas las propuestas f\u00edsicas se subir\u00e1n a internet.</li>\n</ul>\n<p><strong>Propuestas</strong>.</p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Conseguir asesor\u00eda jur\u00eddica para:\u00a0\u00a0Informaci\u00f3n respecto a leyes, ayuda a la hora de redactar las propuestas, c\u00f3mo conseguir dichas propuestas, etc.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Informaci\u00f3n:\u00a0Jueves,19\u00b400\u00a0 a\u00a0 21\u00b400\u00a0 PLAZA DE LA CRUZ \u00a0 Comisi\u00f3n de dinamizaci\u00f3n de Asambleas.</span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTAS Temas elegidos para los buzones (f\u00edsicos y de Internet) (se ir\u00e1n a\u00f1adiendo mas temas seg\u00fan vayan saliendo): Medioambiente Sanidad Econom\u00eda Social Pol\u00edtica Acciones Educaci\u00f3n Buz\u00f3n de sugerencias Se habilitar\u00e1 en internet (hasta que Se realice la pagina web) un &hellip; <a href=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/05/31/asamblea-grupo-de-propuestas-30052011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 334,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/31"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/334"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=31"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/31/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=31"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=31"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=31"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 28,
  "date": "2011-06-01T09:23:58",
  "date_gmt": "2011-06-01T09:23:58",
  "guid": {
    "rendered": "http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/?p=28"
  },
  "modified": "2011-06-10T09:15:28",
  "modified_gmt": "2011-06-10T09:15:28",
  "slug": "v-asamblea-31052011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/01/v-asamblea-31052011/",
  "title": {
    "rendered": "REUNI\u00d3N DE GRUPOS &#8211; 31/05/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>Comienza la reuni\u00f3n a las 20:15.</div>\n<div>\n<ul>\n<li>Se decide posponer la organizaci\u00f3n de los grupos para dar tiempo a que vayan llegando m\u00e1s personas.</li>\n<li>Se repasan los puntos a tratar.</li>\n<li>Lo m\u00e1s urgente es decidir si se va a organizar un acto el d\u00eda 11 de Junio porque se necesita tiempo previo para solicitarlo.\u00a0<strong>Por consenso se decide que s\u00ed.</strong></li>\n</ul>\n</div>\n<div><strong>Solicitud de cambio de horario de los plenos</strong></div>\n<div>&#8211; Se aporta la hoja oficial de instancias individuales al Ayuntamiento.</div>\n<div><strong>Consensos</strong></div>\n<div>\n<ul>\n<li>Se conses\u00faa el texto a incluir en las instancias individuales:</li>\n</ul>\n</div>\n<div><em>Datos individuales</em></div>\n<div><em>EXPONE</em></div>\n<div><em>QUE QUIERO ASISITIR AL PLENO DEL AYUNTAMIENTOS PERO NO PUEDO POR CELEBRARSE EN HORARIO DE MA\u00d1ANA</em></div>\n<div><em>SOLICITA</em></div>\n<div><em>QUE SE CELEBREN LOS PLENOS A PARTIR DE LAS 17:00 PARA FACILITAR MI ASISTENCIA</em></div>\n<div>\n<ul>\n<li>Cada persona debe entregar dos copias en el registro.</li>\n<li>El grupo de trabajo de difusi\u00f3n se encarga de difundirlo (<em>esto no s\u00e9 si se qued\u00f3 as\u00ed pero podr\u00eda facilitarlo)</em></li>\n<li>Un participante se ofrece a traer fotocopias a la asamblea del s\u00e1bado para facilitarlas a las personas que no tengan acceso a internet.</li>\n<li>Se realizar\u00e1n hojas de firmas colectivas para hacer m\u00e1s presi\u00f3n. Se encarga el grupo de difusi\u00f3n.</li>\n</ul>\n<p><strong>Acto del 11 de Junio</strong></p>\n</div>\n<div>\n<ul>\n<li>Un vecino informa que el Pleno del 11 de Junio tendr\u00e1 lugar en el edificio de la Plaza de la Cruz\u00a0 y que suelen ser muy breves (unos 10 minutos)</li>\n</ul>\n</div>\n<div><span style=\"text-decoration: underline\"><em>Propuestas</em></span></div>\n<div>\n<ul>\n<li>Sentados/tumbados delante del Sal\u00f3n de Plenos y que nos tengan que pasar por encima, con un cartel en el suelo que diga \u00abPasadnos por encima como siempre\u00bb</li>\n<li>Cacerolada mientras se est\u00e9 celebrando el Pleno</li>\n<li>Dibujo en el suelo para que tengan que pasar por encima</li>\n<li>Hacer speakers. Gente exponiendo su visi\u00f3n sobre la pol\u00edtica local mientras se celebra el pleno</li>\n<li>Percusi\u00f3n/batukada mientras se celebra el pleno</li>\n<li>Hacer una manifestaci\u00f3n para ir animando a que se nos unan personas</li>\n<li>Hacer una mezcla de las distintas propuestas (concentraci\u00f3n, manifestaci\u00f3n, cartel en el suelo)</li>\n<li>Sentarnos a trabajar delante del pleno de forma pac\u00edfica para que quede claro que estamos trabajando en propuestas. Hacer la Asamblea General de s\u00e1bado y no romper el ritmo.</li>\n<li>Hacer dos pasillos humanos para que tengan que pasar los pol\u00edticos al pleno</li>\n</ul>\n</div>\n<div><span style=\"text-decoration: underline\"><em>Puntos de vista aportados a las propuestas</em></span></div>\n<div>\n<ul>\n<li>Si se arma jaleo (cacerolada o batucada) puede que haya vecinos que no se sientan identificados con el movimiento y haya m\u00e1s detractores por montar jaleo.</li>\n<li>Se propone que las acciones vayan de menos a m\u00e1s. Empezar por acciones menos agresivas para afianzar el movimiento y luego ir subiendo en intensidad.</li>\n<li>Si se hace un speaker habr\u00eda que cerrar los temas sobre los que se puede hablar</li>\n<li>Lo m\u00e1s importante es difundir la informaci\u00f3n para atraer al m\u00e1ximo de participantes posible antes de ese d\u00eda. La manifestaci\u00f3n no va a atraer m\u00e1s gente y como los plenos son muy cortos a lo mejor llegamos tarde.</li>\n<li>Es importante respetar las distintas sensibilidades de los vecinos ante el ruido.</li>\n<li>Un vecino informa que las subvenciones del Ayuntamiento a la COPE se le dieron 30.000 euros y al resto (DISFABO, Diabetes, etc.) unos 1000-1500 euros</li>\n</ul>\n</div>\n<div><strong>Consensos</strong></div>\n<div>\n<ul>\n<li>Hacer una concentraci\u00f3n, un cartel en el suelo y una manifestaci\u00f3n al terminar el pleno<strong>. </strong><strong>El grupo de acci\u00f3n crear\u00e1 una propuesta que se consensuar\u00e1 en la asamblea del s\u00e1bado.</strong></li>\n<li>Los puntos a exigir durante la concentraci\u00f3n se propondr\u00e1n desde el grupo de acci\u00f3n y se consensuar\u00e1n el s\u00e1bado.</li>\n</ul>\n</div>\n<div><strong>Grupos de trabajo</strong></div>\n<div>\n<ul>\n<li>Se crean y comienzan a organizarse cuatro grupos:<em>Comunicaci\u00f3n, Difusi\u00f3n, Propuestas y Acci\u00f3n.</em></li>\n<li>El grupo de dinamizaci\u00f3n de asambleas queda pospuesto por no ser considerado necesario al ser pocos participantes.</li>\n<li>Cada grupo se organiza. Se va a crear una cuenta de correo en cada grupo donde se recojan las distintas aportaciones. Todas las cuentas seguir\u00e1n el formato asambleaboadilla<em>nombredelgrupodetrabajo</em>@gmail.com</li>\n<li>Cada grupo recoge una peque\u00f1a acta para que el resto de grupos conozcan las propuestas.</li>\n</ul>\n</div>\n<div><strong>Siguiente convocatoria</strong></div>\n<div>\n<ul>\n<li>Se plantea si las actas de las asambleas son p\u00fablicas. La mayor\u00eda opina que s\u00ed pero se decide trasladar la decisi\u00f3n a la Asamblea General del s\u00e1bado.</li>\n<li>Pr\u00f3xima convocatoria: El jueves 2 de junio en la plaza de la Cruz para dinamizar la asamblea del s\u00e1bado. El horario ser\u00e1 de 19:00 a 21:00. Cada grupo de trabajo llevar\u00e1 sus propuestas para organizarlas de cara a la asamblea del s\u00e1bado 4 de junio donde se buscar\u00e1n consenso sobre las mismas.</li>\n<li>Los grupos de trabajo se reunir\u00e1n las veces que consideren oportuno.</li>\n<li>Cada persona puede mandar sus propuestas a las distintas comisiones a trav\u00e9s de las cuentas de correo creadas.</li>\n</ul>\n</div>\n<div>La reuni\u00f3n se cierra a las 22:15<strong> </strong></div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Comienza la reuni\u00f3n a las 20:15. Se decide posponer la organizaci\u00f3n de los grupos para dar tiempo a que vayan llegando m\u00e1s personas. Se repasan los puntos a tratar. Lo m\u00e1s urgente es decidir si se va a organizar un &hellip; <a href=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/01/v-asamblea-31052011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 334,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/28"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/334"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=28"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/28/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=28"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=28"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=28"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 26,
  "date": "2011-05-30T09:14:16",
  "date_gmt": "2011-05-30T09:14:16",
  "guid": {
    "rendered": "http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/?p=26"
  },
  "modified": "2011-06-10T09:12:33",
  "modified_gmt": "2011-06-10T09:12:33",
  "slug": "iv-asamblea-28052011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/05/30/iv-asamblea-28052011/",
  "title": {
    "rendered": "III ASAMBLEA &#8211; 28/05/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div><strong>Creacion de grupos de trabajo</strong></div>\n<div>Se llego a un consenso con fin de crear distintos grupos de trabajo dedicados a tareas especificas:</div>\n<div><strong><em> Grupo de comunicaci\u00f3n </em></strong></div>\n<div>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Se crear\u00e1 una p\u00e1gina web de consulta.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">De momento contamos una direccion de correo asambleaboadilla@gmail.com</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Participantes : </span><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Miguel Pato, </span><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Urano Bernal</span></li>\n</ul>\n</div>\n<div><em><strong> Grupo de buz\u00f3n de sugerencias</strong></em></div>\n<div>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Se informar\u00e1 de donde se coloca el buz\u00f3n de sugerencias mediante los medios que disponemos\u00a0sea v\u00eda web o en la misma asamblea.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Se recoger\u00e1n las propuestas para ser le\u00eddas y separadas por temas para exponer en las asambleas con fin de consensuarlas.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Se Informr\u00e1 a la comisi\u00f3n de Extension de Barrios de Sol de todos los consensos del municipio de Boadilla del Monte.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Se deber\u00e1 controlar los distintos puntos en los que se encuentre el buz\u00f3n y buscar \u00a0nuevos puntos para este. El due\u00f1o del bar Coppola se ofreci\u00f3 para dejar el dicho buz\u00f3n en el bar.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Participantes :\u00a0Patricia,\u00a0Silvia,Bel\u00e9n,\u00a0Ana,\u00a0Raquel,\u00a0Milena</span></li>\n</ul>\n</div>\n<div><em><strong> Grupo de difusi\u00f3n</strong></em></div>\n<div>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Realizar\u00e1n Carteles Informativos , pancartas , octavillas con fines reivindicativos e informativos</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Participantes: </span><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Alex, </span><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Asun (Asun.mur@gmail.com), </span><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Marian (Marian_grana@hotmail.com), S</span><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">ilvia (smorenop78@hotmail.com), </span><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Jose Daniel Simon (Josedaniel.siom@yahoo.com), </span><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Justin Nagy (Justin_nagy1@hotmail.com), </span><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Manudo (manu_kalinka@hotmail.com)</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Impresi\u00f3n: (a rellenar por Silvia que tiene los datos)</span></li>\n</ul>\n</div>\n<div><em><strong>Grupo de Acci\u00f3n</strong></em></div>\n<div>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Se solicitar\u00e1 al ayuntamiento la hoja o formulario , se rellenar\u00e1 con las firmas de los ciudadanos que pedimos un cambio de horario de los plenos del Ayto.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Participantes : Silvia Faba Soto (aguilalunarazul13@hotmail.com),\u00a0Daniel Pintado (daniwarner@gmail.com)</span></li>\n</ul>\n</div>\n<div><em><strong> Grupo de dinamizaci\u00f3n de asambleas</strong></em></div>\n<div>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Dividir las asambleas en dos grupos de debate ; los debates dedicados a los temas estatales y otro a los locales</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Participantes: Daniel Pintado, Alejandro S.Martin, Teresa, Silvia Faba, Miguel Pato, &#8230;</span></li>\n</ul>\n</div>\n<div><strong> Sugerencias.</strong></div>\n<div>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Exigir un recorte de sueldos sustanciales a todos los politicos , tanto de partidos\u00a0 gobernantes as\u00ed como la oposicion .</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Los sueldos de los pol\u00edticos han de ser similares a los de cualquier otro funcionario como profesores o sanitarios .</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Que todos los plenos sean p\u00fablicos expuesto a a los ciudadanos con la posibilidad de participar en los mismos .</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Una reforma de la ley electoral .</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Reivindicar que el ayuntamiento ceda un espacio en el que nos permitan reunirnos para asambleas ,</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">as\u00ed como el almacenaje de material , punto de informacion etc</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Se propone que el espacio popular sea cedido por la iglesia de San Crist\u00f3bal\u00a0ya que como condici\u00f3n para que se subvencionara la reforma de la iglesia debiera ceder este espacio</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Se propone un nuevo grupo de trabajo dedicado solo a los temas pol\u00edticos del municipio.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Se propone una charla para que alguien explique lo m\u00e1s cristalinamente y transparentemente posible :</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">\u00bf Qu\u00e9 se pretende con la reforma de la ley electoral\u00a0 \u00bf En qu\u00e9 consiste ? \u00bf C\u00f3mo funciona la ley actual ?</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Exigir que no haya ning\u00fan pol\u00edtico imputado as\u00ed como condenado ejerciendo la pol\u00edtca .</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Exigir transparencia y participacion en todas las decisiones presupuestarias del ayuntamiento</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Los \u00ablibros de cuentas\u00b4\u00b4 han de estar al alcance del ciudadano.</span></li>\n</ul>\n</div>\n<div><strong>Temas Abiertos a tratar :</strong></div>\n<div>Se ha propuesto realizar un acto el d\u00eda 11 con motivo del pleno en el ayuntamiento .</div>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Creacion de grupos de trabajo Se llego a un consenso con fin de crear distintos grupos de trabajo dedicados a tareas especificas: Grupo de comunicaci\u00f3n Se crear\u00e1 una p\u00e1gina web de consulta. De momento contamos una direccion de correo asambleaboadilla@gmail.com &hellip; <a href=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/05/30/iv-asamblea-28052011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 334,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/26"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/334"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=26"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/26/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=26"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=26"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=26"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 24,
  "date": "2011-05-30T09:03:00",
  "date_gmt": "2011-05-30T09:03:00",
  "guid": {
    "rendered": "http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/?p=24"
  },
  "modified": "2011-06-10T09:12:04",
  "modified_gmt": "2011-06-10T09:12:04",
  "slug": "iii-asamblea-26052011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/05/30/iii-asamblea-26052011/",
  "title": {
    "rendered": "REUNI\u00d3N DE GRUPOS &#8211; 26/05/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>\n<div>Puntos que estaban propuestos para hoy:</div>\n<div><strong>Informaci\u00f3n:</strong></div>\n</div>\n<div>Se han pegado carteles de madrugada de la asamblea (unos 50/60) a las 9 de la ma\u00f1ana continuaban colgados, pero a las 11, hab\u00eda retirado pr\u00e1cticamente todos los carteles.</div>\n<div><strong>Propuestas:</strong></div>\n<div>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Pegada de carteles por la zona.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Colocar los carteles en lugares menos accesibles a la gente, pero que sean visibles.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">(Muros, farolas\u2026etc.)</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Pegada de carteles en comercios de la zona, siempre con el consentimiento de los propietarios.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Megafon\u00eda en coche, se propone tambi\u00e9n que los que tengamos coche pongamos uno en el interior.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">M\u00fasica como difusi\u00f3n</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Carteles en tama\u00f1o grande (para futuras asambleas, hablar con Vicente ya que puede tener acceso a una imprenta)</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Voluntarios se van a acercar a los distintos centros de ense\u00f1anza a hablar con los distintos directores y profesores. Se va a ir tambi\u00e9n a la casa de la juventud, centros comerciales y terrazas de los bares.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">(Raquel se encargara de realizar las octavillas y V\u00edctor de repartirlas, si alguien m\u00e1s quiere ayudar que se ponga en contacto con ellos)</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Aclaraci\u00f3n: importante, en todos los carteles, panfletos o cualquier cosa que vay\u00e1is a repartir, dejar claro que no pertenecemos a ning\u00fan colectivo, asociaci\u00f3n, partido pol\u00edtico\u2026etc.</span></li>\n</ul>\n<p><strong>Dinamizaci\u00f3n de la Asamblea 28-M</strong></p>\n</div>\n<div>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Explicaci\u00f3n del funcionamiento de la Asamblea, lectura o resumen de la hoja informativa de sol, respecto a como van las asambleas (gestos, turnos de palabra\u2026)</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Se han ofrecido voluntarios para la asamblea: </span><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Como portavoces: Samer; Vicente y Daniel, </span><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Turnos de palabra: Miguel y Raquel, </span><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Anotaci\u00f3n de Acta: Victor y Teresa.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Lectura de la hoja de informaci\u00f3n b\u00e1sica. (Se redactara una nueva, incluyendo lo de sol y lo de boadilla).\u00a0Este documente se ira subiendo en Internet para que cualquiera pueda modificarlo, en la asamblea de ma\u00f1ana tiene que haber consenso sobre que hoja se va a leer y repartir entre los asistentes.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Protocolo de actuaci\u00f3n policial:</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">En el caso de que la polic\u00eda acuda los pasos a seguir ser\u00e1n los siguientes:</span></li>\n</ul>\n</div>\n<div>\n<ol>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Los voluntarios que se nombraron se acercaran a hablar pac\u00edficamente c</span><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">on ellos mientras el resto permanecemos sentados y en silencio.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">En el caso de que se pongan muy pesados, moveremos la asamblea </span><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">otro lugar que se ha acordado que ser\u00e1: La explanada del palacio</span></li>\n</ol>\n</div>\n<div><strong>Difusi\u00f3n e informaci\u00f3n:</strong></div>\n<div>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Difusi\u00f3n de quienes somos</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Caj\u00f3n de propuestas</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Internet</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Hacer participar a la gente que quiera a que informen a sus conocidos, familiares\u2026etc. y pegada de carteles quien quiera colaborar.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Se ha propuesto tambi\u00e9n \u00a0la creaci\u00f3n de un cartel participativo con los</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">vecinos, donde puedan participar ayud\u00e1ndonos a realizarlo y pintarlo.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Creaci\u00f3n de comisiones. ( Tema a tratar el s\u00e1bado )</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">(Las comisiones se encargaran de asuntos pr\u00e1cticos referentes al movimiento (ya dos comisiones: comunicaci\u00f3n y propuestas) los grupos de trabajo se encargaran de las propuestas concretas sobre diferentes temas.</span></li>\n</ul>\n</div>\n<div><strong>Desde sol nos proponen unos temas a debatir que son:</strong></div>\n<div>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Evaluaci\u00f3n de recursos.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Necesidades.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Propuestas de actuaci\u00f3n.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Estamos a la espera de poder hablar con ellos para que nos detallen un poco m\u00e1s estos puntos.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Propuestas para la asamblea del s\u00e1bado 28m</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">(Aparte de los puntos tratados en la asamblea de hoy)</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Talleres participativos: ejemplo: planta tu semilla en un yogur, malabares\u2026</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Gymkhana para el d\u00eda 13 de junio (festivo en Boadilla)</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 13px;line-height: 19px\">Se propone la lectura de Agenda 21 Local, lo van a colgar en Internet, para que podamos tener acceso todo.</span></li>\n</ul>\n</div>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Puntos que estaban propuestos para hoy: Informaci\u00f3n: Se han pegado carteles de madrugada de la asamblea (unos 50/60) a las 9 de la ma\u00f1ana continuaban colgados, pero a las 11, hab\u00eda retirado pr\u00e1cticamente todos los carteles. Propuestas: Pegada de carteles &hellip; <a href=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/05/30/iii-asamblea-26052011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 334,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/24"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/334"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=24"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/24/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=24"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=24"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=24"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 21,
  "date": "2011-05-27T08:56:56",
  "date_gmt": "2011-05-27T08:56:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/?p=21"
  },
  "modified": "2011-06-09T10:08:19",
  "modified_gmt": "2011-06-09T10:08:19",
  "slug": "ii-asamblea-25052011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/05/27/ii-asamblea-25052011/",
  "title": {
    "rendered": "II ASAMBLEA &#8211; 25/05/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div style=\"text-align: justify\"><strong>Movimiento 15M Asamblea participativa Boadilla.</strong></div>\n<div style=\"text-align: justify\"><strong>25/05/2011</strong></div>\n<div style=\"text-align: justify\"><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>ACTA</strong></span></div>\n<div style=\"text-align: justify\">Primera asamblea en Boadilla del Monte.</div>\n<div style=\"text-align: justify\"></div>\n<div style=\"text-align: justify\">Hablar de la dinamizaci\u00f3n de las asambleas (tema abierto).</div>\n<div style=\"text-align: justify\">\n<ul>\n<li>Cambio de hora para la asamblea del d\u00eda 26/05/2011 a las 17.00h en la plaza de la cruz.</li>\n<li>Cambiar el cartel, \u00a0Asamblea \u201cparticipativa\u201d movimiento 15M Boadilla.</li>\n<li>Poner horario de cierre de asambleas entre 2 / 3 horas.</li>\n<li>Difusi\u00f3n e informaci\u00f3n de quienes somos, atrav\u00e9s de los medios que cada uno pueda aportar. Carteles principales, los recibidos por Acampada Sol, y el cartel toma la plaza hecho por un compa\u00f1ero.</li>\n<li>Reparto por zonas para la difusi\u00f3n del movimiento a trav\u00e9s de la pega de carteles. repartidos seg\u00fan zonas.</li>\n<li>Internet:</li>\n</ul>\n</div>\n<div style=\"text-align: justify\">\n<ol>\n<li>P\u00e1gina de facebook. \u201c Asamblea Boadilla. Movimiento 15M\u201d. Su uso ser\u00e1 meramente infomativo, intentando evitar el foro, para no crear asambleas via internet. Subir fotos referentes al movimiento. Subir las actas. Links informativos.</li>\n<li>Crear una web, donde poder hacer encuestas, propuestas o dem\u00e1s temas a debatir.</li>\n</ol>\n</div>\n<div style=\"text-align: justify\">\n<ul>\n<li>El d\u00eda 06/05/2011 han quedado a las 12h en Sol comisi\u00f3n de artes para realizar el cartel principal de la asamblea del s\u00e1bado.</li>\n<li>Obtener un meg\u00e1fono para el s\u00e1bado.</li>\n<li>Hablamos actuaci\u00f3n frente un posible desalojo por parte de los medios de seguridad del estado.Po rahora informaremos, y actuaremos en consecuencia, si nos permiten estar, bien, en caso contrario, no producir agrresiones f\u00edsicas ni verbales, habr\u00e1 2 o 3 \u00a0mediadorxs que hablar\u00e1n con ellxs, mientras la asamblea permanecer\u00e1 en silencio. En el caso que estos miembros atacasen de alguna forma, intentaremos quedarnos, en caso contrario, marcharemos a otro lugar para no molestar. (queda a tratar el s\u00e1bado).</li>\n<li>Propuesta para crear comisiones de Acci\u00f3n, Informaci\u00f3n, Propuestas y Comunicaci\u00f3n.</li>\n<li>Orden del d\u00eda del s\u00e1bado:</li>\n<li>Funcionamiento de asambleas. Dinamizaci\u00f3n de las mismas, portavoz&#8230;</li>\n<li>Leer el manifiesto de Acampada Sol.</li>\n<li>Protocolo ante un posible desalojo por parte de las autoridades competentes del estado:</li>\n<li>Informar a la polic\u00eda.</li>\n<li>Resistencia pac\u00edfica, guardar silencio.</li>\n<li>Si conttinuan con la \u201ccarga\u201d acudir a otro lado para terminar la asamblea informativa.</li>\n<li>\u00bfC\u00f3mo difundirnos?</li>\n<li>Crear comisiones / Grupos de trabajo.</li>\n<li>Conciencia c\u00edvica y de respeto. (recoge tu basura inclusive colillas)</li>\n<li>Buz\u00f3n de propuestas.</li>\n<li>Carteles por el pueblo.</li>\n</ul>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Movimiento 15M Asamblea participativa Boadilla. 25/05/2011 ACTA Primera asamblea en Boadilla del Monte. Hablar de la dinamizaci\u00f3n de las asambleas (tema abierto). Cambio de hora para la asamblea del d\u00eda 26/05/2011 a las 17.00h en la plaza de la cruz. &hellip; <a href=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/05/27/ii-asamblea-25052011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 334,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/21"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/334"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=21"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/21/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=21"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=21"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=21"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 14,
  "date": "2011-04-26T15:59:59",
  "date_gmt": "2011-04-26T15:59:59",
  "guid": {
    "rendered": "http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/?p=14"
  },
  "modified": "2011-06-09T10:08:19",
  "modified_gmt": "2011-06-09T10:08:19",
  "slug": "i-asamblea-24042011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/04/26/i-asamblea-24042011/",
  "title": {
    "rendered": "I ASAMBLEA &#8211; 24/04/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div><span style=\"color: #000000\">Movimiento 15M asamblea Boadilla.</span></div>\n<div><span style=\"color: #000000\">24/04/2011</span></div>\n<div><span style=\"color: #000000\">Acta</span></div>\n<div><span style=\"color: #000000\">Nos reunimos quince personas en la plaza Jacinto Benavente, donde acordamos por consenso diversas cosas b\u00e1sicas, las cuales podr\u00e1n ser modificadas si procede.</span></div>\n<div><span style=\"color: #000000\">.-Nos organizamos.</span></div>\n<div><span style=\"color: #000000\">.- Se aprueba que la asamblea general del s\u00e1bado sea de informaci\u00f3n.</span></div>\n<div><span style=\"color: #000000\">.- Realizar propuestas para Madrid y/o para Boadilla del Monte, y llevarlas.</span></div>\n<div><span style=\"color: #000000\">.- Crear una red social que nos permita acceso a la informaci\u00f3n con transparencia de las circunstancias.</span></div>\n<div><span style=\"color: #000000\">.- Crear un equipo de acci\u00f3n que coloque carteles por Boadilla, repartidos en diferentes grupos seg\u00fan zonas. (Tendremos el mapa a lo largo del d\u00eda de ma\u00f1ana.perd\u00f3n)</span></div>\n<div><span style=\"color: #000000\">.- Saber que hacemos sobre pueblos cercanos.(en el aire)</span></div>\n<div><span style=\"color: #000000\">.- Dedicar estos d\u00edas a dar a conocer el movimiento 15M.</span></div>\n<div><span style=\"color: #000000\">.-Portavoz del s\u00e1bado.(en el aire)</span></div>\n<div><span style=\"color: #000000\">.- Las convocaciones a las asambleas posteriores ser\u00e1n decididas al final de cada asamblea. Con el fin de poder organizarnos los tiempos personales.</span></div>\n<div><span style=\"color: #000000\">.- El d\u00eda 25/05/2011 habr\u00e1 una asamblea en pol\u00edticas a las 12h sobre el movimiento asambleario.</span></div>\n<div><span style=\"color: #000000\">&#8211; Habr\u00e1 un mail \u00fanico al que poder hacer llegar la informaci\u00f3n y que de la informaci\u00f3n. Hacer una p\u00e1gina propia de internet, donde poder acceder a la informaci\u00f3n del pueblo o/y otros pueblos, barrios, ciudades, etc.</span></div>\n<div><span style=\"color: #000000\">.- Abrir un grupo en la red social Facebook que nos permita la actualizaci\u00f3n de actas, actividades, etc.</span></div>\n<div><span style=\"color: #000000\">.- Realizar Actas de cada asamblea.</span></div>\n<div><span style=\"color: #000000\">.-Las propuestas que se debatan ser\u00e1n de Madrid o del pueblo. (tema abierto)</span></div>\n<div><span style=\"color: #000000\">.- Ir a institutos a hablar con lxs profesorxs, drectorxs.</span></div>\n<div><span style=\"color: #000000\">&#8211; Se busca informaci\u00f3n sobre la tala de \u00e1rboles, en la zona.</span></div>\n<div><span style=\"color: #000000\">.- En la pr\u00f3xima asamblea y posteriores:</span></div>\n<div><span style=\"color: #000000\">.- Comenzar dando la informaci\u00f3n de quienes somos.</span></div>\n<div><span style=\"color: #000000\">&#8211; Realizar una comisi\u00f3n de informaci\u00f3n.</span></div>\n<div><span style=\"color: #000000\">&#8211; Recoger informaci\u00f3n en Sol y p\u00e1ginas web.</span></div>\n<div><span style=\"color: #000000\">.- La frase del cartel ser\u00e1:</span></div>\n<div><span style=\"color: #000000\">Movimiento 15M Asamblea Boadilla.</span></div>\n<div><a rel=\"nofollow\" href=\"http://www.madrid.tomalosbarrios.net/\" target=\"_blank\"><span style=\"color: #000000\">www.madrid.tomalosbarrios.net</span></a></div>\n<div><span style=\"color: #000000\">.- \u00bfQu\u00e9 m\u00e1s hacer?</span></div>\n<div><span style=\"color: #000000\">.- Pr\u00f3xima asamblea Plaza de la cruz en Boadilla del Monte, a las 20.00h.</span></div>\n<div><span style=\"color: #000000\">.- Cuartillas informativas, el manifiesto y//o propuestas&#8230; etc.</span></div>\n<div><span style=\"color: #000000\">.- Propuesta ven y participa.</span></div>\n<div><span style=\"color: #000000\">.- Caj\u00f3n de prpuestas.</span></div>\n<div><span style=\"color: #000000\">.- informaci\u00f3n para el s\u00e1bado.</span></div>\n<div><span style=\"color: #000000\">.- Nos avisan que tengamos cuidado con la polic\u00eda, debido a que ten\u00edamos que haber pedido permiso con antelaci\u00f3n de diez d\u00edas, Si esto ocurriese, no hay que preocuparse, podemos juntarnos un poco m\u00e1s para all\u00e1, o quedarnos charlando.</span></div>\n<div><span style=\"color: #000000\">.- Se aprueba quedarse en lugares visibles.</span></div>\n<div><span style=\"color: #000000\">.- Propuesta palacio.</span></div>\n<div><span style=\"color: #000000\">.- Cartel Grande Movimiento 15M \u2026</span></div>\n<div><span style=\"color: #000000\">.- Propuesta prensa.</span></div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Movimiento 15M asamblea Boadilla. 24/04/2011 Acta Nos reunimos quince personas en la plaza Jacinto Benavente, donde acordamos por consenso diversas cosas b\u00e1sicas, las cuales podr\u00e1n ser modificadas si procede. .-Nos organizamos. .- Se aprueba que la asamblea general del s\u00e1bado &hellip; <a href=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/04/26/i-asamblea-24042011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 334,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/14"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/334"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=14"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/14/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=14"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=14"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=14"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 12,
  "date": "2011-06-08T15:23:32",
  "date_gmt": "2011-06-08T15:23:32",
  "guid": {
    "rendered": "http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/?p=12"
  },
  "modified": "2011-06-09T09:55:55",
  "modified_gmt": "2011-06-09T09:55:55",
  "slug": "reunion-09062001",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/08/reunion-09062001/",
  "title": {
    "rendered": "REUNI\u00d3N &#8211; 09/06/2001 (CONVOCATORIA)"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El jueves 09/06/2011, estaremos a las 19:00 en la Plaza de la Cruz para preparar el orden del d\u00eda de la Asamblea que se celebrar\u00e1 el S\u00e1bado frente al lugar de celebraci\u00f3n del pleno (por confirmar, pero en principio ser\u00e1 en la plaza de la Cruz). Recordar que este pleno es el primero de la nueva legislatura y en el se formar\u00e1 el equipo de gobierno.<br />\nTenemos que organizar la difusi\u00f3n de carteles y terminar las \u00abmanualidades\u00bb que se exhibir\u00e1n el S\u00e1bado.<br />\n<span style=\"color: #ff0000\">Aviso importante: Somos un movimiento pac\u00edfico y no toleraremos ni apoyaremos actos que interrumpan el pleno (es delito) y nos desmarcamos de cualquier persona\u00a0consider\u00e1ndola\u00a0ajena a este movimiento que no respete estas directrices, todas aquellas personas que no respeten estas simples reglas de convivencia no representan a este Movimiento.</span><br />\nOs esperamos!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El jueves 09/06/2011, estaremos a las 19:00 en la Plaza de la Cruz para preparar el orden del d\u00eda de la Asamblea que se celebrar\u00e1 el S\u00e1bado frente al lugar de celebraci\u00f3n del pleno (por confirmar, pero en principio ser\u00e1 &hellip; <a href=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/08/reunion-09062001/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 334,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    6
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/12"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/334"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=12"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/12/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=12"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=12"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=12"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 10,
  "date": "2011-06-07T15:23:04",
  "date_gmt": "2011-06-07T15:23:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/?p=10"
  },
  "modified": "2011-06-09T10:05:34",
  "modified_gmt": "2011-06-09T10:05:34",
  "slug": "grupos-de-trabajo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/07/grupos-de-trabajo/",
  "title": {
    "rendered": "GRUPOS DE TRABAJO"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Dia 7 de Junio a las 20.00 se celebra la asamblea de grupos de trabajo para planificar e idear las diferentes acciones a llevar a cabo por Asamblea Boadilla (Todos), el lugar de reuni\u00f3n es la plaza de la Cruz. Ven y participa!!!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Dia 7 de Junio a las 20.00 se celebra la asamblea de grupos de trabajo para planificar e idear las diferentes acciones a llevar a cabo por Asamblea Boadilla (Todos), el lugar de reuni\u00f3n es la plaza de la Cruz. &hellip; <a href=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/07/grupos-de-trabajo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 334,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    6
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/10"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/334"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=10"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/10/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=10"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=10"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=10"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 8,
  "date": "2011-06-03T10:40:13",
  "date_gmt": "2011-06-03T10:40:13",
  "guid": {
    "rendered": "http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/?p=8"
  },
  "modified": "2011-06-09T09:53:34",
  "modified_gmt": "2011-06-09T09:53:34",
  "slug": "acto-de-presentacion",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/03/acto-de-presentacion/",
  "title": {
    "rendered": "PLENO 11 DE JUNIO \u00a1OS ESPERAMOS!"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>Tras las elecciones se celebra el pleno del ayuntamiento para formar el equipo de gobierno, desde Boadilla animamos al resto de municipios a que hagan alg\u00fan acto el d\u00eda del mismo, para que sientan nuestra presencia, para que vean que estamos creciendo y ya llegamos a la puerta de sus despachos. En Boadilla se celebra el\u00a0d\u00eda\u00a011 de Junio y les vamos a recibir con una peque\u00f1a y humilde concentraci\u00f3n, ya llegar\u00e1 el momento de hacer mas ruido, pero por ahora no somos muchos aunque tenemos muchas muchas&#8230;MUCHAS ganas de movernos.</div>\n<div>Nos gustar\u00eda que os sumaseis y mejoraseis esta iniciativa de presentaci\u00f3n y presi\u00f3n a los nuevos (y no tan nuevos) concejales y ediles de vuestro ayuntamiento.</div>\n<div>\n<div>Sin enrollarnos mas, Feliz Revoluci\u00f3n y Prospera Concienciaci\u00f3n! \ud83d\ude09</div>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Tras las elecciones se celebra el pleno del ayuntamiento para formar el equipo de gobierno, desde Boadilla animamos al resto de municipios a que hagan alg\u00fan acto el d\u00eda del mismo, para que sientan nuestra presencia, para que vean que &hellip; <a href=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/06/03/acto-de-presentacion/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 334,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    6
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/8"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/334"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=8"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/8/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=8"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=8"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=8"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 6,
  "date": "2011-06-03T09:57:54",
  "date_gmt": "2011-06-03T09:57:54",
  "guid": {
    "rendered": "http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/05/cartel-asamblea-general-boadilla.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-03T09:57:54",
  "modified_gmt": "2011-06-03T09:57:54",
  "slug": "cartel-asamblea-general-boadilla",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/05/29/2%c2%aa-asamblea-participativa-de-boadilla-del-monte/cartel-asamblea-general-boadilla/",
  "title": {
    "rendered": "cartel asamblea general boadilla"
  },
  "author": 334,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/05/cartel-asamblea-general-boadilla.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/05/cartel-asamblea-general-boadilla-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/05/cartel-asamblea-general-boadilla-212x300.jpg 212w, https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/05/cartel-asamblea-general-boadilla-723x1024.jpg 723w, https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/05/cartel-asamblea-general-boadilla.jpg 1131w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1131",
    "height": "1600",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/05/cartel-asamblea-general-boadilla.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartel-asamblea-general-boadilla-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/05/cartel-asamblea-general-boadilla-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cartel-asamblea-general-boadilla-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/05/cartel-asamblea-general-boadilla-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "cartel-asamblea-general-boadilla-723x1024.jpg",
        "width": "723",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/05/cartel-asamblea-general-boadilla-723x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cartel-asamblea-general-boadilla-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/05/cartel-asamblea-general-boadilla-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cartel-asamblea-general-boadilla.jpg",
        "width": 1131,
        "height": 1600,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/05/cartel-asamblea-general-boadilla.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1,
  "source_url": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/05/cartel-asamblea-general-boadilla.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/6"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/334"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=6"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1,
  "date": "2011-05-29T19:29:48",
  "date_gmt": "2011-05-29T19:29:48",
  "guid": {
    "rendered": "http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/?p=1"
  },
  "modified": "2011-06-09T09:43:45",
  "modified_gmt": "2011-06-09T09:43:45",
  "slug": "2%c2%aa-asamblea-participativa-de-boadilla-del-monte",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/05/29/2%c2%aa-asamblea-participativa-de-boadilla-del-monte/",
  "title": {
    "rendered": "\u00bfQUIENES SOMOS?"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/05/cartel-asamblea-general-boadilla.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-6\" src=\"http://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/05/cartel-asamblea-general-boadilla-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/05/cartel-asamblea-general-boadilla-212x300.jpg 212w, https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/05/cartel-asamblea-general-boadilla-723x1024.jpg 723w, https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/files/2011/05/cartel-asamblea-general-boadilla.jpg 1131w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n<div><strong>\u00bfQui\u00e9nes somos?</strong><br />\nSomos personas que hemos venido libre y voluntariamente que despu\u00e9s de la manifestaci\u00f3n decidimos reunirnos para seguir reivindicando la dignidad y la conciencia pol\u00edtica y social.</div>\n<div>No representamos a ning\u00fan partido ni asociaci\u00f3n.</div>\n<div>Nos une una vocaci\u00f3n de cambio.</div>\n<div><strong>\u00bfPor qu\u00e9 estamos aqu\u00ed?</strong><br />\nEstamos aqu\u00ed porque queremos una sociedad nueva que d\u00e9 prioridad a la vida por encima de los intereses econ\u00f3micos y pol\u00edticos. Abogamos por un cambio en la sociedad y en la conciencia social.</div>\n<div>Demostrar que la sociedad no se ha dormido y que seguiremos luchando por lo que nos merecemos por la vida pac\u00edfica.</div>\n<div>Lo queremos todo, lo queremos ahora, si est\u00e1s de acuerdo con nosotros \u00a1\u00daNETE!</div>\n<div>M\u00e1s informaci\u00f3n desde la asamblea:<br />\nTwitter: #acampadasol \u2013 @acampadasol<br />\nBlog: http://madrid.tomalaplaza.net</div>\n<div>Facebook grupo: Asamblea Boadilla. Movimiento 15-M.\u00a0<a href=\"http://www.facebook.com/home.php?sk=group_217601914931512&amp;ap=1\">http://www.facebook.com/home.php?sk=group_217601914931512&amp;ap=1</a></div>\n<div>Blog:\u00a0<a href=\"http://asambleaboadilla.blogspot.com/\">http://asambleaboadilla.blogspot.com/</a></div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u00bfQui\u00e9nes somos? Somos personas que hemos venido libre y voluntariamente que despu\u00e9s de la manifestaci\u00f3n decidimos reunirnos para seguir reivindicando la dignidad y la conciencia pol\u00edtica y social. No representamos a ning\u00fan partido ni asociaci\u00f3n. Nos une una vocaci\u00f3n de &hellip; <a href=\"https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/2011/05/29/2%c2%aa-asamblea-participativa-de-boadilla-del-monte/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 7,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/7"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://boadilladelmonte.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
}]