[{
  "id": 185,
  "date": "2011-08-02T18:46:45",
  "date_gmt": "2011-08-02T18:46:45",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?p=185"
  },
  "modified": "2011-08-02T18:51:00",
  "modified_gmt": "2011-08-02T18:51:00",
  "slug": "sol-en-directo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/08/02/sol-en-directo/",
  "title": {
    "rendered": "SOL en directo"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://www.livestream.com/spanishrevolutionsol?utm_source=lsplayer&amp;utm_medium=ui-content&amp;utm_campaign=spanishrevolutionsol&amp;utm_content=spanishrevolutionsol\" target=\"_blank\">PINCHA AQU\u00cd PARA VERLO EN LIVESTREAM</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>PINCHA AQU\u00cd PARA VERLO EN LIVESTREAM</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/185"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=185"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/185/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 187,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/185/revisions/187"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=185"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=185"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=185"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 184,
  "date": "2011-08-25T21:28:10",
  "date_gmt": "2011-08-25T21:28:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?p=184"
  },
  "modified": "2011-08-25T21:29:08",
  "modified_gmt": "2011-08-25T21:29:08",
  "slug": "%c2%a1nos-hemos-trasladado",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/08/25/%c2%a1nos-hemos-trasladado/",
  "title": {
    "rendered": "\u00a1Nos hemos trasladado!"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Ahora podr\u00e1s estar al d\u00eda y comunicarte con nosotrxs en la siguiente Web:</p>\n<p><a href=\"http://concentracioncadiz.netne.net/\">http://concentracioncadiz.netne.net/</a></p>\n<p>\u00a1Salud!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Ahora podr\u00e1s estar al d\u00eda y comunicarte con nosotrxs en la siguiente Web: http://concentracioncadiz.netne.net/ \u00a1Salud!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/184"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=184"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/184/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 191,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/184/revisions/191"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=184"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=184"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=184"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 182,
  "date": "2011-08-02T18:39:59",
  "date_gmt": "2011-08-02T18:39:59",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/07/acta_Palillero_27-7-11.pdf"
  },
  "modified": "2011-08-02T18:39:59",
  "modified_gmt": "2011-08-02T18:39:59",
  "slug": "acta_palillero_27-7-11",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/08/02/asamblea-del-miercoles-27/acta_palillero_27-7-11/",
  "title": {
    "rendered": "acta_Palillero_27-7-11"
  },
  "author": 49,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/07/acta_Palillero_27-7-11.pdf'>acta_Palillero_27-7-11</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>ACTA PALILLERO 27-7-11</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 181,
  "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/07/acta_Palillero_27-7-11.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/182"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=182"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 181,
  "date": "2011-08-02T18:40:19",
  "date_gmt": "2011-08-02T18:40:19",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?p=181"
  },
  "modified": "2011-08-02T18:40:19",
  "modified_gmt": "2011-08-02T18:40:19",
  "slug": "asamblea-del-miercoles-27",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/08/02/asamblea-del-miercoles-27/",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea del Mi\u00e9rcoles 27"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Buenas querid@s lector@s!</p>\n<p>El pasado Mi\u00e9rcoles 27 se celebr\u00f3 la Asamblea General del Palillero tras realizarse una concentraci\u00f3n en denuncia de las cargas policiales acaecidas en Madrid.</p>\n<p>Aqu\u00ed os dejamos el acta:</p>\n<p><a href='http://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/07/acta_Palillero_27-7-11.pdf'>acta_Palillero_27-7-11</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Buenas querid@s lector@s! El pasado Mi\u00e9rcoles 27 se celebr\u00f3 la Asamblea General del Palillero tras realizarse una concentraci\u00f3n en denuncia de las cargas policiales acaecidas en Madrid. Aqu\u00ed os dejamos el acta: acta_Palillero_27-7-11</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/181"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=181"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/181/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 183,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/181/revisions/183"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=181"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=181"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=181"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 179,
  "date": "2011-07-22T09:58:06",
  "date_gmt": "2011-07-22T09:58:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/07/acta_Palillero_20-7-11.pdf"
  },
  "modified": "2011-07-22T09:58:06",
  "modified_gmt": "2011-07-22T09:58:06",
  "slug": "acta_palillero_20-7-11",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/07/22/asamblea-general-del-20-de-julio/acta_palillero_20-7-11/",
  "title": {
    "rendered": "acta_Palillero_20-7-11"
  },
  "author": 49,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/07/acta_Palillero_20-7-11.pdf'>acta_Palillero_20-7-11</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>acta_Palillero_20-7-11</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 175,
  "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/07/acta_Palillero_20-7-11.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/179"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=179"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 176,
  "date": "2011-07-13T18:05:34",
  "date_gmt": "2011-07-13T18:05:34",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?p=176"
  },
  "modified": "2011-07-13T18:05:34",
  "modified_gmt": "2011-07-13T18:05:34",
  "slug": "el-grupo-de-la-marcha-gaditana-a-madrid-recibe-refuerzos-por-sorpresa-para-llegar-a-ciudad-real-con-un-nuevo-impulso",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/07/13/el-grupo-de-la-marcha-gaditana-a-madrid-recibe-refuerzos-por-sorpresa-para-llegar-a-ciudad-real-con-un-nuevo-impulso/",
  "title": {
    "rendered": "El grupo de la Marcha gaditana a Madrid recibe refuerzos por sorpresa para llegar a Ciudad Real con un nuevo impulso"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La Marcha gaditana ha vivido, esta madrugada, un encuentro sorprendente con la llegada de siete compa\u00f1eros en una furgoneta que parti\u00f3 de Valc\u00e1rcel la noche de ayer. Esta inesperada visita ha hecho renovar fuerzas entre los que ya llevan 465 km de ampollas y sudor para llevar a Madrid el esp\u00edritu del Palillero.</p>\n<p>Este reci\u00e9n incorporado comando de marcha les ha llevado v\u00edveres, ropa y calzado que ha aportado la gente, pero, sobre todo, les ha mostrado el apoyo que est\u00e1n recibiendo desde C\u00e1diz. Los caminantes han podido ver un v\u00eddeo en el que se muestran los avances conseguidos en la recuperaci\u00f3n de Valc\u00e1rcel y multitud de palabras de \u00e1nimo y cari\u00f1o de las personas que los siguen desde aqu\u00ed.</p>\n<p>A las 6.00 horas part\u00eda de Puerto Llano el grupo completo, casi medio centenar, para recorrer unos 20 km hasta Caracuel de Calatraba, provincia de Ciudad Real. Una vez alcanzado el destino, ha almorzado con compa\u00f1eros del 15-M de Ciudad Real que han acudido a darles la bienvenida y compartir experiencias.</p>\n<p>Ma\u00f1ana llegar\u00e1n al medio millar de km recorridos en la Marcha Indignada que culminar\u00e1 el d\u00eda 23 en Madrid.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Marcha gaditana ha vivido, esta madrugada, un encuentro sorprendente con la llegada de siete compa\u00f1eros en una furgoneta que parti\u00f3 de Valc\u00e1rcel la noche de ayer. Esta inesperada visita ha hecho renovar fuerzas entre los que ya llevan 465 km de ampollas y sudor para llevar a Madrid el esp\u00edritu del Palillero. Este reci\u00e9n [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/176"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=176"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/176/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 177,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/176/revisions/177"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=176"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=176"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=176"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 175,
  "date": "2011-07-22T09:59:01",
  "date_gmt": "2011-07-22T09:59:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?p=175"
  },
  "modified": "2011-07-22T09:59:01",
  "modified_gmt": "2011-07-22T09:59:01",
  "slug": "asamblea-general-del-20-de-julio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/07/22/asamblea-general-del-20-de-julio/",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea general del 20 de Julio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El pasado Mi\u00e9rcoles se celebr\u00f3 la Asamblea General del Pueblo de C\u00e1diz &#8211; 15M en la Plaza del Palillero.</p>\n<p>En ella los grupos de trabajo nos pusieron al d\u00eda de como marchan las acciones y talleres. Tambi\u00e9n se hicieron labores de coordinaci\u00f3n para viajar a Madrid este fin de semana y se empez\u00f3 a trabajar en una interesante propuesta que consiste en realizar dos grandes jornadas playeras para Agosto.</p>\n<p>Pod\u00e9is verlo todo en el Acta. Para ello solo ten\u00e9is que pinchar en el siguiente link:</p>\n<p><a href='http://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/07/acta_Palillero_20-7-11.pdf'>acta_Palillero_20-7-11</a></p>\n<p>\u00a1Salud!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El pasado Mi\u00e9rcoles se celebr\u00f3 la Asamblea General del Pueblo de C\u00e1diz &#8211; 15M en la Plaza del Palillero. En ella los grupos de trabajo nos pusieron al d\u00eda de como marchan las acciones y talleres. Tambi\u00e9n se hicieron labores de coordinaci\u00f3n para viajar a Madrid este fin de semana y se empez\u00f3 a trabajar [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [
    5
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/175"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=175"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/175/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 180,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/175/revisions/180"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=175"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=175"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=175"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 173,
  "date": "2011-07-07T13:36:25",
  "date_gmt": "2011-07-07T13:36:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/Acta-asamblea-6-7-11.pdf"
  },
  "modified": "2011-07-07T13:36:25",
  "modified_gmt": "2011-07-07T13:36:25",
  "slug": "acta-asamblea-6-7-11",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/07/07/asamblea-general-del-6-de-julio/acta-asamblea-6-7-11/",
  "title": {
    "rendered": "Acta asamblea 6-7-11"
  },
  "author": 49,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/Acta-asamblea-6-7-11.pdf'>Acta asamblea 6-7-11</a></p>\n<p>Acta Asamblea Popular de C\u00e1diz (en Palillero) 6 de Julio de 2011</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Acta Asamblea Palillero 6 de Julio</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 154,
  "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/Acta-asamblea-6-7-11.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/173"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=173"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 164,
  "date": "2011-06-21T14:27:37",
  "date_gmt": "2011-06-21T14:27:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?p=164"
  },
  "modified": "2011-07-07T11:52:42",
  "modified_gmt": "2011-07-07T11:52:42",
  "slug": "el-edificio-valcarcel-recuperado",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/06/21/el-edificio-valcarcel-recuperado/",
  "title": {
    "rendered": "El edificio Valc\u00e1rcel RECUPERADO"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Respaldado por la asamblea popular en la Plaza del Palillero del pasado 19-J, el proceso de recuperaci\u00f3n de Valc\u00e1rcel es ya una realidad.</strong></p>\n<p><strong><br />\n</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>LLAMAMIENTO PARA LA RECUPERACI\u00d3N DEL EDIFICIO VALC\u00c1RCEL</strong></p>\n<p>Un grupo de ciudadanos y ciudadanas indignadas de la ciudad de C\u00e1diz  ha decidido libre y voluntariamente recuperar el edificio Valc\u00e1rcel.  Para ello, ha entrado c\u00edvica y pac\u00edficamente en el edificio sin causar  da\u00f1o alguno en las instalaciones.</p>\n<p>Con esta acci\u00f3n se pretende:</p>\n<p>1.\u00a0\u00a0 \u00a0Denunciar el estado de abandono en el que se encuentra un  edificio tan emblem\u00e1tico para tantas generaciones de gaditanas y  gaditanos que han sentido siempre este espacio profundamente vinculado  al barrio y a la ciudad.</p>\n<p>2.\u00a0\u00a0 \u00a0Recuperar el Valc\u00e1rcel para volverle a dar el uso p\u00fablico que siempre tuvo y por el que fue donado al pueblo de C\u00e1diz.</p>\n<p>3.\u00a0\u00a0 \u00a0Reivindicar la necesidad de espacios de encuentro y de uso para  la ciudadan\u00eda, en los que desarrollar sus iniciativas y gestionar sus  propias necesidades.</p>\n<p>4.\u00a0\u00a0 \u00a0Visibilizar el proceso de especulaci\u00f3n y privatizaci\u00f3n que se  est\u00e1 produciendo sobre este y otros bienes patrimoniales de nuestra  ciudad en detrimento de su uso ciudadano (Antigua Escuela Na\u00fatica, el  Olivillo, Club Marte, Colegio Mayor \u201cBeato Diego\u201d, Residencia de Tiempo  Libre\u2026)<br />\nComo todos y todas sabemos, la Diputaci\u00f3n Provincial de C\u00e1diz,  propietaria del Valc\u00e1rcel, inici\u00f3 hace ya una d\u00e9cada un proceso de  privatizaci\u00f3n por el cual en 2003 se le adjudic\u00f3 a la empresa Zaragoza  Urbana S.A. la puesta en marcha de la construcci\u00f3n de un hotel de super  lujo, proceso que se abandon\u00f3 en 2009 y que ha dejado a nuestro  Valc\u00e1rcel sumido en la dejadez, la incertidumbre y el m\u00e1s desolador de  los abandonos.</p>\n<p>5.\u00a0\u00a0 \u00a0Abrir Valc\u00e1rcel para que el pueblo de C\u00e1diz inicie un proceso  de recuperaci\u00f3n del espacio mediante el que se recojan todas las ideas e  iniciativas ciudadanas (Universidad popular, biblioteca, talleres de  autoempleo, locales de ensayo, teatro, exposiciones\u2026) para dar uso  popular a este emblem\u00e1tico edificio en un contexto de recuperaci\u00f3n  horizontal, pac\u00edfica, autogestionada y desvinculada de organizaciones  pol\u00edticas.</p>\n<p>Esta acci\u00f3n pretende as\u00ed mismo animar a la ciudadan\u00eda a que participe  activamente en la vida pol\u00edtica, social y cultural de su ciudad frente a  la usurpaci\u00f3n de sus espacios p\u00fablicos y sus derechos civiles.</p>\n<p>Esta acci\u00f3n desea enmarcarse dentro del contexto de movilizaci\u00f3n  popular del 15-M y propone a las asambleas populares su respaldo y  apoyo, as\u00ed como su implicaci\u00f3n directa en este espacio, su gesti\u00f3n y sus  usos.</p>\n<p>Hacemos un llamamiento a toda la ciudadan\u00eda de C\u00e1diz para que participe y haga suya la recuperaci\u00f3n de Valcarcel.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>V\u00e1lcarcel es tuyo, es nuestro, es de todas y todos:</strong><br />\n<strong> \u00a1\u00a1\u00a1VEN, PARTICIPA Y HAZLO TUYO!!!</strong></p>\n<p>M\u00e1s informaci\u00f3n:</p>\n<p><strong>BLOG de &#8220;VALCARCEL RECUPERADO&#8221;:</strong></p>\n<p><a href=\"http://valcarcelrecuperadocadiz.wordpress.com/\">http://valcarcelrecuperadocadiz.wordpress.com/</a><br />\n<strong>FACEBOOK de &#8220;V.R.&#8221;: </strong></p>\n<p><a href=\"http://www.facebook.com/pages/Valc%C3%A1rcel-Recuperado/230992973578117#!/pages/Valc%C3%A1rcel-Recuperado/230992973578117\">http://www.facebook.com/pages/Valc%C3%A1rcel-Recuperado/230992973578117#!/pages/Valc%C3%A1rcel-Recuperado/230992973578117</a></p>\n<p>o</p>\n<p><a href=\"http://www.facebook.com/home.php#%21/pages/Valc%C3%A1rcel-Recuperado/230992973578117\">http://www.facebook.com/home.php#!/pages/Valc%C3%A1rcel-Recuperado/230992973578117</a><br />\n<strong>Twitter:</strong></p>\n<p><a href=\"http://twitter.com/#%21/search/%23valcarcelrecuperado\">#valcarcelrecuperado</a><br />\n<strong>Llamamiento general a la Recuperaci\u00f3n:</strong></p>\n<p><a href=\"http://valcarcelrecuperadocadiz.wordpress.com/2011/06/18/llamamiento-para-la-recuperacion-del-edificio-valcarcel/\">http://valcarcelrecuperadocadiz.wordpress.com/2011/06/18/llamamiento-para-la-recuperacion-del-edificio-valcarcel/</a><br />\n<strong>Video de lectura del Llamamiento: </strong><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=mEcyuihdVLo&amp;feature=share\"></a></p>\n<p><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=mEcyuihdVLo&amp;feature=share\">http://www.youtube.com/watch?v=mEcyuihdVLo&amp;feature=share</a><br />\n<strong>Video de acto de bienvenida al interior del edificio:</strong></p>\n<p><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=8TEptVRcfk8&amp;feature=player_embedded\">http://www.youtube.com/watch?v=8TEptVRcfk8&amp;feature=player_embedded</a></p>\n<p><strong>Otras informaciones:</strong><br />\n<a href=\"http://www.kaosenlared.net/noticia/172068/ciudadanas-ciudadanos-cadiz-toman-edificio-valcarcel-para-construir-es\">http://www.kaosenlared.net/noticia/172068/ciudadanas-ciudadanos-cadiz-toman-edificio-valcarcel-para-construir-es</a><br />\n<a href=\"http://www.elmundo.es/elmundo/2011/06/21/andalucia/1308647810.html\">http://www.elmundo.es/elmundo/2011/06/21/andalucia/1308647810.html</a><br />\n<a href=\"http://www.diariodecadiz.es/article/cadiz/1003474/los/ocupantes/reabren/valcarcel/para/su/uso/como/casa/pueblo.html\">http://www.diariodecadiz.es/article/cadiz/1003474/los/ocupantes/reabren/valcarcel/para/su/uso/como/casa/pueblo.html</a><br />\n<a href=\"http://www.lavozdigital.es/cadiz/v/20110621/ciudadanos/valcarcel-limbo-burocratico-20110621.html\">http://www.lavozdigital.es/cadiz/v/20110621/ciudadanos/valcarcel-limbo-burocratico-20110621.html</a><br />\n<a href=\"http://www.lavozdigital.es/cadiz/v/20110620/ciudadanos/colegio-aspiraciones-casa-pueblo-20110620.html\">http://www.lavozdigital.es/cadiz/v/20110620/ciudadanos/colegio-aspiraciones-casa-pueblo-20110620.html</a><br />\n<a href=\"http://www.lavozdigital.es/cadiz/v/20110621/ciudadanos/antiguo-colegio-abre-puertas-20110621.html\">http://www.lavozdigital.es/cadiz/v/20110621/ciudadanos/antiguo-colegio-abre-puertas-20110621.html</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Respaldado por la asamblea popular en la Plaza del Palillero del pasado 19-J, el proceso de recuperaci\u00f3n de Valc\u00e1rcel es ya una realidad. LLAMAMIENTO PARA LA RECUPERACI\u00d3N DEL EDIFICIO VALC\u00c1RCEL Un grupo de ciudadanos y ciudadanas indignadas de la ciudad de C\u00e1diz ha decidido libre y voluntariamente recuperar el edificio Valc\u00e1rcel. Para ello, ha entrado [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/164"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=164"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 8,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/164/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 168,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/164/revisions/168"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=164"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=164"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=164"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 161,
  "date": "2011-06-15T13:13:40",
  "date_gmt": "2011-06-15T13:13:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/19j-affiche-o-todos-o-nada.png"
  },
  "modified": "2011-06-15T13:13:40",
  "modified_gmt": "2011-06-15T13:13:40",
  "slug": "19j-affiche-o-todos-o-nada",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/06/15/19-j-tods-a-la-calle/19j-affiche-o-todos-o-nada/",
  "title": {
    "rendered": "19j affiche o todos o nada"
  },
  "author": 49,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/19j-affiche-o-todos-o-nada.png'><img width=\"181\" height=\"300\" src=\"https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/19j-affiche-o-todos-o-nada-181x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/19j-affiche-o-todos-o-nada-181x300.png 181w, https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/19j-affiche-o-todos-o-nada.png 372w\" sizes=\"(max-width: 181px) 100vw, 181px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {
    "width": "372",
    "height": "614",
    "hwstring_small": "height='96' width='58'",
    "file": "2011/06/19j-affiche-o-todos-o-nada.png",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "19j-affiche-o-todos-o-nada-150x150.png",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/19j-affiche-o-todos-o-nada-150x150.png"
      },
      "medium": {
        "file": "19j-affiche-o-todos-o-nada-181x300.png",
        "width": "181",
        "height": "300",
        "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/19j-affiche-o-todos-o-nada-181x300.png"
      },
      "full": {
        "file": "19j-affiche-o-todos-o-nada.png",
        "width": 372,
        "height": 614,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/19j-affiche-o-todos-o-nada.png"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 160,
  "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/19j-affiche-o-todos-o-nada.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/161"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=161"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 160,
  "date": "2011-06-15T13:14:25",
  "date_gmt": "2011-06-15T13:14:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?p=160"
  },
  "modified": "2011-06-15T13:14:25",
  "modified_gmt": "2011-06-15T13:14:25",
  "slug": "19-j-tods-a-la-calle",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/06/15/19-j-tods-a-la-calle/",
  "title": {
    "rendered": "19-J tod@s a la calle!"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/19j-affiche-o-todos-o-nada.png\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-161\" src=\"http://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/19j-affiche-o-todos-o-nada-181x300.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"497\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/160"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=160"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/160/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 163,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/160/revisions/163"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=160"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=160"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=160"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 157,
  "date": "2011-06-15T13:04:42",
  "date_gmt": "2011-06-15T13:04:42",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?p=157"
  },
  "modified": "2011-06-15T13:04:42",
  "modified_gmt": "2011-06-15T13:04:42",
  "slug": "apuntes-sobre-la-asamblea-popular-plaza-del-palillero-cadiz-del-martes-14-de-junio-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/06/15/apuntes-sobre-la-asamblea-popular-plaza-del-palillero-cadiz-del-martes-14-de-junio-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Apuntes sobre la ASAMBLEA POPULAR (Plaza del Palillero, C\u00e1diz) del martes 14 de junio 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong></strong><strong>1. Agradecimientos por la asistencia.</strong><br />\n<strong>2. Recordatorio de las normas de comunicaci\u00f3n de la asamblea.</strong><br />\n<strong>3. Notificaci\u00f3n de la formaci\u00f3n de un grupo en Puerto Real el d\u00eda 13 de Junio de 2011:</strong>Comunicaci\u00f3n de la predisposici\u00f3n de la alcaldesa de Puerto Real a colaborar con el grupo el d\u00eda 14 de Junio de 2011.</p>\n<p><strong>4. Noticias de actualidad:</strong><br />\n<a name=\"more\"></a>1. Nacional:<br />\n1. Movilizaci\u00f3n en Barcelona hacia el parlamento catal\u00e1n.<br />\n2. Comunicado del ministerio de trabajo: Los bancos son los culpables.<br />\n3. Galicia: Explosi\u00f3n de un artefacto bomba en una sede del PP no reivindicada.<br />\n4. Plaza del Sol: publicaci\u00f3n del 15M news: http://madrid.tomalaplaza.net.<br />\n5. 15-M: Proyecto de propuesta estrat\u00e9gica que busca que busca la redacci\u00f3n de<br />\nuna normativa que permita la realizaci\u00f3n de refer\u00e9ndums vinculantes.</p>\n<p>2. Internacional:<br />\n1. Grecia: Se mantiene la movilizaci\u00f3n de la plaza \u201cSintagma\u201d.<br />\n<strong><br />\n5. Presentaci\u00f3n de las propuestas de los grupos de trabajo:</strong></p>\n<p><strong>1. Grupo de coordinaci\u00f3n:</strong><br />\n1. Se recuerda que a\u00fan no esta terminado el cartel para el 19-J<br />\n2. Se realiza una propuesta de coordinaci\u00f3n entre los grupos de trabajo de los<br />\ndiferentes barrios.</p>\n<p><strong>2. Grupo de concentraci\u00f3n:</strong><br />\n1. Se comunica la modificaci\u00f3n del campamento por accidente con los equipos de<br />\nlimpieza.<br />\n2. Se denuncia el incumplimiento de los turnos</p>\n<p><strong>3. Grupo de acci\u00f3n:</strong><br />\n1. Petici\u00f3n de colaboraci\u00f3n para la actuaci\u00f3n del 19-J; lectura del itinerario</p>\n<p><strong>4. Grupo de comunicaci\u00f3n:</strong><br />\n1. Propuesta de desarrollo de un m\u00e9todo de llamamiento a voluntarios<br />\n2. Reorganizaci\u00f3n de las herramientas comunicativas; nuevo blog en creaci\u00f3n<br />\n3. Debate de la propuesta de Onda Bah\u00eda: Se ir\u00e1 a t\u00edtulo personal</p>\n<p><strong>5. Grupo de debate:</strong><br />\n1. Se comunican las pr\u00f3ximas actividades: Taller informativo sobre el pacto del<br />\neuro y debate al respecto de los m\u00e9todos de toma de decisiones en las asambleas</p>\n<p><strong>6. Lectura de las propuestas resultantes de la asamblea intergrupal,  se acuerda su debate y consenso en la asamblea del 15 de Junio de 2011</strong></p>\n<p><strong>7. Se realiza un llamamiento para el 16 de Junio a las 19:00 para aquellos que quieran trabajar las banderas con el logo 15-M</strong></p>\n<p><strong>8. Se abre el turno libre de palabra:</strong><br />\n<strong><br />\n</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>1. Agradecimientos por la asistencia. 2. Recordatorio de las normas de comunicaci\u00f3n de la asamblea. 3. Notificaci\u00f3n de la formaci\u00f3n de un grupo en Puerto Real el d\u00eda 13 de Junio de 2011:Comunicaci\u00f3n de la predisposici\u00f3n de la alcaldesa de Puerto Real a colaborar con el grupo el d\u00eda 14 de Junio de 2011. 4. [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/157"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=157"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/157/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 159,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/157/revisions/159"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=157"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=157"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=157"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 155,
  "date": "2011-06-15T12:53:27",
  "date_gmt": "2011-06-15T12:53:27",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?p=155"
  },
  "modified": "2011-06-15T12:53:27",
  "modified_gmt": "2011-06-15T12:53:27",
  "slug": "apuntes-sobre-la-asamblea-popular-plaza-del-palillero-cadiz-del-lunes-13-de-junio-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/06/15/apuntes-sobre-la-asamblea-popular-plaza-del-palillero-cadiz-del-lunes-13-de-junio-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Apuntes sobre la ASAMBLEA POPULAR (Plaza del Palillero, C\u00e1diz) del lunes 13 de junio 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>1. Introducci\u00f3n: </strong>saludo, bienvenida, instrucciones asamblea y explicaci\u00f3n signos<br />\n<strong>2. Agradecimiento</strong> por los libros solicitados para el proyecto de Latinoam\u00e9rica<br />\n<strong>3. Lectura</strong> del orden del d\u00eda<br />\n<strong>4. Actualidad</strong><br />\n&#8211; Noticia desde Madrid. A uno de los indignados de la acampada de Madrid  le ha tocado la loter\u00eda. Ha habido una parte de la acampada que han  querido quedarse acampados.<br />\n&#8211; Ayer estuvieron un grupo de personas de acampada C\u00e1diz en la asamblea  de acampada San Fernando. Importante que los compa\u00f1eros de all\u00ed se unan a  la manifestaci\u00f3n del 19, as\u00ed como la gente de Conil y de otras  acampadas que no convoquen.<br />\n<strong>5. Grupo de acci\u00f3n</strong><br />\n&#8211; Los materiales que hacen falta para la manifestaci\u00f3n: 3 lonas cuanto  m\u00e1s grandes mejor (para que se vean desde avioneta) y para un  para-motor. Colores propuestos desde Barcelona: amarillo y negro. A  partir de ma\u00f1ana se har\u00e1n grupos de trabajo para hacer los carteles. Dos  propuestas para los carteles grandes.<br />\n&#8211; Propuestas futuras: reclamaci\u00f3n biblioteca. Se propone hacer hoja de reclamaciones.<br />\n&#8211; Se propone queja por las largas listas de espera de los hospitales p\u00fablicos.<br />\n&#8211; Se propone acci\u00f3n contra la televisi\u00f3n, todav\u00eda no est\u00e1 definida.<br />\n&#8211; Desde el Cerro del Moro viene un vecino a hablar. Explica desahucio de algunos<br />\nvecinos en el barrio. Acci\u00f3n en Procasa el jueves a las 10 h. Nos invitan a que vayamos cuantos m\u00e1s mejor.<strong></strong></p>\n<p><strong>6. Grupo de Marcha a Madrid</strong><br />\n&#8211; Est\u00e1n preparando la ruta. Piden colaboraci\u00f3n para preparar la ruta y  la infraestructura que har\u00e1 falta. Quieren autofinanciar la marcha.  Propuesta de hacer camisetas.<br />\n<strong>7. Grupo de concentraci\u00f3n.</strong><br />\n&#8211; Hay mucho trabajo esta semana porque el 19 se levantar\u00e1. Necesario que sigan<br />\nfuncionando las cosas cuando ya no estemos. Presenta el cuadrante para concentraci\u00f3n.<br />\n&#8211; Lo importante es que haya gente en todos los turnos. Presenta los carteles de las<br />\nasambleas de los grupos de trabajo. Importante que apunten sus asambleas<br />\n<strong>8. Grupo de debate:</strong> se re\u00fane despu\u00e9s de la asamblea de ma\u00f1ana.<br />\n<strong>9. Explicaci\u00f3n taller de educaci\u00f3n de perros.</strong><br />\n<strong>10. Lectura de propuestas del buz\u00f3n.</strong><br />\n<strong>11. Turno libre de palabra</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>1. Introducci\u00f3n: saludo, bienvenida, instrucciones asamblea y explicaci\u00f3n signos 2. Agradecimiento por los libros solicitados para el proyecto de Latinoam\u00e9rica 3. Lectura del orden del d\u00eda 4. Actualidad &#8211; Noticia desde Madrid. A uno de los indignados de la acampada de Madrid le ha tocado la loter\u00eda. Ha habido una parte de la acampada que [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/155"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=155"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/155/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 156,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/155/revisions/156"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=155"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=155"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=155"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 154,
  "date": "2011-07-07T13:41:30",
  "date_gmt": "2011-07-07T13:41:30",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?p=154"
  },
  "modified": "2011-07-13T18:07:52",
  "modified_gmt": "2011-07-13T18:07:52",
  "slug": "asamblea-general-del-6-de-julio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/07/07/asamblea-general-del-6-de-julio/",
  "title": {
    "rendered": "El grupo de la Marcha gaditana a Madrid recibe refuerzos por sorpresa para llegar a Ciudad Real con un nuevo impulso"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La Marcha gaditana ha vivido, esta madrugada, un encuentro sorprendente con la llegada de siete compa\u00f1eros en una furgoneta que parti\u00f3 de Valc\u00e1rcel la noche de ayer. Esta inesperada visita ha hecho renovar fuerzas entre los que ya llevan 465 km de ampollas y sudor para llevar a Madrid el esp\u00edritu del Palillero.<!--more--></p>\n<p>Este reci\u00e9n incorporado comando de marcha les ha llevado v\u00edveres, ropa y calzado que ha aportado la gente, pero, sobre todo, les ha mostrado el apoyo que est\u00e1n recibiendo desde C\u00e1diz. Los caminantes han podido ver un v\u00eddeo en el que se muestran los avances conseguidos en la recuperaci\u00f3n de Valc\u00e1rcel y multitud de palabras de \u00e1nimo y cari\u00f1o de las personas que los siguen desde aqu\u00ed.</p>\n<p>A las 6.00 horas part\u00eda de Puerto Llano el grupo completo, casi medio centenar, para recorrer unos 20 km hasta Caracuel de Calatraba, provincia de Ciudad Real. Una vez alcanzado el destino, ha almorzado con compa\u00f1eros del 15-M de Ciudad Real que han acudido a darles la bienvenida y compartir experiencias.</p>\n<p>Ma\u00f1ana llegar\u00e1n al medio millar de km recorridos en la Marcha Indignada que culminar\u00e1 el d\u00eda 23 en Madrid.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Marcha gaditana ha vivido, esta madrugada, un encuentro sorprendente con la llegada de siete compa\u00f1eros en una furgoneta que parti\u00f3 de Valc\u00e1rcel la noche de ayer. Esta inesperada visita ha hecho renovar fuerzas entre los que ya llevan 465 km de ampollas y sudor para llevar a Madrid el esp\u00edritu del Palillero.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [
    4
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/154"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=154"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/154/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 178,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/154/revisions/178"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=154"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=154"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=154"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 151,
  "date": "2011-06-13T22:53:11",
  "date_gmt": "2011-06-13T22:53:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?p=151"
  },
  "modified": "2011-06-13T22:53:11",
  "modified_gmt": "2011-06-13T22:53:11",
  "slug": "apuntes-sobre-la-asamblea-popular-plaza-del-palillero-cadiz-del-sabado-12-de-junio-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/06/13/apuntes-sobre-la-asamblea-popular-plaza-del-palillero-cadiz-del-sabado-12-de-junio-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Apuntes sobre la ASAMBLEA POPULAR (Plaza del Palillero, C\u00e1diz) del s\u00e1bado 12 de junio 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>1-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Al comenzar la asamblea se ha expuesto el organigrama de trabajo de las asambleas de barrio. Este consiste en una estructura en la que se acent\u00faa la independencia de cada asamblea de barrio para consensuar decisiones que solo involucren a estas. Si las propuestas a consensuar implicasen a todos los barrios y el Palillero en si, ser\u00e1n llevadas a consenso en la asamblea general.</p>\n<p>2-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Los PORTAVOCES DE BARRIO han expuesto las actas y el trabajo realizado en las asambleas de barrio del s\u00e1bado. Estas actas se pueden ver en la Plaza del Palillero a la espera de que cada asamblea de barrio cree su dominio en <a href=\"http://www.tomalosbarrios.net/\">www.tomalosbarrios.net</a></p>\n<p>3-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 GRUPOS DE TRABAJO:</p>\n<p>-DEBATE: El debate sobre la Precariedad Laboral fue muy bien a pesar de la falta de gente,\u00a0 aumentando el n\u00famero de asistentes a medida que transcurr\u00eda el debate.</p>\n<p>-EDUCACI\u00d3N: el nuevo grupo ha debatido hoy en su primera reuni\u00f3n sobre las impresiones \u2013 y + del actual sistema educativo. Han anunciado su pr\u00f3xima reuni\u00f3n ser\u00e1 el Domingo 26,\u00a0 a las 18:00 en la plaza del Palillero (preparaci\u00f3n de la reuni\u00f3n a las 17:00).</p>\n<p>-CONCENTRACI\u00d3N: han mencionado tanto la falta de gente como el incumplimiento del cuadrante de permanencia. Se realizar\u00e1 un nuevo cuadrante de permanencia en vista a esta semana.</p>\n<p>-\u201cMARCHA A SOL\u201d: se ha anunciado la nueva creaci\u00f3n de este grupo que se reunir\u00e1 ma\u00f1ana despu\u00e9s de la asamblea general sobre las 22:30 (hora orientativa).</p>\n<p>Tambi\u00e9n se pondr\u00e1 un bote para recaudar fondos b\u00e1sicos a cubrir en la marcha-</p>\n<p>-COORDINACI\u00d3N:</p>\n<p>Se anuncia una reuni\u00f3n intergrupal para la coordinaci\u00f3n de los grupos de trabajo en vista del futuro levantamiento de la concentraci\u00f3n. Martes y mi\u00e9rcoles a las\u00a0 17:30 (14 y 15 de Junio).</p>\n<p>Proponen el contactar con las dem\u00e1s concentraciones de la provincia en vista de la manifestaci\u00f3n del 19-J.</p>\n<p>4-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 VARIOS:</p>\n<p>Se anuncia la necesidad de 3 libros para una chica universitaria de Latinoam\u00e9rica que esta trabajando en la mejora de la educaci\u00f3n universitaria en pa\u00edses latinoamericanos: a Odisea, La Illiada y El Quijote.</p>\n<p>-Se expresa el descontento en lo que se refiere a los recursos humanos en la realizaci\u00f3n de la obra del nuevo puente de C\u00e1diz, ya que la mayor\u00eda de gente cualificada de de la zona no esta siendo contratada por las empresas ejecutoras de dicha obra.</p>\n<p>&#8211; Se ha expresado la necesidad de realizar asambleas de barrio\u00a0 en \u201cSanta Mar\u00eda\u201d.</p>\n<p>-Se reitera la necesidad\u00a0 de llevar el movimiento a las playas (la propuesta ya mencionada \u201ctoma la playa\u201d).</p>\n<p>&#8211; Se recuerda la necesidad de realizar el cartel de la manifestaci\u00f3n 19-J.</p>\n<p>-Se propone el realizar conciertos ben\u00e9ficos para autofinanciar la marcha hacia sol.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>1-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Al comenzar la asamblea se ha expuesto el organigrama de trabajo de las asambleas de barrio. Este consiste en una estructura en la que se acent\u00faa la independencia de cada asamblea de barrio para consensuar decisiones que solo involucren a estas. Si las propuestas a consensuar implicasen a todos los barrios y el Palillero [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/151"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=151"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/151/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 153,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/151/revisions/153"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=151"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=151"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=151"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 149,
  "date": "2011-06-12T23:22:20",
  "date_gmt": "2011-06-12T23:22:20",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?p=149"
  },
  "modified": "2011-06-12T23:22:20",
  "modified_gmt": "2011-06-12T23:22:20",
  "slug": "apuntes-sobre-la-asamblea-popular-plaza-del-palillero-cadiz-del-viernes-10-de-junio-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/06/12/apuntes-sobre-la-asamblea-popular-plaza-del-palillero-cadiz-del-viernes-10-de-junio-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Apuntes sobre la ASAMBLEA POPULAR (Plaza del Palillero, C\u00e1diz) del viernes 10 de junio 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>1.\u00a0\u00a0\u00a0 Presentaci\u00f3n, agradecimientos y explicaci\u00f3n de signos.<br />\n2.\u00a0\u00a0\u00a0 Orden del d\u00eda.<br />\n3.\u00a0\u00a0\u00a0 Lectura del acta del d\u00eda anterior.<br />\n4.\u00a0\u00a0\u00a0 Recordatorio de recogida de dinero para gastos.<br />\n5.\u00a0\u00a0\u00a0 Actualidad.</strong><br />\n-Se cuenta lo que pas\u00f3 en Valencia. Se lee un comunicado que se present\u00f3  debido al acto policial. Se lee una noticia de Barcelona. Se cuenta el  acto que va a hacer Rota. Se da informaci\u00f3n sobre \u201cSol\u201d.<br />\n(Problemas t\u00e9cnicos con el micr\u00f3fono. Se coge el meg\u00e1fono.).<br />\n(Una persona de Anonymous habla sobre la detenci\u00f3n de sus compa\u00f1eros.).<br />\n<strong>6.\u00a0\u00a0\u00a0 Grupos.</strong><br />\n-Coordinacion (Pablo. No habla Pablo): El domingo a las 18:00 se re\u00fane  el grupo. Intentando hacer un taller de moderaci\u00f3n y dinamizaci\u00f3n de  asamblea. Trabajando sobre el consenso. Decir el nombre para comenzar a  conocerse en cada asamblea. En coordinaion hay dos personas de cada  grupo.<br />\n(se Vuelve al micro)<br />\n-Concentracion (Patxi): Explica qu\u00e9 es el grupo de concentraci\u00f3n. Hay  que concienciarse de que todos tienen la misma importancia. Comunica que  quien quiera llevar a cabouna actividad que pida permiso y se pueda  llevar a cabo. Quien se quede que sea consciente de que hay un orden en  la acampada. La higiene es importante para los que se queden. Cualquier  problema debe de ser comunicado. Hay que ser responsables en la cocina. A  aquellos que no se quedan hay que explicarle c\u00f3mo va el movimiento. El  tiempo es imprescindible; siempre hay que estar haciendo algo. Los del  grupo de concentraci\u00f3n debe de mirar el peri\u00f3dico y comunicarlo a los  dem\u00e1s. Se quiere hacer una comida popular: es para el s\u00e1bado 11, con  motivo del ayuntamiento, una vez se termine se vuelve a la acampada pues  a las 20:00 hay una asamblea en cada barrio. Quien pueda, que traiga  una silla. Para el domingo se propone una \u201cgran paellada\u201d, se  necesitar\u00eda una paellera de un metro de di\u00e1metro m\u00ednimo y personas que  colaboren, despu\u00e9s de la paellada hay que ir a plaza de Espa\u00f1a. Informa  que todos los grupos tienen una agenda puesta en un tabl\u00f3n, y las tareas  en otro. Todos los movimientos que se van a hacer en el movimiento se  van a poner en otro tabl\u00f3n m\u00e1s.<br />\n-Accion (Coldo): Las dos acciones mas importantes son las del dia 11 y  la del dia 19. El pleno del ayuntamiento s publico asi que puede entrar  quien quiera. Para el dia 19 se necesita un gran globo de helio y una  gran pancarta, por lo que quien pueda que traiga material (mantas, etc).<br />\n-Comunicaci\u00f3n (Nina):<br />\n-Debate (Isa): Cuando acabe la asamblea comenzara el debate.<br />\n-Feminismo (Gloria): Recuerda el correo electronio. Estan trabajando en  un manifiesto. Invita a participar a todas las personas pues no es solo  para mujeres. La pr\u00f3xima asamblea ser\u00e1 el lunes a las 18:00. Invita a  dar un lenguaje que no excluya. Fuera aparte del grupo, Isa dice \u201cno a  la violencia\u201d.<br />\n<strong>7. Propuestas.</strong><br />\n-Hacer serigraf\u00eda. Hay herramientas pero no materiales.<br />\n-Pide materiales para hacer plantillas para la serigraf\u00eda.<br />\n<strong>8. Turno libre.</strong></p>\n<p>Se cierra el Acta.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>1.\u00a0\u00a0\u00a0 Presentaci\u00f3n, agradecimientos y explicaci\u00f3n de signos. 2.\u00a0\u00a0\u00a0 Orden del d\u00eda. 3.\u00a0\u00a0\u00a0 Lectura del acta del d\u00eda anterior. 4.\u00a0\u00a0\u00a0 Recordatorio de recogida de dinero para gastos. 5.\u00a0\u00a0\u00a0 Actualidad. -Se cuenta lo que pas\u00f3 en Valencia. Se lee un comunicado que se present\u00f3 debido al acto policial. Se lee una noticia de Barcelona. Se cuenta el [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/149"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=149"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/149/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 150,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/149/revisions/150"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=149"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=149"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=149"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 144,
  "date": "2011-06-10T01:39:28",
  "date_gmt": "2011-06-10T01:39:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA2.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-10T01:39:28",
  "modified_gmt": "2011-06-10T01:39:28",
  "slug": "sentada-3",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/06/10/%c2%a1%c2%a1%c2%a1tods-al-ayuntamiento/sentada-3/",
  "title": {
    "rendered": "SENTADA"
  },
  "author": 49,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA2.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA2-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA2-212x300.jpg 212w, https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA2-723x1024.jpg 723w, https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA2.jpg 1240w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1240",
    "height": "1754",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/06/SENTADA2.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "SENTADA2-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA2-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "SENTADA2-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA2-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "SENTADA2-723x1024.jpg",
        "width": "723",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA2-723x1024.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "SENTADA2.jpg",
        "width": 1240,
        "height": 1754,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA2.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 143,
  "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA2.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/144"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=144"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 143,
  "date": "2011-06-10T01:44:09",
  "date_gmt": "2011-06-10T01:44:09",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?p=143"
  },
  "modified": "2011-06-10T01:46:09",
  "modified_gmt": "2011-06-10T01:46:09",
  "slug": "%c2%a1%c2%a1%c2%a1tods-al-ayuntamiento",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/06/10/%c2%a1%c2%a1%c2%a1tods-al-ayuntamiento/",
  "title": {
    "rendered": "\u00a1\u00a1\u00a1Tod@s al Ayuntamiento!!!"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA2.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-144\" src=\"http://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA2-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"310\" height=\"438\" srcset=\"https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA2-212x300.jpg 212w, https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA2-723x1024.jpg 723w, https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA2.jpg 1240w\" sizes=\"(max-width: 310px) 100vw, 310px\" /></a><span style=\"color: #ff0000\"><span style=\"font-family: Stencilia-A\"><span style=\"font-size: x-large\"><strong>A TOD</strong></span></span><span style=\"font-family: Stencilia-A\"><span style=\"font-size: x-large\"><strong>A</strong></span></span><span style=\"font-family: Stencilia-A\"><span style=\"font-size: x-large\"><strong> L</strong></span></span><span style=\"font-family: Stencilia-A\"><span style=\"font-size: x-large\"><strong>A</strong></span></span><span style=\"font-family: Stencilia-A\"><span style=\"font-size: x-large\"><strong> GENTE INDIGNAD</strong></span></span><span style=\"font-family: Stencilia-A\"><span style=\"font-size: x-large\"><strong>A DE C\u00c1DIZ</strong></span></span></span><span style=\"color: #ffffff\"><span style=\"font-family: Stencilia-A\"><span style=\"font-size: x-large\"><strong> </strong></span></span></span></p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #ffffff\"><span style=\"font-family: Stencilia-A\"><span style=\"font-size: x-large\"><strong> </strong></span></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Stencilia-A\"><span style=\"font-size: large\"><strong>EL PR\u00d3XIMO S\u00c1BADO 11 </strong></span></span></span></p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #ff0000\"> <span style=\"font-family: Stencilia-A\"><span style=\"font-size: large\"><strong>A LAS 11 DE LA MA\u00d1ANA</strong></span></span></span></p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Stencilia-A\"><span style=\"font-size: medium\">SE CONSTITUYE EN PLENO </span></span></span></p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Stencilia-A\"><span style=\"font-size: medium\">EL NUEVO AYUNTAMIENTO</span></span></span></p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Stencilia-A\"><span style=\"font-size: medium\">Y SE TOMA POSESI\u00d3N DE LA ALCALD\u00cdA</span></span></span></p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Stencilia-A\"><span style=\"font-size: medium\"><br />\n</span></span></span></p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Stencilia-A\"><span style=\"font-size: medium\">SOBRAN LAS RAZONES PARA CONVOCARNOS A LA</span></span></span></p>\n<p style=\"text-align: center\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #ff0000\"><span style=\"font-family: Stencilia-A\"><span style=\"font-size: xx-large\"><strong>GRAN SENTADA </strong></span></span></span></p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #ff0000\"><span style=\"font-family: Stencilia-A\"><span style=\"font-size: xx-large\"><strong>CIUDADANA</strong></span></span></span></p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #ff0000\"><span style=\"font-family: Stencilia-A\"><span style=\"font-size: large\">FRENTE AL AYUNTAMIENTO DE C\u00c1DIZ</span></span></span></p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #ffffff\"><span style=\"font-family: Stencilia-A\"><span style=\"font-size: medium\"><span style=\"color: #ff0000\">PLAZA de SAN JUAN DE DIOS</span></span></span></span></p>\n<p style=\"text-align: center\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Stencilia-A\"><span style=\"font-size: medium\">PORQUE HAY QUE RECORDARLES</span></span></span></p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Stencilia-A\"><span style=\"font-size: medium\">QUE EST\u00c1N A NUESTRO SERVICIO</span></span></span></p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #ff0000\"><span style=\"font-family: Stencilia-A\"><span style=\"font-size: medium\">PARA QUE SEPAN QUE ESTAMOS </span></span></span></p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #ff0000\"><span style=\"font-family: Stencilia-A\"><span style=\"font-size: medium\">ATENT@S A TODO LO QUE HACEN </span></span></span></p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Stencilia-A\"><span style=\"font-size: medium\">PARA QUE NO SE OLVIDEN DE QUE </span></span></span></p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Stencilia-A\"><span style=\"font-size: medium\">EL PUEBLO SIEMPRE EST\u00c1 PRESENTE</span></span></span></p>\n<p style=\"text-align: center\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #ff0000\"><span style=\"font-family: Stencilia-A\"><span style=\"font-size: x-large\">\u00a1VEN Y SI\u00c9NTATE CON ALEGR\u00cdA!</span></span></span></p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #ffffff\"><span style=\"font-family: Stencilia-A\"><span style=\"font-size: x-large\"><span style=\"color: #ff0000\">S\u00c1BADO 11 DE JUNIO A LAS 11</span></span></span></span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>A TODA LA GENTE INDIGNADA DE C\u00c1DIZ EL PR\u00d3XIMO S\u00c1BADO 11 A LAS 11 DE LA MA\u00d1ANA SE CONSTITUYE EN PLENO EL NUEVO AYUNTAMIENTO Y SE TOMA POSESI\u00d3N DE LA ALCALD\u00cdA SOBRAN LAS RAZONES PARA CONVOCARNOS A LA &nbsp; GRAN SENTADA CIUDADANA FRENTE AL AYUNTAMIENTO DE C\u00c1DIZ PLAZA de SAN JUAN DE DIOS &nbsp; PORQUE [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/143"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=143"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/143/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 148,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/143/revisions/148"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=143"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=143"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=143"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 137,
  "date": "2011-06-09T17:51:50",
  "date_gmt": "2011-06-09T17:51:50",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/debate_paraweb.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-09T17:51:50",
  "modified_gmt": "2011-06-09T17:51:50",
  "slug": "debate_paraweb",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/06/09/convocatoria-debate-sobre-precariedad-laboral/debate_paraweb/",
  "title": {
    "rendered": "debate_paraweb"
  },
  "author": 49,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/debate_paraweb.jpg'><img width=\"211\" height=\"300\" src=\"https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/debate_paraweb-211x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/debate_paraweb-211x300.jpg 211w, https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/debate_paraweb.jpg 452w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "452",
    "height": "640",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/06/debate_paraweb.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "debate_paraweb-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/debate_paraweb-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "debate_paraweb-211x300.jpg",
        "width": "211",
        "height": "300",
        "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/debate_paraweb-211x300.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "debate_paraweb.jpg",
        "width": 452,
        "height": 640,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/debate_paraweb.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 136,
  "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/debate_paraweb.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/137"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=137"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 136,
  "date": "2011-06-09T17:53:38",
  "date_gmt": "2011-06-09T17:53:38",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?p=136"
  },
  "modified": "2011-06-09T17:54:03",
  "modified_gmt": "2011-06-09T17:54:03",
  "slug": "convocatoria-debate-sobre-precariedad-laboral",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/06/09/convocatoria-debate-sobre-precariedad-laboral/",
  "title": {
    "rendered": "convocatoria debate sobre &#8220;Precariedad Laboral&#8221;"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/debate_paraweb.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-137\" src=\"http://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/debate_paraweb-211x300.jpg\" alt=\"\" width=\"292\" height=\"372\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/136"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=136"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/136/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 141,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/136/revisions/141"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=136"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=136"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=136"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 132,
  "date": "2011-06-08T23:43:30",
  "date_gmt": "2011-06-08T23:43:30",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?p=132"
  },
  "modified": "2011-06-08T23:44:26",
  "modified_gmt": "2011-06-08T23:44:26",
  "slug": "apuntes-sobre-la-asamblea-popular-plaza-del-palillero-cadiz-del-martes-7-de-junio-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/06/08/apuntes-sobre-la-asamblea-popular-plaza-del-palillero-cadiz-del-martes-7-de-junio-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Apuntes sobre la ASAMBLEA POPULAR (Plaza del Palillero, C\u00e1diz) del martes 7 de junio 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>Explicaci\u00f3n  de gestos (se a\u00f1ade uno nuevo para centrarse en el tema), din\u00e1mica de  consenso (mostrar a la vez disenso y consenso). Se explica una nueva  funci\u00f3n en la din\u00e1mica de la asamblea: la facilitaci\u00f3n.</div>\n<div><strong>1. Lectura acta d\u00eda anterior.<br />\n</strong></div>\n<div><strong>2. Actualidad:<br />\n</strong></div>\n<div><strong>3. Grupo de feminismo:</strong><br />\n&#8211; Creaci\u00f3n de un taller de feminismo introductorio.Recogen correos electr\u00f3nicos para interesados.<br />\n&#8211; Han quedado a las 6 el vienes, invitan a la participaci\u00f3n.</div>\n<div><strong>4. Grupo comunicaci\u00f3n:</strong></div>\n<div>&#8211; Las actas adem\u00e1s de en el blog tambi\u00e9n est\u00e1n en el punto de informaci\u00f3n para quien las quiera leer.</div>\n<div><strong>5. Grupo coordinaci\u00f3n.</strong></div>\n<div>&#8211;  Se pide que la gente que recoja los sacos, esterillas, ropa y dem\u00e1s  objetos que no se est\u00e9n utilizando porque en 24 horas se donar\u00e1n o  regalar\u00e1n.</div>\n<div>&#8211; Se quiere crear un taller de moderaci\u00f3n por ser una tarea complicada que requiere tener ciertas habilidades y conocimientos.</div>\n<div><strong>6. Grupo de debate:</strong><br />\n&#8211; El tema de la precariedad laboral se divide en dos grupos para poder trabajarlo mejor.<br />\n&#8211; Se propone hacer el debate el viernes despu\u00e9s de la asamblea, para aprovechar la gente que venga.</div>\n<div>&#8211; Les llega una propuesta desde comunicaci\u00f3n para trabajarla que se podr\u00eda llamar \u201cmetodolog\u00eda asamblearia\u201d</div>\n<div><strong>7. Grupo de barrios:</strong><br />\n&#8211; Cada barrio va a tener un correo general, va a tener autonom\u00eda para  reunirse y decidir cu\u00e1ndo reunirse, pero hacer hincapi\u00e9 en que los  delegados vayan todos los domingos a la asamblea general, aunque su  barrio no se haya reunido esa semana.</div>\n<div><strong>8. Asunto DRY</strong></div>\n<div>&#8211; Manifestaci\u00f3n del d\u00eda 19 y c\u00f3mo se coordinar\u00e1 con DRY.</div>\n<div>&#8211; Resumen de la comunicaci\u00f3n DRY- acampada C\u00e1diz de los \u00faltimos dos d\u00edas.</div>\n<div><strong>9. Propuestas</strong></div>\n<ul>\n<li>\n<div>Comida   popular y se propone como d\u00eda el domingo a mediod\u00eda. Se necesita   paellera grande. Se pide colaboraci\u00f3n para la preparaci\u00f3n y  acudir.</div>\n</li>\n<li>\n<div>Taller   de entrenamiento de perros. Lo har\u00e1 una chica inglesa con   experiencia. Viernes a las19 horas se reunir\u00e1n para para ver qui\u00e9n   puede, qui\u00e9n est\u00e1 intereados etc.</div>\n</li>\n<li>\n<div>Concierto  el jueves siguiente a las 19 con grupo local de San Fernando.</div>\n</li>\n<li>\n<div>Se  aprueba derivar las 3 propuestas anteriores al grupo de acci\u00f3n.</div>\n</li>\n<li>\n<div>Se   propone que el grupo de coordinaci\u00f3n elabore una propuesta  recogiendo  informaci\u00f3n de los grupos que hay ya en los barrios y en  los  diferentes grupos de trabajo. Luego esta propuesta se puede ir   debatiendo en los barrios y en los otros grupos de trabajo para  llegar a  un consenso amplio.</div>\n</li>\n<li>\n<div>Establecer  una v\u00eda de comunicaci\u00f3n con los diferentes pa\u00edses. Comunicaci\u00f3n</div>\n</li>\n<li>\n<div>Se  recuerda que las normas aprobadas por la acampada incluyen que los  perros tienen que estar atados</div>\n</li>\n<li>\n<div>Se   propone realizar el panfleto de la manifestaci\u00f3n del 19 y  llegar a   un acuerdo sobre su contenido y  luego traducirlo y difundirlo.</div>\n</li>\n<li>\n<div>Propuesta  de crear un nuevo grupo de trabajo de parados</div>\n</li>\n<li>\n<div>Recordatorio  de la segunda asamblea en el campus de Puerto Real. Es a las 15  horas en la c\u00fapula del campus.</div>\n</li>\n<li>\n<div>Propuesta  de que se haga una placa como recordatorio de este movimiento para  dejar en el Palillero<strong> </strong></div>\n<div><strong>10.  Grupo de institutos</strong></div>\n</li>\n<li>\n<div>Han   dado charlas en Columela, Bah\u00eda, Alberti y Blas Infante de San   Fernando. Han venido dos alumnos del Bah\u00eda para contar c\u00f3mo ha ido  la  charla.</div>\n<div><strong>11.  Grupo de acci\u00f3n</strong></div>\n</li>\n<li>\n<div>Hotel  Barcel\u00f3. La charla no ten\u00eda turno de preguntas pero han podido  hacer dos.</div>\n<div><strong>12.  Turno libre.<br />\n</strong></div>\n</li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Explicaci\u00f3n de gestos (se a\u00f1ade uno nuevo para centrarse en el tema), din\u00e1mica de consenso (mostrar a la vez disenso y consenso). Se explica una nueva funci\u00f3n en la din\u00e1mica de la asamblea: la facilitaci\u00f3n. 1. Lectura acta d\u00eda anterior. 2. Actualidad: 3. Grupo de feminismo: &#8211; Creaci\u00f3n de un taller de feminismo introductorio.Recogen correos [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/132"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=132"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/132/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 135,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/132/revisions/135"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=132"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=132"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=132"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 130,
  "date": "2011-06-08T23:42:30",
  "date_gmt": "2011-06-08T23:42:30",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?p=130"
  },
  "modified": "2011-06-08T23:42:30",
  "modified_gmt": "2011-06-08T23:42:30",
  "slug": "apuntes-sobre-la-asamblea-popular-plaza-del-palillero-cadiz-del-lunes-6-de-junio-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/06/08/apuntes-sobre-la-asamblea-popular-plaza-del-palillero-cadiz-del-lunes-6-de-junio-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Apuntes sobre la ASAMBLEA POPULAR (Plaza del Palillero, C\u00e1diz) del lunes 6 de junio 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>0- <span style=\"text-decoration: underline\">Normas de la asamblea:</span></div>\n<div>-A favor, en contra o repetici\u00f3n de argumentos. (con gestos) Actualidad y grupos de trabajo.</div>\n<div>-Compa\u00f1eros de Madrid sobre lo que han vivido all\u00ed.</div>\n<div>-Propuesta de concentraci\u00f3n sobre que hacer con la acampada.</div>\n<div>-Que hacer en las manifestaciones del d\u00eda 11 y 19 de Junio.</div>\n<div>1- <span style=\"text-decoration: underline\">Actualidad:</span></div>\n<div>-En  Barcelona se decide levantar el campamento, piden un local para guardar  el material, pedirlo al ayuntamiento, ocuparlo o pagarlo.</div>\n<div>-En Madrid a\u00fan est\u00e1n por decidir que van hacer, aunque Telemadrid dice que se quedan hasta el pr\u00f3ximo domingo.</div>\n<div>2- <span style=\"text-decoration: underline\">Acci\u00f3n: </span></div>\n<div>-Se contacta con trabajadores de telef\u00f3nica.</div>\n<div>-Para el d\u00eda 7, se concentran limpiadores del ayuntamiento.</div>\n<div>-El mi\u00e9rcoles el cerro del moro se concentra frente al edificio de la Junta de Andaluc\u00eda.</div>\n<div>-Se plantean hacer propuestas despu\u00e9s de la asamblea sobre grupos musicales y propuestas al respecto.</div>\n<div>-Ma\u00f1ana d\u00eda 7 acci\u00f3n sorpresa. Mas detalles despu\u00e9s de la asamblea en el grupo de trabajo de acci\u00f3n.</div>\n<div>3- <span style=\"text-decoration: underline\">Barrios:</span></div>\n<div>-Que se manden las actas que faltan de los barrios al correo de nono_sound@yahoo.es</div>\n<div>-El  jueves a las 18.00 en la plaza del falla se re\u00fanen el campus  universitario de C\u00e1diz y el mi\u00e9rcoles a las 15.00 en el campus de puerto  real.</div>\n<div>4-<span style=\"text-decoration: underline\"> Comunicaci\u00f3n:</span></div>\n<div>-Se est\u00e1 documentando el movimiento, para m\u00e1s informaci\u00f3n  acampadapermanente.cadiz.blogspot.com</div>\n<div>-Se recuerda que se pueden dejar materiales gr\u00e1ficos y v\u00eddeos en el punto de comunicaci\u00f3n de la acampada.</div>\n<div>5- <span style=\"text-decoration: underline\">Debate:</span></div>\n<div>-Se est\u00e1 preparando un debate sobre la precariedad laboral.</div>\n<div>6- <span style=\"text-decoration: underline\">Concentraci\u00f3n:</span></div>\n<div>-Se  reestructura la acampada durante el d\u00eda de hoy, y se ruega que la gente  que quiera recuperar algo que prest\u00f3 puede pasar a recogerlo.</div>\n<div>-La  propuesta es quedarse hasta el 19 de junio y terminar con una fiesta y  una marcha festiva por los logros que llevamos hasta el momento.</div>\n<div>7- <span style=\"text-decoration: underline\">Comunicado de comunicaci\u00f3n:</span></div>\n<div>El grupo de representaci\u00f3n que fue a Madrid expone lo que vi\u00f3 .56 ciudades llevaron representaci\u00f3n.</div>\n<div>Puntos b\u00e1sicos:</div>\n<div>&#8211;  Movilizaciones: Dudas si hacer movilizaciones el 11 y el 19 de junio.  Se consensu\u00f3 all\u00ed y se propone ahora en la asamblea de C\u00e1diz hacerla los  dos d\u00edas.</div>\n<div>-Hacer hincapi\u00e9 en el movimiento internacional a trav\u00e9s de artistas.</div>\n<div>-Acampadas: Cada acampada tiene su punto de vista, y cada una es aut\u00f3noma de decidir que hacer con la misma.</div>\n<div>-Diferentes ciudades muestran mucha urgencia para conseguir &#8220;los m\u00ednimos&#8221; antes del 19 del Junio.</div>\n<div>-Relaci\u00f3n de la movilizaci\u00f3n con otras organizaciones: B\u00e1sicamente se hablo sobre DRY.</div>\n<div>La conclusi\u00f3n es que cada ciudad ver\u00e1 su relaci\u00f3n con DRY de forma aut\u00f3noma.</div>\n<div>-Propuesta de proyecto de ley desde Andaluc\u00eda para una mayor participaci\u00f3n ciudadana.</div>\n<div>8-  Se habl\u00f3 con Te\u00f3fila que pas\u00f3 por el instituto de la mujer. Y propuso que se fuera al Ayuntamiento a hablar con ella.</div>\n<div>9- <span style=\"text-decoration: underline\">Grupo de feminismo:</span></div>\n<div>-Se lee un peque\u00f1o texto. Se dice que la revoluci\u00f3n ser\u00e1 feminista o no lo ser\u00e1.</div>\n<div>10-  <span style=\"text-decoration: underline\">Decisiones:</span></div>\n<div>\u2013Que  hacer sobre la concentraci\u00f3n: Se explica cual es la propuesta que  consensu\u00f3 la asamblea sobre permanencia en la madrugada del 5 al 6 de  Junio. Retir\u00e1ndonos el d\u00eda 19 (la concentraci\u00f3n permanente 24horas)  haciendo un peque\u00f1o d\u00eda festivo y yendo a la manifestaci\u00f3n del mismo  d\u00eda.</div>\n<div><strong>Se aprueba.</strong></div>\n<div>-El d\u00eda 11 se decide ir al Ayuntamiento por la toma de los cargos y hacer una , cacerolada, etc.</div>\n<div><strong>Se aprueba.</strong></div>\n<div>-Que  hacer el d\u00eda 19, con la manifestaci\u00f3n de DRY. Se concreta que se  contacte con DRY para ver como se podr\u00eda llevar a cabo la manifestaci\u00f3n  de forma conjunta. Se delega en el grupo de acci\u00f3n tal cometido. <strong> </strong></div>\n<div><strong>Se aprueba.</strong></div>\n<div>-Se debate sobre ir o no ha hablar con Te\u00f3fila. Al no llegar a un acuerdo se aplaza la decisi\u00f3n.</div>\n<div><strong>No hay consenso.</strong></div>\n<div>Turnos de palabra libre.</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>0- Normas de la asamblea: -A favor, en contra o repetici\u00f3n de argumentos. (con gestos) Actualidad y grupos de trabajo. -Compa\u00f1eros de Madrid sobre lo que han vivido all\u00ed. -Propuesta de concentraci\u00f3n sobre que hacer con la acampada. -Que hacer en las manifestaciones del d\u00eda 11 y 19 de Junio. 1- Actualidad: -En Barcelona se [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/130"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=130"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/130/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 131,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/130/revisions/131"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=130"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=130"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=130"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 123,
  "date": "2011-06-07T13:04:42",
  "date_gmt": "2011-06-07T13:04:42",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA1.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-07T13:04:42",
  "modified_gmt": "2011-06-07T13:04:42",
  "slug": "sentada-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/06/07/gran-sentada-ciudadana-11-de-junio/sentada-2/",
  "title": {
    "rendered": "SENTADA"
  },
  "author": 49,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA1.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA1-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA1-212x300.jpg 212w, https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA1-723x1024.jpg 723w, https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA1.jpg 1240w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1240",
    "height": "1754",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/06/SENTADA1.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "SENTADA1-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA1-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "SENTADA1-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA1-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "SENTADA1-723x1024.jpg",
        "width": "723",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA1-723x1024.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "SENTADA1.jpg",
        "width": 1240,
        "height": 1754,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA1.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 119,
  "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA1.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/123"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=123"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 121,
  "date": "2011-06-07T13:03:53",
  "date_gmt": "2011-06-07T13:03:53",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-07T13:03:53",
  "modified_gmt": "2011-06-07T13:03:53",
  "slug": "sentada",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/06/07/gran-sentada-ciudadana-11-de-junio/sentada/",
  "title": {
    "rendered": "SENTADA"
  },
  "author": 49,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA-212x300.jpg 212w, https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA-723x1024.jpg 723w, https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA.jpg 1240w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1240",
    "height": "1754",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/06/SENTADA.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "SENTADA-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "SENTADA-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "SENTADA-723x1024.jpg",
        "width": "723",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA-723x1024.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "SENTADA.jpg",
        "width": 1240,
        "height": 1754,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 119,
  "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/121"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=121"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 120,
  "date": "2011-06-07T13:03:15",
  "date_gmt": "2011-06-07T13:03:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA-11j.-Cartel-A4.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-07T13:03:15",
  "modified_gmt": "2011-06-07T13:03:15",
  "slug": "sentada-11j-cartel-a4",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/06/07/gran-sentada-ciudadana-11-de-junio/sentada-11j-cartel-a4/",
  "title": {
    "rendered": "SENTADA 11j. Cartel A4"
  },
  "author": 49,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA-11j.-Cartel-A4.pdf'>SENTADA 11j. Cartel A4</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>SENTADA 11j. Cartel A4</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 119,
  "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA-11j.-Cartel-A4.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/120"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=120"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 119,
  "date": "2011-06-07T13:09:18",
  "date_gmt": "2011-06-07T13:09:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?p=119"
  },
  "modified": "2011-06-07T13:12:52",
  "modified_gmt": "2011-06-07T13:12:52",
  "slug": "gran-sentada-ciudadana-11-de-junio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/06/07/gran-sentada-ciudadana-11-de-junio/",
  "title": {
    "rendered": "GRAN SENTADA CIUDADANA, 11 de Junio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA1.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-123\" src=\"http://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA1-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"267\" height=\"377\" srcset=\"https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA1-212x300.jpg 212w, https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA1-723x1024.jpg 723w, https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/SENTADA1.jpg 1240w\" sizes=\"(max-width: 267px) 100vw, 267px\" /></a></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>EL PR\u00d3XIMO S\u00c1BADO 11 </strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong> A LAS 12 DE LA MA\u00d1ANA</strong></p>\n<pre style=\"text-align: center\">SE CONSTITUYE EN PLENO EL NUEVO AYUNTAMIENTO</pre>\n<pre style=\"text-align: center\">Y SE TOMA POSESI\u00d3N DE LA ALCALD\u00cdA</pre>\n<pre style=\"text-align: center\">SOBRAN LAS RAZONES PARA CONVOCARNOS A LA</pre>\n<h2 style=\"text-align: center\"><strong><span style=\"color: #ff0000\"> GRAN\u00a0\u00a0\u00a0 SENTADA\u00a0\u00a0 CIUDADANA</span></strong></h2>\n<pre style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #ff0000\"><strong>FRENTE AL AYUNTAMIENTO DE C\u00c1DIZ (PLAZA SAN JUAN DE DIOS)</strong></span></pre>\n<pre style=\"text-align: center\">PORQUE HAY QUE RECORDARLES QUE EST\u00c1N A NUESTRO SERVICIO</pre>\n<pre style=\"text-align: center\">PARA QUE SEPAN QUE ESTAMOS ATENT@S A TODO LO QUE HACEN</pre>\n<pre style=\"text-align: center\">PARA QUE NO SE OLVIDEN DE QUE EL PUEBLO SIEMPRE EST\u00c1 PRESENTE</pre>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><span style=\"color: #ff0000\">\u00a1VEN Y SI\u00c9NTATE CON ALEGR\u00cdA!</span></strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><span style=\"color: #ff0000\">S\u00c1BADO\u00a0 11\u00a0 DE\u00a0 JUNIO\u00a0 A\u00a0 LAS \u00a0 12</span></strong></p>\n<p style=\"text-align: center\">\ufeff</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>EL PR\u00d3XIMO S\u00c1BADO 11 A LAS 12 DE LA MA\u00d1ANA SE CONSTITUYE EN PLENO EL NUEVO AYUNTAMIENTO Y SE TOMA POSESI\u00d3N DE LA ALCALD\u00cdA SOBRAN LAS RAZONES PARA CONVOCARNOS A LA GRAN\u00a0\u00a0\u00a0 SENTADA\u00a0\u00a0 CIUDADANA FRENTE AL AYUNTAMIENTO DE C\u00c1DIZ (PLAZA SAN JUAN DE DIOS) PORQUE HAY QUE RECORDARLES QUE EST\u00c1N A NUESTRO SERVICIO PARA QUE [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/119"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=119"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 7,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/119/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 128,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/119/revisions/128"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=119"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=119"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=119"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 118,
  "date": "2011-06-07T01:23:53",
  "date_gmt": "2011-06-07T01:23:53",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?page_id=118"
  },
  "modified": "2011-06-07T01:23:53",
  "modified_gmt": "2011-06-07T01:23:53",
  "slug": "scheduler",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/scheduler/",
  "title": {
    "rendered": "scheduler"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>[[scheduler_plugin]]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>[[scheduler_plugin]]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/118"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=118"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/118/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=118"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 116,
  "date": "2011-06-06T23:01:59",
  "date_gmt": "2011-06-06T23:01:59",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?p=116"
  },
  "modified": "2011-06-06T23:01:59",
  "modified_gmt": "2011-06-06T23:01:59",
  "slug": "apuntes-sobre-la-asamblea-popular-plaza-del-palillero-cadiz-del-domingo-5-de-junio-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/06/06/apuntes-sobre-la-asamblea-popular-plaza-del-palillero-cadiz-del-domingo-5-de-junio-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Apuntes sobre la ASAMBLEA POPULAR (Plaza del Palillero, C\u00e1diz) del domingo 5 de junio 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div><strong>Visita de los compa\u00f1eros de Gibraltar del 15-M.</strong></div>\n<div>La  compa\u00f1era Ruth solicita aunar fuerzas entre las diferentes localidades  dentro de la provincia donde hay Concentraciones, es interesante  acercarse a C\u00e1diz.</div>\n<div>Se  comenta la existencia de la flota de Rumbo a Gaza (12 Barcos y 1 desde  Espa\u00f1a) existe un documental de lo mismo del a\u00f1o pasado, este barco sale  en 2 semanas. Se propone proyectar el documental en el palillero. A su  vez, se comenta la posibilidad de asociaci\u00f3n con el bar Qu\u00e9 te Dije para  recaudar fondos y destinarlos para a apoyar la causa de Rumbo a Gaza.</div>\n<div></div>\n<div><strong>Grupos de Trabajo</strong></div>\n<div><strong>1. Moderador \u2013 </strong>Se  pide m\u00e1s responsabilidad y compromiso por parte de los compa\u00f1eros que  conforman el movimiento para poder seguir con los relevos en la  Concentraci\u00f3n y para poder realizar un trabajo eficiente en los  distintos grupos de trabajo.</div>\n<div>Por otra parte nos alegramos de la buena acogida del grupo de barrios.</div>\n<div><strong>2. Grupo de Barrio</strong>\u2013  Se calcula un total de unas 570 personas en los distintos barrios donde  se ha celebrado Asamblea, concretamente 8 barrios. Las actas de las  Asambleas de estos barrios se ir\u00e1n subiendo al blog:  http://cadiztomalasplazas.blogspot.com.</div>\n<div>Se  decide que dichos barrios se vuelven a reunir la semana que viene.  Algunos de estos barrios apuestan por la creaci\u00f3n de un correo y un blog  de cada barrio para poder tener su propio foro de comunicaci\u00f3n con el  vecindario. Surgi\u00f3 en uno de los barrios la acci\u00f3n de convocar a los  vecinos para la asamblea con un meg\u00e1fono, una media hora antes de la  misma y as\u00ed congregar a m\u00e1s gente a las Asambleas.</div>\n<div>Otra  propuesta fue la de establecer un punto de informaci\u00f3n por barrios,  para que se pudiesen colgar las actas, propuestas, acciones, etc, y que  los vecinos puedan estar informados en todo momento.</div>\n<div>Se buscan propuestas de c\u00f3mo organizar las asambleas de barrios y la asamblea del palillero.</div>\n<div><strong>3. Informaci\u00f3n de Grecia </strong>\u2013 El moderador informar que unas 500.000 personas se han reunido en Grecia movidos por esta revoluci\u00f3n.</div>\n<div><strong>4. Actualidad-Comunicaci\u00f3n </strong>\u2013 Se informa de que se ha subido al blog <a href=\"http://concentracionpermanentecadiz.blogspot.com/\">http://concentracionpermanentecadiz.blogspot.com/</a> un comunicado desde Sol sobre los comerciantes de esta zona y la acampada, el cual resulta bastante interesante</div>\n<div>El  grupo comunica que se est\u00e1n colgando, en el blog anterior, entrevistas,  fotograf\u00edas, y reportajes y que se sigue trabajando en ello. Para ello  se insiste en que se aporten videos y fotos los distintos compa\u00f1eros del  movimiento para tener m\u00e1s material sobre el que poder trabajar, para  tal fin se habilita un disco duro port\u00e1til que estar\u00e1 en la mesa de  comunicaci\u00f3n-informaci\u00f3n.</div>\n<div>Por \u00faltimo se est\u00e1 creando una plantilla para que podamos trabajar los diferentes grupo nuestros comunicados y actas.</div>\n<div><strong>5. Moderador \u2013</strong> Informaci\u00f3n de internet.</div>\n<div><strong>6. </strong><strong>Grupo de debate \u2013</strong> Tras la reuni\u00f3n del viernes por la noche crea una estrategia para  dividir el trabajo. En el pr\u00f3ximo debate  se hablar\u00e1 de la precariedad  laboral. Las actas del grupo se ir\u00e1n subiendo al blog para poder seguir  el trabajo.</div>\n<div><strong>7. </strong>Esperamos  el regreso de los compa\u00f1eros desplazados a Madrid, para la Asamblea  General, para que nos comuniquen lo que all\u00ed se ha hablado. Aunque se  recuerda que se puede estar informado desde las distintas p\u00e1ginas web.</div>\n<div><strong>8. Moderador \u2013</strong> Se informa a la Asamblea la proyecci\u00f3n del trailer del documental que se est\u00e1 realizando sobre el movimiento 15M, en C\u00e1diz.</div>\n<div><strong>9. Acci\u00f3n \u2013</strong> Los compa\u00f1eros/as ponen en com\u00fan la acci\u00f3n de los Mojones realizada en  la Playa Victoria y a su vez aprovechan el espacio para pedir mas apoyo y  participaci\u00f3n del resto del movimiento.</div>\n<div><strong>10. Moderador \u2013</strong> En el palillero estamos todos unidos y se recuerda para dar \u00e1nimos y  ofrecer calor humano para la gente que se encuentra en concentraci\u00f3n.</div>\n<div><strong>1</strong><strong>1.  Permanencia \u2013</strong> Desde el grupo de permanencia se informa que las cosas est\u00e1n  complicadas en concentraci\u00f3n, se pide respeto ante las dificultades del  movimiento, y se propone para despu\u00e9s de la asamblea una revisi\u00f3n  general de la situaci\u00f3n actual de la gente y ver c\u00f3mo actuamos en  consenso con la gente que tenga una verdadera implicaci\u00f3n dentro de la  concentraci\u00f3n y ver si se permanece o no.</div>\n<div>Hay  que irse de aqu\u00ed con dignidad. Hay mucho material y la gente no  responde proporcionalmente, por lo tanto se le pide a la gente que ha  dejado cualquier cosa en la concentraci\u00f3n, que la recoja y as\u00ed reducir  el volumen de trabajo que hay en concentraci\u00f3n.</div>\n<div>Esto no es una lucha de ideas, pero hay problemas en las maneras de vivir, y a veces los prejuicios hacen mella en esto.</div>\n<div>Muchas gracias a todas las colaboraciones.</div>\n<div><strong>12. </strong>Se realiza una pregunta sobre la propuesta de concentraci\u00f3n.</div>\n<div><strong>13. Moderador \u2013 </strong>Se  han unido muchas ideas y personas diferentes y si es necesario que las  asambleas y actividades contin\u00faen, es necesario que la gente de C\u00e1diz  apoye el movimiento.</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Visita de los compa\u00f1eros de Gibraltar del 15-M. La compa\u00f1era Ruth solicita aunar fuerzas entre las diferentes localidades dentro de la provincia donde hay Concentraciones, es interesante acercarse a C\u00e1diz. Se comenta la existencia de la flota de Rumbo a Gaza (12 Barcos y 1 desde Espa\u00f1a) existe un documental de lo mismo del a\u00f1o [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/116"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=116"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/116/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 117,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/116/revisions/117"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=116"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=116"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=116"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 111,
  "date": "2011-06-05T00:51:05",
  "date_gmt": "2011-06-05T00:51:05",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?p=111"
  },
  "modified": "2011-06-05T00:51:05",
  "modified_gmt": "2011-06-05T00:51:05",
  "slug": "agenda-para-el-domingo-5-de-junio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/06/05/agenda-para-el-domingo-5-de-junio/",
  "title": {
    "rendered": "Agenda para el Domingo 5 de Junio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>11:30</strong> Bicifestaci\u00f3n que comienza en la Plaza San Juan de Dios<br />\n<strong>12:00 \u2013 14:00</strong> Talleres libres en el Palillero<br />\nSi quieres compartir el arte y las ideas, vente al palillero y monta tu  taller en un pedacito de suelo. m\u00fasica, artesania, consumo consciente, y  expresi\u00f3n en todos los sentidos.<br />\n<strong>14:30</strong> Comida Popular \u201c No te comas el coco, come con nosotros\u201d<br />\nSe hace un llamamiento a los barrios y a todas las personas que lo  deseen a traer alimentos para compartirlos entre todos y convivir  durante el almuerzo y la sobremesa.<br />\n<strong>18:00</strong> Asamblea de los portavoces de los barrios<br />\n<strong>20:00</strong>Asamblea Popular<br />\n<strong>22:30</strong> Proyecci\u00f3n de los videos de las acciones que se han realizado hasta ahora.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>11:30 Bicifestaci\u00f3n que comienza en la Plaza San Juan de Dios 12:00 \u2013 14:00 Talleres libres en el Palillero Si quieres compartir el arte y las ideas, vente al palillero y monta tu taller en un pedacito de suelo. m\u00fasica, artesania, consumo consciente, y expresi\u00f3n en todos los sentidos. 14:30 Comida Popular \u201c No te [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/111"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=111"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/111/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 113,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/111/revisions/113"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=111"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=111"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=111"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 107,
  "date": "2011-06-04T09:52:54",
  "date_gmt": "2011-06-04T09:52:54",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?p=107"
  },
  "modified": "2011-06-06T23:00:36",
  "modified_gmt": "2011-06-06T23:00:36",
  "slug": "resumen-del-acta-sobre-la-asamblea-del-dia-2-de-junio-de-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/06/04/resumen-del-acta-sobre-la-asamblea-del-dia-2-de-junio-de-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Apuntes sobre la ASAMBLEA POPULAR (Plaza del Palillero, C\u00e1diz) del jueves 2 de junio 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Resumen del Acta sobre la asamblea del dia 2 de Junio de 2011</p>\n<p>Durante el dia 2 de Junio se\u00a0 tocaron varios temas de inter\u00e9s. Como siempre se comenz\u00f3 dando las noticias generales, que ocurrieron tanto en Espa\u00f1a, como en el resto de Europa. Luego se paso a una exposici\u00f3n por parte de cada grupo, para resumir las tareas realizadas por parte de cada uno en dicho dia.</p>\n<p>El grupo de Barrios informo sobre la Asamblea de Barrios que se producir\u00e1 el Sabado a las ocho de la tarde.</p>\n<p>El grupo de coordinaci\u00f3n expuso las herramientas que est\u00e1n prepar\u00e1ndose para la organizaci\u00f3n, y su constante trabajo, para hacer que tanto las asambleas, como todo en general, sea lo mas fluido posible. Tambien se decidi\u00f3 fusionar al grupo de coordinaci\u00f3n y el de mediaci\u00f3n.</p>\n<p>El grupo de Accion record\u00f3 la manifestaci\u00f3n que se realizara el Viernes 3 de Junio a las siete de la tarde. Y expuso que la manifestaci\u00f3n contra telef\u00f3nica, se realizara la semana que viene, donde se unir\u00e1n tambi\u00e9n los trabajadores de la misma.</p>\n<p>El grupo de Comunicaci\u00f3n comento que varios representantes de acampada C\u00e1diz, iran a Madrid, a una reuni\u00f3n prevista en Sol durante este fin de semana. Tambien se realizaron las siguientes propuestas.</p>\n<p>El grupo de Concentracion comento su inter\u00e9s en que toda la parte delantera del campamento, sea usado exclusivamente para informar a las personas que pasen por el palillero. Y dejando que comunicaci\u00f3n tenga un trabajo mas en el interior de la propia acampada.</p>\n<p>El grupo de Debate expuso que se realizo un taller sobre Sanidad Publica. Que continuara en los pr\u00f3ximos d\u00edas.</p>\n<p>Para finalizar, las propuestas que se realizaron durante la asamblea, fueron las siguientes:</p>\n<p>Ir a Onda Cadiz, y convocar una asamblea en la puerta de la misma, para que sepan que existimos.<br />\nEmitir un comunicado a nivel nacional o local, para mostrar nuestro apoyo a Grecia, al igual que ellos nos han apoyado a nosotros.<br />\nSe propuso levantar la acampada por miedo a un posible desalojo<br />\nPropuesta para debate de un taller sobre la energ\u00eda.<br />\nRealizar una marcha o batucada para recordar la asamblea de barrios el s\u00e1bado 4 de junio.<br />\nUna concentraci\u00f3n para ayudar a la familia de Jose Quijada, el cual desapareci\u00f3 hace seis meses.</p>\n<p>Al finalizar la asamblea se puso una pel\u00edcula llamada Surplus.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Resumen del Acta sobre la asamblea del dia 2 de Junio de 2011 Durante el dia 2 de Junio se\u00a0 tocaron varios temas de inter\u00e9s. Como siempre se comenz\u00f3 dando las noticias generales, que ocurrieron tanto en Espa\u00f1a, como en el resto de Europa. Luego se paso a una exposici\u00f3n por parte de cada grupo, [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/107"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=107"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/107/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 109,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/107/revisions/109"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=107"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=107"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=107"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 104,
  "date": "2011-06-02T15:27:50",
  "date_gmt": "2011-06-02T15:27:50",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p12.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-02T15:27:50",
  "modified_gmt": "2011-06-02T15:27:50",
  "slug": "asambleapopularmentidero_150x150_p1-3",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/06/02/cartel-convocatoria-asambleas-en-barrios/asambleapopularmentidero_150x150_p1-3/",
  "title": {
    "rendered": "asambleapopularMentidero_150x150_p1"
  },
  "author": 49,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p12.jpg'><img width=\"268\" height=\"300\" src=\"https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p12-268x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p12-268x300.jpg 268w, https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p12-916x1024.jpg 916w, https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p12.jpg 1130w\" sizes=\"(max-width: 268px) 100vw, 268px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1130",
    "height": "1262",
    "hwstring_small": "height='96' width='85'",
    "file": "2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p12.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "asambleapopularMentidero_150x150_p12-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p12-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "asambleapopularMentidero_150x150_p12-268x300.jpg",
        "width": "268",
        "height": "300",
        "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p12-268x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "asambleapopularMentidero_150x150_p12-916x1024.jpg",
        "width": "916",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p12-916x1024.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "asambleapopularMentidero_150x150_p12.jpg",
        "width": 1130,
        "height": 1262,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p12.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 98,
  "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p12.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/104"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=104"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 100,
  "date": "2011-06-02T15:25:28",
  "date_gmt": "2011-06-02T15:25:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p11.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-02T15:25:28",
  "modified_gmt": "2011-06-02T15:25:28",
  "slug": "asambleapopularmentidero_150x150_p1-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/06/02/cartel-convocatoria-asambleas-en-barrios/asambleapopularmentidero_150x150_p1-2/",
  "title": {
    "rendered": "asambleapopularMentidero_150x150_p1"
  },
  "author": 49,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p11.jpg'><img width=\"268\" height=\"300\" src=\"https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p11-268x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p11-268x300.jpg 268w, https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p11-916x1024.jpg 916w, https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p11.jpg 1130w\" sizes=\"(max-width: 268px) 100vw, 268px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1130",
    "height": "1262",
    "hwstring_small": "height='96' width='85'",
    "file": "2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p11.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "asambleapopularMentidero_150x150_p11-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p11-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "asambleapopularMentidero_150x150_p11-268x300.jpg",
        "width": "268",
        "height": "300",
        "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p11-268x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "asambleapopularMentidero_150x150_p11-916x1024.jpg",
        "width": "916",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p11-916x1024.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "asambleapopularMentidero_150x150_p11.jpg",
        "width": 1130,
        "height": 1262,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p11.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 98,
  "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p11.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/100"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=100"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 99,
  "date": "2011-06-02T15:24:03",
  "date_gmt": "2011-06-02T15:24:03",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p1.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-02T15:24:03",
  "modified_gmt": "2011-06-02T15:24:03",
  "slug": "asambleapopularmentidero_150x150_p1",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/06/02/cartel-convocatoria-asambleas-en-barrios/asambleapopularmentidero_150x150_p1/",
  "title": {
    "rendered": "asambleapopularMentidero_150x150_p1"
  },
  "author": 49,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p1.jpg'><img width=\"268\" height=\"300\" src=\"https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p1-268x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p1-268x300.jpg 268w, https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p1-916x1024.jpg 916w, https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p1.jpg 1130w\" sizes=\"(max-width: 268px) 100vw, 268px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1130",
    "height": "1262",
    "hwstring_small": "height='96' width='85'",
    "file": "2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p1.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "asambleapopularMentidero_150x150_p1-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p1-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "asambleapopularMentidero_150x150_p1-268x300.jpg",
        "width": "268",
        "height": "300",
        "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p1-268x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "asambleapopularMentidero_150x150_p1-916x1024.jpg",
        "width": "916",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p1-916x1024.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "asambleapopularMentidero_150x150_p1.jpg",
        "width": 1130,
        "height": 1262,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p1.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 98,
  "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p1.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/99"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=99"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 98,
  "date": "2011-06-02T15:29:14",
  "date_gmt": "2011-06-02T15:29:14",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?p=98"
  },
  "modified": "2011-06-05T00:49:37",
  "modified_gmt": "2011-06-05T00:49:37",
  "slug": "cartel-convocatoria-asambleas-en-barrios",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/06/02/cartel-convocatoria-asambleas-en-barrios/",
  "title": {
    "rendered": "cartel convocatoria ASAMBLEAS en Barrios"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p12.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-104\" src=\"http://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p12-268x300.jpg\" alt=\"\" width=\"268\" height=\"300\" srcset=\"https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p12-268x300.jpg 268w, https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p12-916x1024.jpg 916w, https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularMentidero_150x150_p12.jpg 1130w\" sizes=\"(max-width: 268px) 100vw, 268px\" /></a></p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"www.cadiztomalaplaza.blogspot.com\"></a><a title=\"&quot;C\u00e1diz toma las plazas&quot;\" href=\"http://cadiztomalasplazas.blogspot.com/\" target=\"_blank\">http://cadiztomalasplazas.blogspot.com/</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>http://cadiztomalasplazas.blogspot.com/</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/98"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=98"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/98/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 110,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/98/revisions/110"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=98"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=98"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=98"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 92,
  "date": "2011-06-01T23:12:23",
  "date_gmt": "2011-06-01T23:12:23",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?p=92"
  },
  "modified": "2011-06-01T23:12:23",
  "modified_gmt": "2011-06-01T23:12:23",
  "slug": "agenda-para-el-jueves-2-de-junio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/06/01/agenda-para-el-jueves-2-de-junio/",
  "title": {
    "rendered": "Agenda para el jueves 2 de junio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>18\u201900 : </strong>Debate abierto: La Sanidad P\u00fablica</p>\n<p><strong>19\u201900 : </strong>Grupo de preparaci\u00f3n de Asamblea</p>\n<p><strong>20\u201900 :</strong> Asamblea Popular</p>\n<p><strong>22\u201900 : </strong> Proyecci\u00f3n del documental <a href=\"http://www.rebelion.org/noticia.php?id=45207\">\u201cSurplus, consumidores aterrorizados\u201d</a> (Erik Gandini, 2003)</p>\n<p><strong>22\u201900:</strong> Reuni\u00f3n del grupo de Debate y del de Comunicaci\u00f3n</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>18\u201900 : Debate abierto: La Sanidad P\u00fablica 19\u201900 : Grupo de preparaci\u00f3n de Asamblea 20\u201900 : Asamblea Popular 22\u201900 : Proyecci\u00f3n del documental \u201cSurplus, consumidores aterrorizados\u201d (Erik Gandini, 2003) 22\u201900: Reuni\u00f3n del grupo de Debate y del de Comunicaci\u00f3n</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/92"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=92"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/92/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 93,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/92/revisions/93"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=92"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=92"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=92"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 90,
  "date": "2011-06-01T23:09:53",
  "date_gmt": "2011-06-01T23:09:53",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?p=90"
  },
  "modified": "2011-06-01T23:13:58",
  "modified_gmt": "2011-06-01T23:13:58",
  "slug": "apuntes-sobre-la-asamblea-popular-plaza-del-palillero-cadiz-del-miercoles-1-de-junio-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/06/01/apuntes-sobre-la-asamblea-popular-plaza-del-palillero-cadiz-del-miercoles-1-de-junio-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Apuntes sobre la ASAMBLEA POPULAR (Plaza del Palillero, C\u00e1diz) del mi\u00e9rcoles 1 de junio 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>A las 20&#8217;00, como de costumbre, arranca la Asambea Popular con unas 250 personas. Tras el eecordatorio de normas de asamblea y la lectura del acta anterior, comienza las informacione spor parte de los diferentes rgupos de trabajo.<strong></strong></p>\n<p><strong><br />\nGrupo de Concentraci\u00f3n</strong><br />\n-Replanteamiento de competencias<br />\n<strong></strong><br />\n<strong>Grupo de Comunicaci\u00f3n.</strong><br />\n-Recordatorio: futuro taller \u201cEdici\u00f3n de Video\u201d.<br />\n-Recordatorio: las actas se suben al blog de la concentraci\u00f3n junto con  la grabaci\u00f3n, dividido en partes de cara a facilitar la b\u00fasqueda en las  grabaciones.<br />\n-Propuesta: realizar un reportaje que muestre el trabajo de Acci\u00f3n y Debate.<br />\n-Propuesta: realizar reportajes cronol\u00f3gicos de acciones con material visual y explicaciones informativas.<br />\n-Se ha creado en el blog un apartado con carpetas, cada una contiene las  actas de cada grupo, disponibles para cualquier persona.</p>\n<p><strong>Grupo de de Acci\u00f3n.</strong><br />\n-A las 17:00 se ha realizado el taller \u201cPlantillas para Graffitis\u201d.<br />\n-El viernes se realiza la manifestaci\u00f3n contra la violencia. El  recorrido ser\u00e1: San Juan de Dios-Sagasta-Palillero y finalmente lectura  de manifiesto.<br />\n-Se decide esperar a la semana que viene para la acci\u00f3n.</p>\n<p>-Recordatorio: al finalizar se realizar\u00e1 un mural que represente el movimiento.<br />\n<strong>Grupo de Debate.</strong><br />\n-Recordatorio: debate \u201cSanidad P\u00fablica\u201d ma\u00f1ana a las 18:00.<br />\n-3 debates para la semana que viene, pendiente de horas<br />\nSe forman de 2 grupos externos, de feminismo (se prepara el lunes para realizarlo el d\u00eda 8 mi\u00e9rcoles) y de educaci\u00f3n.<br />\nSe forma un grupo interno, precariedad laboral.</p>\n<p><strong>Grupo de Coordinaci\u00f3n.</strong><br />\n-Siguen trabajando en un sistema para las actas y asambleas.<br />\n-Proponen rotaci\u00f3n de puestos.<br />\n-Han creado paquetes con material de trabajo para cada uno de los grupos.<br />\n-Email del grupo coordinacion.concentracioncadiz@gmail.com</p>\n<p><strong>Grupo de Barrios.</strong><br />\n-S\u00e1bado a las 20:00 las asambleas en cada barrio.<br />\n-Domingo a las 18:00 asamblea de coordinaci\u00f3n del trabajo en barrios.<br />\n-Recordatorio: Asdrublal, San Severiano y el\u00a0 Avecrem, los integrantes  de esta convocatoria pueden recoger material en el estanco de Santa  Mar\u00eda la Cabeza.<strong></strong></p>\n<p><strong>Informe sobre la actividad en la Asamblea de la UCA.</strong><br />\n-La semana que viene se ha vuelto a quedar para concretar el funcionamiento.<br />\n<strong></strong>-Se creara un grupo de trabajo despu\u00e9s de la asamblea.</p>\n<p><strong>Propuesta para Acci\u00f3n. Asociaci\u00f3n de Ciclistas de C\u00e1diz.</strong><br />\n-Propuesta: crear un carril-bici en el consorcio, que pase por el puente Carranza.<br />\n-El domingo a las 11:30 en San Juan de Dios han organizado una acci\u00f3n reivindicativa por un carril bici digno.</p>\n<p>A continuaci\u00f3n se abri\u00f3 el turno de propuestas libres en el que aparecieron distintas propuestas (rodear el ayuntamiento a imitaci\u00f3n del pueblo de Grecia, necesidad de un int\u00e9rprete de lenguaje de signos en las asambleas,\u00a0 se manifiesta el inter\u00e9s en educaci\u00f3n -se han puesto en contacto y pretenden crear un   grupo de educaci\u00f3n a ra\u00edz del debate programado la semana que viene-, se lanza la popuesta de que los pol\u00edticos expongan p\u00fablicamente que no tomar\u00e1n   medidas violentas contra el movimiento y que renieguen de la violencia, y se crea de nuevo el debate en relaci\u00f3n a conseguir una lista de objetivos  concretos, no hay  posiciones claras\u00a0 finalmente se propone crear un  grupo para ello.<strong><br />\n</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>A las 20&#8217;00, como de costumbre, arranca la Asambea Popular con unas 250 personas. Tras el eecordatorio de normas de asamblea y la lectura del acta anterior, comienza las informacione spor parte de los diferentes rgupos de trabajo. Grupo de Concentraci\u00f3n -Replanteamiento de competencias Grupo de Comunicaci\u00f3n. -Recordatorio: futuro taller \u201cEdici\u00f3n de Video\u201d. -Recordatorio: las [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/90"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=90"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/90/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 95,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/90/revisions/95"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=90"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=90"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=90"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 85,
  "date": "2011-06-01T22:48:47",
  "date_gmt": "2011-06-01T22:48:47",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularmentidero-001.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-01T22:48:47",
  "modified_gmt": "2011-06-01T22:48:47",
  "slug": "asambleapopularmentidero-001",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/06/01/asambleas-de-barrio-convocadas-para-el-sabado-4-de-junio-2000/asambleapopularmentidero-001/",
  "title": {
    "rendered": "asambleapopularmentidero-001"
  },
  "author": 49,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularmentidero-001.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularmentidero-001-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularmentidero-001-212x300.jpg 212w, https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularmentidero-001-724x1024.jpg 724w, https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularmentidero-001.jpg 827w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "827",
    "height": "1169",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/06/asambleapopularmentidero-001.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "asambleapopularmentidero-001-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularmentidero-001-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "asambleapopularmentidero-001-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularmentidero-001-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "asambleapopularmentidero-001-724x1024.jpg",
        "width": "724",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularmentidero-001-724x1024.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "asambleapopularmentidero-001.jpg",
        "width": 827,
        "height": 1169,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularmentidero-001.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 84,
  "source_url": "https://cadiz.tomalaplaza.net/files/2011/06/asambleapopularmentidero-001.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/85"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=85"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 84,
  "date": "2011-06-01T22:50:31",
  "date_gmt": "2011-06-01T22:50:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?p=84"
  },
  "modified": "2011-06-01T22:50:31",
  "modified_gmt": "2011-06-01T22:50:31",
  "slug": "asambleas-de-barrio-convocadas-para-el-sabado-4-de-junio-2000",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/06/01/asambleas-de-barrio-convocadas-para-el-sabado-4-de-junio-2000/",
  "title": {
    "rendered": "Asambleas de barrio convocadas para el s\u00e1bado 4 de junio (20&#8217;00)"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\">Colgamos la informaci\u00f3n detallada de d\u00f3nde ser\u00e1n las Asambleas de Barrios este s\u00e1bado 4 de Junio (a las 8 de la tarde). Compartamos las informaci\u00f3n con nuestros  vecinos y amigos.</p>\n<p>Actualizado con lugar de Asamblea Loreto/Puntales</p>\n<p><strong>Asambleas, s\u00e1bado 4 de junio, 20 h.</strong></p>\n<p>1. <strong>La Vi\u00f1a</strong>&#8211; en la Playa de la Caleta, sobre el club Caleta y frente al Mora.</p>\n<p>2. <strong>Mentidero/El Bal\u00f3n</strong>&#8211; en la plaza del Mentidero.</p>\n<p>3.<strong> C\u00e1diz Centro/San Carlos</strong>&#8211; en la Plaza de San Agust\u00edn.</p>\n<p>4.<strong> P\u00f3pulo/Santa Mar\u00eda/ San Juan y alrededores</strong>&#8211; en la Plaza de la Catedral.</p>\n<p>5. <strong>Avecrem/San Severiano/Plaza Asdr\u00fabal y alrededores</strong>&#8211; en la Plaza Vicente Aleixandre</p>\n<p>6. <strong>Cerro del Moro/Barriada/Porches/Segunda Aguada</strong>&#8211; en la Plaza de San Mateo(al lado de La Curva)</p>\n<p>7. <strong>La Laguna/Cortadura/Munoz Arenillas y alrededores</strong>&#8211; en la Plaza Ingeniero La Cierva.</p>\n<p>8. <strong>Loreto/Puntales</strong>: &#8211; en la Plaza de la Aviaci\u00f3n (Junto a pistas deportivas)</p>\n<p>Para cualquier duda visitar el blog: concentracionpermanentecadiz.blogspot.com<br />\no escribir al correo: cadiztomalasplazas@gmail.com</p>\n<p><strong></strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Colgamos la informaci\u00f3n detallada de d\u00f3nde ser\u00e1n las Asambleas de Barrios este s\u00e1bado 4 de Junio (a las 8 de la tarde). Compartamos las informaci\u00f3n con nuestros vecinos y amigos. Actualizado con lugar de Asamblea Loreto/Puntales Asambleas, s\u00e1bado 4 de junio, 20 h. 1. La Vi\u00f1a&#8211; en la Playa de la Caleta, sobre el club [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/84"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=84"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/84/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 87,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/84/revisions/87"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=84"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=84"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=84"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 77,
  "date": "2011-06-01T09:14:18",
  "date_gmt": "2011-06-01T09:14:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?p=77"
  },
  "modified": "2011-06-01T09:36:22",
  "modified_gmt": "2011-06-01T09:36:22",
  "slug": "apuntes-sobre-la-asamblea-popular-plaza-del-palillero-cadiz-del-martess-31-de-mayo-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/06/01/apuntes-sobre-la-asamblea-popular-plaza-del-palillero-cadiz-del-martess-31-de-mayo-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Apuntes sobre la ASAMBLEA POPULAR (Plaza del Palillero, C\u00e1diz) del martes 31 de mayo 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>Tras recordar los gestos para la participaci\u00f3n en la asamblea, arranca una nueva Asamblea Popular, con unas 250 personas de asistencia aproximada. Como es habitual, pasan a presentar informes y propuestas los diferentes Grupos de Acci\u00f3n.</div>\n<div><strong> </strong></div>\n<div><strong> Grupo de coordinaci\u00f3n</strong>. Hoy hemos: creado un planning con las actividades, fabricado un cartel con la agenda, dosier para los grupos y coordinaci\u00f3n interna.</div>\n<div><strong> Grupo de acci\u00f3n</strong>. Se han sacado varias acciones. El Mi\u00e9rcoles se aprueba proyectar un documental sobre el dinero, el jueves acci\u00f3n en Telef\u00f3nica, el viernes marcha solidaria contra la violencia policial, s\u00e1bado acci\u00f3n \u201clos residuales\u201d, de nuevo en la playa.<br />\nEn la asamblea se propone acci\u00f3n disfraz de pepinos, se informa del tema de los vecinos del Cerro del Moro, se traslada la propuesta de Madrid de una marcha asamblearia de cualquier punto de Espa\u00f1a hacia Madrid y se recuerda recogida de CV para la alcad\u00eda de C\u00e1diz y su promesa electoral.</div>\n<div><strong>Grupo de Barrios: </strong>se crean los grupos de barrios con la plaza concreta donde se har\u00e1 la asamblea (8 de la tarde, el pr\u00f3ximo s\u00e1bado). Se crea un email y un blog de grupo.</div>\n<div><strong> Grupo de comunicaci\u00f3n</strong>. Se est\u00e1 reorganizando y reestructurando ek grupo. S\u00f3lo se va a colgar\u00a0 en los blogs informaci\u00f3n que genere el propio grupo, no del exterior. Se est\u00e1 gestando un taller de edici\u00f3n de v\u00eddeos. Se convoca una asamblea en el Campus de Puerto Real en Ciencias del Mar. Se recuerda la convocatoria de Madrid de que vayan personas del grupo de comunicaci\u00f3n, legal y organizaci\u00f3n.&nbsp;</p>\n<div><strong>Grupo de debate</strong>. Se calibraron diferentes propuestas de debate. Se re\u00fane el grupo despu\u00e9s de la asamblea para decidir qu\u00e9 debate se har\u00e1 en el hueco que queda el jueves.</div>\n<div>\n<div>Tras resumir la agenda de la semana,\u00a0 se abre el turno de debate (se comentan varios temas: se informa de la acampada de Murcia y se propone que desde aqu\u00ed se siga el ejemplo de crear propuestas, se contra-argumenta esta propuesta. Se propone crear unos puntos para reivindicarlos. Se critica el sistema sanitario y se propone crear un grupo de trabajo de este tema, el movimiento auto-organizativo en T\u00fanez&#8230;)</div>\n<p>Finalmente, se cita a los diferentes grupos de trabajo en sus lugares dentro del Palillero.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><em>(Puedes acceder a fotos y audios de la Asamblea <a href=\"http://concentracionpermanentecadiz.blogspot.com/2011/06/asamblea-martes-31-mayo.html\">pulsando aqu\u00ed</a>)</em></p>\n</div>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Tras recordar los gestos para la participaci\u00f3n en la asamblea, arranca una nueva Asamblea Popular, con unas 250 personas de asistencia aproximada. Como es habitual, pasan a presentar informes y propuestas los diferentes Grupos de Acci\u00f3n. Grupo de coordinaci\u00f3n. Hoy hemos: creado un planning con las actividades, fabricado un cartel con la agenda, dosier para [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/77"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=77"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/77/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 81,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/77/revisions/81"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=77"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=77"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=77"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 70,
  "date": "2011-05-31T22:48:57",
  "date_gmt": "2011-05-31T22:48:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?p=70"
  },
  "modified": "2011-06-01T22:57:20",
  "modified_gmt": "2011-06-01T22:57:20",
  "slug": "agenda-para-el-miercoles-1-y-jueves-2-de-junio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/05/31/agenda-para-el-miercoles-1-y-jueves-2-de-junio/",
  "title": {
    "rendered": "Agenda para el mi\u00e9rcoles 1 y jueves 2 de junio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>MIERCOLES 1 de junio</strong></span></p>\n<p><strong>16&#8217;00 :</strong> Pintura colaborativa (Realizaci\u00f3n de un mural colectivo)</p>\n<p><strong>17&#8217;00 :</strong> Taller de plantillas para spray</p>\n<p><strong>18&#8217;00 :</strong> Preparaci\u00f3n de Debate sobre Feminismo</p>\n<p><strong>18&#8217;00 : </strong>Asamblea del Grupo de Trabajo de Barrios</p>\n<p><strong>19&#8217;00 :</strong> Concierto de <a href=\"http://www.javierruibal.com/home.htm\">Javier Ruibal</a></p>\n<p><strong>20&#8217;00 : </strong>Asamblea Popular</p>\n<p><strong>22&#8217;00 :</strong> Proyecci\u00f3n del documental &#8220;<a href=\"http://es.wikipedia.org/wiki/Dinero_es_deuda\">El dinero es deuda</a>&#8221; (<em> </em> Paul Grignon, 2006) M\u00e1s info sobre la actividad <a href=\"http://concentracionpermanentecadiz.blogspot.com/2011/05/la-concentracion-permanente-de-cadiz-le.html#comments\">pinchando aqu\u00ed</a>.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">JUEVES 2 de junio</span></strong></p>\n<p><strong>Ma\u00f1ana : </strong>Acci\u00f3n de protesta por los despidos de Telef\u00f3nica [<strong>ATENCI\u00d3N: Actividad aplazada hasta la semana que viene</strong>]</p>\n<p><strong>18&#8217;00 : </strong>Debate abierto: La Sanidad P\u00fablica</p>\n<p><strong>19&#8217;00 : </strong>Grupo de preparaci\u00f3n de Asamblea</p>\n<p><strong>20&#8217;00 :</strong> Asamblea Popular</p>\n<p><strong>22&#8217;00 : </strong> Proyecci\u00f3n del documental <a href=\"http://www.rebelion.org/noticia.php?id=45207\">&#8220;Surplus, consumidores aterrorizados&#8221;</a> (Erik Gandini, 2003)</p>\n<p><strong>22&#8217;00:</strong> Reuni\u00f3n del grupo de Debate y del de Comunicaci\u00f3n</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>MIERCOLES 1 de junio 16&#8217;00 : Pintura colaborativa (Realizaci\u00f3n de un mural colectivo) 17&#8217;00 : Taller de plantillas para spray 18&#8217;00 : Preparaci\u00f3n de Debate sobre Feminismo 18&#8217;00 : Asamblea del Grupo de Trabajo de Barrios 19&#8217;00 : Concierto de Javier Ruibal 20&#8217;00 : Asamblea Popular 22&#8217;00 : Proyecci\u00f3n del documental &#8220;El dinero es deuda&#8221; [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/70"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=70"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 9,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/70/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 73,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/70/revisions/73"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=70"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=70"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=70"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 62,
  "date": "2011-05-31T15:43:39",
  "date_gmt": "2011-05-31T15:43:39",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?p=62"
  },
  "modified": "2011-05-31T15:54:12",
  "modified_gmt": "2011-05-31T15:54:12",
  "slug": "convocatorias-asambleas-en-los-barrios-cadiz",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/05/31/convocatorias-asambleas-en-los-barrios-cadiz/",
  "title": {
    "rendered": "Convocatorias Asambleas en los Barrios (C\u00e1diz)"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>S\u00c1BADO</strong><br />\n<strong> </strong><br />\n<strong>20.00</strong>: Asamblea Popular en cada barrio<br />\n<strong> </strong><br />\n<strong>DOMINGO </strong></p>\n<p><strong> 18.00</strong>: Asamblea de los portavoces de cada barrio en el Palillero, a fin de poner en com\u00fan las ideas de todos los barrios.<br />\n<strong> </strong><br />\n<strong> 20.00:</strong> Asamblea Popular (es decir, la que estamos realizando todos los d\u00edas) en el Palillero.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Los horarios definitivos est\u00e1n a\u00fan <span style=\"text-decoration: underline\"><strong>pendientes de confirmaci\u00f3n</strong></span></p>\n<p>Permanezcamos atent@s al blog <a href=\"http://www.cadiztomalasplazas.blogspot.com\" target=\"_blank\">www.cadiztomalasplazas.blogspot.com</a>.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>S\u00c1BADO 20.00: Asamblea Popular en cada barrio DOMINGO 18.00: Asamblea de los portavoces de cada barrio en el Palillero, a fin de poner en com\u00fan las ideas de todos los barrios. 20.00: Asamblea Popular (es decir, la que estamos realizando todos los d\u00edas) en el Palillero. &nbsp; Los horarios definitivos est\u00e1n a\u00fan pendientes de confirmaci\u00f3n [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/62"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=62"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/62/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 65,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/62/revisions/65"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=62"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=62"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=62"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 60,
  "date": "2011-05-31T15:16:33",
  "date_gmt": "2011-05-31T15:16:33",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?p=60"
  },
  "modified": "2011-05-31T15:16:33",
  "modified_gmt": "2011-05-31T15:16:33",
  "slug": "apuntes-sobre-la-asamblea-popular-plaza-del-palillero-cadiz-del-lunes-30-de-mayo-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/05/31/apuntes-sobre-la-asamblea-popular-plaza-del-palillero-cadiz-del-lunes-30-de-mayo-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Apuntes sobre la ASAMBLEA POPULAR (Plaza del Palillero, C\u00e1diz) del lunes 30 de mayo 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Con una asistencia de 250 personas aproximadamente, da inicio otra nueva Asamblea Popular. Nada m\u00e1s comenzar, se presenta la nueva propuesta organizativa de la misma: limitaci\u00f3n del tiempo de la intervenci\u00f3n en el foro abierto (5 min), recordatorio de los gestos comunicativos del acuerdo, desacuerdo, etc. Se recuerda que las propuestas se deben realizar en el \u00e1mbito de las comisiones de trabajo. Todas estas medidas est\u00e1n propuestas y consensuadas para tratar de recortar la excesiva duraci\u00f3n asamblearia y su eficacia dentro de la horizontalidad y el consenso.</p>\n<p>Primeramente, se procede al comentario de las \u00faltimas noticias de la actualidad: se expone el desarrollo del movimiento no s\u00f3lo\u00a0 con car\u00e1cter internacional sino tambi\u00e9n en relaci\u00f3n con el trabajo que se est\u00e1 desarrollando de cara a su expansi\u00f3n a los barrios de las diferentes ciudades del panorama nacional.</p>\n<p>A continuaci\u00f3n, se proecede a la exposici\u00f3n de los grupos de trabajo.</p>\n<p><strong>GRUPO DE BARRIOS</strong>. Se comienza leyendo el comunicado elaborado por el grupo de trabajo en el desarrollo de su funci\u00f3n expansiva. Se aprueba por unanimidad. Se presenta la estructuraci\u00f3n del grupo en comisiones: Materiales necesarios, cuestiones t\u00e9cnicas, infraestructura y redacci\u00f3n del comunicado. Se explica la elaboraci\u00f3n de la primera propuesta de distribuci\u00f3n por zonas. El Grupo de Barrios invita a los/las asistentes que est\u00e9n interesados/as en ser promotores/as de las diferentes asambleas a apuntar su e- mail y barrio en el que podr\u00edan participar. As\u00ed mismo, se informa de que ma\u00f1ana el Grupo se reunir\u00e1 a las 18. 00 para determinar las actuaciones que se van a seguir durante el fin de semana y reunir a los/as promotores/as de las Asambleas de barrios. Por \u00faltimo, se realiza la presentaci\u00f3n del blog propio de la comisi\u00f3n de trabajo: <a href=\"http://cadiztomalasplazas.blogspot.com/\">http://cadiztomalasplazas.blogspot.com/</a> y de su correo electr\u00f3nico: cadiztomalasplazas@gmail.com. Tambi\u00e9n se comenta la puesta en marcha tambi\u00e9n de Asambleas en la UCA, Campus de Puerto Real y en varios institutos.</p>\n<p><strong>GRUPO DE PERMANENCIA.</strong> \u00danicamente se comenta el redise\u00f1o del espacio de la concentraci\u00f3n para crear un h\u00e1bitat adecuado y adaptado a las inclemencias del tiempo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>GRUPO DE COMUNICACI\u00d3N. </strong>En primer lugar se realiza una rectificaci\u00f3n por parte del grupo ya que en la Asamblea de ayer se inform\u00f3 sobre las reuniones concertadas de la Alcaldesa de C\u00e1diz con los vecinos del Cerro de Moro, los cuales comunican que en ning\u00fan momento la Administraci\u00f3n municipal se ha puesto en contacto con ellos.\u00a0 Se comenta tambi\u00e9n la re-elaboraci\u00f3n del organigrama de esta comisi\u00f3n. Finalmente se informa sobre la propuesta que nos ha llegado recientemente de acudir a una reuni\u00f3n de portavoces de acampadas de las diferentes concentraciones del pa\u00eds en Madrid.</p>\n<p><strong>GRUPO DE MEDIACI\u00d3N.</strong> Se informa que todo va correctamente.</p>\n<p><strong>GRUPO DE ACCI\u00d3N.</strong> Se comenta la acci\u00f3n realizada esta ma\u00f1ana en El Piojito con el \u201cTeatro de esclavos del s. XXI\u201d. Se comenta tambi\u00e9n la acci\u00f3n contra los bancos de sacar 155\u20ac. Se realiza la propuesta desde el grupo de trabajo de realizar una manifestaci\u00f3n contra la violencia el viernes 3 de junio a las 18.00 pero no se concreta recorrido.\u00a0 Se abre turno de palabra con las opiniones a favor y en contra (turno de palabra). Finalmente se llega a la conclusi\u00f3n de que el grupo debe trabajar m\u00e1s la propuesta y presentarla ma\u00f1ana a la Asamblea.</p>\n<p><strong>GRUPO DE DEBATE</strong>. Se convoca despu\u00e9s de la Asamblea la reuni\u00f3n del mismo para realizar el replanteamiento de los temas acordados con anterioridad atendiendo a la aprobaci\u00f3n que \u00e9sta realiz\u00f3 el viernes pasado sobre este aspecto.</p>\n<p>Tras esto se abre el Turno Abierto y en ella intervienen algunos repreentantes de asociaciones de C\u00e1diz (<a href=\"http://amazonasintercultural.wordpress.com/\">Asociaci\u00f3n Amazonas</a>, de interculturalidad e inmigraci\u00f3n), aparecen\u00a0 diferentes propuestas concretas realizadas por una persona que no est\u00e1 presente en la Asamblea y que las ha dejado por escrito. Otros temas (Educaci\u00f3n, Tercer Mundo, Consumo responsable&#8230;) y se cierra con la lectura por parte de un compa\u00f1ero de un did\u00e1ctico art\u00edculo escrito desde asamblea BCN sobre el movimiento. Se recuerda el tema de los carteles y pancartas para poner por los balcones y se cierra la Asamblea Popular convocando a os grupos de Trabajo que tienen cita a partir de ese momento y se convoca de nuevo para la Asamblea del martes a las 8 de la tarde.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Con una asistencia de 250 personas aproximadamente, da inicio otra nueva Asamblea Popular. Nada m\u00e1s comenzar, se presenta la nueva propuesta organizativa de la misma: limitaci\u00f3n del tiempo de la intervenci\u00f3n en el foro abierto (5 min), recordatorio de los gestos comunicativos del acuerdo, desacuerdo, etc. Se recuerda que las propuestas se deben realizar en [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/60"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=60"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/60/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 61,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/60/revisions/61"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=60"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=60"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=60"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 53,
  "date": "2011-05-30T13:46:03",
  "date_gmt": "2011-05-30T13:46:03",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?p=53"
  },
  "modified": "2011-05-30T13:46:03",
  "modified_gmt": "2011-05-30T13:46:03",
  "slug": "programa-de-actividades-para-el-30-demayo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/05/30/programa-de-actividades-para-el-30-demayo/",
  "title": {
    "rendered": "Programa de actividades para el 30 deMayo"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>13:30</strong> Preparaci\u00f3n la acci\u00f3n en el &#8220;Piojito&#8221;. Se ha quedado en el Club n\u00e1utico de la Barriada de la Paz.</p>\n<p><strong>14:00 </strong>Acci\u00f3n en el Piojito: \u201cMercado de esclavos del siglo XXI\u201d</p>\n<p><strong>15:00</strong> Formaci\u00f3n del grupo de Organizaci\u00f3n.</p>\n<p><strong>18:00 </strong>Asamblea del grupo de Comunicaci\u00f3n</p>\n<p><strong>18:00</strong> Asamblea del grupo de Barrios</p>\n<p><strong>19:00 </strong>Asamblea grupo de Mediaci\u00f3n</p>\n<p><strong>19:00</strong> Preparaci\u00f3n de la Asamblea Popular</p>\n<p><strong>20:00</strong> Asamblea Popular</p>\n<p>El grupo de Debate, tras la intensa preparaci\u00f3n de la Asamblea de Debta abierto de ayer domingo, descansa hasta ma\u00f1ana martes</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>13:30 Preparaci\u00f3n la acci\u00f3n en el &#8220;Piojito&#8221;. Se ha quedado en el Club n\u00e1utico de la Barriada de la Paz. 14:00 Acci\u00f3n en el Piojito: \u201cMercado de esclavos del siglo XXI\u201d 15:00 Formaci\u00f3n del grupo de Organizaci\u00f3n. 18:00 Asamblea del grupo de Comunicaci\u00f3n 18:00 Asamblea del grupo de Barrios 19:00 Asamblea grupo de Mediaci\u00f3n 19:00 [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/53"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=53"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/53/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 55,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/53/revisions/55"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=53"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=53"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=53"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 51,
  "date": "2011-05-30T13:43:07",
  "date_gmt": "2011-05-30T13:43:07",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?p=51"
  },
  "modified": "2011-05-31T15:51:38",
  "modified_gmt": "2011-05-31T15:51:38",
  "slug": "apuntes-sobre-la-asamblea-popular-plaza-del-palillero-cadiz-del-domingo-29-mayo-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/05/30/apuntes-sobre-la-asamblea-popular-plaza-del-palillero-cadiz-del-domingo-29-mayo-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Apuntes sobre la ASAMBLEA POPULAR (Plaza del Palillero, C\u00e1diz) del domingo 29 mayo 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>En torno a unas 300 personas, de nuevo, arranca la Asamblea en la que la moderadora saluda, introduce la asamblea, y enumera el orden del d\u00eda.  Recuerda las normas b\u00e1sicas de convivencia para una asamblea fluida y  correcta.</p>\n<p>En primer lugar una portavoz del <strong>Grupo de Comunicaci\u00f3n</strong> anuncia una  invitaci\u00f3n a la acampada de portavoces de acampadas de toda Espa\u00f1a en Madrid aunque falta informaci\u00f3n a\u00fan sobre las fechas. Acampada  C\u00e1diz se une a la propuesta de reuni\u00f3n esta tarde.  Se lanza una  propuesta de una radio online, aunque aun est\u00e1 por desarrollarse. Finalmente, un compa\u00f1ero de Comunicaci\u00f3n da paso a la actualidad del d\u00eda.</p>\n<p>Pasa a informar el <strong>Grupo de Debate</strong>: Eliminamos nuestra ignorancia aprendiendo todos de todos con los  debates. Referencia a la propuesta del orden del d\u00eda (se invita a gente  que haya estado involucrada con otros movimientos activos sobre  ecolog\u00eda\u2026 etc.), se anima a la difusi\u00f3n de los debates para que la gente  se una para hablar de su experiencia, no como un colectivo sino como  individuo. Se plantea reorganizar los grupos de debates. El pr\u00f3ximo d\u00eda se  traer\u00e1 la propuesta para consensuarla, ya que ha habido alguna queja de  que los debates se alejan del problema real.</p>\n<p>A continuaci\u00f3n, informa el <strong>Grupo de Acci\u00f3n</strong>: Se comenta la comenta la acci\u00f3n de &#8220;los mojones&#8221; en laplaya, en denuncia por los vertidos feclaes en las aguas que rodean la ciudad. Se recuerda que ma\u00f1ana se  vuelve a hacer la obra de teatro de los esclavos. A las 1 y media o las 2  de la tarde en  &#8220;el piojito&#8221;.  Se han recogido las propuestas del buz\u00f3n de sugerencias. Se han trabajado las m\u00e1s relevantes (Manifestaci\u00f3n en contra de la violencia  global. &#8220;Reclama las calles, son nuestras&#8221;, manifestaci\u00f3n.  Performance en  telef\u00f3nica contra los despidos masivos. Grupos musicales   antes de la asamblea&#8230;).  Desde Acampada Sol proponen crear un mural entre todas las acampadas.  Se anima a  la participaci\u00f3n de la acci\u00f3n de entrega masiva de <em>curr\u00edculum</em>, pues a\u00fan hay pocos. Se pide tambi\u00e9n que  la gente sea activa con propuestas  a trav\u00e9s del email.</p>\n<p>Luego presenta informaci\u00f3n, por vez primera, el recien creado <strong>Grupo de Barrios</strong>. Luisa , la portavoz, dice que ayer comenz\u00f3 el grupo de difusi\u00f3n por los barrios para  que esto no se quede s\u00f3lo en la plaza. Se propone realizar asambleas en  los barrios y en los municipios de la Bah\u00eda. Se ha llegado a una  conclusi\u00f3n de realizar un panel con el nombre de gente y la zona donde  vive para ver donde est\u00e1 la gente que se compromete y a trav\u00e9s de ah\u00ed  expandirnos por esas zonas con gente de all\u00ed. Se anima a la genta a  apuntarse para poder llevarlo a cabo (poniendo carteles y buscando  apoyo) tras la asamblea este grupo se reunir\u00e1 para seguir avanzando y  concretando. Se recuerda que tambi\u00e9n entra el tema de los institutos y  universidades, dando un plazo hasta el martes para ir preparando todo,  megafon\u00eda, redactar un manifiesto com\u00fan y dar asesor\u00eda de organizaci\u00f3n asamblearia.</p>\n<p>Grupo de Permanencia, a continuaci\u00f3n, expone que hay que tomar decisiones importantes sobre la acampada y la  permanencia de \u00e9sta. La gente est\u00e1 cansada, se comunica de forma  sincera, ya que falta implicaci\u00f3n con la acampada. Se necesita decidir  si se sigue con la permanencia. Se habla de la ilusi\u00f3n de la gente que  se queda aqu\u00ed y que llego desde el primer d\u00eda, dejando aparte las  reformas de leyes\u2026etc. Luchamos por una sociedad nueva, un cambio. Habr\u00e1  gente no identificada con esto, pero desde concentraci\u00f3n se difunde la  nuestra, ya que es necesaria la decisi\u00f3n de si  quedarnos o no.  Se  qued\u00f3 con el grupo de desalojo para hablar de ello y se habl\u00f3 de  resistencia total. Los medios nos han etiquetado. Se hace referencia al  sentimiento com\u00fan. Se ha trabajado mucho para que esto siga d\u00eda a d\u00eda,  hay que valorarlo. El fin es que siga habiendo asambleas participativas que es lo  importante, el grupo hace hincapi\u00e9 en ello. Muchos acuerdos en la  asamblea no se cumplen. Muchas cosas fallan pero  hay que solucionarlas.  La organizaci\u00f3n trabaja mejor, m\u00e1s formalmente y menos espont\u00e1neamente.  Se elaboran documentos para usarlo en las diferentes asambleas futuras  de barrios institutos\u2026etc. Se necesita organizaci\u00f3n con otras acampadas,  mejor comunicaci\u00f3n. Existe un punto de inflexi\u00f3n sobre esto y hay que  decidir.</p>\n<p>Se da comienzo al debate y al turno de palabra para decidir sobre estas  cuestiones y escuchar nueva propuestas. En concreto sobre la continuidad  de la acampada como estrategia para seguir con el movimiento.</p>\n<p>Tras un largo debate con turno de palabra abierto, finalmente la Asamblea Popular decide <strong>mantener la acampada durante una semana m\u00e1s </strong>(hasta el domingo 5 de junio).</p>\n<p>Termina la  asamblea anunciando que el Grupo de Barrios , dada la alta hora en que ha terminado la Asamblea Popular, se re\u00fane ma\u00f1ana a  las 6 pm. El grupo de debate ma\u00f1ana tras la asamblea. Y el grupo de  acci\u00f3n s\u00ed se re\u00fane ahora tras la asamblea. El grupo de permanencia se re\u00fane tras  la asamblea tambi\u00e9n.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En torno a unas 300 personas, de nuevo, arranca la Asamblea en la que la moderadora saluda, introduce la asamblea, y enumera el orden del d\u00eda. Recuerda las normas b\u00e1sicas de convivencia para una asamblea fluida y correcta. En primer lugar una portavoz del Grupo de Comunicaci\u00f3n anuncia una invitaci\u00f3n a la acampada de portavoces [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/51"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=51"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/51/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 67,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/51/revisions/67"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=51"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=51"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=51"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 45,
  "date": "2011-05-29T17:19:53",
  "date_gmt": "2011-05-29T17:19:53",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?p=45"
  },
  "modified": "2011-05-29T17:34:03",
  "modified_gmt": "2011-05-29T17:34:03",
  "slug": "apuntes-sobre-la-asamblea-popular-plaza-del-palillero-cadiz-del-sabado-28-mayo-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/05/29/apuntes-sobre-la-asamblea-popular-plaza-del-palillero-cadiz-del-sabado-28-mayo-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Apuntes sobre la ASAMBLEA POPULAR (Plaza del Palillero, C\u00e1diz) del s\u00e1bado 28 mayo 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Con una asistencia mermada por la coincidencia con el futbol, la asamblea comienza tras la lectura de poemas por parte de ciudadanos, con la lectura de un comunicado de apoyo a los afectados por las cargas en Barcelona.</p>\n<p>A continuaci\u00f3n se informa de la actualidad: se habla de la situaci\u00f3n de la acampada de Madrid, lo ley\u00f3 un compa\u00f1ero que ha ido hasta la Puerta del Sol. Actividad parecida entre las dos acampadas. Diferencias de m\u00e9todos entre las dos asambleas, se se\u00f1ala a la prensa y los rumores que est\u00e1n vertiendo. En los medios de comunicaci\u00f3n se dijo que la asamblea de madrid habia acordado 4 puntos m\u00ednimos y es mentira. Tienen organizado un grupo de desalojo. En caso de desalojo no se va todo de la plaza, se va a crear un punto de informaci\u00f3n aunque la acampada se marche. El asunto de los barrios, por otro lado, ha sido un \u00e9xito, en ciertos barrios ha habido miles de personas en sus asambleas. Ma\u00f1ana hay una asamblea en Sol donde participar\u00e1n representantes de los distintos barrios, se decidir\u00e1 si se levanta el campamento o no. Tienen comisiones de respeto, comisi\u00f3n de enfermer\u00eda. Acto seguido se habla de Barcelona:\u00a0 despu\u00e9s del intento de desalojo \u00a0se han congregado m\u00e1s de 20000 personas, tras las cargas ha habido m\u00e1s de 100 heridos. Se habla del llamamiento a nivel europeo de ma\u00f1ana a las 18:00 todas las calles tomadas.</p>\n<p>Luego fueron pasando los informes y propuestas de los distintos Grupos de Trabajo:</p>\n<p>Grupo de Debate: se convoca reuni\u00f3n para despues de la asamblea, se recuerda que ma\u00f1ana domingo tendr\u00e1 lugar el debate. Se proponen que se creen talleres de lectura de los temas que surjan del grupo de debate,\u00a0 se pide coordinaci\u00f3n entre grupo de acci\u00f3n y grupo de debate. Todas estas son propuestas sacadas del buz\u00f3n.</p>\n<p>Grupo de Comunicaci\u00f3n: se informa de que se ha realizado la actualizaci\u00f3n de los dos blogs, se comenta de la importante reuni\u00f3n que se ha llevado a cabo hoy y en el que se han replanteado todas sus funciones. Se convoca a la asamblea para ma\u00f1ana despues de comer para hacer una asamblea y exponer las distintas tareas y la nueva organizaci\u00f3n del grupo. Un compa\u00f1ero del grupo de comunicaci\u00f3n toma la palabra para recordar la importancia de este grupo, se anuncia la intencion de crear m\u00e1s grupos de trabajo y se pide alg\u00fan voluntario/a para ayudar en la edicion de videos.</p>\n<p>Grupo de Accion:\u00a0 por la ma\u00f1ana se ha hecho el teatro por la plaza de las flores, en el mercado, y en el mercado medieval situado en la plaza de san antonio. Tan buena ha sido la respuesta que se valora repetirlo en el piojito el lunes. Se comentan las actividades de la tarde, malabares, concierto y recital de poemas. Se comunica que despues de la asamblea habra una actuaci\u00f3n de una comparsa. Ma\u00f1ana se har\u00e1 una actividad protesta por la contaminaci\u00f3n de las aguas de cadiz. Se har\u00e1 en la caleta a la 13:00. Se informa que este a\u00f1o se han quitado muchas banderas azules debido a la calidad de las aguas.</p>\n<p>Comentario de un compa\u00f1ero que anuncia la creaci\u00f3n de los Grupos de Barrio al igual que se hace en Madrid, Sevilla u otros lugares. Tres vecinos del barrio de la Laguna, mediante una sugerencia en el buz\u00f3n,\u00a0 se ofrecen para formar la primera Asamblea de barrio.</p>\n<p>Grupo de Desalojo:\u00a0 por si se plantease el caso, ayer se reuni\u00f3 un grupo y esta compa\u00f1era anunci\u00f3 el desarrollo de un protocolo que ma\u00f1ana se expondr\u00e1 acabado debido a que hoy ha llegado una informaci\u00f3n nueva e importante.</p>\n<p>A continuaci\u00f3n se abre la parte de propuestas. Maria Jose nos comenta que le dejemos de llamar se\u00f1ora, y nos recita una poema de Cernuda a modo de propuesta para los colectivos de gays, lesbianas, transexuales y \u201clo que sea\u201d. Mientras busca el poema un compa\u00f1ero nos propone para el d\u00eda de la toma de poder de teofila realizar una acto en el ayuntamiento, cacerolada o similar.\u00a0 Otro compa\u00f1ero saca a la luz el tema de la permanencia. Se comenta rapidamente que hay un huerto en puerto Real que ofrece comida, hay que hacer grupo para recoger. Se informa que en barcelona hay previsto dormir m\u00e1s de 1000 personas.</p>\n<p>Se concluye la asamblea recordando la planificaci\u00f3n del d\u00eda de ma\u00f1ana. La misma compa\u00f1era que abri\u00f3 la asamblea con sus poes\u00edas cerr\u00f3 la asamblea con un nuevo poema.</p>\n<p>Se convoca para un poco despu\u00e9s a la actuaci\u00f3n de la comparsa &#8220;Los currelantes&#8221; en la Plaza.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Con una asistencia mermada por la coincidencia con el futbol, la asamblea comienza tras la lectura de poemas por parte de ciudadanos, con la lectura de un comunicado de apoyo a los afectados por las cargas en Barcelona. A continuaci\u00f3n se informa de la actualidad: se habla de la situaci\u00f3n de la acampada de Madrid, [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/45"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=45"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/45/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 49,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/45/revisions/49"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=45"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=45"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=45"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 43,
  "date": "2011-05-28T14:25:34",
  "date_gmt": "2011-05-28T14:25:34",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?p=43"
  },
  "modified": "2011-05-28T14:25:34",
  "modified_gmt": "2011-05-28T14:25:34",
  "slug": "apuntes-sobre-la-asamblea-popular-plaza-del-palillero-cadiz-del-viernes-27-mayo-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/05/28/apuntes-sobre-la-asamblea-popular-plaza-del-palillero-cadiz-del-viernes-27-mayo-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Apuntes sobre la ASAMBLEA POPULAR (Plaza del Palillero, C\u00e1diz) del viernes 27 mayo 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Otra hermosa tarde de encuentro la del viernes en el Palillero. Tras el concierto de &#8220;La Canalla&#8221; y de la Fundaci\u00f3n de Raperos At\u00edpicos de C\u00e1diz (F.R.A.C.), entre flores y m\u00fasicas, arranc\u00f3 la Asamblea a las 20&#8217;00. Nos reunimos en torno a 350 personas.</p>\n<p>Como tema de actualidad, una compa\u00f1era abri\u00f3 la Asamblea Popular dando informaci\u00f3n directa sobre todo lo ocurrido en Barcelona durante el intento de desalojo de la Plaza de Catalunya. Muestras de solidadridad con las personas desalojadas pero tambi\u00e9n de celebraci\u00f3n por el hecho de que la plaza, finalmente, siga siendo espacio para el encuentro y no para la violencia.</p>\n<p>A continuaci\u00f3n el Equipo de Acci\u00f3n resumi\u00f3 sus acciones del d\u00eda: Taller de Modelado con arcilla, que ha sido todo un \u00e9xito, la riqu\u00edsima macarronada popular o el ensayo para la acci\u00f3n teatral del s\u00e1bado (&#8220;Subasta de esclavos del siglo XXI). As\u00ed mismo, se propone la creaci\u00f3n de un grupo de trabajo espec\u00edfico para las acciones en Institutos.</p>\n<p>Tom\u00f3 la palabra luego el Grupo de Comunicaci\u00f3n que mencion\u00f3 la creaci\u00f3n del comunicado de apoyo a los desalojos en Barcelona, as\u00ed como otros escritos (texto a enviar a los colectivos, prototocolo de actuaci\u00f3n en las charlas en los institutos, etc&#8230;). Finalmente se informa de que el grupo &#8220;La Canalla&#8221; ha ofrecido un espacio de expresi\u00f3n del movimiento dentro de su concierto en la sala Central Lechera (C\u00e1diz)</p>\n<p>Sali\u00f3 a continuaci\u00f3n el Grupo de Debate que invit\u00f3 con insistencia y anim\u00f3 a la participaci\u00f3n en la pr\u00f3xima asamblea del Domingo, a las 17&#8217;30, donde se tratatr\u00e1 de manera monogr\u00e1fica el tema de &#8220;Democracia Representativia y Democracias directa&#8221;, tema que ha sido trabajado durante estos d\u00edas por el grupo.</p>\n<p>Finalmente, el Grupo de Mediaci\u00f3n simplemente recuerda su recien puesta en marcha tarea de resolucion de conflictos y, como toque de atenci\u00f3n, pide especial atenci\u00f3n sobre el reparto de tareas y las resposabilidades a la hora de cumplir lo acordado en lo referente a turnos y tareas, pues (unido al cansancio f\u00edsico de algunas y algunos) es una fuente constante de peque\u00f1os conflictos cotidianos, no relevantes, pero s\u00ed est\u00e9riles. Se recuerdatambi\u00e9n\u00a0 la existencia del Buz\u00f3n de Quejas, que el Grupo de Mediaci\u00f3n gestiona directamemente.</p>\n<p>Se abri\u00f3 luego una larga sesi\u00f3n de Turno Abierto, donde participaron numerosas personas y se trataron temas muy diversos, desde la muestras de solidaridad por un representante del movimiento marroqu\u00ed del <a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=R84vsyaNkTM\">20F</a> (de visita en C\u00e1diz),\u00a0 se propus\u00f3 (y se aprob\u00f3) crear un Grupo de Trabajo centrado en elaborar un plan de actuaci\u00f3n en caso de desalojo (para ello se puso una lista donde l@s voluntari@s que lo deseasen apuntaran sus tel\u00e9fonos para formar una cadena de msm dando el aviso en el momento en que se produjera el desalojo) o el eterno tema del &#8220;consenso m\u00ednimo&#8221; y la concrecion de objetivos.</p>\n<p>Tras recordar las actividades para ma\u00f1ana s\u00e1bado, finaliza la Asamblea y se re\u00fanen los Grupos de Acci\u00f3n, el de Desalojo y el de Mediaci\u00f3n.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Otra hermosa tarde de encuentro la del viernes en el Palillero. Tras el concierto de &#8220;La Canalla&#8221; y de la Fundaci\u00f3n de Raperos At\u00edpicos de C\u00e1diz (F.R.A.C.), entre flores y m\u00fasicas, arranc\u00f3 la Asamblea a las 20&#8217;00. Nos reunimos en torno a 350 personas. Como tema de actualidad, una compa\u00f1era abri\u00f3 la Asamblea Popular dando [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/43"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=43"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/43/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 44,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/43/revisions/44"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=43"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=43"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=43"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 40,
  "date": "2011-05-28T12:10:58",
  "date_gmt": "2011-05-28T12:10:58",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?p=40"
  },
  "modified": "2011-05-28T12:10:58",
  "modified_gmt": "2011-05-28T12:10:58",
  "slug": "actividades-28-mayo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/05/28/actividades-28-mayo/",
  "title": {
    "rendered": "Actividades 28 Mayo"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Actividades en el d\u00eda de hoy 28 de Mayo</p>\n<p>13,30 Teatro en el mercado de abastos y en el medieval &#8220;Mercado de Esclavos del siglo XXI&#8221;</p>\n<p><strong>17,00-20,00 Tarde L\u00fadico-Cultural en el Palillero &#8220;Arte al servicio de la Revoluci\u00f3n&#8221;</strong></p>\n<p>17,00 Taller de malabares y animaci\u00f3n musical</p>\n<p>18,00 animaci\u00f3n Zancudos</p>\n<p>18,30 concierto Rushi Manushi &#8211; Swing Gitano</p>\n<p>19,30 Recital de poesia participativa (trae tu voz y tus poemas)</p>\n<p>20.00 Asamblea Popular</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Actividades en el d\u00eda de hoy 28 de Mayo 13,30 Teatro en el mercado de abastos y en el medieval &#8220;Mercado de Esclavos del siglo XXI&#8221; 17,00-20,00 Tarde L\u00fadico-Cultural en el Palillero &#8220;Arte al servicio de la Revoluci\u00f3n&#8221; 17,00 Taller de malabares y animaci\u00f3n musical 18,00 animaci\u00f3n Zancudos 18,30 concierto Rushi Manushi &#8211; Swing Gitano [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/40"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=40"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/40/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 42,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/40/revisions/42"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=40"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=40"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=40"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 28,
  "date": "2011-05-27T15:54:41",
  "date_gmt": "2011-05-27T15:54:41",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?p=28"
  },
  "modified": "2011-05-28T03:55:20",
  "modified_gmt": "2011-05-28T03:55:20",
  "slug": "apuntes-sobre-la-asamblea-popular-plaza-del-palillero-cadiz-del-jueves-26-mayo-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/05/27/apuntes-sobre-la-asamblea-popular-plaza-del-palillero-cadiz-del-jueves-26-mayo-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Apuntes sobre la ASAMBLEA POPULAR (Plaza del Palillero, C\u00e1diz) del jueves 26 mayo 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>De nuevo hoy, jueves, unas 300 personas se han vuelto a encontrar en la Asamblea Popular que empez\u00f3 con un poco de retraso.</p>\n<p>Tras la informaci\u00f3n de las \u00faltimas noticias en torno a la actualidad del movimiento, una compa\u00f1era tomo el primer turno de palabra para explicar brevemente la problematica del colectivo de Limpiadoras de las subcontratas de las depedencias municipales y su precaria situaci\u00f3n, as\u00ed como la de los vecinos del barrio del Cerro del Moro (que nos visitaron para compartir la Asamblea del pasado lunes) y el problema de los desalojos de viviendas.</p>\n<p>El grupo de Acci\u00f3n explic\u00f3 las actividades que se hab\u00edan realizado durante el d\u00eda y anunci\u00f3 que durante el fin de semana se abrir\u00e1 la Zona de Trueque en la plaza, para el libre intercambio de cosas. Se anunci\u00f3 el concierto de &#8220;<a href=\"http://www.myspace.com/lacanallachipi\">La Canalla</a>&#8221; en la plaza el viernes a las 6, la Macarronada Popular a la hora de almorzar.\u00a0 Se propuso, finalmente, una accion consistente en reunir 5.000 &#8220;curr\u00edculums&#8221; para enviar a la Alcaldesa de C\u00e1diz en respuesta a su promesa electoral de crear 5.000 puestos de trabajo en C\u00e1diz.</p>\n<p>El Grupo de Debate anunci\u00f3 que ya est\u00e1 en marcha <a href=\"http://debate-acampadacadiz.wikispaces.com/\">la wiki</a> donde ir colgando actas de sus reuniones de los distintos grupos estabecidos.</p>\n<p>El Grupo de Concentraci\u00f3n inform\u00f3 de que todo iba bien en el campamento y s\u00f3lo se invit\u00f3 al l refuerzo de ls turnos por parte de mas gente, as\u00ed como se invit\u00f3 a la gente m\u00e1s joven.</p>\n<p>El Grupo de Comunicaci\u00f3n propuso la elaboraci\u00f3n de un escrito, modelo carta o similar, para enviar a los colectivos vecinales de la ciudad invit\u00e1ndolos a asistir a la asamblea para conocer el modelo organizativo y encontrarnos. Se inform\u00f3, tambi\u00e9n, de que el Ateneo de C\u00e1diz invitaba a alg\u00fan representante del movimiento para dar una charla informativa sobre el movimiento. Tras un largo debate de opiniones y an\u00e1lisis, se decide que no se enviar\u00e1 reprersentante. Se invita, quien as\u00ed lo quiera, asistir a nivel individual y formar una asamblea con la propia gente del Ateneo para que se piense en cpm\u00fan a modo de debate. El Grupo informa tambi\u00e9n a la Asamblea que diversos medios radiof\u00f3nicos provinciales han invitado a que se envie alg\u00fan representante del movimiento a los estudios o redacciones para participar en entrevistas y tertulias. La asamblea rechaza la invitaci\u00f3n.</p>\n<p>Un animada charla de debate abierto, con propuestas, temas y tonos variados cerr\u00f3 la sesi\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>De nuevo hoy, jueves, unas 300 personas se han vuelto a encontrar en la Asamblea Popular que empez\u00f3 con un poco de retraso. Tras la informaci\u00f3n de las \u00faltimas noticias en torno a la actualidad del movimiento, una compa\u00f1era tomo el primer turno de palabra para explicar brevemente la problematica del colectivo de Limpiadoras de [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/28"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=28"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/28/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 30,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/28/revisions/30"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=28"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=28"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=28"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 22,
  "date": "2011-05-26T22:44:08",
  "date_gmt": "2011-05-26T22:44:08",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?p=22"
  },
  "modified": "2011-05-27T13:03:59",
  "modified_gmt": "2011-05-27T13:03:59",
  "slug": "apuntes-sobre-la-asamblea-popular-plaza-del-palillero-cadiz-del-miercoles-25-mayo-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/05/26/apuntes-sobre-la-asamblea-popular-plaza-del-palillero-cadiz-del-miercoles-25-mayo-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Apuntes sobre la ASAMBLEA POPULAR (Plaza del Palillero, C\u00e1diz) del mi\u00e9rcoles 25 mayo 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Nueva Asamblea Popular en la Plaza del Palillero. De nuevo en torno a 300 personas. Tras la bienvenida, se tratan variados temas en los que se someten a votaci\u00f3n diversos asuntos.</p>\n<p>Se propone tratar de organizar asambleas en el campus universitario b\u00e1sicamente para la difusi\u00f3n de los principios y din\u00e1micas del movimento.</p>\n<p>De igual manera, se propone la creacion de un grupo de trabajo que comience a estudiar la forma de organizar asambleas en los barrios. Para ello, lo primero ser\u00e1 empezar a contactar con vecinos y colectivos con el fin de empezar a poner en marcha procesos asamblearios.</p>\n<p>Durante el informe del Grupo de Concentraci\u00f3n, se plantea el problema de los perros en la acampada, sobre todo teniendo en cuenta que ya la pol\u00edc\u00eda ha dado el primer aviso y ha estado pidiendo documentaci\u00f3n. Se aprueba que los perros han de estar en todo momento amarrados.</p>\n<p>El grupo de acci\u00f3n explica el satisfactorio resultado de la intervenci\u00f3n en contra de la subida del precio del agua, realizando actos dom\u00e9sticos (fregado, ducha, lavado, riego&#8230;) con papelillos en lugar de agua. De igual manera, se informa de las acciones organizadas para ma\u00f1ana: Bicifestaci\u00f3n (<a href=\"http://concentracionpermanentecadiz.blogspot.com/2011/05/el-movimiento-va-sobre-ruedas.html\">mas info aqu\u00ed</a>) y Acci\u00f3n en los Sem\u00e1foros limpiando los parabrisas de los coches con los t\u00edtulos universitarios.</p>\n<p>Dados algunos peque\u00f1os problemas de convivencia interna (y externa, con vecinos y comerciantes) se propone y se aprueba la creacion de un Grupo de Mediaci\u00f3n y Resoluci\u00f3n de Conflictos para salvaguardar en todo momento el esp\u00edritu c\u00edvico y pac\u00edfico del \u00a0movimiento y de la acampada.</p>\n<p>Tras un nuevo turno de intervenciones libres donde cada cual pudo expresar y tratar el tema que dese\u00f3 compartir, se cierra y se convoca para nueva Asamblea Popular ma\u00f1ana a las 8 del atarde.</p>\n<p>Tras el cierre, comienzo de los grupos de Comunicaci\u00f3n, el de Mediaci\u00f3n y el de Extensi\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Nueva Asamblea Popular en la Plaza del Palillero. De nuevo en torno a 300 personas. Tras la bienvenida, se tratan variados temas en los que se someten a votaci\u00f3n diversos asuntos. Se propone tratar de organizar asambleas en el campus universitario b\u00e1sicamente para la difusi\u00f3n de los principios y din\u00e1micas del movimento. De igual manera, [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [
    3
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/22"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=22"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/22/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 24,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/22/revisions/24"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=22"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=22"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=22"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 7,
  "date": "2011-05-25T14:20:31",
  "date_gmt": "2011-05-25T14:20:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?p=7"
  },
  "modified": "2011-05-25T16:07:16",
  "modified_gmt": "2011-05-25T16:07:16",
  "slug": "apuntes-sobre-la-asamblea-popular-plaza-del-palillero-cadiz-del-martes-24-de-mayo-de-2011-05-25",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/05/25/apuntes-sobre-la-asamblea-popular-plaza-del-palillero-cadiz-del-martes-24-de-mayo-de-2011-05-25/",
  "title": {
    "rendered": "Apuntes sobre la ASAMBLEA POPULAR (Plaza del Palillero, C\u00e1diz) del martes 24 mayo 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Nuestra octava asamblea popular, celebrada a partir de las 8 de la tarde, reuni\u00f3 en torno a unas trescientas personas y volvi\u00f3 a tener el car\u00e1cter civil y de encuentro com\u00fan, habitual desde que la plaza fue ocupada pac\u00edfica y c\u00edvicamente por los acampados del movimiento.</p>\n<p>Tras las palabras de bienvenida y la lectura del orden del d\u00eda (y un nuevo agradecimiento a los vecinos que nos suministran la electricidad para la megafon\u00eda), pasamos la palabra a los portavoces de los distintos grupos de trabajo, para que informaran a la Asamblea Popular de los puntos en lo que cada uno estaba trabajando.</p>\n<p>Tras el habitual informe diario de c\u00f3mo est\u00e1 el movimiento en otras ciudades espa\u00f1olas y, hasta donde podemos saber, extranjeras, el Grupo de Informaci\u00f3n nos habl\u00f3 de la incorporaci\u00f3n (al fin <a href=\"http://tomalaplaza.net/\">estamos aqu\u00ed</a>) a la plataforma web de <a href=\"http://www.tomalacalle.net\" target=\"_blank\">www.tomalacalle.net</a> , de los problemas que estamos teniendo con el acceso wifi en el campamento y de la necesidad de elaborar un nuevo manifiesto actualizado que recoja los nuevos haceres y sentires comunes de la gente de las diversas \u00a0acampadas (incluyendo la necesidad de expansi\u00f3n recogida en el sentir del nuevo \u201c<a href=\"http://www.tomalosbarrios.net\" target=\"_blank\">Toma los barrios</a>\u201d), pues hasta ahora se viene usando el confeccionado el primer d\u00eda de acampada y parece, ahora le\u00eddo con una semana de distancia, insuficiente e incompleto para explicar el movimiento. La Asamblea aprob\u00f3 la idea y el peque\u00f1o texto queda a esperas de su pronta elaboraci\u00f3n.</p>\n<p>Tras ellos, dos compa\u00f1eras del Grupo de Acci\u00f3n desplegaron un enorme y colorista planning informativo dando cuenta del intenso programa de actividades l\u00fadicas y reivindicativas organizado para esta semana. Para saber m\u00e1s sobre este programa <a href=\"http://concentracionpermanentecadiz.blogspot.com/2011/05/acciones-para-lo-que-queda-de-la-2.html\" target=\"_blank\">puedes mirar aqu\u00ed</a>. Ser\u00e1 una semana llena de encuentros interesantes que no s\u00f3lo ser\u00e1n en la Plaza, sino que se extender\u00e1n por distintos espacios de la ciudad (Oficina de Empleo, Playa de La Caleta, Mercado de Abastos\u2026)</p>\n<p>Tras ellas, el Grupo de Debate habl\u00f3 sobre los tres ejes tem\u00e1ticos en torno a los que se est\u00e1n articulando los grupos (<em>Participaci\u00f3n ciudadana</em>, <em>Trabajo y derechos</em> y <em>Econom\u00eda</em>). Se volvi\u00f3 a hacer hincapi\u00e9 en la necesidad de aprendizaje y formaci\u00f3n de los asistentes de los distintos grupos, por lo que se habl\u00f3 de la elaboraci\u00f3n y distribuci\u00f3n de materiales y dossieres tem\u00e1ticos para la reflexi\u00f3n y el aprendizaje, y a cuyo estudio se invit\u00f3 animosamente a todos los participantes. Tras algunas consideraciones metodol\u00f3gicas, se fij\u00f3 un primer plazo (domingo) para ir presentando las primeras impresiones.</p>\n<p>Finalmente, el Grupo de Concentraci\u00f3n expuso el estado de convivencia con los vecinos (se puede hacer balance tras esta semana de acampada <a href=\"http://www.diariodecadiz.es/article/cadiz/983956/companeros/acampada.html\" target=\"_blank\">en este art\u00edculo</a> que consideramos razonablemente objetivo) y los trasiegos propios de la concentraci\u00f3n (aspecto general de la acampada, silencio nocturno, coordinaci\u00f3n con los servicios de limpieza o reparto de los v\u00edveres sobrantes\u2026)</p>\n<p>Tras todos los informes de los grupos, arranc\u00f3 el siempre rico y variado (y siempre un poco extenso) debate popular, y en esta tarde-noche salieron a la palestra nuevos temas para intercambio y reflexi\u00f3n popular (en esta ocasi\u00f3n de marcado car\u00e1cter local: aguas residuales en las playas urbanas de C\u00e1diz, problem\u00e1tico de las viviendas vac\u00edas, barreras arquitect\u00f3nicas en edificios p\u00fablicos\u2026) y otros de \u00edndole m\u00e1s dispar (autoabastecimiento energ\u00e9tico, contundencia de las acciones, el ya cansino tema de los \u201cobjetivos concretos\u201d del movimiento\u2026). Apareci\u00f3, por vez primera, el tema de la Iglesia Cat\u00f3lica y un compa\u00f1ero plante\u00f3 de forma individual una <em>apostas\u00eda colectiva</em> como propuesta a estudiar en alguno de los grupos (Acci\u00f3n o Debate).</p>\n<p>Se convoc\u00f3 a la asamblea de ma\u00f1ana mi\u00e9rcoles (8 de la tarde, de nuevo) y se convoc\u00f3 (para dentro de quince minutos tras el cierre de la Asamblea) a los grupos de trabajo que esa misma noche ten\u00edan reuni\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Nuestra octava asamblea popular, celebrada a partir de las 8 de la tarde, reuni\u00f3 en torno a unas trescientas personas y volvi\u00f3 a tener el car\u00e1cter civil y de encuentro com\u00fan, habitual desde que la plaza fue ocupada pac\u00edfica y c\u00edvicamente por los acampados del movimiento. Tras las palabras de bienvenida y la lectura del [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [
    3
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/7"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=7"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 10,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/7/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 9,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/7/revisions/9"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=7"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=7"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=7"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 4,
  "date": "2011-05-28T12:09:30",
  "date_gmt": "2011-05-28T12:09:30",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?p=4"
  },
  "modified": "2011-05-28T12:09:30",
  "modified_gmt": "2011-05-28T12:09:30",
  "slug": "concentracion-permanente-cadiz-se-solidariza-con-los-afectados-por-las-cargas-policiales-en-plaza-catalunya",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/05/28/concentracion-permanente-cadiz-se-solidariza-con-los-afectados-por-las-cargas-policiales-en-plaza-catalunya/",
  "title": {
    "rendered": "Concentraci\u00f3n Permanente C\u00e1diz se solidariza con los afectados por las cargas policiales en Plaza Catalunya"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Concentraci\u00f3n Permanente C\u00e1diz quiere mostrar su apoyo incondicional a los desalojados de la Plaza Catalunya que han mantenido una actitud pac\u00edfica ejemplar como respuesta a la carga policial desproporcionada, por parte de los Mossos de Esquadra, que se ha saldado con m\u00e1s de cien heridos.</p>\n<p>Por otra parte, manifestar un completo rechazo a la brutal intervenci\u00f3n de las Fuerzas de Seguridad que han actuado de forma injustificada, y denunciar la retirada ilegitima de enseres pertenecientes a estos ciudadanos.</p>\n<p>A pesar de los acontecimientos, Concentraci\u00f3n Permanente C\u00e1diz continuar\u00e1 desarrollando sus actividades desde El Palillero y celebrando su habitual asamblea diaria, abierta a la participaci\u00f3n de todos los ciudadanos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Concentraci\u00f3n Permanente C\u00e1diz quiere mostrar su apoyo incondicional a los desalojados de la Plaza Catalunya que han mantenido una actitud pac\u00edfica ejemplar como respuesta a la carga policial desproporcionada, por parte de los Mossos de Esquadra, que se ha saldado con m\u00e1s de cien heridos. Por otra parte, manifestar un completo rechazo a la brutal [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/4"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=4"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/4/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 39,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/4/revisions/39"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=4"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=4"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=4"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 2,
  "date": "2011-05-22T22:58:43",
  "date_gmt": "2011-05-22T22:58:43",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?page_id=2"
  },
  "modified": "2011-05-30T14:59:01",
  "modified_gmt": "2011-05-30T14:59:01",
  "slug": "pagina-ejemplo",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/pagina-ejemplo/",
  "title": {
    "rendered": "Documentos"
  },
  "content": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=2"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 57,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions/57"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=2"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1,
  "date": "2011-05-22T22:58:43",
  "date_gmt": "2011-05-22T22:58:43",
  "guid": {
    "rendered": "http://cadiz.tomalaplaza.net/?p=1"
  },
  "modified": "2011-05-27T16:05:15",
  "modified_gmt": "2011-05-27T16:05:15",
  "slug": "ya-estamos-aqui",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cadiz.tomalaplaza.net/2011/05/22/ya-estamos-aqui/",
  "title": {
    "rendered": "\u00a1Hola mundo!"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #0000ff\"><strong>\u00a1\u00a1\u00a1C\u00e1diz presente!!!</strong></span></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>Concentraci\u00f3n Pac\u00edfica Permanente</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\">en PLAZA DEL PALILLERO</p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>Asamblea Abierta y Popular</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong> </strong>todos los d\u00edas a las 8 de la tarde en la Plaza</p>\n<p style=\"text-align: center\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #0000ff\"><strong>VEN A ENCONTRARNOS</strong></span></p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #0000ff\"><strong>VEN A ENCONTRARTE</strong></span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u00a1\u00a1\u00a1C\u00e1diz presente!!! Concentraci\u00f3n Pac\u00edfica Permanente en PLAZA DEL PALILLERO Asamblea Abierta y Popular todos los d\u00edas a las 8 de la tarde en la Plaza &nbsp; VEN A ENCONTRARNOS VEN A ENCONTRARTE</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 49,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/49"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 7,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 32,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1/revisions/32"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cadiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
}]