[{
  "id": 120,
  "date": "2013-12-24T01:27:00",
  "date_gmt": "2013-12-24T00:27:00",
  "guid": {
    "rendered": "http://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2013/12/tumblr_inline_mhcal37liZ1rbpuhr-copia.jpg"
  },
  "modified": "2013-12-24T01:27:00",
  "modified_gmt": "2013-12-24T00:27:00",
  "slug": "tumblr_inline_mhcal37liz1rbpuhr-copia",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/2013/12/24/116/tumblr_inline_mhcal37liz1rbpuhr-copia/",
  "title": {
    "rendered": "tumblr_inline_mhcal37liZ1rbpuhr &#8211; copia"
  },
  "author": 627,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": {
    "_bbp_topic_count": 0,
    "_bbp_reply_count": 0,
    "_bbp_total_topic_count": 0,
    "_bbp_total_reply_count": 0,
    "_bbp_voice_count": 0,
    "_bbp_anonymous_reply_count": 0,
    "_bbp_topic_count_hidden": 0,
    "_bbp_reply_count_hidden": 0,
    "_bbp_forum_subforum_count": 0
  },
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2013/12/tumblr_inline_mhcal37liZ1rbpuhr-copia.jpg'><img width=\"300\" height=\"257\" src=\"https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2013/12/tumblr_inline_mhcal37liZ1rbpuhr-copia.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 522,
    "height": 447,
    "file": "2013/12/tumblr_inline_mhcal37liZ1rbpuhr-copia.jpg",
    "image_meta": {
      "aperture": 0,
      "credit": "",
      "camera": "MP560 series",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 0,
      "copyright": "",
      "focal_length": 0,
      "iso": 0,
      "shutter_speed": 0,
      "title": ""
    },
    "sizes": {}
  },
  "post": 116,
  "source_url": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2013/12/tumblr_inline_mhcal37liZ1rbpuhr-copia.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/120"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/627"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=120"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 116,
  "date": "2013-12-24T01:33:21",
  "date_gmt": "2013-12-24T00:33:21",
  "guid": {
    "rendered": "http://canadareal.tomalosbarrios.net/?p=116"
  },
  "modified": "2013-12-24T01:34:28",
  "modified_gmt": "2013-12-24T00:34:28",
  "slug": "116",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/2013/12/24/116/",
  "title": {
    "rendered": "Presentacion proyecto &#8220;Casita para el pueblo&#8221;"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Os invitamos a la presentacion del proyecto &#8220;casita para el pueblo&#8221;  el S\u00e1bado 28 De Diciembre 2013 a partir de las 19:00h en la taberna Castellana C/Picos de Europa, 45 Metro Portazgo (Madrid).</p>\n<p>Poryectaremos unos videos y comentaremos y responderemos a las dudas que tengais. </p>\n<p>Os esperamos!!!<br />\n<a href=\"http://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2013/12/tumblr_inline_mhcal37liZ1rbpuhr-copia.jpg\"><img loading=\"lazy\" src=\"http://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2013/12/tumblr_inline_mhcal37liZ1rbpuhr-copia.jpg\" alt=\"tumblr_inline_mhcal37liZ1rbpuhr - copia\" width=\"522\" height=\"447\" class=\"alignnone size-full wp-image-120\" /></a>\tCARACTERISTICAS BASICAS</p>\n<p>El proyecto tiene como objetivo la construcci\u00f3n de un espacio com\u00fan como respuesta a las necesidades de los vecinos. A la necesidad de tener un lugar de encuentro y reuniones, en la que informarnos y trabajar. Un lugar com\u00fan y de BARRIO. Un espacio que de continuidad y visibilidad al proceso participativo existente.</p>\n<p>Mediante la construcci\u00f3n de una instalaci\u00f3n ef\u00edmera, sostenible y de bajo coste, desmontable, sin ladrillos ni hormig\u00f3n.</p>\n<p>Motivaci\u00f3n y a qui\u00e9n va dirigido el proyecto:</p>\n<p>A todos aquellos interesados en la lucha vecinal, en procesos participativos-colaborativos de dise\u00f1o, construcci\u00f3n, y gesti\u00f3n de espacios comunes.<br />\nObjetivos de la campa\u00f1a de crowdfunding</p>\n<p>Financiar la compra de los materiales necesarios para la construcci\u00f3n de un espacio com\u00fan para los vecinos de la Ca\u00f1ada. Un espacio multifuncional, que actue como punto de encuentro, de informaci\u00f3n y albergue actividades vecinales y educativas. </p>\n<p>OBJETIVOS de la INICIATIVA</p>\n<p>_Desarrollo de un CO-PRODUCTO. Participaci\u00f3n de los vecinos en el dise\u00f1o, la construcci\u00f3n y la gesti\u00f3n del espacio.</p>\n<p>_Crear un lugar de buena convivencia e intercambio. Un espacio de soporte a las actividades colectivas. UN LUGAR COM\u00daN DE VIDA DE BARRIO.</p>\n<p>_Crear un espacio acci\u00f3n-visible, un espacio f\u00edsico s\u00edmbolo de la movilizaci\u00f3n vecinal y de la b\u00fasqueda de alternativas.</p>\n<p>_Crear un lugar dentro de Ca\u00f1ada de informaci\u00f3n durante el tiempo de las negociaciones, de debate y encuentro en torno al tema Ca\u00f1ada.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Os invitamos a la presentacion del proyecto &#8220;casita para el pueblo&#8221; el S\u00e1bado 28 De Diciembre 2013 a partir de las 19:00h en la taberna Castellana C/Picos de Europa, 45 Metro Portazgo (Madrid). Poryectaremos unos videos y comentaremos y responderemos a las dudas que tengais. Os esperamos!!! CARACTERISTICAS BASICAS El proyecto tiene como objetivo la [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 627,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": {
    "_bbp_topic_count": 0,
    "_bbp_reply_count": 0,
    "_bbp_total_topic_count": 0,
    "_bbp_total_reply_count": 0,
    "_bbp_voice_count": 0,
    "_bbp_anonymous_reply_count": 0,
    "_bbp_topic_count_hidden": 0,
    "_bbp_reply_count_hidden": 0,
    "_bbp_forum_subforum_count": 0
  },
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/116"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/627"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=116"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/116/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=116"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=116"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=116"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 115,
  "date": "2013-12-23T05:56:32",
  "date_gmt": "2013-12-23T04:56:32",
  "guid": {
    "rendered": "http://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2013/12/06-24-noderriboabdul0041.jpg"
  },
  "modified": "2013-12-23T05:56:32",
  "modified_gmt": "2013-12-23T04:56:32",
  "slug": "la-canada-real-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/la-canada-real-2/",
  "title": {
    "rendered": "La Canada Real"
  },
  "author": 627,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": {
    "_bbp_topic_count": 0,
    "_bbp_reply_count": 0,
    "_bbp_total_topic_count": 0,
    "_bbp_total_reply_count": 0,
    "_bbp_voice_count": 0,
    "_bbp_anonymous_reply_count": 0,
    "_bbp_topic_count_hidden": 0,
    "_bbp_reply_count_hidden": 0,
    "_bbp_forum_subforum_count": 0
  },
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2013/12/06-24-noderriboabdul0041.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2013/12/06-24-noderriboabdul0041.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n<p>Decenas de personas se concentraron entre los dias 23 y 24 de junio al lado de la casa de Abdul en la Canada Real de Madrid para evitar que fuese derrumbada por excavadoras municipales.</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Decenas de personas se concentraron entre los dias 23 y 24 de junio al lado de la casa de Abdul en la Canada Real de Madrid para evitar que fuese derrumbada por excavadoras municipales.</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 850,
    "height": 567,
    "file": "2013/12/06-24-noderriboabdul0041.jpg",
    "image_meta": {
      "aperture": 8,
      "credit": "Olmo Calvo",
      "camera": "Canon EOS 5D Mark II",
      "caption": "Decenas de personas se concentraron entre los dias 23 y 24 de junio al lado de la casa de Abdul en la Canada Real de Madrid para evitar que fuese derrumbada por excavadoras municipales.",
      "created_timestamp": 1308906211,
      "copyright": "",
      "focal_length": "21",
      "iso": "100",
      "shutter_speed": "0.0025",
      "title": "La Canada Real"
    },
    "sizes": {}
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2013/12/06-24-noderriboabdul0041.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/115"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/627"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=115"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 114,
  "date": "2013-12-23T05:52:34",
  "date_gmt": "2013-12-23T04:52:34",
  "guid": {
    "rendered": "http://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2013/12/06-24-noderriboabdul004.jpg"
  },
  "modified": "2013-12-23T05:52:34",
  "modified_gmt": "2013-12-23T04:52:34",
  "slug": "la-canada-real",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/la-canada-real/",
  "title": {
    "rendered": "La Canada Real"
  },
  "author": 627,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": {
    "_bbp_topic_count": 0,
    "_bbp_reply_count": 0,
    "_bbp_total_topic_count": 0,
    "_bbp_total_reply_count": 0,
    "_bbp_voice_count": 0,
    "_bbp_anonymous_reply_count": 0,
    "_bbp_topic_count_hidden": 0,
    "_bbp_reply_count_hidden": 0,
    "_bbp_forum_subforum_count": 0
  },
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2013/12/06-24-noderriboabdul004.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2013/12/06-24-noderriboabdul004.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n<p>Decenas de personas se concentraron entre los dias 23 y 24 de junio al lado de la casa de Abdul en la Canada Real de Madrid para evitar que fuese derrumbada por excavadoras municipales.</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Decenas de personas se concentraron entre los dias 23 y 24 de junio al lado de la casa de Abdul en la Canada Real de Madrid para evitar que fuese derrumbada por excavadoras municipales.</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 850,
    "height": 567,
    "file": "2013/12/06-24-noderriboabdul004.jpg",
    "image_meta": {
      "aperture": 8,
      "credit": "Olmo Calvo",
      "camera": "Canon EOS 5D Mark II",
      "caption": "Decenas de personas se concentraron entre los dias 23 y 24 de junio al lado de la casa de Abdul en la Canada Real de Madrid para evitar que fuese derrumbada por excavadoras municipales.",
      "created_timestamp": 1308906211,
      "copyright": "",
      "focal_length": "21",
      "iso": "100",
      "shutter_speed": "0.0025",
      "title": "La Canada Real"
    },
    "sizes": {}
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2013/12/06-24-noderriboabdul004.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/114"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/627"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=114"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 111,
  "date": "2013-12-04T20:50:09",
  "date_gmt": "2013-12-04T19:50:09",
  "guid": {
    "rendered": "http://canadareal.tomalosbarrios.net/?p=111"
  },
  "modified": "2013-12-04T20:50:09",
  "modified_gmt": "2013-12-04T19:50:09",
  "slug": "casita-para-canada-creando-barrio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/2013/12/04/casita-para-canada-creando-barrio/",
  "title": {
    "rendered": "casita para ca\u00f1ada, creando barrio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola desde la AA VV contra los derribos en ca\u00f1ada &#8220;Alshorok&#8221; os invitamos a conocer un proyecto en el que estamos trabajando vecinos y vecinas de Ca\u00f1ada Real con la ayuda y respaldo de Arquitectos sin fronteras.</p>\n<p>Queremos construir un espacio para poder reunirnos, espacio tambi\u00e9n para asesor\u00eda jur\u00eddica y donde poder desarrollar actividades para ni\u00f1os, clases de castellano para vecinos de otras nacionalidades y muchas cosas mas que tenemos en mente&#8230; pinchar el enlace y podreis ver el proyecto y conocernos mejor.</p>\n<p>Quien pueda aportar economicamente ayudara a que este proyecto salga adelante tambien os pedimos difusion para que llegue al mayor n\u00famero de personas, gracias!!!<br />\nhttp://goteo.org/project/casita-para-el-pueblo&#8221;</p>\n<p>Haciendo barrio<br />\nAA.VV Alshorok, contra los derribos en ca\u00f1ada<br />\nContra los derribos en Ca\u00f1ada Real+</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola desde la AA VV contra los derribos en ca\u00f1ada &#8220;Alshorok&#8221; os invitamos a conocer un proyecto en el que estamos trabajando vecinos y vecinas de Ca\u00f1ada Real con la ayuda y respaldo de Arquitectos sin fronteras. Queremos construir un espacio para poder reunirnos, espacio tambi\u00e9n para asesor\u00eda jur\u00eddica y donde poder desarrollar actividades para [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 627,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": {
    "_bbp_topic_count": 0,
    "_bbp_reply_count": 0,
    "_bbp_total_topic_count": 0,
    "_bbp_total_reply_count": 0,
    "_bbp_voice_count": 0,
    "_bbp_anonymous_reply_count": 0,
    "_bbp_topic_count_hidden": 0,
    "_bbp_reply_count_hidden": 0,
    "_bbp_forum_subforum_count": 0
  },
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/111"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/627"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=111"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/111/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=111"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=111"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=111"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 108,
  "date": "2013-02-17T22:26:40",
  "date_gmt": "2013-02-17T22:26:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://canadareal.tomalosbarrios.net/calendario/"
  },
  "modified": "2013-02-17T22:26:40",
  "modified_gmt": "2013-02-17T22:26:40",
  "slug": "calendario",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/calendario/",
  "title": {
    "rendered": "Calendario"
  },
  "content": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 627,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": {
    "_bbp_topic_count": 0,
    "_bbp_reply_count": 0,
    "_bbp_total_topic_count": 0,
    "_bbp_total_reply_count": 0,
    "_bbp_voice_count": 0,
    "_bbp_anonymous_reply_count": 0,
    "_bbp_topic_count_hidden": 0,
    "_bbp_reply_count_hidden": 0,
    "_bbp_forum_subforum_count": 0
  },
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/108"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/627"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=108"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/108/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=108"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 99,
  "date": "2012-09-17T16:09:00",
  "date_gmt": "2012-09-17T16:09:00",
  "guid": {
    "rendered": "http://canadareal.tomalosbarrios.net/?p=99"
  },
  "modified": "2013-02-17T22:15:12",
  "modified_gmt": "2013-02-17T22:15:12",
  "slug": "plan-social-integral-participativo-caminando-por-canada",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/2012/09/17/plan-social-integral-participativo-caminando-por-canada/",
  "title": {
    "rendered": "Plan Social Integral Participativo &#8220;Caminando por Ca\u00f1ada&#8221;"
  },
  "content": {
    "rendered": "\n<div><strong>Queremos compartir con todas y todos la publicaci\u00f3n del Plan Social Participativo &#8220;Caminando por Ca\u00f1ada&#8221; para el sector 5, de la Asociaci\u00f3n Al-Shorok/Amanecer.</strong></div>\n<p>Plan Social Integral Participativo \u201cCaminando por Ca\u00f1ada\u201d. Al-Shorok/Amanecer:</p>\n<p><a href=\"http://www.safecreative.org/work/1207061925047-12-07-06_plan-social-r2\">http://www.safecreative.org/work/1207061925047-12-07-06_plan-social-r2</a></p>\n<p>Informe Socio-Ambiental. Colectivo Soleares:</p>\n<p><a href=\"http://www.safecreative.org/work/1207131960961-informe-canada-real-sector-5\">http://www.safecreative.org/work/1207131960961-informe-canada-real-sector-5</a></p>\n<p>Informe Urban\u00edstico. Arquitectos Sin Fronteras:</p>\n<p><a href=\"https://www.safecreative.org/work/1209142339255-esquema-propuesta-asf4\">https://www.safecreative.org/work/1209142339255-esquema-propuesta-asf4</a></p>\n<p><a href=\"https://www.safecreative.org/work/1209142339248-esquema-propuesta-sector-5_asf\">https://www.safecreative.org/work/1209142339248-esquema-propuesta-sector-5_asf</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Queremos compartir con todas y todos la publicaci\u00f3n del Plan Social Participativo &#8220;Caminando por Ca\u00f1ada&#8221; para el sector 5, de la Asociaci\u00f3n Al-Shorok/Amanecer. Plan Social Integral Participativo \u201cCaminando por Ca\u00f1ada\u201d. Al-Shorok/Amanecer: http://www.safecreative.org/work/1207061925047-12-07-06_plan-social-r2 Informe Socio-Ambiental. Colectivo Soleares: http://www.safecreative.org/work/1207131960961-informe-canada-real-sector-5 Informe Urban\u00edstico. Arquitectos Sin Fronteras: https://www.safecreative.org/work/1209142339255-esquema-propuesta-asf4 https://www.safecreative.org/work/1209142339248-esquema-propuesta-sector-5_asf</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 627,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": {
    "_bbp_topic_count": 0,
    "_bbp_reply_count": 0,
    "_bbp_total_topic_count": 0,
    "_bbp_total_reply_count": 0,
    "_bbp_voice_count": 0,
    "_bbp_anonymous_reply_count": 0,
    "_bbp_topic_count_hidden": 0,
    "_bbp_reply_count_hidden": 0,
    "_bbp_forum_subforum_count": 0
  },
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [
    23,
    17,
    15,
    22,
    14,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/99"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/627"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=99"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/99/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=99"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=99"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=99"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 93,
  "date": "2012-09-17T15:56:46",
  "date_gmt": "2012-09-17T15:56:46",
  "guid": {
    "rendered": "http://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/09/Nota-de-prensa-17_09_2012_difusionPSIP2.pdf"
  },
  "modified": "2012-09-17T15:56:46",
  "modified_gmt": "2012-09-17T15:56:46",
  "slug": "nota-de-prensa-17_09_2012_difusionpsip-3",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/2012/09/17/92/nota-de-prensa-17_09_2012_difusionpsip-3/",
  "title": {
    "rendered": "Nota de prensa 17_09_2012_difusionPSIP"
  },
  "author": 627,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": {
    "_bbp_topic_count": 0,
    "_bbp_reply_count": 0,
    "_bbp_total_topic_count": 0,
    "_bbp_total_reply_count": 0,
    "_bbp_voice_count": 0,
    "_bbp_anonymous_reply_count": 0,
    "_bbp_topic_count_hidden": 0,
    "_bbp_reply_count_hidden": 0,
    "_bbp_forum_subforum_count": 0
  },
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/09/Nota-de-prensa-17_09_2012_difusionPSIP2.pdf'>Nota de prensa 17_09_2012_difusionPSIP</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Nota de prensa 17_09_2012_difusionPSIP</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 92,
  "source_url": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/09/Nota-de-prensa-17_09_2012_difusionPSIP2.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/93"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/627"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=93"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 92,
  "date": "2012-09-17T15:57:41",
  "date_gmt": "2012-09-17T15:57:41",
  "guid": {
    "rendered": "http://canadareal.tomalosbarrios.net/?p=92"
  },
  "modified": "2013-02-17T22:17:24",
  "modified_gmt": "2013-02-17T22:17:24",
  "slug": "92",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/2012/09/17/92/",
  "title": {
    "rendered": "Nota de prensa Publicaci\u00f3n Plan Social Participativo &#8220;Caminando por Ca\u00f1ada&#8221;"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<iframe src=\"//docs.google.com/viewer?url=http%3A%2F%2Fcanadareal.tomalosbarrios.net%2Ffiles%2F2012%2F09%2FNota-de-prensa-17_09_2012_difusionPSIP2.pdf&hl=en_US&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"></iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"http://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/09/Nota-de-prensa-17_09_2012_difusionPSIP2.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, Desconocido)</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 627,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": true,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": {
    "_bbp_topic_count": 0,
    "_bbp_reply_count": 0,
    "_bbp_total_topic_count": 0,
    "_bbp_total_reply_count": 0,
    "_bbp_voice_count": 0,
    "_bbp_anonymous_reply_count": 0,
    "_bbp_topic_count_hidden": 0,
    "_bbp_reply_count_hidden": 0,
    "_bbp_forum_subforum_count": 0
  },
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [
    20,
    15,
    22,
    18,
    19
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/92"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/627"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=92"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/92/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=92"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=92"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=92"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 88,
  "date": "2012-09-17T15:50:44",
  "date_gmt": "2012-09-17T15:50:44",
  "guid": {
    "rendered": "http://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/09/Nota-de-prensa-17_09_2012_difusionPSIP1.pdf"
  },
  "modified": "2012-09-17T15:50:44",
  "modified_gmt": "2012-09-17T15:50:44",
  "slug": "nota-de-prensa-17_09_2012_difusionpsip-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/nota-de-prensa-17_09_2012_difusionpsip-2/",
  "title": {
    "rendered": "Nota de prensa 17_09_2012_difusionPSIP"
  },
  "author": 627,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": {
    "_bbp_topic_count": 0,
    "_bbp_reply_count": 0,
    "_bbp_total_topic_count": 0,
    "_bbp_total_reply_count": 0,
    "_bbp_voice_count": 0,
    "_bbp_anonymous_reply_count": 0,
    "_bbp_topic_count_hidden": 0,
    "_bbp_reply_count_hidden": 0,
    "_bbp_forum_subforum_count": 0
  },
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/09/Nota-de-prensa-17_09_2012_difusionPSIP1.pdf'>Nota de prensa 17_09_2012_difusionPSIP</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Nota de prensa 17_09_2012_difusionPSIP</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": null,
  "source_url": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/09/Nota-de-prensa-17_09_2012_difusionPSIP1.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/88"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/627"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=88"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 87,
  "date": "2012-09-17T15:49:20",
  "date_gmt": "2012-09-17T15:49:20",
  "guid": {
    "rendered": "http://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/09/Nota-de-prensa-17_09_2012_difusionPSIP.pdf"
  },
  "modified": "2012-09-17T15:49:20",
  "modified_gmt": "2012-09-17T15:49:20",
  "slug": "nota-de-prensa-17_09_2012_difusionpsip",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/nota-de-prensa-17_09_2012_difusionpsip/",
  "title": {
    "rendered": "Nota de prensa 17_09_2012_difusionPSIP"
  },
  "author": 627,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": {
    "_bbp_topic_count": 0,
    "_bbp_reply_count": 0,
    "_bbp_total_topic_count": 0,
    "_bbp_total_reply_count": 0,
    "_bbp_voice_count": 0,
    "_bbp_anonymous_reply_count": 0,
    "_bbp_topic_count_hidden": 0,
    "_bbp_reply_count_hidden": 0,
    "_bbp_forum_subforum_count": 0
  },
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/09/Nota-de-prensa-17_09_2012_difusionPSIP.pdf'>Nota de prensa 17_09_2012_difusionPSIP</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Nota de prensa 17_09_2012_difusionPSIP</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": null,
  "source_url": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/09/Nota-de-prensa-17_09_2012_difusionPSIP.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/87"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/627"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=87"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 76,
  "date": "2012-03-23T10:47:53",
  "date_gmt": "2012-03-23T10:47:53",
  "guid": {
    "rendered": "http://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/526063_209100785856633_100002701401214_286828_1387753533_n1.jpg"
  },
  "modified": "2012-03-23T10:47:53",
  "modified_gmt": "2012-03-23T10:47:53",
  "slug": "526063_209100785856633_100002701401214_286828_1387753533_n-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/2012/03/23/semana-de-lucha-por-el-derecho-a-la-vivienda-sabado-24-de-marzo-canada-real-y-puerta-de-hierro/526063_209100785856633_100002701401214_286828_1387753533_n-2/",
  "title": {
    "rendered": "526063_209100785856633_100002701401214_286828_1387753533_n"
  },
  "author": 627,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": {
    "_bbp_topic_count": 0,
    "_bbp_reply_count": 0,
    "_bbp_total_topic_count": 0,
    "_bbp_total_reply_count": 0,
    "_bbp_voice_count": 0,
    "_bbp_anonymous_reply_count": 0,
    "_bbp_topic_count_hidden": 0,
    "_bbp_reply_count_hidden": 0,
    "_bbp_forum_subforum_count": 0
  },
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/526063_209100785856633_100002701401214_286828_1387753533_n1.jpg'><img width=\"150\" height=\"300\" src=\"https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/526063_209100785856633_100002701401214_286828_1387753533_n1-150x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "161",
    "height": "320",
    "hwstring_small": "height='96' width='48'",
    "file": "2012/03/526063_209100785856633_100002701401214_286828_1387753533_n1.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "526063_209100785856633_100002701401214_286828_1387753533_n1-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/526063_209100785856633_100002701401214_286828_1387753533_n1-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "526063_209100785856633_100002701401214_286828_1387753533_n1-150x300.jpg",
        "width": "150",
        "height": "300",
        "source_url": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/526063_209100785856633_100002701401214_286828_1387753533_n1-150x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "526063_209100785856633_100002701401214_286828_1387753533_n1-161x198.jpg",
        "width": "161",
        "height": "198",
        "source_url": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/526063_209100785856633_100002701401214_286828_1387753533_n1-161x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "526063_209100785856633_100002701401214_286828_1387753533_n1.jpg",
        "width": 161,
        "height": 320,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/526063_209100785856633_100002701401214_286828_1387753533_n1.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 74,
  "source_url": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/526063_209100785856633_100002701401214_286828_1387753533_n1.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/76"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/627"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=76"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 75,
  "date": "2012-03-23T10:44:57",
  "date_gmt": "2012-03-23T10:44:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/526063_209100785856633_100002701401214_286828_1387753533_n.jpg"
  },
  "modified": "2012-03-23T10:44:57",
  "modified_gmt": "2012-03-23T10:44:57",
  "slug": "526063_209100785856633_100002701401214_286828_1387753533_n",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/2012/03/23/semana-de-lucha-por-el-derecho-a-la-vivienda-sabado-24-de-marzo-canada-real-y-puerta-de-hierro/526063_209100785856633_100002701401214_286828_1387753533_n/",
  "title": {
    "rendered": "Semana de lucha por la vivienda 24 de Marzo en el c.s La Eko a partir de las 12:00h"
  },
  "author": 627,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": {
    "_bbp_topic_count": 0,
    "_bbp_reply_count": 0,
    "_bbp_total_topic_count": 0,
    "_bbp_total_reply_count": 0,
    "_bbp_voice_count": 0,
    "_bbp_anonymous_reply_count": 0,
    "_bbp_topic_count_hidden": 0,
    "_bbp_reply_count_hidden": 0,
    "_bbp_forum_subforum_count": 0
  },
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/526063_209100785856633_100002701401214_286828_1387753533_n.jpg'><img width=\"150\" height=\"300\" src=\"https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/526063_209100785856633_100002701401214_286828_1387753533_n-150x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "161",
    "height": "320",
    "hwstring_small": "height='96' width='48'",
    "file": "2012/03/526063_209100785856633_100002701401214_286828_1387753533_n.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "526063_209100785856633_100002701401214_286828_1387753533_n-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/526063_209100785856633_100002701401214_286828_1387753533_n-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "526063_209100785856633_100002701401214_286828_1387753533_n-150x300.jpg",
        "width": "150",
        "height": "300",
        "source_url": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/526063_209100785856633_100002701401214_286828_1387753533_n-150x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "526063_209100785856633_100002701401214_286828_1387753533_n-161x198.jpg",
        "width": "161",
        "height": "198",
        "source_url": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/526063_209100785856633_100002701401214_286828_1387753533_n-161x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "526063_209100785856633_100002701401214_286828_1387753533_n.jpg",
        "width": 161,
        "height": 320,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/526063_209100785856633_100002701401214_286828_1387753533_n.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 74,
  "source_url": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/526063_209100785856633_100002701401214_286828_1387753533_n.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/75"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/627"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=75"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 74,
  "date": "2012-03-23T10:51:01",
  "date_gmt": "2012-03-23T10:51:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://canadareal.tomalosbarrios.net/?p=74"
  },
  "modified": "2013-02-17T22:18:54",
  "modified_gmt": "2013-02-17T22:18:54",
  "slug": "semana-de-lucha-por-el-derecho-a-la-vivienda-sabado-24-de-marzo-canada-real-y-puerta-de-hierro",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/2012/03/23/semana-de-lucha-por-el-derecho-a-la-vivienda-sabado-24-de-marzo-canada-real-y-puerta-de-hierro/",
  "title": {
    "rendered": "Semana de lucha por el derecho a la vivienda. S\u00e1bado 24 de Marzo Ca\u00f1ada Real y Puerta de hierro"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Cartel de la semana de lucha el dia 24 os esperamos en el Centro Eko , en la calle Algorta , Metro Urgel y Oporto , a partir de las 12h de la ma\u00f1anara compartir con todos vosotros y acercaros a la problem\u00e1tica de los derribos forzosos que est\u00e1n sufriendo Puerta de Hierro y Ca\u00f1ada Real , tendremos mesa redonda , Comida popular , Flamenco , M\u00fasica Ecnica Hipo-se proyectaran videos durante todo el dia de la lucha de los dos barrios</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>\u2014\u00a0<a href=\"http://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/526063_209100785856633_100002701401214_286828_1387753533_n1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-76\" src=\"http://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/526063_209100785856633_100002701401214_286828_1387753533_n1-150x300.jpg\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"300\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Cartel de la semana de lucha el dia 24 os esperamos en el Centro Eko , en la calle Algorta , Metro Urgel y Oporto , a partir de las 12h de la ma\u00f1anara compartir con todos vosotros y acercaros a la problem\u00e1tica de los derribos forzosos que est\u00e1n sufriendo Puerta de Hierro y Ca\u00f1ada [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 627,
  "featured_media": 76,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": {
    "_bbp_topic_count": 0,
    "_bbp_reply_count": 0,
    "_bbp_total_topic_count": 0,
    "_bbp_total_reply_count": 0,
    "_bbp_voice_count": 0,
    "_bbp_anonymous_reply_count": 0,
    "_bbp_topic_count_hidden": 0,
    "_bbp_reply_count_hidden": 0,
    "_bbp_forum_subforum_count": 0
  },
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [
    21
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/526063_209100785856633_100002701401214_286828_1387753533_n1.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/74"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/627"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=74"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/74/revisions"
      }
    ],
    "wp:featuredmedia": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/76"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=74"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=74"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=74"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 69,
  "date": "2012-03-16T10:41:28",
  "date_gmt": "2012-03-16T10:41:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://canadareal.tomalosbarrios.net/?p=69"
  },
  "modified": "2012-03-16T11:32:22",
  "modified_gmt": "2012-03-16T11:32:22",
  "slug": "69",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/2012/03/16/69/",
  "title": {
    "rendered": "desvinculacion de la asc Alshorok del art\u00edculo publicado por Antonio Florez"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Esta es la entrevista de una vecina de ca\u00f1ada representante de Alshorok. explica bastante bi\u00e9n la problematica actual por la que estamos pasando l@s vecin@s, esta entrevista ha sido manipulada en un articulo publicado en la revista mensual de rivas llamada RIVAS ACTUAL. Entendemos que las entrevistas publicada en PDF no sean transcripciones literales de las originales grabadas en audio, pero la manipulaci\u00f3n que se ha hecho en este caso es muy descarada y vergonzosa por eso desde Alshorok nos desvinculamos del enfoque que le ha dado el llamado pperiodista Antonio Florez, Nos desvinculamos de tener absolutamente ninuguna relaci\u00f3n ni objetivos ni intenciones comunes con la plataforma para el saneamiento de la Ca\u00f1ada, pues como su propio nombre indica es un grupillo de personas que atacan constantemente nuestros derechos y los de nuestras familias . En ning\u00fan momento la representante de Alshorok hace referencia al resto de asociaciones para calificarlas o descalificarlas. Tampoco dice en ning\u00fan momento de la entrevista que le parezca ni bi\u00e9n ni mal que Consejeria de Asuntos Sociales se reuna primero con asociaciones antes que con el resto de las administraciones implicadas, lo que si manifiesta es el descontento de Alshorok por no haber sido convocada a\u00fan a una primera reuni\u00f3n. Tambi\u00e9n queremos pedir a este y otros medios de comunicaci\u00f3n que por favor respeten la ley de protecci\u00f3n del menor y si fotografiais a un menor pixelar las caras al menos, sobre todo si el enunciado del reportaje como viene a ser en este caso es tan agresivo haciendo comentarios como este:&#8221; somos un problema de increibles proporciones con profundos y extensos rasgos de exclusi\u00f3n social, pobreza y delincuencia&#8221;, Ning\u00fan padre o madre de Ca\u00f1ada consentiriamos jam\u00e1s, que fotografiasen a nuestros hij@s si el titular de la revista va a esr manipulado calificandonos de delincuentes y problema social como lo hace Antonio Florez, sin tener en cuenta que esta revista se buzonea por todos los hogares de Rivas lo que genera que tengan problemas al dia siguiente en su colegio. esta es la entrevista de una vecina de ca\u00f1ada representante de Alshorok. explica bastante bi\u00e9n la problematica actual por la que estamos pasando lxs vecinxs, esta entrevista ha sido manipulada en un articulo publicado en la revista mensual de rivas llamada RIVAS ACTUAL. Entendemos que las entrevistas publicada en PDF no sean transcripciones literales de las originales grabadas en audio, pero la manipulaci\u00f3n que se ha hecho en este caso es muy descarada y vergonzosa por eso desde Alshorok nos desvinculamos del enfoque que le ha dado el llamado pperiodista Antonio Florez, nos desvinculamos de tener absolutamente ninuguna relaci\u00f3n ni objetivos ni intenciones comunes con la plataforma para el saneamiento de la Ca\u00f1ada, pues como su propio nombre indica es un grupillo de personas que atacan constantemente nuestros derechos y los de nuestras familias . En ning\u00fan momento la representante de Alshorok hace referencia al resto de asociaciones para calificarlas o descalificarlas. Tampoco dice en ning\u00fan momento de la entrevista que le parezca ni bi\u00e9n ni mal que Consejeria de Asuntos Sociales se reuna primero con asociaciones antes que con el resto de las administraciones implicadas, lo que si manifiesta es el descontento de Alshorok por no haber sido convocada a\u00fan a una primera reuni\u00f3n. tambi\u00e9n queremos pedir a este y otros medios de comunicaci\u00f3n que por favor respeten la ley de protecci\u00f3n del menor y si fotografiais a un menor pixelar las caras al menos, sobre todo si el enunciado del reportaje como viene a ser en este caso es tan agresivo haciendo comentarios como este:&#8221; somos un problema de increibles proporciones con profundos y extensos rasgos de exclusi\u00f3n social, pobreza y delincuencia&#8221;, Ning\u00fan padre o madre de Ca\u00f1ada consentiriamos jam\u00e1s, que fotografiasen a nuestros hij@s si el titular de la revista va a esr manipulado calificandonos de delincuentes y problema social como lo hace Antonio Florez, sin tener en cuenta que esta revista se buzonea por todos los hogares de Rivas lo que genera que tengan problemas al dia siguiente en su colegio. esta es la entrevista de una vecina de ca\u00f1ada representante de Alshorok. explica bastante bi\u00e9n la problematica actual por la que estamos pasando l@s vecin@s, esta entrevista ha sido manipulada en un articulo publicado en la revista mensual de rivas llamada RIVAS ACTUAL. Entendemos que las entrevistas publicada en PDF no sean transcripciones literales de las originales grabadas en audio, pero la manipulaci\u00f3n que se ha hecho en este caso es muy descarada y vergonzosa por eso desde Alshorok nos desvinculamos del enfoque que le ha dado el llamado pperiodista Antonio Florez, nos desvinculamos de tener absolutamente ninuguna relaci\u00f3n ni objetivos ni intenciones comunes con la plataforma para el saneamiento de la Ca\u00f1ada, pues como su propio nombre indica es un grupillo de personas que atacan constantemente nuestros derechos y los de nuestras familias . En ning\u00fan momento la representante de Alshorok hace referencia al resto de asociaciones para calificarlas o descalificarlas. Tampoco dice en ning\u00fan momento de la entrevista que le parezca ni bi\u00e9n ni mal que Consejeria de Asuntos Sociales se reuna primero con asociaciones antes que con el resto de las administraciones implicadas, lo que si manifiesta es el descontento de Alshorok por no haber sido convocada a\u00fan a una primera reuni\u00f3n. tambi\u00e9n queremos pedir a este y otros medios de comunicaci\u00f3n que por favor respeten la ley de protecci\u00f3n del menor y si fotografiais a un menor pixelar las caras al menos, sobre todo si el enunciado del reportaje como viene a ser en este caso es tan agresivo haciendo comentarios como este:&#8221; somos un problema de increibles proporciones con profundos y extensos rasgos de exclusi\u00f3n social, pobreza y delincuencia&#8221;, Ning\u00fan padre o madre de Ca\u00f1ada consentiriamos jam\u00e1s, que fotografiasen a nuestros hij@s si el titular de la revista va a esr manipulado calificandonos de delincuentes y problema social como lo hace Antonio Florez, sin tener en cuenta que esta revista se buzonea por todos los hogares de Rivas lo que genera que tengan problemas al dia siguiente en su colegio. <a href=\"http://www.rivasactual.com/entrevistas-y-documentos\">http://www.rivasactual.com/entrevistas-y-documentos</a></p>\n<p>escuchar de la portavoz de la Asociacion Alshorok. ultima entrevista y comparar el audio con el articulo.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Esta es la entrevista de una vecina de ca\u00f1ada representante de Alshorok. explica bastante bi\u00e9n la problematica actual por la que estamos pasando l@s vecin@s, esta entrevista ha sido manipulada en un articulo publicado en la revista mensual de rivas llamada RIVAS ACTUAL. Entendemos que las entrevistas publicada en PDF no sean transcripciones literales de [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 627,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": {
    "_bbp_topic_count": 0,
    "_bbp_reply_count": 0,
    "_bbp_total_topic_count": 0,
    "_bbp_total_reply_count": 0,
    "_bbp_voice_count": 0,
    "_bbp_anonymous_reply_count": 0,
    "_bbp_topic_count_hidden": 0,
    "_bbp_reply_count_hidden": 0,
    "_bbp_forum_subforum_count": 0
  },
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/69"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/627"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=69"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/69/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=69"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=69"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=69"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 68,
  "date": "2012-03-08T02:21:37",
  "date_gmt": "2012-03-08T02:21:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/cropped-F_11_02_20-canyada-6.jpg"
  },
  "modified": "2012-03-08T02:21:37",
  "modified_gmt": "2012-03-08T02:21:37",
  "slug": "cropped-f_11_02_20-canyada-6-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/cropped-f_11_02_20-canyada-6-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cropped-F_11_02_20-canyada-6.jpg"
  },
  "author": 627,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": {
    "_bbp_topic_count": 0,
    "_bbp_reply_count": 0,
    "_bbp_total_topic_count": 0,
    "_bbp_total_reply_count": 0,
    "_bbp_voice_count": 0,
    "_bbp_anonymous_reply_count": 0,
    "_bbp_topic_count_hidden": 0,
    "_bbp_reply_count_hidden": 0,
    "_bbp_forum_subforum_count": 0
  },
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/cropped-F_11_02_20-canyada-6.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/cropped-F_11_02_20-canyada-6-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/cropped-F_11_02_20-canyada-6-300x63.jpg 300w, https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/cropped-F_11_02_20-canyada-6.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/cropped-F_11_02_20-canyada-6.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/cropped-F_11_02_20-canyada-6.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "940",
    "height": "198",
    "hwstring_small": "height='26' width='128'",
    "file": "2012/03/cropped-F_11_02_20-canyada-6.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-F_11_02_20-canyada-6-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/cropped-F_11_02_20-canyada-6-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-F_11_02_20-canyada-6-300x63.jpg",
        "width": "300",
        "height": "63",
        "source_url": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/cropped-F_11_02_20-canyada-6-300x63.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-F_11_02_20-canyada-6.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/cropped-F_11_02_20-canyada-6.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/cropped-F_11_02_20-canyada-6.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/68"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/627"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=68"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 67,
  "date": "2012-03-08T02:19:06",
  "date_gmt": "2012-03-08T02:19:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/262250_10150312595351729_750251728_9128765_4985276_n.jpg"
  },
  "modified": "2012-03-08T02:19:06",
  "modified_gmt": "2012-03-08T02:19:06",
  "slug": "262250_10150312595351729_750251728_9128765_4985276_n-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/262250_10150312595351729_750251728_9128765_4985276_n-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "262250_10150312595351729_750251728_9128765_4985276_n.jpg"
  },
  "author": 627,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": {
    "_bbp_topic_count": 0,
    "_bbp_reply_count": 0,
    "_bbp_total_topic_count": 0,
    "_bbp_total_reply_count": 0,
    "_bbp_voice_count": 0,
    "_bbp_anonymous_reply_count": 0,
    "_bbp_topic_count_hidden": 0,
    "_bbp_reply_count_hidden": 0,
    "_bbp_forum_subforum_count": 0
  },
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/262250_10150312595351729_750251728_9128765_4985276_n.jpg'><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/262250_10150312595351729_750251728_9128765_4985276_n.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n<p>http://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/262250_10150312595351729_750251728_9128765_4985276_n.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/262250_10150312595351729_750251728_9128765_4985276_n.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {},
  "post": null,
  "source_url": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/262250_10150312595351729_750251728_9128765_4985276_n.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/67"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/627"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=67"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 65,
  "date": "2012-03-08T02:07:08",
  "date_gmt": "2012-03-08T02:07:08",
  "guid": {
    "rendered": "http://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n3.jpg"
  },
  "modified": "2012-03-08T02:07:08",
  "modified_gmt": "2012-03-08T02:07:08",
  "slug": "423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n-4",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/2012/03/08/presentacion-del-plan-participativo-social-urbanistico-de-vecins-de-canada-real/423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n-4/",
  "title": {
    "rendered": "423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n"
  },
  "author": 627,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": {
    "_bbp_topic_count": 0,
    "_bbp_reply_count": 0,
    "_bbp_total_topic_count": 0,
    "_bbp_total_reply_count": 0,
    "_bbp_voice_count": 0,
    "_bbp_anonymous_reply_count": 0,
    "_bbp_topic_count_hidden": 0,
    "_bbp_reply_count_hidden": 0,
    "_bbp_forum_subforum_count": 0
  },
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n3.jpg'><img width=\"300\" height=\"211\" src=\"https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n3-300x211.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n3-300x211.jpg 300w, https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n3.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "960",
    "height": "678",
    "hwstring_small": "height='90' width='128'",
    "file": "2012/03/423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n3.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n3-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n3-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n3-300x211.jpg",
        "width": "300",
        "height": "211",
        "source_url": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n3-300x211.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n3-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n3-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n3.jpg",
        "width": 960,
        "height": 678,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n3.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 59,
  "source_url": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n3.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/65"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/627"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=65"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 60,
  "date": "2012-03-08T02:00:04",
  "date_gmt": "2012-03-08T02:00:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n2.jpg"
  },
  "modified": "2012-03-08T02:00:04",
  "modified_gmt": "2012-03-08T02:00:04",
  "slug": "423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n-3",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/2012/03/08/presentacion-del-plan-participativo-social-urbanistico-de-vecins-de-canada-real/423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n-3/",
  "title": {
    "rendered": "423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n"
  },
  "author": 627,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": {
    "_bbp_topic_count": 0,
    "_bbp_reply_count": 0,
    "_bbp_total_topic_count": 0,
    "_bbp_total_reply_count": 0,
    "_bbp_voice_count": 0,
    "_bbp_anonymous_reply_count": 0,
    "_bbp_topic_count_hidden": 0,
    "_bbp_reply_count_hidden": 0,
    "_bbp_forum_subforum_count": 0
  },
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n2.jpg'><img width=\"300\" height=\"211\" src=\"https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n2-300x211.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n2-300x211.jpg 300w, https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n2.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "960",
    "height": "678",
    "hwstring_small": "height='90' width='128'",
    "file": "2012/03/423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n2.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n2-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n2-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n2-300x211.jpg",
        "width": "300",
        "height": "211",
        "source_url": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n2-300x211.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n2-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n2-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n2.jpg",
        "width": 960,
        "height": 678,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n2.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 59,
  "source_url": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n2.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/60"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/627"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=60"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 59,
  "date": "2012-03-08T02:04:39",
  "date_gmt": "2012-03-08T02:04:39",
  "guid": {
    "rendered": "http://canadareal.tomalosbarrios.net/?p=59"
  },
  "modified": "2012-03-08T02:07:47",
  "modified_gmt": "2012-03-08T02:07:47",
  "slug": "presentacion-del-plan-participativo-social-urbanistico-de-vecins-de-canada-real",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/2012/03/08/presentacion-del-plan-participativo-social-urbanistico-de-vecins-de-canada-real/",
  "title": {
    "rendered": "presentacion del plan participativo social urbanistico de vecin@s de Ca\u00f1ada Real"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La Asociaci\u00f3n de Vecinos Alshorok-Amanecer presenta el Plan de Acci\u00f3n Integral del sector 5, elaborado con el apoyo del\u00a0Colectivo Soleares,\u00a0Aldea Social, Univ. Complutense y Arquitectos Sin Fronteras.</p>\n<p>Ser\u00e1 el pr\u00f3ximo s\u00e1bado 10 de marzo de 2012 a partir de las 11.30 h. en el sector 5, a la altura del n\u00ba 60 en la intersecci\u00f3n con el arroyo Migueles, cuando se presente su plan social que llevan elaborando desde hace un a\u00f1o.</p>\n<p>Los vecinos dar\u00e1n una rueda de prensa y despu\u00e9s nos invitar\u00e1n a un plato de cus-cus.</p>\n<p>Vuestra presencia ser\u00e1 parte de nuestra fuerza. Os esperamos.</p>\n<p>ni un solo derribos m\u00e1s!!!</p>\n<p>defiende tu casa!!</p>\n<p><a href=\"http://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n3.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-65\" src=\"http://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n3-300x211.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"211\" srcset=\"https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n3-300x211.jpg 300w, https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2012/03/423794_10150664521834208_668234207_9406631_737390021_n3.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>Si T\u00fa no lo haces \u00bfqui\u00e9n lo har\u00e1 por T\u00ed?</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Asociaci\u00f3n de Vecinos Alshorok-Amanecer presenta el Plan de Acci\u00f3n Integral del sector 5, elaborado con el apoyo del\u00a0Colectivo Soleares,\u00a0Aldea Social, Univ. Complutense y Arquitectos Sin Fronteras. Ser\u00e1 el pr\u00f3ximo s\u00e1bado 10 de marzo de 2012 a partir de las 11.30 h. en el sector 5, a la altura del n\u00ba 60 en la intersecci\u00f3n [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 627,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": {
    "_bbp_topic_count": 0,
    "_bbp_reply_count": 0,
    "_bbp_total_topic_count": 0,
    "_bbp_total_reply_count": 0,
    "_bbp_voice_count": 0,
    "_bbp_anonymous_reply_count": 0,
    "_bbp_topic_count_hidden": 0,
    "_bbp_reply_count_hidden": 0,
    "_bbp_forum_subforum_count": 0
  },
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/59"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/627"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=59"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/59/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=59"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=59"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=59"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 49,
  "date": "2012-03-05T01:13:12",
  "date_gmt": "2012-03-05T01:13:12",
  "guid": {
    "rendered": "http://canadareal.tomalosbarrios.net/?p=49"
  },
  "modified": "2012-03-05T01:13:12",
  "modified_gmt": "2012-03-05T01:13:12",
  "slug": "nota-de-prensa-aavv-canada-real-alshorok-reunion-relatora-de-la-onu",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/2012/03/05/nota-de-prensa-aavv-canada-real-alshorok-reunion-relatora-de-la-onu/",
  "title": {
    "rendered": "Nota de prensa  AAVV ca\u00f1ada real Alshorok reunion relatora de la ONU"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>NOTA DE PRENSA 5 de Marzo 2012</div>\n<p lang=\"es-ES\">\n<p lang=\"es-ES\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\"><strong>LA ASOCIACION DE VECINOS DE CA\u00d1ADA REAL CONTRA LOS DERRIBOS \u201cALSHOROK-AMANECER\u201d SE RE\u00daNE CON LA RELATORA DE LA ONU PARA DENUNCIAR LOS DERECHOS HUMANOS QUE SE ESTAN INCUMPLIENDO EN CADA DERRIBO QUE EL AYUNTAMIENTO DE MADRID EJECUTA EN CA\u00d1ADA REAL.</strong></span></p>\n<p lang=\"es-ES\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\"><strong>La Asociaci\u00f3n \u201cAlshorok-amanecer\u201d junto con Amnist\u00eda Internacional fue invitada a la convenci\u00f3n que la Relatora de la ONU de derechos Humanos, convoc\u00f3 el 1 de marzo en Barcelona.</strong></span></p>\n<p lang=\"es-ES\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\"><strong>Nuestro prop\u00f3sito fue denunciar los derribos que el Ayuntamiento de Madrid ejecuta. Se adjunto a la Relatora, documentaci\u00f3n que justifica cada denuncia presentada por Alshorok-Amanecer indicando el incumplimiento de la ley de derechos internacionales que Espa\u00f1a firm\u00f3 en el tratado de 1977 sobre los derechos humanos.</strong></span></p>\n<p lang=\"es-ES\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\"><strong>La finalidad de esta reuni\u00f3n es que lo derribos cesen y que todos los vecinos esten representados mediante su asociaci\u00f3n en la mesa de negociaci\u00f3n, pues actualmente han dejado fuera asociaciones debidamente acreditadas, entre ellas Alshorok-Amanecer.</strong></span></p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Los vecinos de la ca\u00f1ada Real queremos manifestar nuestro descontento a las administraciones implicadas por el trato que llevamos recibiendo durante a\u00f1os por parte de las mismas.</span></p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Durante treinta a\u00f1os se ha permitido por parte de \u00e9stas administraciones la construcci\u00f3n de nuestras viviendas y la habitabilidad de las mismas, hasta que las casas no estaban terminadas, los ayuntamientos no nos conced\u00edan el empadronamiento.</span></p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Los ayuntamientos han permitido el nacimiento de un barrio, formado por familias de diferentes culturas que llevamos conviviendo durante muchos a\u00f1os. Algunos de nuestros hijos han nacido aqu\u00ed, estudian aqu\u00ed, juegan y se desarrollan socialmente aqu\u00ed.</span></p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Desde el 2004 los ayuntamientos empezaron a enviar cartas de \u00f3rdenes de demolici\u00f3n masiva y aleatoriamente. Actualmente, seguimos recibiendo \u00f3rdenes de derribos los cuales se ejecutan y somos sancionados con cifras descomunales( 3.000 a 1.000.000 de euros).</span></p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Los proyectos urban\u00edsticos de Berrocales, Valdecarros y Ahijones fueron aprobados en la misma fecha en la que comenzaron los expedientes administrativos.</span></p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Durante este periodo de tiempo, algunas de las personas afectadas no entend\u00edan los detalles de los procesos en los que se ve\u00edan inmiscuidos, pues la dificultad del lenguaje t\u00e9cnico jur\u00eddico.</span></p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Sin embargo, la mayor\u00eda de los casos, se han visto en medio de un proceso de vital importancia para sus vidas, en una situaci\u00f3n de completa indefensi\u00f3n a nivel judicial y social.</span></p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Tal y como menciona Amnist\u00eda Internacional en su informe de 2011, \u201cExige Dignidad\u201d el ayuntamiento de Madrid no contempl\u00f3 las salvaguardas apropiadas en los desalojos y</span></p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">derribos, lo que podr\u00eda hacer que llegasen a ser considerados como desalojos forzosos, contrario a lo que el estado espa\u00f1ol debe responder.</span></p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">As\u00ed, de esta manera, no s\u00f3lo el ayuntamiento no da una soluci\u00f3n a estas familias sino que las deja arruinadas para toda la vida.</span></p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">La Ley 2/2011 de 15 de marzo de la Ca\u00f1ada Real Galiana, mandata a los ayuntamientos a buscar una soluci\u00f3n a esta problem\u00e1tica, sin embargo el Departamento de Disciplina Urban\u00edstica de Madrid contin\u00faa adelante con los procedimientos de derribo como si el marco legal no hubiera sufrido ning\u00fan cambio. Es injusto colocar a familias enteras a riesgo de perder su \u00fanico hogar mientras el resto de los habitantes formar\u00e1n parte de una soluci\u00f3n global pactada con los propios vecinos.</span></p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Desde el 10 de marzo de 2011 la Ca\u00f1ada Real Galiana ya no es espacio protegido, la ley aprobada en la asamblea de Madrid desafect\u00f3 el suelo de estos 14,5 Km, estando en la actualidad en manos de los ayuntamientos decidir qu\u00e9 tipo de calificaci\u00f3n destinan a este tramo de suelo. En las \u00faltimas declaraciones en los medios de comunicaci\u00f3n del Consejero de Asuntos Sociales de la Comunidad de Madrid Salvador Victoria realiza una petici\u00f3n de moratoria a los ayuntamientos competentes, pero \u00e9stos no han manifestado voluntad ante dicha petici\u00f3n.</span></p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Son muchos los colectivos y organizaciones, cada vez m\u00e1s, que viendo la indefensi\u00f3n y desinformaci\u00f3n han querido apoyarnos inform\u00e1ndonos, jur\u00eddicamente, moralmente, art\u00edsticamente y arquitect\u00f3nicamente incluso elaborando un plan social participativo en la zona con nosotros los vecinos de Ca\u00f1ada (Arquitectos sin Fronteras, Colectivo Soleares, Catedr\u00e1ticos en participaci\u00f3n de la Universidad Complutense de Madrid, la FRAVM, Parroquia San Carlos Borromeo, Amnist\u00eda Internacional, CAES y Aldea Social).</span></p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Cada vez se hace m\u00e1s expl\u00edcita la incoherencia de las administraciones. Se ha censando a la poblaci\u00f3n de Ca\u00f1ada por parte de la EMVS en la zona del Ayuntamiento de Madrid, pero el censo no se ha hecho p\u00fablico, lo que nos impide a los vecinos corroborar nuestros datos.</span></p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Como no se est\u00e1n ofreciendo soluciones reales a los problemas de la poblaci\u00f3n, por parte de las instituciones, los vecinos no hemos dejado de buscar alternativas.</span></p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Tras la apertura de la mesa por parte del Consejero de Asuntos Sociales de la Comunidad de Madrid a fecha 22 de febrero de 2012, tras haberse reunido con algunas de las asociaciones de vecinos de Ca\u00f1ada, dejando excluidas a otras,\u00a0<strong>exigimos:</strong></span></p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\"><strong>Nuestra participaci\u00f3n as\u00ed como la de todas las asociaciones de vecinos como dicta la ley 2/2011 de 15 de marzo, en la Mesa de Negociaci\u00f3n.</strong></span></p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\"><strong>Paralizaci\u00f3n de los derribos.</strong></span></p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\"><strong>Una soluci\u00f3n digna y justa que garantice el derecho a la vivienda a todas las personas.</strong></span></p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Asociaci\u00f3n de Vecinos Al Shorok-Amanecer n\u00ba de registro en la Federaci\u00f3n Regional de Asociaciones de Vecinos de Madrid 32.494 y con n\u00ba de CIF G-83619753.</span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Correo de contacto:\u00a0</span><a href=\"mailto:niderribosnidesalojos@gmail.com\" target=\"_blank\"><span style=\"color: #0000ff\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\"><span style=\"text-decoration: underline\">niderribosnidesalojos@gmail.com</span></span></span></a></p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Tel\u00e9fono de contacto: 654 031 227</span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>NOTA DE PRENSA 5 de Marzo 2012 LA ASOCIACION DE VECINOS DE CA\u00d1ADA REAL CONTRA LOS DERRIBOS \u201cALSHOROK-AMANECER\u201d SE RE\u00daNE CON LA RELATORA DE LA ONU PARA DENUNCIAR LOS DERECHOS HUMANOS QUE SE ESTAN INCUMPLIENDO EN CADA DERRIBO QUE EL AYUNTAMIENTO DE MADRID EJECUTA EN CA\u00d1ADA REAL. La Asociaci\u00f3n \u201cAlshorok-amanecer\u201d junto con Amnist\u00eda Internacional fue [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 627,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": {
    "_bbp_topic_count": 0,
    "_bbp_reply_count": 0,
    "_bbp_total_topic_count": 0,
    "_bbp_total_reply_count": 0,
    "_bbp_voice_count": 0,
    "_bbp_anonymous_reply_count": 0,
    "_bbp_topic_count_hidden": 0,
    "_bbp_reply_count_hidden": 0,
    "_bbp_forum_subforum_count": 0
  },
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/49"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/627"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=49"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/49/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=49"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=49"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=49"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 44,
  "date": "2011-11-16T12:19:45",
  "date_gmt": "2011-11-16T12:19:45",
  "guid": {
    "rendered": "http://canadareal.tomalosbarrios.net/?p=44"
  },
  "modified": "2011-11-16T12:19:45",
  "modified_gmt": "2011-11-16T12:19:45",
  "slug": "comunicado_ante_derribos",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/2011/11/16/comunicado_ante_derribos/",
  "title": {
    "rendered": "COMUNICADO DE ASOCIACI\u00d3N DE VECINOS AL-SHOROK."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p align=\"center\"><strong>COMUNICADO DE ASOCIACI\u00d3N DE VECINOS AL-SHOROK.</strong></p>\n<p align=\"center\">\n<p><strong>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0QUEREMOS CONDENAR LA ACTUACI\u00d3N DEL AYUNTAMIENTO DE MADRID, QUE EST\u00c1 DERRIBANDO CASAS EN NUESTRO BARRIO, EN LA CA\u00d1ADA REAL.</strong></p>\n<p><strong>\u00a0 \u00a0 \u00a0 HOY MARTES 15 DE NOVIEMBRE DE 2011 HAN DERRIBADO DOS CASAS EN EL SECTOR V, UNA CON ORDEN DE DERRIBO Y OTRA SIN ORDEN DE DERRIBO (EL DUE\u00d1O DE LA CASA EST\u00c1 FUERA DE MADRID). ADEM\u00c1S HEMOS PRESENCIADO EL DESPLIEGUE DE UN DIPOSITIVO SIMILAR EN EL SECTOR VI DE LA CA\u00d1ADA REAL PERO A\u00daN DESCONOCEMOS DATOS PRECISOS DE LOS DERRIBOS EFECTUADOS.</strong></p>\n<p><strong>\u00a0 \u00a0 \u00a0 EN EL SECTOR V LOS DERRIBOS SE HAN REALIZADO A LAS \u00a016.00h.\u00a0 COINCIDIENDO \u00a0CON LA HORA EN LA QUE LOS\u00a0 NI\u00d1OS\u00a0 LLEGAN A SU CASA,\u00a0 Y SE HAN ENCONTRADO CON LA \u00a0IMPOSIBILIDAD DE ENTRAR A SUS HOGARES, SIENDO RETENIDOS DURANTE TRES HORAS Y CON LA POLICIA RODEANDO TODO SU BARRIO E IMPIDIENDO EL PASO Y SALIDA A TODOS LOS VECINOS MIENTRAS QUE DERRIBABAN LAS CASAS MENCIONADAS.</strong></p>\n<p><strong>\u00a0 \u00a0 \u00a0 UN FUNCIONARIO POR ORDEN DE JULIO C\u00c9SAR SANTOS\u00a0 (JEFE DE DEPARTAMENTO DE DISCIPLINA URBAN\u00cdSTICA) SE HA SUBIDO POR LA FACHADA DE DOS CASAS HABITADAS CON UNA ESCALERA PARA ASOMARSE DENTRO DE ELLAS Y COMPROBAR SI \u00c9STAS ESTABAN VAC\u00cdAS PARA PODER DERRIBARLAS.</strong></p>\n<p><strong>\u00a0 \u00a0 SIN EMBARGO LAS FAMILIAS QUE VIVEN ALL\u00cd ESTABAN RETENIDAS JUNTO CON LOS DEM\u00c1S VECINOS POR LA POLICIA QUE IMPED\u00cdA EL PASO A LAS VIVIENDAS.</strong></p>\n<p><strong>\u00a0 \u00a0 \u00a0GRACIAS A UN VECINO QUE HA AVISADO DE ESTA SITUACI\u00d3N A LOS FUNCIONARIOS SE HA CONSEGUIDO EVITAR \u00a0QUE \u00a0DERRIBASEN \u00a0ESTAS CASAS EN CONCRETO SIN ORDEN DE DERRIBO Y CON TODAS LAS PERTENENCIAS DENTRO, PUES HA AVISADO DE LA SITUACI\u00d3N A LOS FUNCIONARIOS.</strong></p>\n<p><strong>\u00a0 \u00a0 \u00a0 MIENTRAS QUE LOS VECINOS ESPERAMOS A SER INVITADOS A LA MESA DE NEGOCIACI\u00d3N QUE LAS ADMINISTRACIONES EST\u00c1N OBLIGADAS A ABRIR POR LA LEY 2/2011 DE DESAFECTACI\u00d3N DE LA\u00a0 CA\u00d1ADA REAL, PARA PODER ELBORAR UN PLAN SOCIAL JUNTO CON LOS VECINOS, SE SIGUEN DERRIBANDO CASAS SIN UNA SOLUCI\u00d3N POR PARTE DE LAS ADMINISTRACIONES PARA LAS PERSONAS A LAS QUE DERRIBAN SUS CASAS Y DEJAN EN LA CALLE.</strong></p>\n<p><strong>\u00a0 \u00a0 \u00a0 POR ESTO DESDE AL-SHOROK-AMANECER (ASOCIACI\u00d3N DE VECINOS DE LA CA\u00d1ADA REAL) PEDIMOS LA INMEDIATA PARALIZACI\u00d3N DE LOS DERRIBOS HASTA QUE HAYA UNA SOLUCI\u00d3N PARA TODOS LOS VECINOS Y QUE EL AYUNTAMIENTO DE MADRID NO SIGA IGNORANDO NUESTRAS REPETIDAS PETICIONES DE DIALOGO Y ESCUCHE A LOS VECINOS.</strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>COMUNICADO DE ASOCIACI\u00d3N DE VECINOS AL-SHOROK. \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0QUEREMOS CONDENAR LA ACTUACI\u00d3N DEL AYUNTAMIENTO DE MADRID, QUE EST\u00c1 DERRIBANDO CASAS EN NUESTRO BARRIO, EN LA CA\u00d1ADA REAL. \u00a0 \u00a0 \u00a0 HOY MARTES 15 DE NOVIEMBRE DE 2011 HAN DERRIBADO DOS CASAS EN EL SECTOR V, UNA CON ORDEN DE DERRIBO Y OTRA SIN ORDEN [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 627,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": {
    "_bbp_topic_count": 0,
    "_bbp_reply_count": 0,
    "_bbp_total_topic_count": 0,
    "_bbp_total_reply_count": 0,
    "_bbp_voice_count": 0,
    "_bbp_anonymous_reply_count": 0,
    "_bbp_topic_count_hidden": 0,
    "_bbp_reply_count_hidden": 0,
    "_bbp_forum_subforum_count": 0
  },
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/44"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/627"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=44"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/44/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=44"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=44"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=44"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 32,
  "date": "2011-09-24T10:51:06",
  "date_gmt": "2011-09-24T10:51:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2011/09/IMG_23951.jpg"
  },
  "modified": "2011-09-24T10:51:06",
  "modified_gmt": "2011-09-24T10:51:06",
  "slug": "img_23951",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/2011/09/24/derribo-en-la-canada-real-6-de-septiembre/img_23951/",
  "title": {
    "rendered": "restos de la casa derribada"
  },
  "author": 627,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": {
    "_bbp_topic_count": 0,
    "_bbp_reply_count": 0,
    "_bbp_total_topic_count": 0,
    "_bbp_total_reply_count": 0,
    "_bbp_voice_count": 0,
    "_bbp_anonymous_reply_count": 0,
    "_bbp_topic_count_hidden": 0,
    "_bbp_reply_count_hidden": 0,
    "_bbp_forum_subforum_count": 0
  },
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2011/09/IMG_23951.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2011/09/IMG_23951-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2011/09/IMG_23951-300x200.jpg 300w, https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2011/09/IMG_23951.jpg 577w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>Una familia m\u00e1s en la calle</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Una familia m\u00e1s en la calle</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "577",
    "height": "385",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/09/IMG_23951.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IMG_23951-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2011/09/IMG_23951-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IMG_23951-300x200.jpg",
        "width": "300",
        "height": "200",
        "source_url": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2011/09/IMG_23951-300x200.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IMG_23951-577x198.jpg",
        "width": "577",
        "height": "198",
        "source_url": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2011/09/IMG_23951-577x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IMG_23951.jpg",
        "width": 577,
        "height": 385,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2011/09/IMG_23951.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "8",
      "credit": "",
      "camera": "Canon EOS 400D DIGITAL",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1315328124",
      "copyright": "",
      "focal_length": "18",
      "iso": "200",
      "shutter_speed": "0.0003125",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 29,
  "source_url": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2011/09/IMG_23951.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/32"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/627"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=32"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 29,
  "date": "2011-09-24T10:56:47",
  "date_gmt": "2011-09-24T10:56:47",
  "guid": {
    "rendered": "http://canadareal.tomalosbarrios.net/?p=29"
  },
  "modified": "2011-09-24T10:56:47",
  "modified_gmt": "2011-09-24T10:56:47",
  "slug": "derribo-en-la-canada-real-6-de-septiembre",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/2011/09/24/derribo-en-la-canada-real-6-de-septiembre/",
  "title": {
    "rendered": "Derribo en la Ca\u00f1ada Real 6 de septiembre"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2011/09/IMG_23951.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-32\" src=\"http://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2011/09/IMG_23951-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2011/09/IMG_23951-300x200.jpg 300w, https://canadareal.tomalosbarrios.net/files/2011/09/IMG_23951.jpg 577w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a>El pasado d\u00eda 6 de septiembre, el Ayuntamiento de Madrid volvi\u00f3 a derribar con nocturnidad y alevos\u00eda. A las 4.30 de la madrugada, disciplina urban\u00edstica, representado por la figura de Julio C\u00e9sar Santos y acompa\u00f1ado de 380 polic\u00edas armados, desalojo y derrib\u00f3 la casa de Abdul, F\u00e1tima y sus dos hijos, a\u00a0cuatro d\u00edas de que \u00e9stos comenzaran el colegio. Una familia m\u00e1s en la calle sin alternativa.</p>\n<p>Desde la aprobaci\u00f3n de la ley de desafectaci\u00f3n de la Ca\u00f1ada Real publicada en marzo de 2011, este ayuntamiento contin\u00faa dejando a familias en la calle a pesar de que la ley muestre la necesidad de escuchar a lxs afectadxs y buscar una soluci\u00f3n. De esta forma se mantiene la incoherencia de las administraciones mientras lxs vecinxs estan a la espera de una mesa de negocioaciones.</p>\n<p>Ninguna familia sin vivienda. No m\u00e1s desalojos forzosos. Por una soluci\u00f3n digna y justa.</p>\n<p><a href=\"http://vimeo.com/28809991\">http://vimeo.com/28809991</a></p>\n<p><a href=\"http://www.es.amnesty.org/noticias/noticias/articulo/el-desalojo-forzado-de-una-familia-en-la-canada-real-constituye-una-violacion-de-derechos-humanos/?origen=fbk&amp;org_kwd=esp0906\">http://www.es.amnesty.org/noticias/noticias/articulo/el-desalojo-forzado-de-una-familia-en-la-canada-real-constituye-una-violacion-de-derechos-humanos/?origen=fbk&amp;org_kwd=esp0906</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El pasado d\u00eda 6 de septiembre, el Ayuntamiento de Madrid volvi\u00f3 a derribar con nocturnidad y alevos\u00eda. A las 4.30 de la madrugada, disciplina urban\u00edstica, representado por la figura de Julio C\u00e9sar Santos y acompa\u00f1ado de 380 polic\u00edas armados, desalojo y derrib\u00f3 la casa de Abdul, F\u00e1tima y sus dos hijos, a\u00a0cuatro d\u00edas de que [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 627,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": {
    "_bbp_topic_count": 0,
    "_bbp_reply_count": 0,
    "_bbp_total_topic_count": 0,
    "_bbp_total_reply_count": 0,
    "_bbp_voice_count": 0,
    "_bbp_anonymous_reply_count": 0,
    "_bbp_topic_count_hidden": 0,
    "_bbp_reply_count_hidden": 0,
    "_bbp_forum_subforum_count": 0
  },
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/29"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/627"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=29"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/29/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=29"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=29"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=29"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 16,
  "date": "2011-07-04T01:37:36",
  "date_gmt": "2011-07-04T01:37:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://canadareal.tomalosbarrios.net/?p=16"
  },
  "modified": "2011-07-05T11:53:57",
  "modified_gmt": "2011-07-05T11:53:57",
  "slug": "16",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/2011/07/04/16/",
  "title": {
    "rendered": "Acci\u00f3n Paralizaci\u00f3n de los derribos en la Ca\u00f1ada MIERCOLES 6 JULIO 09.00H."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La concejal\u00eda de urbanismo del Ayuntamiento de Madrid es la responsable de dejar familias en la calle ejecutando derribos de viviendas ilegales a pesar de existir una ley\u00a0 desde marzo de 2011 que reflleja el compromiso por parte de las administraciones de dar\u00a0 una soluci\u00f3n a trav\u00e9s de un plan social teniendo en cuenta a los/as implicados/as.</p>\n<p>Con la acci\u00f3n se pretende colapsar el registro de la Concejal\u00eda de Urbanismo, acompa\u00f1\u00e1ndolo de un texto que refleja como sus propias leyes visibilizan las irregularidades, injusticias e ilegalidades que se est\u00e1n produciendo.</p>\n<p>Se van a hacer dos tandas, Se ha quedado en el <strong>metro Colombia a las 9 de la ma\u00f1ana y\u00a0 a las 11</strong>.\u00a0<strong>Acude con el impreso que se adjunta. Difunde la acci\u00f3n a todos/as los/as que creas pueden interesarle.</strong> \u00a0</p>\n<p>Por si llegas un poco tarde Urbanismo est\u00e1 en c/Guatemala n\u00ba13</p>\n<p>Copia y pega el texto de abajo para imprimir.</p>\n<p>Tambi\u00e9n pod\u00e9is descargarlo en n-1 en el grupo de la asamblea_ca\u00f1ada_real</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p><strong>A D\u00d1A. PILAR MART\u00cdNEZ L\u00d3PEZ, DELEGADA DEL \u00c1REA DE URBANISMO Y VIVIENDA DEL AYUNTAMIENTO DE MADRID</strong></p>\n<p><strong>(C/ Guatemala 13, 28016 \u2013 Madrid)</strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p><strong>D. / D\u00f1a. \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026</strong>, mayor de edad, con D.N.I. / N.I.E. \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.., y con domicilio a efectos de notificaci\u00f3n para el presente procedimiento en la siguiente direcci\u00f3n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026, ante esa Delegada de Urbanismo comparezco y como mejor proceda en Derecho:</p>\n<p><strong>EXPONGO:</strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p>Al amparo <strong>del art\u00edculo 29.1 de la Constituci\u00f3n</strong>, y de la Ley Org\u00e1nica 4/2001, de 12 de noviembre, reguladora del Derecho de Petici\u00f3n, mediante el presente escrito ejerzo mi derecho fundamental de <strong>PETICI\u00d3N</strong> individual, en relaci\u00f3n con la situaci\u00f3n de derribos de viviendas habitadas que est\u00e1 viviendo la Ca\u00f1ada Real Galiana desde 2007, y que a\u00fan hoy contin\u00faa a pesar de la aprobaci\u00f3n de la Ley 2/2011.</p>\n<p>La presente <strong>PETICI\u00d3N </strong>se basa en los siguientes:</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">HECHOS</span></strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p><strong>PRIMERO.- </strong>Todas las administraciones p\u00fablicas han consentido de forma consciente durante m\u00e1s de cincuenta a\u00f1os el asentamiento de viviendas y construcciones en la Ca\u00f1ada Real Galiana. En la actualidad se estima una poblaci\u00f3n en la zona de entre 25.000 y 40.000 personas dependiendo de las fuentes<a href=\"https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-admin/post.php?post=16&amp;action=edit#_ftn1\">[1]</a>.</p>\n<p>La consolidaci\u00f3n del barrio ha discurrido en paralelo a la tolerancia p\u00fablica del mismo, con actuaciones que incluso daban a entender su pr\u00e1ctica normalizaci\u00f3n, a saber: cobro del Impuesto de Bienes Inmuebles (IBI), empadronamiento de sus habitantes, asfaltado de varios tramos de la v\u00eda pecuaria para el tr\u00e1nsito de camiones municipales camino del vertedero, indemnizaci\u00f3n de los ocupantes de parcelas afectadas por obras de infraestructura (A-3, M-45, M-50, encauzamiento del Arroyo de los Migueles, AVE Madrid-Valencia, etc.). Hasta el a\u00f1o 2007 no se tiene constancia del derribo de ninguna vivienda habitada.</p>\n<p>Sin esa actitud tan prolongada de consentimiento no hubiera sido posible la llegada de miles de familias que, en ocasiones, han invertido todos sus ahorros para procurarse una vivienda.</p>\n<p><strong>SEGUNDO.- </strong>Desde el a\u00f1o 2007 este Ayuntamiento viene demoliendo viviendas de familias completas sin ofrecer ninguna alternativa de alojamiento. Adem\u00e1s de contradecir la actitud de tolerancia mostrada durante d\u00e9cadas, estos derribos significan el aumento del n\u00famero de personas sin hogar en nuestra ciudad y comportan situaciones de grave tensi\u00f3n social en un barrio ya de por s\u00ed muy castigado por los efectos de la crisis econ\u00f3mica.</p>\n<p><strong>TERCERO.- </strong>Amnist\u00eda Internacional ha denunciado estos derribos as\u00ed c\u00f3mo la forma en que se producen por ser contrarios al Pacto Internacional de Derechos Econ\u00f3micos, Sociales y Culturales, en su informe \u201cDerechos a la Intemperie\u201d<a href=\"https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-admin/post.php?post=16&amp;action=edit#_ftn2\">[2]</a>.</p>\n<p><strong>CUARTO.- </strong>El d\u00eda 30 de marzo de 2011 ha entrado en vigor la Ley 2/2011 de la Ca\u00f1ada Real Galiana que desafecta la v\u00eda pecuaria y establece que la resoluci\u00f3n de las cuestiones de ocupaci\u00f3n de la zona deben resolverse a trav\u00e9s de un acuerdo marco entre administraciones dando en todo momento participaci\u00f3n a los afectados.</p>\n<p><strong>QUINTO.- </strong>El d\u00eda 17 de junio de 2011 se ha hecho entrega al Alcalde de Madrid de un total de m\u00e1s de 12.000 firmas en apoyo de la paralizaci\u00f3n de los derribos.</p>\n<p><strong>SEXTO.-</strong> La Empresa Municipal de la Vivienda del Ayuntamiento de Madrid ha comenzado a realizar desde el 1 de junio de 2011 un censo de habitantes de la Ca\u00f1ada Real Galiana.<strong> </strong></p>\n<p><strong>S\u00c9PTIMO.- </strong>La Federaci\u00f3n Regional de Asociaciones de Vecinos de Madrid ha solicitado de usted una reuni\u00f3n urgente para el cese de los derribos, sin que todav\u00eda haya habido contestaci\u00f3n en ning\u00fan sentido.</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">FUNDAMENTOS DE DERECHO</span></strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p><strong>Pacto Internacional de Derechos Econ\u00f3micos, Sociales y Culturales (suscrito en 1977)</strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p><strong><em>Art\u00edculo 11.- </em></strong><em>Los Estados Partes en el presente Pacto reconocen el derecho de toda persona a un nivel de vida adecuado para s\u00ed y su familia, incluso alimentaci\u00f3n, vestido y vivienda adecuados, y a una mejora continua de las condiciones de existencia.</em></p>\n<p><strong>Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola de 1978.</strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p><strong><em>Art\u00edculo 9.3.-</em></strong><em> La Constituci\u00f3n garantiza el principio de legalidad, la jerarqu\u00eda normativa, la publicidad de las normas, la irretroactividad de las disposiciones sancionadoras no favorables o restrictivas de derechos individuales, la seguridad jur\u00eddica, la responsabilidad y la interdicci\u00f3n de la arbitrariedad de los poderes p\u00fablicos.</em></p>\n<p><em>\u00a0</em></p>\n<p><strong><em>Art\u00edculo 39. 1.</em></strong><em> Los poderes p\u00fablicos aseguran la protecci\u00f3n social, econ\u00f3mica y jur\u00eddica de la familia.</em></p>\n<p><strong>Ley 30/1992 de R\u00e9gimen Jur\u00eddico de las Administraciones P\u00fablicas.</strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p><strong><em>Art\u00edculo 3.- </em></strong><em>1. Las Administraciones p\u00fablicas sirven con objetividad los intereses generales y act\u00faan de acuerdo con los principios de eficacia, jerarqu\u00eda, descentralizaci\u00f3n, desconcentraci\u00f3n y coordinaci\u00f3n, con sometimiento pleno a la Constituci\u00f3n, a la Ley y al Derecho.</em></p>\n<p><em>Igualmente, <span style=\"text-decoration: underline\">deber\u00e1n respetar en su actuaci\u00f3n los principios de buena fe y de confianza leg\u00edtima</span>. (\u2026)</em></p>\n<p><em>5. En sus relaciones con los ciudadanos <span style=\"text-decoration: underline\">las Administraciones p\u00fablicas act\u00faan de conformidad con los principios de transparencia y de participaci\u00f3n</span>.</em></p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p><strong>Ley 2/2011, de 15 de marzo, de la Ca\u00f1ada Real Galiana.</strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p><strong><em>Disposici\u00f3n Adicional Primera.- </em></strong><em>Atendiendo a la diversidad de circunstancias que se dan en los terrenos desafectados, de acuerdo con lo que establece el art\u00edculo 3.3 de esta Ley, <span style=\"text-decoration: underline\">las Administraciones con competencia en la materia acordar\u00e1n</span> los mecanismos e instrumentos de colaboraci\u00f3n y cooperaci\u00f3n que sean necesarios para llevar a cabo<span style=\"text-decoration: underline\"> un acuerdo marco para resolver todas las cuestiones derivadas de la ocupaci\u00f3n, desafectaci\u00f3n y destino de los terrenos de la Ca\u00f1ada Real Galiana objeto de la presente Ley, dando en todo el proceso participaci\u00f3n a los afectados debidamente representados por asociaciones acreditadas</span>.<strong></strong></em></p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p>En virtud de estas normas, se considera ilegal:</p>\n<p>&#8211; La ejecuci\u00f3n de derribos al margen del proceso establecido en la Ley de la Ca\u00f1ada Real.</p>\n<p>&#8211; La exclusi\u00f3n arbitraria de habitantes del acuerdo marco como consecuencia del derribo de su vivienda.</p>\n<p>&#8211; La vulneraci\u00f3n del principio de buena fe de las administraciones p\u00fablicas que en el caso del Ayuntamiento de Madrid act\u00faa de modo casi ejemplarizante despu\u00e9s de d\u00e9cadas de tolerancia consciente.</p>\n<p>&#8211; La demolici\u00f3n de viviendas sin consulta previa a los interesados y sin previsi\u00f3n de alojamiento alternativo suficiente, m\u00e1xime cu\u00e1ndo se trata de familias con hijos menores.</p>\n<p>Por encima de todo ello,</p>\n<p>&#8211; Es evidente que cualquier derribo que se ejecuta en la actualidad sobre la Ca\u00f1ada Real Galiana, una vez que se ha aprobado la Ley espec\u00edfica de la zona, comporta una grave y desproporcionada injusticia material que quiebra los m\u00ednimos principios del Estado Social y Democr\u00e1tico de Derecho.</p>\n<p>Por lo expuesto,</p>\n<p><strong>SOLICITO: </strong>que teniendo por presentado este escrito, se sirva admitirlo y, en su virtud, ordene la PARALIZACI\u00d3N DE LOS DERRIBOS DE VIVIENDAS HABITADAS EN LA CA\u00d1ADA REAL GALIANA.</p>\n<p>Existen numerosas viviendas sobre las que existen procedimientos administrativos y judiciales abiertos. Esta petici\u00f3n no viene referida a tales procedimientos, que seguir\u00e1n el curso que corresponda, sino que se circunscribe a la paralizaci\u00f3n del acto mismo de derribo de viviendas habitadas, por lo que no ser\u00e1 causa de inadmisi\u00f3n la alegaci\u00f3n de que sobre cada vivienda existe un procedimiento abierto (art. 8 L.O. 4/2001).</p>\n<p><strong>OTROS\u00cd SOLICITO:</strong> que se suspenda cualquier demolici\u00f3n efectiva sobre viviendas habitadas en la zona hasta la contestaci\u00f3n motivada de esta petici\u00f3n seg\u00fan establece el art\u00edculo 29.1 de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola, debido al grave perjuicio que suponen y la imposible reparaci\u00f3n del da\u00f1o que causan.</p>\n<p><strong>SEGUNDO OTROS\u00cd SOLICITO: </strong>que, en aplicaci\u00f3n de la Disp. Adicional 1\u00aa de la mencionada Ley 2/2011 de 15 de marzo, que establece el marco jur\u00eddico vigente para todos los temas relacionados con Ca\u00f1ada Real, se convoque con car\u00e1cter inmediato una mesa que integre a la Comunidad de Madrid, los ayuntamientos de Madrid, Rivas y Coslada, y la representaci\u00f3n vecinal, con objeto de resolver de manera dialogada todos los conflictos.</p>\n<p>En Madrid, a\u00a06 de julio de 2011.</p>\n<div>\n<hr size=\"1\" />\n<div>\n<p><a href=\"https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-admin/post.php?post=16&amp;action=edit#_ftnref1\">[1]</a> El Informe del Defensor del Pueblo de 2009 estima un n\u00famero de habitantes superior a 40.000.</p>\n</div>\n<div>\n<p><a href=\"https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-admin/post.php?post=16&amp;action=edit#_ftnref2\">[2]</a> www.es.amnesty.org</p>\n</div>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La concejal\u00eda de urbanismo del Ayuntamiento de Madrid es la responsable de dejar familias en la calle ejecutando derribos de viviendas ilegales a pesar de existir una ley\u00a0 desde marzo de 2011 que reflleja el compromiso por parte de las administraciones de dar\u00a0 una soluci\u00f3n a trav\u00e9s de un plan social teniendo en cuenta a [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 627,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": {
    "_bbp_topic_count": 0,
    "_bbp_reply_count": 0,
    "_bbp_total_topic_count": 0,
    "_bbp_total_reply_count": 0,
    "_bbp_voice_count": 0,
    "_bbp_anonymous_reply_count": 0,
    "_bbp_topic_count_hidden": 0,
    "_bbp_reply_count_hidden": 0,
    "_bbp_forum_subforum_count": 0
  },
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/16"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/627"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=16"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/16/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=16"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=16"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=16"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 13,
  "date": "2011-06-23T07:50:19",
  "date_gmt": "2011-06-23T07:50:19",
  "guid": {
    "rendered": "http://canadareal.tomalosbarrios.net/?p=13"
  },
  "modified": "2011-06-23T07:50:19",
  "modified_gmt": "2011-06-23T07:50:19",
  "slug": "stop-derribos-24-junio-sector-5",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/2011/06/23/stop-derribos-24-junio-sector-5/",
  "title": {
    "rendered": "STOP Derribos 24 junio (sector 5)"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><span style=\"text-decoration: underline\">3\u00aa CONVOCATORIA DE APOYO <strong>STOP DERRIBOS</strong> EN <strong>CA\u00d1ADA REAL</strong></span></p>\n<p>En la Ca\u00f1ada Real ha crecido un barrio durante m\u00e1s de medio siglo, poblado sobretodo con personas que no pod\u00edan acceder a una vivienda a precios de mercado.</p>\n<p>Esta gente no parec\u00eda molestar a las administraciones, hasta que la <strong>especulaci\u00f3n urban\u00edstica</strong> se va acercando a la zona, y desde <strong>2007 </strong>han ido <strong>derribando casas de familias</strong>.</p>\n<p>El Ayuntamiento de Madrid ha tolerado la situaci\u00f3n, y a\u00fan as\u00ed contin\u00faa derribando viviendas de <strong>familias </strong>completas a las que <strong>no se ofrece alternativa de alojamiento ni econ\u00f3mica</strong>, pese a que muchas de ellas han gastado todo su dinero en esas casas, y muchas de ellas est\u00e1n en paro.</p>\n<p>En la Ca\u00f1ada Real viven <strong>m\u00e1s de 25.000 personas</strong>. Todos estos derribos significan:</p>\n<ul>\n<li>Desentenderse de la realidad social de un barrio afectado, como el resto, por una crisis econ\u00f3mica sin precedentes.</li>\n<li>Colocar a <strong>miles de personas en situaci\u00f3n de exclusi\u00f3n social</strong> <em>(sin techo).</em></li>\n<li>Contradecir el sentido de la reciente Ley 2/2011 al <strong>excluir arbitrariamente a familias</strong> completas del proceso de acuerdo global que establece la Ley.</li>\n<li><strong>Incumplir los tratados</strong> firmados por Espa\u00f1a en el Pacto Internacional de Derechos Econ\u00f3micos, Sociales y Culturales (1977)</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>En las \u00faltimas semanas el <strong>n\u00famero de derribos est\u00e1 aumentando</strong>, y poco a poco est\u00e1n <strong>destruyendo el barrio y la vida</strong> de cada vez m\u00e1s familias.</p>\n<p>El lunes 20 <strong>nos juntamos vecinxs de todo Madrid y conseguimos parar dos derribo</strong>s, pero el martes 21 el Ayuntamiento de Madrid derrib\u00f3 varias casas pese a no tener orden judicial para una de ellas, y derribando y esposando a la familia de otra casa a la que despert\u00f3 de madrugada por sorpresa.</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Este viernes se va a derribar una nueva casa</span></strong>, levantada solidariamente entre todxs lxs vecinxs en el mismo sitio en que se derrib\u00f3 en 2008. Pretenden dejar <strong>en la calle por segunda vez a una familia</strong> que se ha gastado todo lo que ten\u00eda en poder tener un techo lo m\u00e1s digno posible. Pretenden destruir los sue\u00f1os de una familia y el esfuerzo de todo un barrio por cuidar de sus vecin@s,</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Lxs vecinxs de la Ca\u00f1ada solicitan el <strong>apoyo de la gente de otros barrios para parar estos derribos y denunciar p\u00fablicamente la situaci\u00f3n</strong>, en la que est\u00e1n destrozando vidas sin m\u00e1s contemplaciones.</p>\n<p>S\u00f3lo contamos un@s con otr@s para evitar estas injusticias.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Comitivas de apoyo para ir en grupo:</p>\n<div>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Viernes 24 junio</span></strong><strong>. 5:00 horas</strong><strong>.</strong> 2 lugares:</p>\n<p>@ Metro Rivas-Urbanizaciones.</p>\n<p>@ Parada de buses frente al colegio del Olivar. Bus N301 desde Conde Casal sale a las \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 5:00 horas</p>\n</div>\n<p>De ah\u00ed iremos juntxs a la Ca\u00f1ada, pero <strong><span style=\"text-decoration: underline\">ser\u00e1s bienvenid@ a cualquier hora de la ma\u00f1ana.</span></strong> Para c\u00f3mo llegar o cualquier otra duda, ll\u00e1manos.</p>\n<p><em>Tel\u00e9fonos de contacto: 625289637 / 671410841 / 646580346 / 622272612</em></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>NO M\u00c1S DERRIBOS \u2013 NINGUNA FAMILIA SIN VIVIENDA</strong></p>\n<p><strong>LA VIVIENDA NO ES UN NEGOCIO \u2013 UNA SOLUCION PARA TODXS</strong></p>\n<p><strong>Grupo de apoyo a los derribos de vecinxs de la Ca\u00f1ada Real</strong></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><br />\n</span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>3\u00aa CONVOCATORIA DE APOYO STOP DERRIBOS EN CA\u00d1ADA REAL En la Ca\u00f1ada Real ha crecido un barrio durante m\u00e1s de medio siglo, poblado sobretodo con personas que no pod\u00edan acceder a una vivienda a precios de mercado. Esta gente no parec\u00eda molestar a las administraciones, hasta que la especulaci\u00f3n urban\u00edstica se va acercando a la [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 627,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": {
    "_bbp_topic_count": 0,
    "_bbp_reply_count": 0,
    "_bbp_total_topic_count": 0,
    "_bbp_total_reply_count": 0,
    "_bbp_voice_count": 0,
    "_bbp_anonymous_reply_count": 0,
    "_bbp_topic_count_hidden": 0,
    "_bbp_reply_count_hidden": 0,
    "_bbp_forum_subforum_count": 0
  },
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/13"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/627"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=13"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/13/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=13"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=13"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=13"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 10,
  "date": "2011-06-23T07:31:38",
  "date_gmt": "2011-06-23T07:31:38",
  "guid": {
    "rendered": "http://canadareal.tomalosbarrios.net/?p=10"
  },
  "modified": "2011-06-23T07:31:38",
  "modified_gmt": "2011-06-23T07:31:38",
  "slug": "cronica-comunicado-de-los-derribos-en-la-canada-real-21-junio-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/2011/06/23/cronica-comunicado-de-los-derribos-en-la-canada-real-21-junio-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Cr\u00f3nica-comunicado de los derribos en la Ca\u00f1ada Real. 21 junio 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Despu\u00e9s de conseguir paralizar dos derribos en el sector VI de la Ca\u00f1ada Real durante la ma\u00f1ana del lunes 20 de junio, Disciplina Urban\u00edstica del Ayuntamiento de Madrid, junto con un dispositivo de antidisturbios de Polic\u00eda Nacional y Municipal de Madrid y maquinaria de derribo, ha procedido a derribar una vivienda habitada sobre las 5 de la madrugada del d\u00eda martes 21 de junio. Dicha vivienda se encontraba en el n\u00famero 112 del sector IV. Los/as vecinos/as que habitaban all\u00ed han sido desalojado/as y esposado/as hasta la finalizaci\u00f3n del derribo.</p>\n<p>A las 7 de la ma\u00f1ana, el despliegue se ha producido en otras dos viviendas del sector III. Desde el primer momento se ha demostrado ante el jefe de Disciplina Urban\u00edstica la ilegalidad que implicaba derribar dos casas, la n\u00ba 38 y la n\u00ba 38-C, ya que no exist\u00eda orden de entrada a domicilio y derribo para la segunda.</p>\n<p>Mientras, m\u00e1s vecinos y gente de apoyo intentaban llegar al lugar, pero eran bloqueados/as por una segunda l\u00ednea de agentes antidisturbios.</p>\n<p>Ante la insistencia de los funcionarios en ejecutar ambos derribos, el abogado ha acudido al juzgado para conseguir el auto oficial que confirma que una de esas viviendas no se pod\u00eda derribar, previo acuerdo con los agentes de Polic\u00eda Municipal y el jefe de Disciplina Urban\u00edstica, Julio C\u00e9sar Santos, de no derribar hasta la presentaci\u00f3n del mencionado auto. Tras la presentaci\u00f3n del mismo por el abogado de la familia, los funcionarios ordenados por Julio C\u00e9sar Santos, hacen caso omiso, y en cuesti\u00f3n de segundos proceden al derribo de ambas viviendas, incurriendo as\u00ed en un derribo ilegal en el n\u00famero 38-C, que constituye un desalojo forzoso de la familia afectada.</p>\n<p>Tras estos sucesos, vari@s vecin@s junto con las personas que estuvieron apoy\u00e1ndoles frente a los derribos se han reunido para decidir c\u00f3mo trabajar para seguir intentando parar los derribos. En dicha asamblea se han sacado propuestas para llevar a la Asamblea de barrio de Ca\u00f1ada Real.</p>\n<p>Se ha convocado para el mi\u00e9rcoles 22 de junio una <strong>asamblea</strong> de vecin@s y grupos/personas interesad@s en apoyar la lucha <strong>contra los desahucios y derribos en la Ca\u00f1ada Real</strong>.</p>\n<p>18:30 horas en el metro de Rivas-Urbanizaciones, para asamblearnos a las 19 h en el sector V, frente al n\u00famero 40.</p>\n<p><strong>ASAMBLEA CONTRA LOS DERRIBOS. Mi\u00e9rcoles 22 junio. 19 horas</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><em>Asamblea de vecinos de Ca\u00f1ada Real</em></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Despu\u00e9s de conseguir paralizar dos derribos en el sector VI de la Ca\u00f1ada Real durante la ma\u00f1ana del lunes 20 de junio, Disciplina Urban\u00edstica del Ayuntamiento de Madrid, junto con un dispositivo de antidisturbios de Polic\u00eda Nacional y Municipal de Madrid y maquinaria de derribo, ha procedido a derribar una vivienda habitada sobre las 5 [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 627,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": {
    "_bbp_topic_count": 0,
    "_bbp_reply_count": 0,
    "_bbp_total_topic_count": 0,
    "_bbp_total_reply_count": 0,
    "_bbp_voice_count": 0,
    "_bbp_anonymous_reply_count": 0,
    "_bbp_topic_count_hidden": 0,
    "_bbp_reply_count_hidden": 0,
    "_bbp_forum_subforum_count": 0
  },
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/10"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/627"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=10"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/10/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=10"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=10"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=10"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 7,
  "date": "2011-06-18T01:00:18",
  "date_gmt": "2011-06-18T01:00:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://canadareal.tomalosbarrios.net/?p=7"
  },
  "modified": "2011-06-18T01:00:18",
  "modified_gmt": "2011-06-18T01:00:18",
  "slug": "convocatoria-stop-derribos",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/2011/06/18/convocatoria-stop-derribos/",
  "title": {
    "rendered": "CONVOCATORIA STOP DERRIBOS"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>\n<div style=\"text-align: center\"><span style=\"font-size: medium\">CONVOCATORIA DE APOYO STOP DERRIBOS EN CA\u00d1ADA REAL</span>.<br />\n\u00a1VAMOS A PARAR UN DESAHUCIO+DERRIBO!</p>\n<p><span style=\"font-size: x-small\">En la Ca\u00f1ada Real ha crecido un barrio durante m\u00e1s de medio siglo, poblado sobretodo con<br />\npersonas que no pod\u00edan acceder a una vivienda a precios de mercado.<br />\nEsta gente no parec\u00eda molestar a las administraciones, hasta que la especulaci\u00f3n urban\u00edstica<br />\nse va acercando a la zona, y desde 2007 han ido derribando casas de familias.</p>\n<p>El Ayuntamiento de Madrid ha tolerado la situaci\u00f3n, y a\u00fan as\u00ed contin\u00faa derribando viviendas<br />\nde familias completas a las que no se ofrece alternativa de alojamiento ni econ\u00f3mica, pese a<br />\nque muchas de ellas han gastado todo su dinero en esas casas, y muchas de ellas est\u00e1n en<br />\nparo.</p>\n<p>En la Ca\u00f1ada Real viven m\u00e1s de 25.000 personas. Todos estos derribos significan:<br />\n</span></p>\n<ol>\n<li><span style=\"font-size: x-small\">Desentenderse de la realidad social de un barrio afectado, como el resto, por una crisis econ\u00f3mica sin precedentes.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: x-small\">Colocar a miles de personas en situaci\u00f3n de exclusi\u00f3n social (sin techo).</span></li>\n<li><span style=\"font-size: x-small\">Contradecir el sentido de la reciente Ley 2/2011 al excluir arbitrariamente a familias completas del proceso de acuerdo global que establece la Ley.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: x-small\">Incumplir los tratados firmados por Espa\u00f1a en el Pacto Internacional\u00a0 de Derechos Econ\u00f3micos, Sociales y Culturales (1977)</span></li>\n</ol>\n<p><span style=\"font-size: x-small\">En las \u00faltimas semanas el n\u00famero de derribos est\u00e1 aumentando, y poco a poco est\u00e1n<br />\ndestruyendo el barrio y la vida de cada vez m\u00e1s familias.<br />\nEl lunes 20 (en sector 6) y martes 21 (sector 3) el Ayuntamiento de Madrid planea derribar de<br />\nnuevo casas de familias trabajadoras.<br />\nPor si fuera poco, la situaci\u00f3n de salud de un miembro de una de las familias con orden de<br />\nderribo es extremadamente cr\u00edtica (recibiendo quimioterapia), por lo que un desahucio podr\u00eda<br />\ntener consecuencias fatales.</p>\n<p>Lxs vecinxs de la Ca\u00f1ada solicitan el apoyo de la gente de otros barrios para parar estos<br />\nderribos y denunciar p\u00fablicamente la situaci\u00f3n, en la que est\u00e1n destrozando vidas sin m\u00e1s<br />\ncontemplaciones.</p>\n<p>S\u00f3lo contamos un@s con otr@s para evitar estas injusticias.</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Comitivas de apoyo para ir en grupo:<br />\n</span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: small\">Lunes 20: 7 horas: Conde de Casal\u00a0(boca frente al Rodilla). Iremos en el bus 339</span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\">Martes\u00a0 21:\u00a0 7:30\u00a0 horas:\u00a0 metro\u00a0 Rivas-Urbanizaciones.\u00a0 Iremos andando hasta la zona del derribo</span></li>\n</ul>\n<p>De ah\u00ed iremos juntxs a la Ca\u00f1ada, pero\u00a0ser\u00e1s bienvenid@ a cualquier hora de la ma\u00f1ana.<br />\nPara c\u00f3mo llegar o cualquier otra duda, ll\u00e1manos.<br />\n<span style=\"font-size: xx-small\">Tel\u00e9fonos de contacto: 625289637 / 671410841 / 646580346 / 622272612<br />\n</span><br />\nNO M\u00c1S DERRIBOS \u2013 LA VIVIENDA NO ES UN NEGOCIO<br />\nNINGUNA FAMILIA SIN VIVIENDA</p>\n<p><span style=\"font-size: x-small\">Grupo de apoyo a los derribos de vecinxs de la Ca\u00f1ada Real</span></div>\n</div>\n<div></div>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>CONVOCATORIA DE APOYO STOP DERRIBOS EN CA\u00d1ADA REAL. \u00a1VAMOS A PARAR UN DESAHUCIO+DERRIBO! En la Ca\u00f1ada Real ha crecido un barrio durante m\u00e1s de medio siglo, poblado sobretodo con personas que no pod\u00edan acceder a una vivienda a precios de mercado. Esta gente no parec\u00eda molestar a las administraciones, hasta que la especulaci\u00f3n urban\u00edstica se [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 627,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": {
    "_bbp_topic_count": 0,
    "_bbp_reply_count": 0,
    "_bbp_total_topic_count": 0,
    "_bbp_total_reply_count": 0,
    "_bbp_voice_count": 0,
    "_bbp_anonymous_reply_count": 0,
    "_bbp_topic_count_hidden": 0,
    "_bbp_reply_count_hidden": 0,
    "_bbp_forum_subforum_count": 0
  },
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/7"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/627"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=7"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/7/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=7"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=7"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=7"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 4,
  "date": "2011-06-16T09:42:25",
  "date_gmt": "2011-06-16T09:42:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://canadareal.tomalosbarrios.net/?p=4"
  },
  "modified": "2011-06-16T09:42:25",
  "modified_gmt": "2011-06-16T09:42:25",
  "slug": "concentracion-17j-en-plza-cibeles-a-las-10-00",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/2011/06/16/concentracion-17j-en-plza-cibeles-a-las-10-00/",
  "title": {
    "rendered": "Concentraci\u00f3n 17J en Plza Cibeles a las 10.00"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El Ayuntamiento de Madrid contin\u00faa derribando viviendas de familias completas en paro en la Ca\u00f1ada Real, una zona ya de por s\u00ed muy golpeada por la crisis. A pesar de que la reciente Ley 2/2011, espec\u00edfica de la Ca\u00f1ada Real, establece la obligaci\u00f3n legal de acordar entre administraciones y vecinos un marco general para el barrio (m\u00e1s de 25.000 habitantes), el Ayuntamiento derriba viviendas dejando fuera de ese acuerdo a decenas de familias, de forma arbitraria y presuntamente ilegal.</p>\n<p>Tras medio siglo de consolidaci\u00f3n tolerada de un barrio precario a las afueras de la capital (las primeras construcciones son de los a\u00f1os sesenta), el Ayuntamiento de Madrid aplica en plena crisis toda su maquinaria institucional para derribar de manera selectiva viviendas habitadas por personas con escasos recursos y sin posibilidad de acceder a un techo en condiciones de mercado.</p>\n<p><strong>NO M\u00c1S DERRIBOS NI DESALOJOS. NINGUNA FAMILIA SIN VIVIENDA. POR UNA SOLUCI\u00d3N DIGNA Y JUSTA.</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El Ayuntamiento de Madrid contin\u00faa derribando viviendas de familias completas en paro en la Ca\u00f1ada Real, una zona ya de por s\u00ed muy golpeada por la crisis. A pesar de que la reciente Ley 2/2011, espec\u00edfica de la Ca\u00f1ada Real, establece la obligaci\u00f3n legal de acordar entre administraciones y vecinos un marco general para el [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 627,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": {
    "_bbp_topic_count": 0,
    "_bbp_reply_count": 0,
    "_bbp_total_topic_count": 0,
    "_bbp_total_reply_count": 0,
    "_bbp_voice_count": 0,
    "_bbp_anonymous_reply_count": 0,
    "_bbp_topic_count_hidden": 0,
    "_bbp_reply_count_hidden": 0,
    "_bbp_forum_subforum_count": 0
  },
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/4"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/627"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=4"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/4/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=4"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=4"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=4"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 2,
  "date": "2011-06-15T00:30:16",
  "date_gmt": "2011-06-15T00:30:16",
  "guid": {
    "rendered": "http://canadareal.tomalosbarrios.net/?page_id=2"
  },
  "modified": "2011-06-15T00:30:16",
  "modified_gmt": "2011-06-15T00:30:16",
  "slug": "pagina-ejemplo",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/pagina-ejemplo/",
  "title": {
    "rendered": "P\u00e1gina de ejemplo"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Esta es una p\u00e1gina de ejemplo, Es diferente a una entrada de un blog porque se mantiene est\u00e1tica y, en la mayor\u00eda de temas, se mostrar\u00e1 en la barra de navegaci\u00f3n. Casi todo el mundo comienza con una p\u00e1gina Sobre m\u00ed para presentarse a los potenciales visitantes. Puede decir algo as\u00ed:</p>\n<blockquote><p>\u00a1Hola!: Soy f\u00edsico durante el d\u00eda, lector de manga por las noches y este es mi blog. Vivo en Albacete y tengo un gato llamado Alex. Me encantan los mojitos (y mirar a la gente corriendo en los parques)</p></blockquote>\n<p>O algo as\u00ed:</p>\n<blockquote><p>La empresa Calcetines XYC se fund\u00f3 en 1973, y ha estado produciendo calcetines de calidad para sus clientes desde entonces. Se encuentra en Vetusta, tiene unos 2.000 empleados e intenta ayudar en lo que puede para mejorar la vida en Vestusta</p></blockquote>\n<p>Deber\u00edas ir a <a href=\"https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-admin/\">tu escritorio</a>, borrar esta p\u00e1gina y crear algunas nuevas con tu contenido. \u00a1A divertirse!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Esta es una p\u00e1gina de ejemplo, Es diferente a una entrada de un blog porque se mantiene est\u00e1tica y, en la mayor\u00eda de temas, se mostrar\u00e1 en la barra de navegaci\u00f3n. Casi todo el mundo comienza con una p\u00e1gina Sobre m\u00ed para presentarse a los potenciales visitantes. Puede decir algo as\u00ed: \u00a1Hola!: Soy f\u00edsico durante [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 627,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": {
    "_bbp_topic_count": 0,
    "_bbp_reply_count": 0,
    "_bbp_total_topic_count": 0,
    "_bbp_total_reply_count": 0,
    "_bbp_voice_count": 0,
    "_bbp_anonymous_reply_count": 0,
    "_bbp_topic_count_hidden": 0,
    "_bbp_reply_count_hidden": 0,
    "_bbp_forum_subforum_count": 0
  },
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/627"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=2"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://canadareal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=2"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
}]