[{
  "id": 744,
  "date": "2013-06-04T02:00:21",
  "date_gmt": "2013-06-04T00:00:21",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=744"
  },
  "modified": "2013-06-04T02:02:35",
  "modified_gmt": "2013-06-04T00:02:35",
  "slug": "este-sabado-la-5o-jornada-de-economia-trabajo-desempleo-y-alternativas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2013/06/04/este-sabado-la-5o-jornada-de-economia-trabajo-desempleo-y-alternativas/",
  "title": {
    "rendered": "Este s\u00e1bado la 5\u00ba Jornada de Econom\u00eda: Trabajo, desempleo, y alternativas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<h2 style=\"text-align: center\">Desde el <strong>15M</strong> os invitamos a esta 5\u00aa jornada de\u00a0Econom\u00eda el <strong><span style=\"color: #ff0000\">s\u00e1bado 8</span></strong> de junio a las <strong><span style=\"color: #ff0000\">17:00h</span></strong>.\u00a0en el <strong><span style=\"color: #ff0000\">Parque de Berl\u00edn</span></strong>,\u00a0para debatir de forma colectiva el tema Trabajo, desempleo\u00a0y alternativas.</h2>\n<p><a title=\"CARTEL DE LA CONVOCATORIA\" href=\"http://min.us/l4QRwwlIiXu02\" target=\"_blank\"><img class=\"size-full wp-image-1080830 aligncenter\" alt=\"5inte\" src=\"http://prosperidad.tomalosbarrios.net/files/2013/06/5inte.jpg\" width=\"360\" height=\"691\" /></a><!--more--></p>\n<p><strong>La Jornada tendr\u00e1 un formato similar\u00a0al de las precedentes, esto es:<span id=\"more-1080829\"></span></strong></p>\n<ol>\n<li>A las <strong>17:00h</strong>. <strong>un primer plenario</strong> encuadrando para toda la\u00a0asistencia la problem\u00e1tica a debate, en esta ocasi\u00f3n\u00a0la incapacidad del sistema capitalista actual para ofrecer\u00a0empleo digno a quienes lo buscan, junto a una reflexi\u00f3n\u00a0sobre las diferentes formas de trabajo.</li>\n<li><strong>Unos talleres</strong> a continuaci\u00f3n para descender al detalle\u00a0en el debate, previa divisi\u00f3n de los asistentes en peque\u00f1os\u00a0grupos para facilitar la participaci\u00f3n.</li>\n<li>Y al final <strong>un nuevo plenario final</strong> donde el resumen de las\u00a0conclusiones a las que se ha llegado en cada grupo d\u00e9\u00a0paso al <strong>debate general de la Jornada</strong>, concluyendo no m\u00e1s tarde de las <strong>21:00h</strong>.</li>\n</ol>\n<ul>\n<li><strong><a title=\"cartel\" href=\"http://minus.com/l4QRwwlIiXu02\">Descarga el cartel</a></strong></li>\n<li><strong><a title=\"octavillas\" href=\"http://min.us/lCSDKcWWERLQ8\">Descarga octavillas</a> para difusi\u00f3n en mano</strong></li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde el 15M os invitamos a esta 5\u00aa jornada de\u00a0Econom\u00eda el s\u00e1bado 8 de junio a las 17:00h.\u00a0en el Parque de Berl\u00edn,\u00a0para debatir de forma colectiva el tema Trabajo, desempleo\u00a0y alternativas.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 757,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4,
    3
  ],
  "tags": [
    31,
    30,
    29
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/744"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/757"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=744"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/744/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 746,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/744/revisions/746"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=744"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=744"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=744"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 725,
  "date": "2013-02-26T18:21:29",
  "date_gmt": "2013-02-26T17:21:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=725"
  },
  "modified": "2013-02-26T18:25:38",
  "modified_gmt": "2013-02-26T17:25:38",
  "slug": "jornada-sobre-sanidad-en-chamartin",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2013/02/26/jornada-sobre-sanidad-en-chamartin/",
  "title": {
    "rendered": "S\u00e1bado 2 de Marzo: Jornada sobre Sanidad en Chamart\u00edn"
  },
  "content": {
    "rendered": "<h1 style=\"text-align: center\">\u00a1Ven, inf\u00f3rmate, participa!</h1>\n<h1 style=\"text-align: center\"><em id=\"__mceDel\"><a href=\"http://prosperidad.tomalosbarrios.net/files/2013/02/taller.jpg\"><img alt=\"Cartel\" src=\"http://prosperidad.tomalosbarrios.net/files/2013/02/taller-300x151.jpg\" width=\"300\" height=\"151\" /></a></em></h1>\n<p style=\"text-align: center\"><em>Organizado por la Comisi\u00f3n de Econom\u00eda y las\u00a0Asambleas 15M de <a title=\"Asamblea Chama-Norte\" href=\"http://15mchamartin.wordpress.com/\">Chama-Norte</a>, <a title=\"Asamblea 15M de La Prospe\" href=\"http://prosperidad.tomalosbarrios.net/\">Prosperidad</a>,\u00a0<a href=\"http://tetuan.tomalosbarrios.net/\" target=\"_blank\">Tetu\u00e1n</a>, <a href=\"http://guindalera.tomalosbarrios.net/\" target=\"_blank\">Guindalera</a>, y\u00a0<a href=\"http://plazadali15m.net/blog/\" target=\"_blank\">Plaza Dal\u00ed</a></em></p>\n<p><!--more--></p>\n<ul>\n<li><strong>\u00bfC\u00faando?</strong>: este s\u00e1bado 2 de marzo.</li>\n<li><strong>\u00bfD\u00f3nde?</strong>:\u00a0Escuela de la Prospe, calle de Luis Cabrera 19.</li>\n<li><strong>\u00bfA qu\u00e9 hora?</strong>: desde las 17:00h. hasta las 21:00h.</li>\n<li><strong>\u00bfC\u00f3mo ser\u00e1?</strong>: Ser\u00e1n 3 talleres simult\u00e1neos de distintas cuestiones, con un taller conjunto al final.</li>\n</ul>\n<p><a href=\"https://www.facebook.com/events/123419647839488/\" target=\"_blank\"><b>Evento en Facebook</b></a><b> y </b><b><a href=\"http://wp.me/a1ARdd-p7\">Carteler\u00eda</a>\u00a0para difusi\u00f3n</b></p>\n<h2>PROGRAMA DEL EVENTO</h2>\n<ul>\n<li><strong>Taller 1.-</strong> [17:00-19:00] \u00bfTiene algo que ver el gran poder alcanzado por las finanzas con el desmantelamiento de la sanidad p\u00fablica?\u00bfQu\u00e9 relaci\u00f3n hay entre la privatizaci\u00f3n de la sanidad, los recortes y la deuda p\u00fablica?</li>\n<li><strong>Taller 2.-</strong> [17:00-19:00]\u00a0\u00bfEs m\u00e1s eficiente la sanidad privada que la p\u00fablica?\u00bfQu\u00e9 consecuencias trae la gesti\u00f3n privada de la prestaci\u00f3n de los servicios m\u00e9dicos?</li>\n<li><strong>Taller 3.-</strong> [17:00-19:00]\u00a0La desobediencia civil al RD-LEY 16/2012 que excluye a grupos sociales de la universidad p\u00fablica y universal. Una representante de <a title=\"Yo S\u00cd Sanidad Universal\" href=\"http://yosisanidaduniversal.net\">YO SI SANIDAD UNIVERSAL</a>\u00a0nos explicar\u00e1 c\u00f3mo actuar a partir de los grupos de acompa\u00f1amiento.</li>\n<li><strong>Debate y conclusiones</strong> de 19:00h. a 21:00h.</li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u00a1Ven, inf\u00f3rmate, participa! Organizado por la Comisi\u00f3n de Econom\u00eda y las\u00a0Asambleas 15M de Chama-Norte, Prosperidad,\u00a0Tetu\u00e1n, Guindalera, y\u00a0Plaza Dal\u00ed</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 757,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [
    25,
    22,
    29,
    28,
    8,
    27
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/725"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/757"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=725"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/725/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 729,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/725/revisions/729"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=725"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=725"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=725"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 718,
  "date": "2013-01-12T16:24:45",
  "date_gmt": "2013-01-12T15:24:45",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2013/01/CARTEL16E-SUSP.jpg"
  },
  "modified": "2013-01-12T16:24:45",
  "modified_gmt": "2013-01-12T15:24:45",
  "slug": "cartel16e-susp",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2013/01/04/calendario-actividades-stopdesahucios-en-chamartin/cartel16e-susp/",
  "title": {
    "rendered": "CARTEL16E-SUSP"
  },
  "author": 757,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2013/01/CARTEL16E-SUSP.jpg'><img width=\"213\" height=\"300\" src=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2013/01/CARTEL16E-SUSP-213x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2013/01/CARTEL16E-SUSP-213x300.jpg 213w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2013/01/CARTEL16E-SUSP.jpg 534w\" sizes=\"(max-width: 213px) 100vw, 213px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 534,
    "height": 750,
    "file": "2013/01/CARTEL16E-SUSP.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "CARTEL16E-SUSP-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2013/01/CARTEL16E-SUSP-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "CARTEL16E-SUSP-213x300.jpg",
        "width": 213,
        "height": 300,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2013/01/CARTEL16E-SUSP-213x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "CARTEL16E-SUSP-534x198.jpg",
        "width": 534,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2013/01/CARTEL16E-SUSP-534x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "CARTEL16E-SUSP.jpg",
        "width": 534,
        "height": 750,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2013/01/CARTEL16E-SUSP.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 0,
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 0,
      "copyright": "",
      "focal_length": 0,
      "iso": 0,
      "shutter_speed": 0,
      "title": ""
    }
  },
  "post": 683,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2013/01/CARTEL16E-SUSP.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/718"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/757"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=718"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 695,
  "date": "2013-01-07T19:22:36",
  "date_gmt": "2013-01-07T18:22:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2013/01/cartel16E.jpg"
  },
  "modified": "2013-01-07T19:22:36",
  "modified_gmt": "2013-01-07T18:22:36",
  "slug": "cartel16e",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2013/01/04/calendario-actividades-stopdesahucios-en-chamartin/cartel16e/",
  "title": {
    "rendered": "cartel16E"
  },
  "author": 757,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2013/01/cartel16E.jpg'><img width=\"213\" height=\"300\" src=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2013/01/cartel16E-213x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2013/01/cartel16E-213x300.jpg 213w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2013/01/cartel16E.jpg 534w\" sizes=\"(max-width: 213px) 100vw, 213px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 534,
    "height": 750,
    "file": "2013/01/cartel16E.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartel16E-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2013/01/cartel16E-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cartel16E-213x300.jpg",
        "width": 213,
        "height": 300,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2013/01/cartel16E-213x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cartel16E-534x198.jpg",
        "width": 534,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2013/01/cartel16E-534x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cartel16E.jpg",
        "width": 534,
        "height": 750,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2013/01/cartel16E.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 0,
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 0,
      "copyright": "",
      "focal_length": 0,
      "iso": 0,
      "shutter_speed": 0,
      "title": ""
    }
  },
  "post": 683,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2013/01/cartel16E.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/695"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/757"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=695"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 686,
  "date": "2013-01-04T16:33:06",
  "date_gmt": "2013-01-04T15:33:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2013/01/A-GdII2CAAAM7Jo.jpglarge.jpeg"
  },
  "modified": "2013-01-04T16:33:06",
  "modified_gmt": "2013-01-04T15:33:06",
  "slug": "a-gdii2caaam7jo-jpglarge",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2013/01/04/calendario-actividades-stopdesahucios-en-chamartin/a-gdii2caaam7jo-jpglarge/",
  "title": {
    "rendered": "A-GdII2CAAAM7Jo.jpg:large"
  },
  "author": 757,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2013/01/A-GdII2CAAAM7Jo.jpglarge.jpeg'><img width=\"243\" height=\"300\" src=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2013/01/A-GdII2CAAAM7Jo.jpglarge-243x300.jpeg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2013/01/A-GdII2CAAAM7Jo.jpglarge-243x300.jpeg 243w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2013/01/A-GdII2CAAAM7Jo.jpglarge-829x1024.jpeg 829w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2013/01/A-GdII2CAAAM7Jo.jpglarge.jpeg 1024w\" sizes=\"(max-width: 243px) 100vw, 243px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 1024,
    "height": 1264,
    "file": "2013/01/A-GdII2CAAAM7Jo.jpglarge.jpeg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "A-GdII2CAAAM7Jo.jpglarge-150x150.jpeg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2013/01/A-GdII2CAAAM7Jo.jpglarge-150x150.jpeg"
      },
      "medium": {
        "file": "A-GdII2CAAAM7Jo.jpglarge-243x300.jpeg",
        "width": 243,
        "height": 300,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2013/01/A-GdII2CAAAM7Jo.jpglarge-243x300.jpeg"
      },
      "large": {
        "file": "A-GdII2CAAAM7Jo.jpglarge-829x1024.jpeg",
        "width": 829,
        "height": 1024,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2013/01/A-GdII2CAAAM7Jo.jpglarge-829x1024.jpeg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "A-GdII2CAAAM7Jo.jpglarge-940x198.jpeg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2013/01/A-GdII2CAAAM7Jo.jpglarge-940x198.jpeg"
      },
      "full": {
        "file": "A-GdII2CAAAM7Jo.jpglarge.jpeg",
        "width": 1024,
        "height": 1264,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2013/01/A-GdII2CAAAM7Jo.jpglarge.jpeg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 0,
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 0,
      "copyright": "",
      "focal_length": 0,
      "iso": 0,
      "shutter_speed": 0,
      "title": ""
    }
  },
  "post": 683,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2013/01/A-GdII2CAAAM7Jo.jpglarge.jpeg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/686"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/757"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=686"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 683,
  "date": "2013-01-04T16:39:42",
  "date_gmt": "2013-01-04T15:39:42",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=683"
  },
  "modified": "2013-02-26T18:28:55",
  "modified_gmt": "2013-02-26T17:28:55",
  "slug": "calendario-actividades-stopdesahucios-en-chamartin",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2013/01/04/calendario-actividades-stopdesahucios-en-chamartin/",
  "title": {
    "rendered": "Calendario actividades #StopDesahucios en Chamart\u00edn"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><!-- @page { margin: 0.79in } P { margin-bottom: 0.08in } --></p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><b>2 son los desahucios programados para el 16 de enero en el distrito</b> de Chamart\u00edn, concretamente en la zona de Prosperidad y Cruz del Rayo. Dos familias afectadas que tras ponerse en contacto con la <a href=\"http://afectadosporlahipotecamadrid.net/\" target=\"_blank\">PAH</a> tambi\u00e9n hablaron con nosotras, y tras conocer su situaci\u00f3n, estamos ayudando en lo que podemos para que las entidades bancarias no echen de casa a nuestros vecinos.</span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><img class=\"alignleft size-medium wp-image-718\" alt=\"CARTEL16E-SUSP\" src=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2013/01/CARTEL16E-SUSP-213x300.jpg\" width=\"213\" height=\"300\" srcset=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2013/01/CARTEL16E-SUSP-213x300.jpg 213w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2013/01/CARTEL16E-SUSP.jpg 534w\" sizes=\"(max-width: 213px) 100vw, 213px\" />Os invitamos a seguir muy de cerca las actualizaciones diarias de esta entrada. Publicaremos las <strong>novedades</strong>, as\u00ed como las <b>actividades de apoyo</b> que llevaremos a cabo las asambleas 15M de Chamart\u00edn Norte y Prosperidad.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><b>NOVEDADES</b>:<!--more--></span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">El desahucio de la calle Malcampo n\u00ba 16 ha sido <strong>suspendido</strong>.</span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\">El desahucio de la calle Felipe Campos n\u00ba 9 tambi\u00e9n ha sido <strong>suspendido</strong>.</p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">\u00a0</span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>2 son los desahucios programados para el 16 de enero en el distrito de Chamart\u00edn, concretamente en la zona de Prosperidad y Cruz del Rayo. Dos familias afectadas que tras ponerse en contacto con la PAH tambi\u00e9n hablaron con nosotras, &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2013/01/04/calendario-actividades-stopdesahucios-en-chamartin/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 757,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4,
    10,
    1,
    17,
    3
  ],
  "tags": [
    19,
    25,
    22,
    26,
    8,
    24
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/683"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/757"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=683"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 23,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/683/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 690,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/683/revisions/690"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=683"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=683"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=683"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 667,
  "date": "2012-10-19T21:11:09",
  "date_gmt": "2012-10-19T19:11:09",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=667"
  },
  "modified": "2013-02-26T18:29:40",
  "modified_gmt": "2013-02-26T17:29:40",
  "slug": "mentiras-y-mas-mentiras",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2012/10/19/mentiras-y-mas-mentiras/",
  "title": {
    "rendered": "Mentiras y m\u00e1s mentiras."
  },
  "content": {
    "rendered": "<div style=\"width: 160px\" class=\"wp-caption alignleft\"><img alt=\"\" src=\"https://pbs.twimg.com/media/A5e1w40CIAA12eI.jpg:large\" width=\"150\" height=\"113\" /><p class=\"wp-caption-text\">En la Kutxa.<br />Foto: @yrve</p></div>\n<p>Hoy ha sido un d\u00eda duro, conf\u00edar en la Kutxa es un error que se paga. Kenia lo ha sufrido y ahora nosotrxs. Durante horas el personal de la sucursal nos ha tenido enga\u00f1adxs , asegur\u00e1ndonos que el desahucio se hab\u00eda aplazado hasta dentro de tres meses, que no nos preocup\u00e1ramos. Todo era mentira. Nada hab\u00eda cambiado, no hab\u00edan solicitado ning\u00fan aplazamiento.</p>\n<p>Acompa\u00f1amos a nuestra vecina a la sucursal y el personal nos recibi\u00f3 con la noticia de que se hab\u00eda aplazado 90 d\u00edas. Escaldadxs por sus milongas, un grupo de acompa\u00f1amiento se dirigi\u00f3 junto a la afectada a los Juzgados, a confirmar la versi\u00f3n de la entidad mientras el resto aguard\u00e1bamos en la oficina 679 de forma pac\u00edfica y tranquila. Sin ning\u00fan \u00e1nimo de molestar ni mucho menos entorpecer los quehaceres de las empleadas. Ellas en cambio, no estaban por la labor de permitirnos esperar y llamaron enseguida a la polic\u00eda. Est\u00e1bamos defendiendo a una vecina desahuciada y eso es intolerable, claro&#8230;<!--more--></p>\n<p>Mientras se esperaban confirmaciones desde los Juzgados, se hicieron entrega en la sucursal de la solicitud al IVIMA de una vivienda por extrema necesidad, dos informes sociales que acreditaban la m\u00e1s que delicada situaci\u00f3n familiar de la afectada, as\u00ed como sendos comunicados de la Asamblea del 15M en Chamart\u00edn Norte y de la AAVV Valle-Incl\u00e1n solicitando la suspensi\u00f3n del desahucio. La cantidad de documentaci\u00f3n, informes y muestras de apoyo vecinales aportadas a la Kutxa en esta semana dar\u00eda para un libro.</p>\n<p>Se consigue dialogar v\u00eda telef\u00f3nica con el abogado de la entidad, pero confirma nuestras sospechas. No se habia solicitado nada. Ni aplazamiento, ni suspensi\u00f3n. Nada.<br />\nLlegan agentes de la polic\u00eda a la sucursal, que son testigos de la actitud tranquila de lxs vecinxs de Kenia. Se explica para qu\u00e9 estamos ah\u00ed y que no deseamos causar ning\u00fan problema. Aguardamos a que nuestrxs compa\u00f1erxs y la afectada regresen a la sucursal mientras seguimos en contacto con representantes de la Kutxa.<br />\nNo nos vamos sin solucionar esto, es inaceptable el desahucio del lunes 22 contra siete vecinxs de Chamart\u00edn.<br />\nNuestra gente vuelve de los Juzgados, siguen las conversaciones y conseguimos un compromiso verbal de que ma\u00f1ana a primera hora estar\u00eda entregada la solicitud de suspensi\u00f3n ante las instancias pertinentes.</p>\n<p>Kenia lo da por bueno y esperar\u00e1 a confirmarlo ma\u00f1ana. Nosotrxs mientras no haya confirmaci\u00f3n escrita, nada cambia. Las movilizaciones de ma\u00f1ana viernes a las 11:00 horas frente a la sucursal y del Lunes a las 11:00 horas frente al domicilio se mantienen. M\u00e1s que nunca.</p>\n<p>Lo vivido esta ma\u00f1ana ha sido noticia en P\u00fablico (<a href=\"http://www.publico.es/espana/444092/un-encierro-en-una-oficina-de-la-kutxa-logra-aplazar-un-desahucio\" target=\"_blank\">enlace</a>) y LaRep\u00fablica (<a href=\"http://www.larepublica.es/2012/10/keniasequeda-ocupada-una-sede-de-kutxa-en-madrid-para-parar-un-desahucio\" target=\"_blank\">enlace</a>). Por la tarde Radio Enlace (<a href=\"http://enlaceinformativo.podomatic.com/entry/2012-10-18T11_30_48-07_00\" target=\"_blank\">enlace</a>) entrevistaba a un compa\u00f1ero acerca de nuestra campa\u00f1a.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hoy ha sido un d\u00eda duro, conf\u00edar en la Kutxa es un error que se paga. Kenia lo ha sufrido y ahora nosotrxs. Durante horas el personal de la sucursal nos ha tenido enga\u00f1adxs , asegur\u00e1ndonos que el desahucio se &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2012/10/19/mentiras-y-mas-mentiras/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 757,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [
    24
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/667"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/757"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=667"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 8,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/667/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 731,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/667/revisions/731"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=667"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=667"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=667"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 665,
  "date": "2012-10-19T21:35:57",
  "date_gmt": "2012-10-19T19:35:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=665"
  },
  "modified": "2012-10-20T22:02:54",
  "modified_gmt": "2012-10-20T20:02:54",
  "slug": "desahucio-suspendido-kenia-se-queda",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2012/10/19/desahucio-suspendido-kenia-se-queda/",
  "title": {
    "rendered": "Desahucio suspendido. Kenia se queda."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><img class=\"alignleft\" src=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/10/desahuparado.jpg\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" />Esta ma\u00f1ana en el Registro de Notificaciones del juzgado se le ha confirmado a Kenia la solicitud por parte del banco de suspensi\u00f3n del desahucio. Ante la imposibilidad de tener una copia de dicho documento, el abogado de la Plataforma de Afectados por la Hipoteca se ha puesto en contacto con el procurador de la entidad, que le ha confirmado dicha notificaci\u00f3n.</p>\n<p>Por lo tanto felicitamos a Kenia por su valent\u00eda al dar un paso al frente y pelear contra la injusticia y al resto de personas implicadas en esta batalla. La lucha es el \u00fanico camino.</p>\n<p>Se <strong>desconvocan</strong> las concentraciones de hoy viernes frente a la sucursal y la del lunes 22 frente al domicilio para la paralizaci\u00f3n del desahucio. No son necesarias, logramos nuestro primer objetivo. <span style=\"color: #ff0000\">S\u00ed se puede</span>.<br />\n\u00a1Gracias!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Esta ma\u00f1ana en el Registro de Notificaciones del juzgado se le ha confirmado a Kenia la solicitud por parte del banco de suspensi\u00f3n del desahucio. Ante la imposibilidad de tener una copia de dicho documento, el abogado de la Plataforma &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2012/10/19/desahucio-suspendido-kenia-se-queda/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 757,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [
    24
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/665"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/757"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=665"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/665/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 675,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/665/revisions/675"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=665"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=665"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=665"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 660,
  "date": "2012-10-17T23:00:15",
  "date_gmt": "2012-10-17T21:00:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=660"
  },
  "modified": "2013-02-26T18:30:33",
  "modified_gmt": "2013-02-26T17:30:33",
  "slug": "la-kutxa-no-escucha-chamartin-no-perdona",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2012/10/17/la-kutxa-no-escucha-chamartin-no-perdona/",
  "title": {
    "rendered": "La Kutxa no escucha. Chamart\u00edn no perdona."
  },
  "content": {
    "rendered": "<div style=\"width: 160px\" class=\"wp-caption alignleft\"><img alt=\"\" src=\"https://pbs.twimg.com/media/A5ZpBQfCAAEbFAN.jpg\" width=\"150\" height=\"113\" /><p class=\"wp-caption-text\">Mesa de recogida firmas. Foto: @anitabotwin</p></div>\n<p>Hoy mi\u00e9rcoles se han entregado otras 200 firmas de apoyo a Kenia, sumando en tres d\u00edas 500 muestras de solidaridad con la familia afectada. Asimismo se ha hecho llegar a la entidad la nota de prensa emitida por Izquierda Unida Chamart\u00edn rechazando este desahucio, adem\u00e1s de documentos que acreditan la escolarizaci\u00f3n y plena integraci\u00f3n de la hija mayor.</p>\n<p>Pocas veces se hab\u00eda visto tal cohesi\u00f3n en el tejido social del barrio, como pocas veces se hab\u00eda tenido constancia de un caso tan sangrante. A buen seguro que ha habido, hay y habr\u00e1 m\u00e1s, y ante ellos el barrio volver\u00e1 a sumar esfuerzos y luchas. Ma\u00f1ana se esperan m\u00e1s adhesiones colectivas a nuestra campa\u00f1a de denuncia social. Confiar en Kutxa sale muy caro, Chamart\u00edn cada d\u00eda lo tiene m\u00e1s claro.<!--more--></p>\n<p>Ma\u00f1ana jueves volveremos a denunciar la inhumana pol\u00edtica de la entidad sita en C/L\u00f3pez de Hoyos, 124 desde las 11:00h.</p>\n<p>Si te indigna esta injusticia, forma parte de la lucha. Te esperamos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hoy mi\u00e9rcoles se han entregado otras 200 firmas de apoyo a Kenia, sumando en tres d\u00edas 500 muestras de solidaridad con la familia afectada. Asimismo se ha hecho llegar a la entidad la nota de prensa emitida por Izquierda Unida &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2012/10/17/la-kutxa-no-escucha-chamartin-no-perdona/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 757,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [
    24
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/660"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/757"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=660"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/660/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 664,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/660/revisions/664"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=660"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=660"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=660"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 657,
  "date": "2012-10-17T11:36:34",
  "date_gmt": "2012-10-17T09:36:34",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=657"
  },
  "modified": "2012-10-17T11:36:34",
  "modified_gmt": "2012-10-17T09:36:34",
  "slug": "seguimos-senalando-seguimos-informando",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2012/10/17/seguimos-senalando-seguimos-informando/",
  "title": {
    "rendered": "Seguimos se\u00f1alando, seguimos informando"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><img class=\"alignleft\" src=\"https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTlxVgLFjphIXiSb8jHtqAAprfcpZP7ERYs04JU5WFmWvWdIHIR\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"136\" />Otro d\u00eda m\u00e1s de terror en casa de Kenia. Otro d\u00eda m\u00e1s de protesta frente a la sucursal de la Kutxa. Ayer martes se hicieron entrega de otras 150 firmas de vecinos, as\u00ed como de informes m\u00e9dicos y de escolarizaci\u00f3n de los m\u00e1s peque\u00f1os. Ning\u00fan avance, ninguna novedad por parte de quienes deben mover ficha para parar esta barbarie.<br />\nGratificante fue notar las muestras de apoyo del vecindario que se recib\u00edan durante la recogida de firmas. Comerciantes empiezan a implicarse y nos dejan colgar carteles contra la ejecuci\u00f3n del desahucio. El drama de la afectada lo viven centenares de personas en el distrito de Chamart\u00edn. Denunciar a quienes generan esta indefensi\u00f3n y la solidaridad vecinal son nuestras \u00fanicas armas.<br />\nAl igual que lo hicimos ayer, lo haremos hoy y ma\u00f1ana y cuantos d\u00edas sea necesario. Mostraremos nuestro rechazo frente a la sucursal de la Kutxa en la C/L\u00f3pez de Hoyos, 124 desde las 11:00 horas. Nos negamos a permitir que echen a 7 personas a la calle. Nos necesitan y ah\u00ed estaremos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Otro d\u00eda m\u00e1s de terror en casa de Kenia. Otro d\u00eda m\u00e1s de protesta frente a la sucursal de la Kutxa. Ayer martes se hicieron entrega de otras 150 firmas de vecinos, as\u00ed como de informes m\u00e9dicos y de escolarizaci\u00f3n &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2012/10/17/seguimos-senalando-seguimos-informando/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 757,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [
    24
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/657"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/757"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=657"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/657/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 658,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/657/revisions/658"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=657"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=657"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=657"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 652,
  "date": "2012-10-16T11:10:36",
  "date_gmt": "2012-10-16T09:10:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=652"
  },
  "modified": "2012-10-17T23:09:02",
  "modified_gmt": "2012-10-17T21:09:02",
  "slug": "volvimos-a-la-guarida-del-verdugo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2012/10/16/volvimos-a-la-guarida-del-verdugo/",
  "title": {
    "rendered": "Volvimos a la guarida del verdugo"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div style=\"width: 160px\" class=\"wp-caption alignleft\"><img src=\"https://pbs.twimg.com/media/A5LtRstCMAA0CpV.jpg:large\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"90\" /><p class=\"wp-caption-text\">Aspecto de la sucursal. Foto: @danips</p></div>\n<p>De nuevo acompa\u00f1amos a Kenia, nuestra vecina, a la sucursal de la Kutxa ayer Lunes. Hasta las oficinas en C/L\u00f3pez de Hoyos 124 se acercaron compa\u00f1erxs de las asambleas poulares de Tetu\u00e1n, Carabanchel, Lavapi\u00e9s, Montecarmelo, Chamart\u00edn Norte, Prosperidad, de la Oficina de Vivienda, de la Escuela Popular de Prosperidad, vecinos a t\u00edtulo particular y la propia afectada. La notoriedad que esta adquiriendo el caso de nuestra vecina hizo que fu\u00e9ramos el doble de personas que la \u00faltima vez, s\u00f3lo tres d\u00edas antes.<br />\nPor parte de La Kutxa no obtuvimos respuesta a nuestras peticiones. Su \u00fanico gesto fue condenarnos al laberinto burocr\u00e1tico, alargando el sufrimiento de Kenia y toda su familia. Y haciendo que aumente la indignaci\u00f3n entre vecinxs y amigxs.<br />\nLa participaci\u00f3n de los viandantes en la recogida de firmas fue m\u00e1s que positiva. Seguiremos todos los d\u00edas de la semana (hasta que esta desgarradora situaci\u00f3n no cambie) frente a la oficina 679 desde las 11:00 horas. \u00a1Os esperamos!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>De nuevo acompa\u00f1amos a Kenia, nuestra vecina, a la sucursal de la Kutxa ayer Lunes. Hasta las oficinas en C/L\u00f3pez de Hoyos 124 se acercaron compa\u00f1erxs de las asambleas poulares de Tetu\u00e1n, Carabanchel, Lavapi\u00e9s, Montecarmelo, Chamart\u00edn Norte, Prosperidad, de la &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2012/10/16/volvimos-a-la-guarida-del-verdugo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 757,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [
    24
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/652"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/757"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=652"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/652/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 656,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/652/revisions/656"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=652"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=652"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=652"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 648,
  "date": "2012-10-14T15:43:42",
  "date_gmt": "2012-10-14T13:43:42",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=648"
  },
  "modified": "2012-10-17T12:13:59",
  "modified_gmt": "2012-10-17T10:13:59",
  "slug": "como-ayudar-para-impedir-que-kutxa-cometa-una-atrocidad-en-el-barrio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2012/10/14/como-ayudar-para-impedir-que-kutxa-cometa-una-atrocidad-en-el-barrio/",
  "title": {
    "rendered": "C\u00f3mo ayudar para impedir que Kutxa cometa una atrocidad en el barrio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>1.-</strong> <strong>Comparte</strong> con quien puedas la historia de Kenia narrada en <a href=\"http://www.facebook.com/events/232253510237133/\" target=\"_blank\">el evento de FB</a>, toma partido y forma parte de esta causa justa.</p>\n<p><strong>2.- Firmas de apoyo. </strong>Puedes pasarte a firmar entre semana por la AAVV Valle-Incl\u00e1n en C/Cardenal Sil\u00edceo n\u00ba 23, el viernes d\u00eda 19 en C/Principe de Vergara esquina C/Colombia a partir de las 19\u00ba\u00ba, el s\u00e1bado d\u00eda 20 en Plaza Prosperidad desde las 12\u00ba\u00ba.<br />\nPuedes tambi\u00e9n descargarlas <a href=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/10/firmas_apoyo_kenia.doc\" target=\"_blank\">aqu\u00ed</a>, recogerlas por tu cuenta y entregarlas junto a nosotras en la sucursal.</p>\n<p><strong>3.-</strong> <strong>Acomp\u00e1\u00f1anos</strong> al banco de C/L\u00f3pez de Hoyos, 124 arropando a Kenia, que sienta que no est\u00e1 sola. Que la sucursal vea que este caso ha generado alarma en el vecindario y que es inadmisible permanecer quietx y calladx. Los d\u00edas de acompa\u00f1amiento -por ahora- son <span style=\"color: #ff0000\">lunes, martes, mi\u00e9rcoles y jueves a las 11:00 horas</span> (se publicar\u00e1n en <a href=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/\" target=\"_blank\">http://chamartin.tomalosbarrios.net/</a> as\u00ed que, por favor, permanece atentx a las actualizaciones).</p>\n<p><strong>4.- Llama a la sucursal</strong>\u00a0cuyo tel\u00e9fono es\u00a0<strong>91 515 04 62</strong> interes\u00e1ndote por la situaci\u00f3n de Kenia Reynoso y su familia y exige que se suspenda el desahucio, la condonaci\u00f3n de la deuda y el alquiler social.</p>\n<p><strong>5.- Env\u00eda por fax</strong>\u00a0la carta<strong>*</strong> abajo copiada al<strong>\u00a091 515 10 03</strong></p>\n<p><strong>6.-</strong> <strong>Reclama por twitter</strong> en <a href=\"https://twitter.com/canalkutxa\">@canalkutxa</a> record\u00e1ndole su crueldad y la de su madrile\u00f1a sucursal 679\u00a0 <a href=\"https://twitter.com/search/realtime?q=%23KeniaSeQueda&amp;src=hash\">#KeniaSeQueda</a></p>\n<p><strong>7.- Acude al desahucio</strong>\u00a0del pr\u00f3ximo <span style=\"color: #ff0000\">22 de octubre de 2012 a las 11:00 hs</span>. en la calle Matilde D\u00edez, 11 &lt;m&gt; Prosperidad (Madrid)</p>\n<p><strong>8.- Difunde</strong>\u00a0entre tus contactos y redes sociales\u00a0 toda esta informaci\u00f3n que te acabamos de relatar y p\u00eddeles que se solidaricen con la afectada y apoyen esta causa.</p>\n<p><strong></strong>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;<strong><br />\n</strong></p>\n<p><strong>*Carta:<br />\n</strong></p>\n<p><strong>A/A Kutxa, oficina n\u00ba 679<br />\n</strong></p>\n<p>C/ L\u00f3pez de Hoyos, 124</p>\n<p>28002 Madrid</p>\n<p>+34 915151003</p>\n<p>He tenido conocimiento de la orden de lanzamiento dictada por el Juzgado n\u00ba31 contra Kenia Reynoso y su fam\u00edlia como consecuencia de la solicitud de su entidad.</p>\n<p>Quiero en primer lugar transmitirle mi perplejidad ante la gravedad de esta situaci\u00f3n. Tres menores y dos personas ancianas (una gravemente enferma) sin un techo bajo el que cobijarse, es una imagen que ning\u00fan vecindario deber\u00eda permitir.</p>\n<p>El desahucio de esta fam\u00edlia, sin alternativa habitacional, es una violaci\u00f3n flagrante de los derechos humanos, que contraviene lo estipulado en las Observaciones Generales del Comit\u00e9 DESC de la ONU, en el desarrollo del Pacto Internacional de Derechos Econ\u00f3micos Sociales y Culturales del que el Reino de Espa\u00f1a es parte.</p>\n<p>Solicito que Kutxa desista del desahucio de Kenia Reynoso y su familia de su hogar en la calle Matilde D\u00edez, 11, previsto para el d\u00eda 22 de octubre de 2012 a las 13:00 horas, hasta la consecuci\u00f3n de una alternativa habitacional o el arrendamiento de la vivienda por una cuant\u00eda que no supere el 30% de la renta familiar.</p>\n<p>Asimismo, ante la situaci\u00f3n de extrema vulnerabilidad del n\u00facleo familiar, solicito la condonaci\u00f3n de la deuda pendiente derivada del pr\u00e9stamo hipotecario contratado con su entidad, con extinci\u00f3n total de la deuda hipotecaria.</p>\n<p>En caso contrario, pongo en su conocimiento que har\u00e9 todo cuanto est\u00e9 en mi mano para dar a conocer esta escalofriante injusticia y promover entre conocidos y redes sociales que retiren sus ahorros y cuentas de este banco.<br />\nAtentamente,</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>1.- Comparte con quien puedas la historia de Kenia narrada en el evento de FB, toma partido y forma parte de esta causa justa. 2.- Firmas de apoyo. Puedes pasarte a firmar entre semana por la AAVV Valle-Incl\u00e1n en C/Cardenal &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2012/10/14/como-ayudar-para-impedir-que-kutxa-cometa-una-atrocidad-en-el-barrio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 757,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4,
    1,
    3
  ],
  "tags": [
    24
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/648"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/757"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=648"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/648/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 650,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/648/revisions/650"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=648"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=648"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=648"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 641,
  "date": "2012-10-12T15:26:15",
  "date_gmt": "2012-10-12T13:26:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=641"
  },
  "modified": "2012-10-13T03:13:17",
  "modified_gmt": "2012-10-13T01:13:17",
  "slug": "la-crueldad-su-tarjeta-de-visita",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2012/10/12/la-crueldad-su-tarjeta-de-visita/",
  "title": {
    "rendered": "La crueldad, su tarjeta de visita"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><img class=\"alignleft\" src=\"http://gananzia.com/wp-content/uploads/2011/07/kutxa.jpg\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" />Ayer miembros de la asamblea de Prosperidad, de la asamblea de Chamart\u00edn Norte, de la asamblea de Montecarmelo, del Grupo Izquierda Unida del distrito, de la Escuela Popular de Prosperidad, de la Plataforma de Afectados por la Hipoteca, de la Oficina de Vivienda, vecinos y la afectada se acercaron a la sucursal 0679 de la Kutxa, sita en C/L\u00f3pez de Hoyos 124 con el fin de interesarse por el caso de nuestra vecina Kenia, que ser\u00e1 desahuciada por petici\u00f3n de esa entidad el pr\u00f3ximo d\u00eda 22 de Octubre. Ante la gravedad de su situaci\u00f3n y la incomprensible actuaci\u00f3n del banco,\u00a0 qu\u00e9 menos que poder escuchar y dialogar con quien solicita al juzgado que dejen en la calle a 7 personas (3 ni\u00f1os y dos ancianos) sin ning\u00fan sitio a d\u00f3nde ir.<br />\nNo fue posible, no hab\u00eda ninguna persona responsable que pudiera atender a nuestra petici\u00f3n, nadie que nos quisiera responder. Fue la s\u00e9ptima vez que Kenia trataba de dialogar con el banco, y como en todas las ocasiones anteriores, el silencio y la indiferencia fue cuanto obtuvo.<br />\nSe entreg\u00f3 una solicitud de condonaci\u00f3n de la deuda y se comunic\u00f3 que de forma inmediata se iniciar\u00eda una campa\u00f1a de denuncia social para que todo el vecindario conociera la crueldad con la que la Kutxa despacha a sus clientes.<br />\nActo seguido se repartieron octavillas frente a la sucursal, despertando estupefacci\u00f3n e incredulidad entre los vecinos que preguntaban los motivos.</p>\n<p>Volveremos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Ayer miembros de la asamblea de Prosperidad, de la asamblea de Chamart\u00edn Norte, de la asamblea de Montecarmelo, del Grupo Izquierda Unida del distrito, de la Escuela Popular de Prosperidad, de la Plataforma de Afectados por la Hipoteca, de la &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2012/10/12/la-crueldad-su-tarjeta-de-visita/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 757,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [
    24
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/641"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/757"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=641"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/641/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 643,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/641/revisions/643"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=641"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=641"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=641"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 633,
  "date": "2012-10-09T16:03:19",
  "date_gmt": "2012-10-09T14:03:19",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=633"
  },
  "modified": "2012-10-12T14:24:38",
  "modified_gmt": "2012-10-12T12:24:38",
  "slug": "rescatemos-a-una-familia-de-chamartin",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2012/10/09/rescatemos-a-una-familia-de-chamartin/",
  "title": {
    "rendered": "Rescatemos a una familia de Chamart\u00edn"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><img class=\"alignleft\" src=\"http://4.bp.blogspot.com/-O2GcoxEVvb8/UGNpqesq0tI/AAAAAAAAAuI/BsxsOI7vMwY/s1600/IS-STOP-desahucios.png\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" /></p>\n<p>Impidamos que la Kutxa deje en la calle y en la m\u00e1s absoluta indefensi\u00f3n a Kenia y a toda su familia (3 menores, 2 adultos y 2 ancianos). Ma\u00f1ana <strong>mi\u00e9rcoles 10 de Octubre</strong> a las <strong>20:00 horas</strong> realizaremos una asamblea en la <strong>Plaza de Prosperidad</strong> para planificar las acciones a realizar. \u00danete a esta lucha y vente a la plaza.<br />\nEl vecindario contra la tiran\u00eda de la Banca. \u00a1Ni un desahucio m\u00e1s!</p>\n<p>Te esperamos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Impidamos que la Kutxa deje en la calle y en la m\u00e1s absoluta indefensi\u00f3n a Kenia y a toda su familia (3 menores, 2 adultos y 2 ancianos). Ma\u00f1ana mi\u00e9rcoles 10 de Octubre a las 20:00 horas realizaremos una asamblea &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2012/10/09/rescatemos-a-una-familia-de-chamartin/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 757,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [
    24
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/633"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/757"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=633"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/633/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 635,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/633/revisions/635"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=633"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=633"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=633"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 630,
  "date": "2012-10-05T14:05:46",
  "date_gmt": "2012-10-05T12:05:46",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=630"
  },
  "modified": "2012-10-05T14:05:46",
  "modified_gmt": "2012-10-05T12:05:46",
  "slug": "chamartin-por-la-vivienda-digna",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2012/10/05/chamartin-por-la-vivienda-digna/",
  "title": {
    "rendered": "Chamart\u00edn por la Vivienda Digna"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2012/10/carteljornadailppahmada4convocatoria.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-1389\" src=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2012/10/carteljornadailppahmada4convocatoria.jpg\" alt=\"\" width=\"480\" height=\"678\" /></a></p>\n<p>Ac\u00e9rcate a alguna de las mesas que habr\u00e1 en el barrio y apoya esta Iniciativa Legislativa Popular.<br />\nImprime <a href=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2012/10/carteljornadailppahmada4convocatoria.jpg\" target=\"_blank\">el cartel</a>, haz circular <a href=\"http://youtu.be/sUlxB6Jokl0\" target=\"_blank\">el v\u00eddeo</a>, consulta la ubicaci\u00f3n de las casi <a href=\"http://afectadosporlahipotecamadrid.net/2012/09/17/dia-de-recogida-de-firmas-unitaria-ilp-7-de-octubre-ilphipotecaria/\" target=\"_blank\">150 mesas</a> en Madrid, inf\u00f3rmate sobre <a href=\"http://www.quenotehipotequenlavida.org/\" target=\"_blank\">el proyecto</a>. En definitiva&#8230; \u00a1ayuda a difundir esta campa\u00f1a!</p>\n<p>\u00a1Tu firma es imprescindible!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Ac\u00e9rcate a alguna de las mesas que habr\u00e1 en el barrio y apoya esta Iniciativa Legislativa Popular. Imprime el cartel, haz circular el v\u00eddeo, consulta la ubicaci\u00f3n de las casi 150 mesas en Madrid, inf\u00f3rmate sobre el proyecto. En definitiva&#8230; &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2012/10/05/chamartin-por-la-vivienda-digna/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 757,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/630"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/757"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=630"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/630/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 631,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/630/revisions/631"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=630"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=630"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=630"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 624,
  "date": "2012-06-15T23:31:24",
  "date_gmt": "2012-06-15T21:31:24",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=624"
  },
  "modified": "2012-06-15T23:31:24",
  "modified_gmt": "2012-06-15T21:31:24",
  "slug": "sabado-16-de-junio-1200h-proxima-asamblea-interbarrios",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2012/06/15/sabado-16-de-junio-1200h-proxima-asamblea-interbarrios/",
  "title": {
    "rendered": "S\u00e1bado 16 de Junio, 12:00h &#8211; Pr\u00f3xima Asamblea Interbarrios"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola a todas y a todos,</p>\n<p>El pr\u00f3ximo <strong>s\u00e1bado 16 de Junio a las 12:00h en los Jardines de Gloria Fuertes</strong> (Frente al hipermercado Alcampo) tendr\u00e1 lugar la pr\u00f3xima asamblea del barrio de Chamart\u00edn Norte.</p>\n<p>.<br />\n<a href=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2012/06/jardines.jpg\"><img class=\"alignleft size-full wp-image-1335\" src=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2012/06/jardines.jpg\" alt=\"\" width=\"240\" height=\"180\" /></a>La asamblea de <strong>Chamart\u00edn Norte</strong> se encuentra participando junto a las asambleas vecinas de <strong>Plaza de Dal\u00ed y Prosperidad</strong> en un proyecto de acercamiento y colaboraci\u00f3n entre nosotras.</p>\n<p>De esta colaboraci\u00f3n han cristalizado las <strong>Asambleas Interbarrios Chamart\u00edn Norte, Plaza de Dal\u00ed y Prosperidad.</strong></p>\n<p>No se trata de una reuni\u00f3n de portavoces o a nivel operativo, sino de una asamblea en la que cada uno de los componentes de cada una de las asambleas cuentan en una asamblea \u00fanica.</p>\n<p>Por motivos rotacionales, la <strong>Asamblea Popular Chamanorte es la anfitriona de esta Asamblea Interbarrios \ud83d\ude42</strong> por lo que se cel\u00e9brara en el lugar donde solemos celebrar nuestras asambleas, en los Jardines de Gloria Fuertes.</p>\n<p><a href=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2012/06/metromadrid.jpg\"><img class=\"alignright size-thumbnail wp-image-1333\" src=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2012/06/metromadrid.jpg?w=150\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"89\" /></a>Las estaci\u00f3n de metro <strong>accesible</strong> mas cercana es <strong>Colombia (L\u00edneas 8 y 9)</strong>. La estaci\u00f3n de <strong>P\u00edo XII (L\u00ednea 9)</strong>, sin embargo, es la m\u00e1s cercana pero no es accesible.</p>\n<p>Tambi\u00e9n puedes acudir en autob\u00fas en las <strong>l\u00edneas 16 y 150</strong>.</p>\n<p>Debido a que se trata de una asamblea excepcional y de amplio contenido se ruega a todos las compa\u00f1eras <strong>puntualidad</strong>.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>12:00h Asamblea Interbarrios </strong></span></p>\n<p><a href=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/10/logo15m.jpg\"><img class=\"alignleft size-thumbnail wp-image-1201\" src=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/10/logo15m.jpg?w=150\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"62\" /></a>Durante las \u00faltimas semanas se han ido recogiendo las propuestas de las asambleas participantes dando lugar a un orden del d\u00eda conjunto para llevar a comun consenso entre todos los asistentes.</p>\n<p>El orden del d\u00eda queda con los siguientes puntos:</p>\n<p><strong>Bienvenida</strong></p>\n<ul>\n<li>Lectura del \u00f3rden del d\u00eda.</li>\n<li>Explicaci\u00f3n de los gestos asamblearios.</li>\n<li>Reparto de tareas.</li>\n</ul>\n<p><strong>Movilizaciones y acciones</strong></p>\n<ul>\n<li>Acciones contra la Privatizaci\u00f3n del Canal Isabel II previstas para el 23-24 (Mural del Agua y otras) presentadas por las diferentes asambleas.</li>\n<li>B\u00fasqueda de apoyos y coordinaci\u00f3n.</li>\n<li>Presentaci\u00f3n de Guia de Asambleas Accesibles por el grupo de Diversidad Funcional de Sol</li>\n</ul>\n<p><strong>Informaci\u00f3n</strong></p>\n<ul>\n<li>Huelga de hambre de \u00c1ngel Vadillo, alcalde de Alburquerque..</li>\n<li>Huelga de hambre de Lafkir Kaziza, por los presos saharauis.</li>\n<li>Acci\u00f3n Bankia 16J (<em>\u00a1venid vestidxs de negro!</em>).</li>\n<li>2as Jornadas de Econom\u00eda en Chamart\u00edn.</li>\n<li>Zorras Mutantes y su marea ultravioleta.</li>\n</ul>\n<p><strong>Funcionamiento y apoyo mutuo</strong></p>\n<ul>\n<li>Enumeraci\u00f3n de las \u00e1reas de trabajo e intereses de cada asamblea.</li>\n<li>Exposici\u00f3n de alguna acci\u00f3n exitosa.</li>\n<li>Lluvia de ideas sobre c\u00f3mo deber\u00eda ser la siguiente interbarrios.</li>\n</ul>\n<p><strong>Varios</strong></p>\n<ul>\n<li>Acciones d\u00edas 15 de cada mes.</li>\n<li>Recogida de firmas en apoyo a la ILP por la daci\u00f3n en pago.</li>\n<li>Elaboraci\u00f3n de documento conjunto de informaci\u00f3n y propaganda.</li>\n<li>Otros.</li>\n</ul>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>14:00h Comida popular </strong></span></p>\n<p><a href=\"https://15mchamartin.files.wordpress.com/2012/04/comida.jpg\"><img class=\"alignright size-full wp-image-1239\" src=\"https://15mchamartin.files.wordpress.com/2012/04/comida.jpg\" alt=\"\" width=\"245\" height=\"205\" /></a>Despu\u00e9s de tanto pensar, hay que reponer fuerzas ;).</p>\n<p>Tras la asamblea tedremos un aperitivo popular en el que poder disfrutar de un ambiente distendido en el charlar con nuestr@s vecin@s.</p>\n<p>Colabora, trae tu pinchito especial para compartirlo \ud83d\ude42</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>15:00h Taller de Braille y Movilidad </strong></span></p>\n<p><a href=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2012/06/braille.jpg\"><img class=\"alignleft size-full wp-image-1334\" src=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2012/06/braille.jpg\" alt=\"\" width=\"160\" height=\"215\" /></a>Despu\u00e9s de la comida popular haremos un taller en el que partiremos de la empat\u00eda para entender que hay muchas formas de estar y entender el mundo.<br />\nAprender que hay diferentes formas de estar en el mundo, uno de los pilares del 15M</p>\n<p>Por eso el objetivo de este taller es acercarnos a esas otras realidades. Y lo haremos desde la diversidad visual&#8230;</p>\n<p>.. Y por supuesto, este no es un orden del d\u00eda cerrado.</p>\n<p>Tendremos un espacio de varios donde poder plantear nuevas cuestiones y/o propuestas a la asamblea.</p>\n<p><strong>Porque T\u00da eres 15M.</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola a todas y a todos, El pr\u00f3ximo s\u00e1bado 16 de Junio a las 12:00h en los Jardines de Gloria Fuertes (Frente al hipermercado Alcampo) tendr\u00e1 lugar la pr\u00f3xima asamblea del barrio de Chamart\u00edn Norte. . La asamblea de Chamart\u00edn &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2012/06/15/sabado-16-de-junio-1200h-proxima-asamblea-interbarrios/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 757,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5,
    4,
    15
  ],
  "tags": [
    22,
    12,
    23
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/624"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/757"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=624"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/624/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 627,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/624/revisions/627"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=624"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=624"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=624"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 618,
  "date": "2012-04-19T20:41:13",
  "date_gmt": "2012-04-19T18:41:13",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=618"
  },
  "modified": "2012-04-19T20:45:30",
  "modified_gmt": "2012-04-19T18:45:30",
  "slug": "sabado-21-jornada-de-economia-no-es-una-crisis-es-una-estafa",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2012/04/19/sabado-21-jornada-de-economia-no-es-una-crisis-es-una-estafa/",
  "title": {
    "rendered": "S\u00e1bado 21 jornada de econom\u00eda: no es una crisis, es una estafa"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola a todas y todos.</p>\n<p><a href=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2012/04/watermark.jpeg\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2012/04/watermark.jpeg?w=491&amp;h=413\" alt=\"\" width=\"491\" height=\"413\" /></a></p>\n<p>Las Asambleas de Chamart\u00edn Norte y Prosperidad, junto con el apoyo de la Asociaci\u00f3n de Vecinos Colonia Obrera y las asambleas de Plaza Dal\u00ed y Guindalera, tienen el placer de presentaros la 1\u00aa Jornada de Econom\u00eda de Chamart\u00edn.</p>\n<p><strong>S\u00e1bado 21 de Abril, a partir de las 10:00 en<br />\nAsociaci\u00f3n de Vecinos Colonia Obrera (C/ de las Celindas, n\u00ba 13)</strong></p>\n<p>En esta jornada, dedicaremos la ma\u00f1ana a debates y proyecciones sobre los or\u00edgenes de la crisis para entender mejor la situaci\u00f3n que estamos atravesando. Una oportunidad para todas las personas para debatir y resolver dudas sobre el actual sistema econ\u00f3mico y la crisis financiera.</p>\n<p>Este debate formativo, estar\u00e1 amenizado por una comida a precio popular seguido de talleres y actividades tanto para adultos como para peque\u00f1os. Toda la jornada es gratuita, excepto la comida que estar\u00e1 disponible a precios populares.</p>\n<p><a href=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2012/04/tabla.jpeg\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2012/04/tabla.jpeg?w=640&amp;h=349\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"349\" /></a></p>\n<p>Al mismo tiempo queremos sensibilizar al barrio y a todas las personas sobre el delicado momento que atraviesa la Asociaci\u00f3n de Vecinos Colonia Obrera. Recientemente recibieron una IT (Inspecci\u00f3n T\u00e9cnica) desfavorable por parte del Ayto. de Madrid, que les exige reformas de hasta \u20ac40.000. Por ello, damos la bienvenida a cualquier contribuci\u00f3n econ\u00f3mica que pod\u00e1is hacer durante este d\u00eda.</p>\n<p><strong>Si a\u00fan no os hab\u00e9is inscrito, pod\u00e9is hacerlo escribiendo a la direcci\u00f3n de correo tematica.chamanorte@gmail.com especificando:</strong></p>\n<p>&#8211; Si vienes con compa\u00f1\u00eda<br />\n&#8211; requieres de men\u00fa vegetariano<br />\n&#8211; y si participar\u00e1s solo en los talleres de la ma\u00f1ana, tarde o durante todo el d\u00eda.</p>\n<p>Si quer\u00e9is imprimir carteles u octavillas para comentarlo con vuestros amig@s o familiares, pod\u00e9is descarg\u00e1roslo aqu\u00ed abajo.</p>\n<p><a href=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2012/04/untitled-22.pdf\"><img src=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2012/04/thumbnail-1.jpeg?w=160&amp;h=181\" alt=\"\" width=\"160\" height=\"181\" /></a><a href=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2012/03/folleto-jornadas-de-economc3ada_2.pdf\"><img class=\"alignright\" src=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2012/04/thumbnail-2.jpeg?w=163&amp;h=183\" alt=\"\" width=\"163\" height=\"183\" /></a></p>\n<p><strong>Asambleas Populares de <a href=\"http://15mchamartin.wordpress.com/\">Chamart\u00edn Norte</a>,\u00a0<a href=\"http://prosperidad.tomalosbarrios.net/\">Prosperidad</a>,\u00a0<a href=\"http://guindalera.tomalosbarrios.net/\">Guindalera</a>\u00a0y\u00a0<a href=\"http://plazadali15m.net/blog/\">Plaza Dal\u00ed</a><br />\n</strong></p>\n<p><img class=\"aligncenter\" style=\"line-height: 24px\" src=\"http://qrcode.kaywa.com/img.php?s=8&amp;d=http%3A%2F%2Fwp.me%2Fp1ARdd-js\" alt=\"qrcode\" width=\"119\" height=\"119\" /></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola a todas y todos. Las Asambleas de Chamart\u00edn Norte y Prosperidad, junto con el apoyo de la Asociaci\u00f3n de Vecinos Colonia Obrera y las asambleas de Plaza Dal\u00ed y Guindalera, tienen el placer de presentaros la 1\u00aa Jornada de &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2012/04/19/sabado-21-jornada-de-economia-no-es-una-crisis-es-una-estafa/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 757,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/618"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/757"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=618"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/618/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 620,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/618/revisions/620"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=618"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=618"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=618"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 612,
  "date": "2012-04-12T17:02:40",
  "date_gmt": "2012-04-12T15:02:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=612"
  },
  "modified": "2012-06-15T23:32:17",
  "modified_gmt": "2012-06-15T21:32:17",
  "slug": "primera-asamblea-interbarrios-sab-14-de-abril-pza-dali-1200h",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2012/04/12/primera-asamblea-interbarrios-sab-14-de-abril-pza-dali-1200h/",
  "title": {
    "rendered": "Primera Asamblea Interbarrios. Sab 14 de abril, Pza Dal\u00ed, 12:00h"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/10/interbarrios.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-1200\" src=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/10/interbarrios.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"526\" /></a></p>\n<p>Hola a todas,</p>\n<p>Este <strong>s\u00e1bado 14 de abril</strong>, nuestra pr\u00f3xima asamblea ser\u00e1 una asamblea especial.</p>\n<p>La asamblea de Chamart\u00edn Norte se encuentra participando junto a las asambleas vecinas de Gindalera, Plaza de Dal\u00ed y Prosperidad en un proyecto de acercamiento y colaboraci\u00f3n entre nosotras.</p>\n<p>De esta colaboraci\u00f3n ha cristalizado la <strong>Primera Asamblea Interbarrios</strong> <strong>Chamart\u00edn Norte, Gindalera, Plaza de Dal\u00ed y Prosperidad</strong>.</p>\n<p>No se trata de una reuni\u00f3n de portavoces o a nivel operativo, sino de <strong>una asamblea en la que cada uno de los componentes de cada una de las asambleas cuentan en una asamblea \u00fanica.</strong></p>\n<p>Hablaremos de las propuestas fruto de esta colaboraci\u00f3n, entre ellas, la de la celebraci\u00f3n de una asamblea conjunta de los cuatro barrios, acciones de cara a las jornadas 12M \u2013 15M y dem\u00e1s propuestas que podamos consensuar.</p>\n<p>Por motivos rotacionales, esta Asamblea Interbarrios se celebrar\u00e1 en la <strong>Plaza de Dal\u00ed (metro Goya), bajo en dolmen situado en el centro de esta plaza a las 12h.</strong></p>\n<p>\u00a1Os esperamos! \u00a1Todas unidas!</p>\n<p>Abrazos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola a todas, Este s\u00e1bado 14 de abril, nuestra pr\u00f3xima asamblea ser\u00e1 una asamblea especial. La asamblea de Chamart\u00edn Norte se encuentra participando junto a las asambleas vecinas de Gindalera, Plaza de Dal\u00ed y Prosperidad en un proyecto de acercamiento &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2012/04/12/primera-asamblea-interbarrios-sab-14-de-abril-pza-dali-1200h/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 757,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [
    23
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/612"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/757"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=612"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/612/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 628,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/612/revisions/628"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=612"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=612"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=612"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 605,
  "date": "2012-03-13T23:40:44",
  "date_gmt": "2012-03-13T22:40:44",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=605"
  },
  "modified": "2013-01-12T16:30:30",
  "modified_gmt": "2013-01-12T15:30:30",
  "slug": "605",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2012/03/13/605/",
  "title": {
    "rendered": "Un distrito, dos asambleas&#8230;"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><a title=\"Asamblea Chamanorte\" href=\"http://15mchamartin.wordpress.com/\"><img class=\"alignnone\" alt=\"Chamanorte\" src=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2012/03/LogoChamanorte.jpg\" width=\"256\" height=\"102\" /></a><a title=\"Asamblea Prosperidad\" href=\"http://prosperidad.tomalosbarrios.net/\"><img class=\"alignnone\" alt=\"Prospe\" src=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2012/03/LogoProspe.jpg\" width=\"254\" height=\"102\" /></a></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><em>\u00a1\u00a1Pincha y consulta!!</em></strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u00a1\u00a1Pincha y consulta!!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 757,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": true,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/605"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/757"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=605"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 9,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/605/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 609,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/605/revisions/609"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=605"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=605"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=605"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 598,
  "date": "2012-03-13T23:28:19",
  "date_gmt": "2012-03-13T22:28:19",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2012/03/LogoChamanorte.jpg"
  },
  "modified": "2012-03-13T23:28:19",
  "modified_gmt": "2012-03-13T22:28:19",
  "slug": "logochamanorte",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/logochamanorte/",
  "title": {
    "rendered": "LogoChamanorte"
  },
  "author": 757,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2012/03/LogoChamanorte.jpg'><img width=\"300\" height=\"120\" src=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2012/03/LogoChamanorte-300x120.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2012/03/LogoChamanorte-300x120.jpg 300w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2012/03/LogoChamanorte.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "500",
    "height": "200",
    "hwstring_small": "height='51' width='128'",
    "file": "2012/03/LogoChamanorte.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "LogoChamanorte-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2012/03/LogoChamanorte-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "LogoChamanorte-300x120.jpg",
        "width": "300",
        "height": "120",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2012/03/LogoChamanorte-300x120.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "LogoChamanorte-500x198.jpg",
        "width": "500",
        "height": "198",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2012/03/LogoChamanorte-500x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "LogoChamanorte.jpg",
        "width": 500,
        "height": 200,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2012/03/LogoChamanorte.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2012/03/LogoChamanorte.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/598"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/757"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=598"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 597,
  "date": "2012-03-13T23:28:18",
  "date_gmt": "2012-03-13T22:28:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2012/03/LogoProspe.jpg"
  },
  "modified": "2012-03-13T23:28:18",
  "modified_gmt": "2012-03-13T22:28:18",
  "slug": "logoprospe",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/logoprospe/",
  "title": {
    "rendered": "LogoProspe"
  },
  "author": 757,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2012/03/LogoProspe.jpg'><img width=\"300\" height=\"120\" src=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2012/03/LogoProspe-300x120.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2012/03/LogoProspe-300x120.jpg 300w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2012/03/LogoProspe.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "500",
    "height": "200",
    "hwstring_small": "height='51' width='128'",
    "file": "2012/03/LogoProspe.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "LogoProspe-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2012/03/LogoProspe-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "LogoProspe-300x120.jpg",
        "width": "300",
        "height": "120",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2012/03/LogoProspe-300x120.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "LogoProspe-500x198.jpg",
        "width": "500",
        "height": "198",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2012/03/LogoProspe-500x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "LogoProspe.jpg",
        "width": 500,
        "height": 200,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2012/03/LogoProspe.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2012/03/LogoProspe.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/597"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/757"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=597"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 593,
  "date": "2012-02-17T11:20:46",
  "date_gmt": "2012-02-17T10:20:46",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=593"
  },
  "modified": "2012-02-17T11:20:46",
  "modified_gmt": "2012-02-17T10:20:46",
  "slug": "proxima-asamblea-chamanorte-1802-1700h",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2012/02/17/proxima-asamblea-chamanorte-1802-1700h/",
  "title": {
    "rendered": "Pr\u00f3xima asamblea Chamanorte 18/02 17:00h"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola a todas y a todos,</p>\n<p>El pr\u00f3ximo s\u00e1bado 18 de febrero a las 17:00h en la A.A.V.V. Colonia Obrera (Calle de las Celindas n\u00ba 13) tendr\u00e1 lugar la asamblea del barrio de Chamart\u00edn Norte.</p>\n<p>El orden del d\u00eda de la pr\u00f3xima asamblea es el siguiente:</p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Referendum por un agua p\u00fablica y para tod@s</strong></h3>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://plataformacontralaprivatizaciondelcyii.org/xDOCUMENTOS/CONSULTA_POPULAR/versionisabel.jpg\"><img class=\"aligncenter\" style=\"border: black 1px solid\" src=\"http://plataformacontralaprivatizaciondelcyii.org/xDOCUMENTOS/CONSULTA_POPULAR/versionisabel.jpg\" alt=\"\" width=\"410\" border=\"1\" /></a></p>\n<p>Las Asambleas Populares de Madrid organizan un refer\u00e9ndum el pr\u00f3ximo <strong>domingo 4 de marzo</strong> en el que lxs vecinxs de nuestros barrios expresar\u00e1n su opini\u00f3n sobre los planes privatizadores del Canal de Isabel II por parte del Gobierno de la Comunidad de Madrid.</p>\n<p>La asamblea del barrio de Chamart\u00edn Norte instalar\u00e1 la mesa electoral a la altura del <strong>n\u00famero 264 de la calle Pr\u00edncipe de Vergara</strong> (Esquina calle Colombia).</p>\n<p>Si quieres participar en nuestra mesa electoral comun\u00edcalo de forma presencial este s\u00e1bado o telem\u00e1ticamente al correo de la asamblea. Puedes apuntarte en el cuadro de turnos <a href=\"http://www.doodle.com/gb5mk3n7igibw5h6\"><strong>aqu\u00ed</strong></a>.</p>\n<p>Participa, vota, expr\u00e9sate.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>DAFO 15M</strong></h3>\n<p><a href=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2012/01/20120121-dafo.jpg\"><img class=\"alignleft\" style=\"border: black 1px solid\" src=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2012/01/20120121-dafo.jpg?w=220\" alt=\"\" width=\"220\" border=\"1\" /></a></p>\n<p>Continuamos con nuestro DAFO (Esquema de Debilidades, Amenazas, Fortalezas y Oportunidades) para un analisis autocritico de nuestra asamblea en particular.</p>\n<p>De los resultados obtenidos de dicho analisis se procedera a su debate para solucionar entre todos las Debilidades y Amenazas que nos acechan con nuestras Fortezas y las Oportunidades que nos rodean.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>8 Puntos DRY \u2013 \u00bfLos recuerdas?</strong></h3>\n<p><img class=\"alignleft\" style=\"border: black 1px solid\" src=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2012/02/tomalacalle.jpg?w=220\" alt=\"\" width=\"220\" border=\"1\" /></p>\n<p>Continuamos con nuestro DAFO (Esquema de Debilidades, Amenazas, Fortalezas y Oportunidades) para un an\u00e1lisis autocritico de nuestra asamblea en particular y del movimiento 15M en general.</p>\n<p>De los resultados obtenidos de dicho an\u00e1lisis se proceder\u00e1 a su debate para solucionar entre todos las Debilidades y Amenazas que nos acechan con nuestras Fortalezas y las Oportunidades que nos rodean.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Jornada de econom\u00eda ChamaProspe</strong></h3>\n<p><a href=\"http://15mchamartin.foroactivo.com/t161-jornada-de-economia-en-chamartin\"><img class=\"alignright\" style=\"border: black 1px solid\" src=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2012/02/elrotoecomonia.gif?w=220\" alt=\"\" width=\"220\" border=\"1\" /></a></p>\n<p>\u00a0La Comisi\u00f3n de Pol\u00edtica de Prosperidad, la Asamblea de Prosperidad y la Asamblea Chamanorte vamos a organizar una jornada sobre econom\u00eda para que sigamos construyendo alternativas mientras conocemos el actual sistema econ\u00f3mico y financiero.</p>\n<p>La jornada, que ser\u00eda de un d\u00eda completo, est\u00e1 planificada para el s\u00e1bado 21 de abril y tendr\u00e1 lugar en la AAVV Colonia Obrera. El pr\u00f3ximo s\u00e1bado comenzaremos a programarla para que sea un \u00e9xito absoluto <img src=\"http://s1.wp.com/wp-includes/images/smilies/icon_wink.gif?m=1308089464g\" alt=\";)\" /> .</p>\n<p>Todo un d\u00eda para el encuentro, el conocimiento, el debate y la acci\u00f3n.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Desahucio Tetu\u00e1n</strong></h3>\n<p><a href=\"http://tetuan.tomalosbarrios.net/2012/02/14/tetuan-febrero-negro-de-ddesahucios-primer-asalto/\"><img class=\"alignleft\" style=\"border: black 1px solid\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IS-STOP-desahucios.png\" alt=\"\" width=\"195\" border=\"1\" /></a></p>\n<p>\u201cNo te preocupes, la cuota mensual no va a subir\u201d. En cuesti\u00f3n de meses, se dobla. De los 900\u20ac iniciales pasa a 1890\u20ac. Esta es las historia de Teresa, una vecina te Tetu\u00e1n con cuatro hijos que va a ser desahuciada el pr\u00f3ximo<strong> 22 de febrero</strong>. Ven a conocer que vamos a hacer para evitarlo. <a href=\"http://tetuan.tomalosbarrios.net/2012/02/14/tetuan-febrero-negro-de-ddesahucios-primer-asalto/\">M\u00e1s info. </a></p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong></strong>\u00a0</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Carnaval 15M</strong></h3>\n<p><a href=\"http://chamberi.tomalosbarrios.net/2012/02/17/carnaval-indignado-y-entierro-del-tiburon-capitalista-sabado-18-de-febrero-2000-sol/\"><img class=\"alignright\" style=\"border: black 1px solid\" src=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2012/02/cartelcarnaval.jpg?w=195\" alt=\"\" width=\"195\" border=\"1\" /></a>Do\u00f1a Indignaci\u00f3n, con la ayuda de profesores explotados, m\u00e9dicos sin medios, becarios treinta\u00f1eros y jubilados sin pensi\u00f3n, vencer\u00e1 en batalla al Tibur\u00f3n Capitalista el <strong>pr\u00f3ximo s\u00e1bado 18 de febrero, a partir de las 20:00, en Sol</strong><strong></strong>. Un entierro que ser\u00e1 llorado por desconsolados banqueros, agencias de calificaci\u00f3n, empresarios explotadores y pol\u00edticos corruptos.</p>\n<p>&nbsp;<br />\n<strong>Asamblea Popular de Chamart\u00edn Norte</strong></p>\n<table border=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td align=\"left\" valign=\"bottom\"><a href=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/11/abarriochamanorte.jpg\"><img src=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/11/abarriochamanorte.jpg?w=194&amp;h=95\" alt=\"\" width=\"194\" height=\"95\" /></a></td>\n<td align=\"right\" valign=\"bottom\"><a href=\"http://www.facebook.com/pages/asamblea-popular-Chamartin/212039362163828\" target=\"_blank\"><img src=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/10/facebook.png?w=32&amp;h=32\" alt=\"\" width=\"32\" height=\"32\" /></a> <a href=\"http://twitter.com/#%21/15MChamartin\" target=\"_blank\"><img src=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/10/twitter.png?w=32&amp;h=32\" alt=\"\" width=\"32\" height=\"32\" /></a> <a href=\"mailto:15mchamanorte@gmail.com\" target=\"_blank\"><img src=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/10/email.png?w=32&amp;h=32\" alt=\"\" width=\"32\" height=\"32\" /></a> <a href=\"http://15mchamartin.foroactivo.com/\" target=\"_blank\"><img src=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/10/google-talk.png?w=32&amp;h=32\" alt=\"\" width=\"32\" height=\"32\" /></a><a href=\"http://15mchamartin.wordpress.com/feed/\" target=\"_blank\"><img src=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/10/rss.png?w=32&amp;h=32\" alt=\"\" width=\"32\" height=\"32\" /></a></td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola a todas y a todos, El pr\u00f3ximo s\u00e1bado 18 de febrero a las 17:00h en la A.A.V.V. Colonia Obrera (Calle de las Celindas n\u00ba 13) tendr\u00e1 lugar la asamblea del barrio de Chamart\u00edn Norte. El orden del d\u00eda de &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2012/02/17/proxima-asamblea-chamanorte-1802-1700h/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 757,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/593"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/757"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=593"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/593/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 594,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/593/revisions/594"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=593"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=593"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=593"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 587,
  "date": "2012-01-08T21:36:41",
  "date_gmt": "2012-01-08T20:36:41",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=587"
  },
  "modified": "2012-01-12T16:13:43",
  "modified_gmt": "2012-01-12T15:13:43",
  "slug": "palestina-hoy-conocer-para-entender",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2012/01/08/palestina-hoy-conocer-para-entender/",
  "title": {
    "rendered": "Palestina hoy; Conocer para entender"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola a todas y todos,</p>\n<p>Las Asambleas Populares de Chamanorte\u00a0y Guindalera os invitan a visitar la embajada de Palestina con motivo del acto.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><img src=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2012/01/palestinacharla1.jpg?w=217\" alt=\"\" width=\"217\" height=\"300\" /></p>\n<h2 style=\"text-align: center\"><strong>Palestina hoy; Conocer para entender</strong></h2>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>S\u00e1bado 14 de enero, a las 18.00 en la embajada de Palestina</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>Avda\u00a0P\u00edo XII, 20 (metro P\u00edo XII)</strong></p>\n<p>El evento incluir\u00e1 la proyecci\u00f3n del largometraje <strong><a href=\"http://www.creadorescontemporaneos.com/olivosnuevo.html\">&#171;El color de los Olivos&#187;</a></strong>,\u00a0\u00a0con cuya directora<strong>\u00a0Carolina Rivas</strong> disfrutaremos de una charla &#8211; coloquio.</p>\n<p>Tambi\u00e9n os animamos a todas y a todos a participar\u00a0en un acto simb\u00f3lico, para ello traer un globo de colores, con ellos intentaremos saltar el muro de la verg\u00fcenza para poder mirar al otro lado y conocer el d\u00eda a d\u00eda de la poblaci\u00f3n palestina.</p>\n<p>Os esperamos.</p>\n<p>Abrazos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola a todas y todos, Las Asambleas Populares de Chamanorte\u00a0y Guindalera os invitan a visitar la embajada de Palestina con motivo del acto. Palestina hoy; Conocer para entender S\u00e1bado 14 de enero, a las 18.00 en la embajada de Palestina &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2012/01/08/palestina-hoy-conocer-para-entender/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 757,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/587"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/757"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=587"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/587/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 591,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/587/revisions/591"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=587"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=587"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=587"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 584,
  "date": "2011-12-26T11:34:19",
  "date_gmt": "2011-12-26T10:34:19",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=584"
  },
  "modified": "2011-12-26T11:34:19",
  "modified_gmt": "2011-12-26T10:34:19",
  "slug": "porque-hemos-perdido-la-inocencia",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/12/26/porque-hemos-perdido-la-inocencia/",
  "title": {
    "rendered": "Porque hemos perdido la inocencia"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/12/cabalgata.jpg?w=435&amp;h=595\" alt=\"\" width=\"435\" height=\"595\" /></p>\n<p>Grupos de trabajo y comisiones de las asambleas de Prosperidad y ChamaNorte queremos compartir con todxs lo que consto en acta para invitar a todxs lxs interesadxs en participar y/o aportar los materiales necesarios.</p>\n<p>Hemos bautizado esta \u2018performance\u2019 como\u2026</p>\n<h2>Europa Sometida</h2>\n<p>3 personas personificaran a los jefes de gobierno que en gran medida dictan la pol\u00edtica econ\u00f3mica a d\u00eda de hoy, eso incluye a Merkel, Sarkozy y a Rajoy situado en un escalaf\u00f3n menor de esta c\u00faspide dictatorial. Necesitaremos tambien gente que personifique a los pa\u00edses denominados \u201cPIIGS\u201d (Portugal, Irlanda, Italia, Grecia y Espa\u00f1a). Estas 5 personas preferiblemente llevaran caretas de cerdos y sus respectivas banderas nacionales para representarles, mientras que el resto de pa\u00edses de Europa (todos los que podamos conseguir) ir\u00e1n vestidos como \u201covejas o reba\u00f1o\u201d que dadas las fechas creemos que ser\u00e1 un disfraz ligeramente m\u00e1s facil. Esto busca representar como a unos pa\u00edses ya se les a impuesto la \u2018tecnocracia\u2019 o sufren el embiste de las agencias de rating y subidas de las primas de riesgo (los PIIGS) y a otros como pa\u00edses que a\u00fan parecen seguir acatando las ordenes de organismos supranacionales sin cuestionarse ni la legitimidad democr\u00e1tica ni la viabilidad econ\u00f3mica (el \u201creba\u00f1o europeo\u201d). Los jefes de gobierno antes mencionados, ser\u00e1n los que con un toque extravagante (leed m\u00e1s abajo, no tiene desperdicio!) forzar\u00e1n la marcha de esta representaci\u00f3n de Europa en se\u00f1al de su poder que debemos comenzar a cuestionarnos. Por ultimo, ya que es posible que contemos con la aportaci\u00f3n de los \u2018patinetes electronicos\u2019 (vehiculos a dos ruedas propulsados por motor electrico, vistosos y se ven mucho por los aeropuertos!) hemos pensado que dependiendo de cuantos podamos conseguir, la gente que los lleve podr\u00eda simular ser algo as\u00ed como servicios secretos o fuerzas de seguridad y aprovechar los propios patinetes para establecer un perimetro a nuestra \u201cEuropa Sometida\u201d.</p>\n<p>MATERIALES NECESARIOS:</p>\n<p>\u2013 disfrazes sadomaso/cuero ya que queremos hacer la personificaci\u00f3n de los gerifaltes algo salida de tono.<br />\n\u2013 caretas de cerdo (PIIGS) y personajes: Merkel, Sarkozy, Rajoy.<br />\n\u2013 algo para disfraces de oveja, lana.<br />\n\u2013 Latigos (dos, ya tenemos uno!)<br />\n\u2013 cinta precinto (mudanzas, policia) ? para delimitar el bloque e impedir agolpamientos<br />\n\u2013 banderas de los pa\u00edses de la UE ? Grecia e Irlanda ya las tenemos en tama\u00f1o peque\u00f1o.<br />\n\u2013 chocolatinas con forma de moneda (simulando el \u20ac) o caramelos en su defecto por ser una opci\u00f3n previsiblemente m\u00e1s barata.<br />\n\u2013 Peluca para caracetrizaci\u00f3n de Merkel</p>\n<p>Es posible que ya tengamos dos candidatos para representar a los gerifaltes de Merkel y Rajoy, pero necesitaremos m\u00e1s gente para personificar a los paises PIIGS y el resto de la UE, al igual que el material ya descrito. Os animais?</p>\n<p>Toda la organizaci\u00f3n del evento se esta realizando desde el grupo de N-1 <a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/1006381/cabalgata-indignada/\">https://n-1.cc/pg/groups/1006381/cabalgata-indignada/</a>.</p>\n<p>Nuestra accion se encuentra en el siguiente tema dentro del grupo <a href=\"https://n-1.cc/mod/threaded_forums/topicposts.php?topic=1055058&amp;group_guid=1006381\">https://n-1.cc/mod/threaded_forums/topicposts.php?topic=1055058&amp;group_guid=1006381</a>.</p>\n<p>En ambos sitios estar\u00e1s al tanto del evento y podras aportar tus ideas y trabajo.</p>\n<p>Un saludo!</p>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Grupos de trabajo y comisiones de las asambleas de Prosperidad y ChamaNorte queremos compartir con todxs lo que consto en acta para invitar a todxs lxs interesadxs en participar y/o aportar los materiales necesarios. Hemos bautizado esta \u2018performance\u2019 como\u2026 Europa &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/12/26/porque-hemos-perdido-la-inocencia/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 757,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/584"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/757"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=584"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/584/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 585,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/584/revisions/585"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=584"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=584"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=584"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 580,
  "date": "2011-12-07T21:59:26",
  "date_gmt": "2011-12-07T20:59:26",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=580"
  },
  "modified": "2011-12-07T21:59:26",
  "modified_gmt": "2011-12-07T20:59:26",
  "slug": "exposicion-canal-de-isabel-ii",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/12/07/exposicion-canal-de-isabel-ii/",
  "title": {
    "rendered": "Exposici\u00f3n Canal de Isabel II"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola,</p>\n<p>Desde la asamblea de Tetu\u00e1n nos ha llegado una <strong>exposici\u00f3n sobre el Canal de Isabel II y las consecuencias de su privatizaci\u00f3n</strong>.</p>\n<p>Esta exposici\u00f3n se encuentra en el sal\u00f3n de actos de la AA.VV. Colonia Obrera hasta el pr\u00f3ximo s\u00e1bado dia 10</p>\n<p>Esperamos que la disfrut\u00e9is <img src=\"https://s-ssl.wordpress.com/wp-includes/images/smilies/icon_smile.gif?m=1317419455g\" alt=\":)\" /> .</p>\n<p><a href=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/12/cyii-expo1.jpg\"><img src=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/12/cyii-expo1.jpg?w=640&amp;h=883\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"883\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola, Desde la asamblea de Tetu\u00e1n nos ha llegado una exposici\u00f3n sobre el Canal de Isabel II y las consecuencias de su privatizaci\u00f3n. Esta exposici\u00f3n se encuentra en el sal\u00f3n de actos de la AA.VV. Colonia Obrera hasta el pr\u00f3ximo &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/12/07/exposicion-canal-de-isabel-ii/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 757,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/580"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/757"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=580"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/580/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 583,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/580/revisions/583"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=580"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=580"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=580"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 573,
  "date": "2011-12-01T11:15:14",
  "date_gmt": "2011-12-01T10:15:14",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=573"
  },
  "modified": "2011-12-01T11:19:15",
  "modified_gmt": "2011-12-01T10:19:15",
  "slug": "ven-a-poner-tu-semilla-en-el-huerto-urbano-de-la-aavv-colonia-obrera",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/12/01/ven-a-poner-tu-semilla-en-el-huerto-urbano-de-la-aavv-colonia-obrera/",
  "title": {
    "rendered": "Ven a poner tu semilla en el huerto urbano de la AAVV Colonia Obrera!!!"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>\n<p><a href=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/12/huerto.jpg\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/12/huerto.jpg?w=640\" alt=\"\" /></a></p>\n<p>Hola a <a href=\"mailto:tod@s\">tod@s</a>,</p>\n<p>El pr\u00f3ximo s\u00e1bado 3 de diciembre a las 12:00h se pondr\u00e1 en marcha en la <strong>AAVV\u00a0Colonia Obrera</strong> el huerto urbano que esta asociaci\u00f3n instalara en la azotea.</p>\n<p>Se anima a tod@s l@s vecin@s a participar en este evento, ven con tus hijos, tus amigos, o tu sol@ tan campante para dar forma a un proyecto que dar\u00e1 muy buenos frutos en el futuro.</p>\n<p>Trae contigo todo lo que tengas a mano que pueda ser \u00fatil\u00a0para\u00a0un huerto (pala, guantes, semillas\u2026). Un experto en la creaci\u00f3n de huertos urbanos asistir\u00e1 al evento para orientarnos y echarnos una mano <img src=\"http://s0.wp.com/wp-includes/images/smilies/icon_smile.gif?m=1305503486g\" alt=\":)\" /> .</p>\n<p>Para <a href=\"mailto:aquell@s\">aquell@s</a> que aun no la conozcais, la <strong>AAVV Colonia Obrera</strong> se encuentra situada en la <strong>calle de las Celindas n\u00ba 13\u00a0.</strong></p>\n<p>An\u00edmate!!!</p>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola a tod@s, El pr\u00f3ximo s\u00e1bado 3 de diciembre a las 12:00h se pondr\u00e1 en marcha en la AAVV\u00a0Colonia Obrera el huerto urbano que esta asociaci\u00f3n instalara en la azotea. Se anima a tod@s l@s vecin@s a participar en este &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/12/01/ven-a-poner-tu-semilla-en-el-huerto-urbano-de-la-aavv-colonia-obrera/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 757,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4,
    17
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/573"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/757"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=573"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/573/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 577,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/573/revisions/577"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=573"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=573"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=573"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 568,
  "date": "2011-11-23T12:29:58",
  "date_gmt": "2011-11-23T11:29:58",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=568"
  },
  "modified": "2011-11-25T11:04:11",
  "modified_gmt": "2011-11-25T10:04:11",
  "slug": "este-sabado%e2%80%a6-ven-a-chamartin-norte",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/11/23/este-sabado%e2%80%a6-ven-a-chamartin-norte/",
  "title": {
    "rendered": "Este s\u00e1bado (17:00h)\u2026 ven a Chamart\u00edn Norte ;-)"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>\n<div>\n<p>Este s\u00e1bado 26 de Noviembre volvemos a tener asamblea a las 17:00 en la <a href=\"http://coloniaobrera.wordpress.com/\">Colonia Obrera</a>,\u00a0que nos cede un espacio para poder debatir, reflexionar\u2026 y decidir!</p>\n<p>Ay\u00fadanos a difundir imprimiendo el cartel:</p>\n<ul>\n<li>A doble cara (como si fuera un folleto). Haz clic <a href=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/11/porque-tienes-razones-para-indignarte-asamblea.pdf\">aqu\u00ed</a>.</li>\n<li>Tama\u00f1o A4. Haz clic <a href=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/11/porque-tienes-razones-para-indignarte-asamblea-bn.pdf\">aqu\u00ed</a>.</li>\n</ul>\n<div>\u00a0</div>\n<p><a href=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/11/la-deuda41.jpg\"><img src=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/11/la-deuda41.jpg?w=640&amp;h=542\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"542\" /></a></p>\n<p><a href=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/11/2-color3.jpg\"><img src=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/11/2-color3.jpg?w=208&amp;h=300\" alt=\"\" width=\"208\" height=\"300\" /></a></p>\n</div>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Este s\u00e1bado 26 de Noviembre volvemos a tener asamblea a las 17:00 en la Colonia Obrera,\u00a0que nos cede un espacio para poder debatir, reflexionar\u2026 y decidir! Ay\u00fadanos a difundir imprimiendo el cartel: A doble cara (como si fuera un folleto). &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/11/23/este-sabado%e2%80%a6-ven-a-chamartin-norte/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 757,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5,
    4
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/568"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/757"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=568"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/568/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 570,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/568/revisions/570"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=568"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=568"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=568"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 563,
  "date": "2011-11-20T15:13:17",
  "date_gmt": "2011-11-20T14:13:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/MG_6460p2.jpg"
  },
  "modified": "2011-11-20T15:13:17",
  "modified_gmt": "2011-11-20T14:13:17",
  "slug": "_mg_6460p-3",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/11/20/gran-acogida-a-la-jornada-sobre-educacion-publica-celebrada-en-prosperidad/_mg_6460p-3/",
  "title": {
    "rendered": "_MG_6460p"
  },
  "author": 711,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/MG_6460p2.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/MG_6460p2-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/MG_6460p2-300x200.jpg 300w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/MG_6460p2-1024x682.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "2268",
    "height": "1512",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/11/MG_6460p2.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "MG_6460p2-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/MG_6460p2-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "MG_6460p2-300x200.jpg",
        "width": "300",
        "height": "200",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/MG_6460p2-300x200.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "MG_6460p2-1024x682.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "682",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/MG_6460p2-1024x682.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "MG_6460p2-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/MG_6460p2-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "MG_6460p2.jpg",
        "width": 2268,
        "height": 1512,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/MG_6460p2.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "4.5",
      "credit": "Jorge F.Bazaga 2011",
      "camera": "Canon EOS 60D",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1321102595",
      "copyright": "",
      "focal_length": "12",
      "iso": "400",
      "shutter_speed": "0.033333333333333",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 558,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/MG_6460p2.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/563"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/711"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=563"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 560,
  "date": "2011-11-20T11:06:06",
  "date_gmt": "2011-11-20T10:06:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/MG_6460p1.jpg"
  },
  "modified": "2011-11-20T11:06:06",
  "modified_gmt": "2011-11-20T10:06:06",
  "slug": "_mg_6460p-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/11/20/gran-acogida-a-la-jornada-sobre-educacion-publica-celebrada-en-prosperidad/_mg_6460p-2/",
  "title": {
    "rendered": "_MG_6460p"
  },
  "author": 711,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/MG_6460p1.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/MG_6460p1-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/MG_6460p1-300x200.jpg 300w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/MG_6460p1-1024x682.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "2268",
    "height": "1512",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/11/MG_6460p1.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "MG_6460p1-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/MG_6460p1-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "MG_6460p1-300x200.jpg",
        "width": "300",
        "height": "200",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/MG_6460p1-300x200.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "MG_6460p1-1024x682.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "682",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/MG_6460p1-1024x682.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "MG_6460p1-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/MG_6460p1-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "MG_6460p1.jpg",
        "width": 2268,
        "height": 1512,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/MG_6460p1.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "4.5",
      "credit": "Jorge F.Bazaga 2011",
      "camera": "Canon EOS 60D",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1321102595",
      "copyright": "",
      "focal_length": "12",
      "iso": "400",
      "shutter_speed": "0.033333333333333",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 558,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/MG_6460p1.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/560"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/711"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=560"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 559,
  "date": "2011-11-20T10:54:36",
  "date_gmt": "2011-11-20T09:54:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/MG_6460p.jpg"
  },
  "modified": "2011-11-20T10:54:36",
  "modified_gmt": "2011-11-20T09:54:36",
  "slug": "_mg_6460p",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/11/20/gran-acogida-a-la-jornada-sobre-educacion-publica-celebrada-en-prosperidad/_mg_6460p/",
  "title": {
    "rendered": "_MG_6460p"
  },
  "author": 711,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/MG_6460p.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/MG_6460p-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/MG_6460p-300x200.jpg 300w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/MG_6460p-1024x682.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "2268",
    "height": "1512",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/11/MG_6460p.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "MG_6460p-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/MG_6460p-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "MG_6460p-300x200.jpg",
        "width": "300",
        "height": "200",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/MG_6460p-300x200.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "MG_6460p-1024x682.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "682",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/MG_6460p-1024x682.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "MG_6460p-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/MG_6460p-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "MG_6460p.jpg",
        "width": 2268,
        "height": 1512,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/MG_6460p.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "4.5",
      "credit": "Jorge F.Bazaga 2011",
      "camera": "Canon EOS 60D",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1321102595",
      "copyright": "",
      "focal_length": "12",
      "iso": "400",
      "shutter_speed": "0.033333333333333",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 558,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/MG_6460p.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/559"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/711"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=559"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 558,
  "date": "2011-11-20T11:11:54",
  "date_gmt": "2011-11-20T10:11:54",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=558"
  },
  "modified": "2011-11-20T15:19:27",
  "modified_gmt": "2011-11-20T14:19:27",
  "slug": "gran-acogida-a-la-jornada-sobre-educacion-publica-celebrada-en-prosperidad",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/11/20/gran-acogida-a-la-jornada-sobre-educacion-publica-celebrada-en-prosperidad/",
  "title": {
    "rendered": "Gran acogida a la Jornada sobre Educaci\u00f3n P\u00fablica celebrada en Prosperidad"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div dir=\"ltr\">\n<div><strong>El acto, organizado por la Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n 15M del distrito de Chamart\u00edn, abord\u00f3 todas las cuestiones candentes relativas a los recortes educativos en la Comunidad de Madrid</strong></div>\n<div>\u00a0</div>\n<div>El pasado s\u00e1bado 12 de noviembre se celebr\u00f3 la I Jornada sobre Educaci\u00f3n P\u00fablica, organizada por la Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n del movimiento 15M en Prosperidad-Chamart\u00edn. Tuvo lugar en la Asociaci\u00f3n de Vecinos Valle Incl\u00e1n de Prosperidad, que cedi\u00f3 sus locales para el encuentro entre distintas personas preocupadas por el devenir de la escuela p\u00fablica a escala nacional y local. De hecho, la denominaci\u00f3n oficial de esta iniciativa se completaba con el siguiente apunte: \u201cDe los recortes a las alternativas\u201d.</div>\n<div>\u00a0</div>\n<div>La Jornada se dividi\u00f3 en dos partes, una primera que abord\u00f3 cuestiones m\u00e1s gen\u00e9ricas bajo el ep\u00edgrafe \u201cEducaci\u00f3n general y Comunidad de Madrid\u201d, y una segunda centrada en el \u201cDistrito de Chamart\u00edn y barrio de Prosperidad\u201d.</div>\n<div>\u00a0<a href=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/MG_6460p2.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-563\" src=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/MG_6460p2-1024x682.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"426\" srcset=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/MG_6460p2-1024x682.jpg 1024w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/MG_6460p2-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a></div>\n<div>La f\u00f3rmula adoptada para la primera mitad de la sesi\u00f3n fue la de sucesivas ponencias -inicialmente de diez minutos-, que en casos concretos se prolongaron algo m\u00e1s por la complejidad del contenido desarrollado. La primera persona en intervenir fue \u00c1ngeles D\u00edaz, miembro de la comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n del 15M en Sol, quien record\u00f3 los inicios de este fen\u00f3meno de movilizaci\u00f3n social y su plasmaci\u00f3n en un grupo de trabajo espec\u00edfico.</div>\n<div>\u00a0</div>\n<div>A continuaci\u00f3n fue la psicopedagoga Mar\u00eda Gracia quien efectu\u00f3 un complet\u00edsimo y documentado repaso por las distintas leyes que se han aplicado en materia educativa desde la llegada de la democracia. Esta \u201cPerspectiva hist\u00f3rica de las reformas y la privatizaci\u00f3n de la educaci\u00f3n\u201d sirvi\u00f3 para conocer o recordar las numerosas modificaciones legales que han regulado el derecho a la educaci\u00f3n p\u00fablica en la Espa\u00f1a contempor\u00e1nea.</div>\n<div>\u00a0</div>\n<div>Tom\u00f3 el testigo una de las colaboradoras m\u00e1s activas de la Comisi\u00f3n, profesora de Secundaria, que realiz\u00f3 un an\u00e1lisis sobre el \u201cEstado actual de la educaci\u00f3n. Recortes, movilizaciones, huelgas y previsi\u00f3n inmediata de futuro\u201d. Su exposici\u00f3n ilustr\u00f3 a los presentes sobre lo ocurrido en los \u00faltimos a\u00f1os en el entorno de la educaci\u00f3n p\u00fablica, cuya progresivo abandono y falta de atenci\u00f3n por parte de la administraci\u00f3n pol\u00edtica le ha abocado a la situaci\u00f3n que sufre actualmente, especialmente en nuestra regi\u00f3n.</div>\n<div>\u00a0</div>\n<div>Una de las intenciones de la Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n fue impulsar la implicaci\u00f3n directa de varios de sus componentes en esta conferencia, por lo que en esta ocasi\u00f3n fue otro de ellos quien quiso profundizar en \u201cla participaci\u00f3n de los estudiantes en los centros escolares\u201d. Fue un proleg\u00f3meno perfecto para la segunda parte, en la que principalmente se debati\u00f3 sobre la representatividad de los distintos agentes educativos en la toma de decisiones que afectan a los colegios e institutos.</div>\n<div>\u00a0</div>\n<div>Para finalizar este tratamiento global de la cuesti\u00f3n, un nuevo integrante de la Comisi\u00f3n disert\u00f3 sobre \u201cObjetivos, estrategias y acciones para promover un cambio en la educaci\u00f3n\u201d. Su voz era particular, pero no as\u00ed el sentido de sus palabras, ratificadas por consenso por el resto de sus compa\u00f1eros de grupo. La importancia del documento radica en que se trata de un programa de m\u00ednimos, con una soluci\u00f3n de alternativas que permite alcanzar las metas propuestas.</div>\n<div>\u00a0</div>\n<div>A continuaci\u00f3n se abri\u00f3 un breve debate sobre los temas planteados hasta ese momento. Numerosas personas quisieron aportar su punto de vista, lo que convirti\u00f3 la improvisada tertulia en un apasionado intercambio de opiniones lleno de matices y aportaciones de inter\u00e9s.Tras un descanso para retomar fuerzas con un caf\u00e9 y la charla informal entre los asistentes a la Jornada, la segunda parte se inici\u00f3 con una breve introducci\u00f3n local a cargo de un cuarto componente de la Comisi\u00f3n. Su visi\u00f3n del distrito de Chamart\u00edn estuvo directamente relacionada con la valoraci\u00f3n de la coyuntura educativa en la zona. Record\u00f3 los esfuerzos por dotar de cohesi\u00f3n organizativa a una zona que no se caracteriza precisamente por ello, y para ello puso como ejemplo la complicada articulaci\u00f3n de la delegaci\u00f3n de la FAPA Giner de los R\u00edos en esta zona de Madrid.\u00a0</div>\n<div>\u00a0</div>\n<div>Su testimonio directo como padre de alumnos del distrito fue contrastado con las opiniones de las dos invitadas a este acercamiento a nuestra realidad m\u00e1s inmediata: una profesora del Instituto Ramiro de Maeztu que participa activamente en las protestas por los recortes, y una madre del Consejo Escolar del Colegio Pintor Rosales. S\u00f3lo faltaron los representantes de los alumnos, que excusaron su presencia por la coincidencia con los ex\u00e1menes.\u00a0\u00a0</div>\n<div>\u00a0</div>\n<div>Tanto el anfitri\u00f3n como su compa\u00f1era del Pintor Rosales resaltaron los problemas de acceso a la informaci\u00f3n del funcionamiento interno de los centros escolares de Primaria y Secundaria. Esta situaci\u00f3n afecta tanto a los consejeros electos como a quienes ejercen su labor desde las asociaciones de padres y madres. Por otra parte, fue especialmente interesante y significativo comprobar la escasa reacci\u00f3n de este colectivo en el caso de las reivindicaciones que se est\u00e1n llevando a cabo en el IES Ramiro de Maeztu.</div>\n<div>\u00a0</div>\n<div>La representante del claustro del Ramiro describi\u00f3 con todo detalle de lo que se est\u00e1 viviendo en uno de los institutos emblem\u00e1ticos de la Comunidad de Madrid, y por ende el m\u00e1s representativo del distrito. Esta profesora inform\u00f3 de los recortes concretos aplicados, de las diferentes reacciones de sus compa\u00f1eros ante las huelgas y de la posici\u00f3n de la direcci\u00f3n respecto a las acciones de protesta. Transmiti\u00f3 la unidad de alumnos y docentes en una lucha que es com\u00fan, y que adem\u00e1s ha logrado la atenci\u00f3n de los medios de comunicaci\u00f3n gracias a intervenciones tan llamativas como la de la \u201cNoche en Verde\u201d. Tambi\u00e9n coment\u00f3 las persecuciones y represalias a las que est\u00e1n siendo sometidos algunos de sus compa\u00f1eros en otros centros.</div>\n<div>\u00a0</div>\n<div>La Jornada finaliz\u00f3 con el agradecimiento a la treinta de personas que asistieron a las charlas, cuya gran empat\u00eda y atenci\u00f3n facilit\u00f3 el \u00e9xito de la convocatoria. Tambi\u00e9n se reconoci\u00f3 el apoyo de la Asociaci\u00f3n Valle Incl\u00e1n, que cedi\u00f3 de forma altruista toda su infraestructura y log\u00edstica. A modo de ap\u00e9ndice, una persona vinculada a esta entidad proyect\u00f3 en una sala anexa un montaje de cinco minutos con fotograf\u00edas de su autor\u00eda. Esta muestra audiovisual consisti\u00f3 en una selecci\u00f3n de im\u00e1genes sobre lo ocurrido en la acampada de Sol y su reflejo en el nacimiento en Prosperidad de su asamblea popular.\u00a0</div>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El acto, organizado por la Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n 15M del distrito de Chamart\u00edn, abord\u00f3 todas las cuestiones candentes relativas a los recortes educativos en la Comunidad de Madrid \u00a0 El pasado s\u00e1bado 12 de noviembre se celebr\u00f3 la I Jornada &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/11/20/gran-acogida-a-la-jornada-sobre-educacion-publica-celebrada-en-prosperidad/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 711,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/558"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/711"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=558"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/558/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 566,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/558/revisions/566"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=558"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=558"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=558"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 549,
  "date": "2011-11-17T12:29:23",
  "date_gmt": "2011-11-17T11:29:23",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=549"
  },
  "modified": "2011-11-17T12:31:52",
  "modified_gmt": "2011-11-17T11:31:52",
  "slug": "representacion-teatral-sobre-el-voto-el-proximo-sabado-19",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/11/17/representacion-teatral-sobre-el-voto-el-proximo-sabado-19/",
  "title": {
    "rendered": "Representaci\u00f3n teatral sobre el voto el pr\u00f3ximo s\u00e1bado 19"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a title=\"Descargar el cartel en PDF\" href=\"http://min.us/lLdVNoZHaehIc\"><img class=\"alignnone\" src=\"http://i.minus.com/iRcR6R5gZufZk.jpg\" alt=\"Cartel de la convocatoria\" width=\"810\" height=\"1129\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 563,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/549"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/563"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=549"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/549/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 555,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/549/revisions/555"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=549"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=549"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=549"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 546,
  "date": "2011-11-14T10:48:35",
  "date_gmt": "2011-11-14T09:48:35",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/crisisgriega.jpg"
  },
  "modified": "2011-11-14T10:48:35",
  "modified_gmt": "2011-11-14T09:48:35",
  "slug": "crisisgriega",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/11/14/taller-informativo-sobre-la-crisis-griega-el-miercoles-16/crisisgriega/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel de la convocatoria"
  },
  "author": 563,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/crisisgriega.jpg'><img width=\"300\" height=\"208\" src=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/crisisgriega-300x208.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Cartel de la convocatoria\" srcset=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/crisisgriega-300x208.jpg 300w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/crisisgriega.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "Cartel de la convocatoria",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "600",
    "height": "417",
    "hwstring_small": "height='88' width='128'",
    "file": "2011/11/crisisgriega.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "crisisgriega-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/crisisgriega-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "crisisgriega-300x208.jpg",
        "width": "300",
        "height": "208",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/crisisgriega-300x208.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "crisisgriega-600x198.jpg",
        "width": "600",
        "height": "198",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/crisisgriega-600x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "crisisgriega.jpg",
        "width": 600,
        "height": 417,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/crisisgriega.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 543,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/crisisgriega.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/546"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/563"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=546"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 543,
  "date": "2011-11-14T10:52:28",
  "date_gmt": "2011-11-14T09:52:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=543"
  },
  "modified": "2011-11-14T10:52:28",
  "modified_gmt": "2011-11-14T09:52:28",
  "slug": "taller-informativo-sobre-la-crisis-griega-el-miercoles-16",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/11/14/taller-informativo-sobre-la-crisis-griega-el-miercoles-16/",
  "title": {
    "rendered": "Taller informativo sobre la crisis griega el mi\u00e9rcoles 16"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/crisisgriega.jpg\"><img class=\"alignnone size-full wp-image-546\" src=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/crisisgriega.jpg\" alt=\"Cartel de la convocatoria\" width=\"600\" height=\"417\" srcset=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/crisisgriega.jpg 600w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/crisisgriega-300x208.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 563,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/543"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/563"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=543"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/543/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 548,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/543/revisions/548"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=543"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=543"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=543"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 540,
  "date": "2011-11-10T21:45:33",
  "date_gmt": "2011-11-10T20:45:33",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=540"
  },
  "modified": "2011-11-10T21:45:33",
  "modified_gmt": "2011-11-10T20:45:33",
  "slug": "sabado-12-de-noviembre-jornada-sobre-educacion-publica-de-los-recortes-a-las-alternativas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/11/10/sabado-12-de-noviembre-jornada-sobre-educacion-publica-de-los-recortes-a-las-alternativas/",
  "title": {
    "rendered": "S\u00e1bado 12 de noviembre: Jornada sobre EDUCACI\u00d3N P\u00daBLICA: DE LOS RECORTES A LAS ALTERNATIVAS"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><img class=\"alignnone\" src=\"http://prosperidad.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cartel-Jornada1.jpg\" alt=\"Cartel de la convocatoria\" width=\"632\" height=\"829\" /></p>\n<p>La Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n de Prosperidad organiza una jornada sobre temas de educaci\u00f3n el pr\u00f3ximo\u00a0<strong>s\u00e1bado 12 de noviembre</strong>. Este encuentro con los distintos agentes de la comunidad educativa responde al t\u00edtulo de\u00a0 \u201c<em><strong>Educaci\u00f3n p\u00fablica: de los recortes a las alternativas</strong></em>\u201d. Se celebrar\u00e1 en el local de la Asociaci\u00f3n de Vecinos Valle Incl\u00e1n de Prosperidad, sita en la calle Luis Cabrera, 51 -semis\u00f3tano-, entre las once de la ma\u00f1ana y las dos de la tarde.</p>\n<p>La convocatoria est\u00e1 dividida en dos partes: una primera dedicada a temas educativos que afectan a todo el Estado y la Comunidad de Madrid, y otra que aborda esta misma situaci\u00f3n en el distrito de Chamart\u00edn y a una escala m\u00e1s local. La intenci\u00f3n es que la exposici\u00f3n de los asuntos a debatir resulte din\u00e1mica y ligera, a fin de que la audiencia mantenga el inter\u00e9s y pueda tener una visi\u00f3n completa del panorama educativo en este agitado inicio del curso</p>\n<p>La f\u00f3rmula elegida para esta convocatoria consiste de salida en una primera parte con breves ponencias de diez minutos. A media ma\u00f1ana se efectuar\u00e1 un descanso o intermedio para el caf\u00e9, reanud\u00e1ndose la actividad a las 12:30. La segunda mitad de la jornada est\u00e1 planteada como una mesa redonda en la que participar\u00e1n estudiantes de Bachillerato, padres/madres de alumnos/as, docentes de Instituto -los m\u00e1s afectados por los recortes- y un representante de las AMPAS. Todos los invitados viven y/o trabajan en el distrito, por lo que resultar\u00e1 muy interesante conocer de primera mano sus impresiones sobre el conflicto en el \u00e1mbito de Chamart\u00edn y su \u00e1rea de influencia.</p>\n<p>Un coloquio final permitir\u00e1 a los presentes plantear sus dudas y expresar las opiniones que consideren pertinentes. Tambi\u00e9n se exhibir\u00e1 un documental sobre el 15M y algunas de las marchas reivindicativas que han tenido la defensa de la educaci\u00f3n p\u00fablica como argumento principal.</p>\n<p><strong>EL CONTENIDO CONCRETO DE LAS PONENCIAS ES EL SIGUIENTE:\u00a0</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>11:00 a 12:30</strong><strong>. Educaci\u00f3n general y Comunidad de Madrid</strong></li>\n</ul>\n<p>1) Presentaci\u00f3n de la jornada e introducci\u00f3n al tema.</p>\n<p>La educaci\u00f3n fue uno de los primeros temas que m\u00e1s inter\u00e9s gener\u00f3 en Sol a ra\u00edz de la espont\u00e1nea creaci\u00f3n del movimiento 15M. Una persona que desde el comienzo form\u00f3 parte de esta Comisi\u00f3n nos contar\u00e1 c\u00f3mo surgi\u00f3 esta inquietud, de qu\u00e9 modo se desarrollaron las primeras acciones\u00a0del grupo de personas preocupadas por los temas educativos y en qu\u00e9 situaci\u00f3n se encuentra actualmente dicha Comisi\u00f3n,\u00a0a seis\u00a0meses vista del mayor movimiento social vivido en Espa\u00f1a en los \u00faltimos a\u00f1os.</p>\n<p>2) Perspectiva hist\u00f3rica de las reformas y la privatizaci\u00f3n de la educaci\u00f3n.</p>\n<p>La historia de la privatizaci\u00f3n de la educaci\u00f3n no es reciente. Se inicia a mediados de los 80, cuando se comenzaron a hacer concesiones y a dejar de lado el ideal de una escuela p\u00fablica, capaz de contribuir a crear una sociedad m\u00e1s justa y una democracia real. Hoy, la l\u00f3gica neoliberal y de mercado pugna por convertir la educaci\u00f3n en un engranaje m\u00e1s del mercado, aumentando la segregaci\u00f3n y las diferencias sociales, y olvidando en buena medida la necesidad de crecer como personas y ciudadanos.</p>\n<p>3) Estado actual de la educaci\u00f3n. Recortes, movilizaciones, huelgas y previsi\u00f3n inmediata de futuro.</p>\n<p>Analizamos el significado de los recortes como un paso m\u00e1s en la privatizaci\u00f3n de la educaci\u00f3n p\u00fablica, que se enmarca en un proceso de mercantilizaci\u00f3n de la Uni\u00f3n Europea conocido como \u201csociedad del conocimiento\u201d. Las reformas legislativas, los conciertos y los acuerdos con fundaciones privadas y empresas son el germen de las movilizaciones presentes.</p>\n<p>4) An\u00e1lisis sobre la participaci\u00f3n de los estudiantes en los centros.</p>\n<p>Uno de los elementos fundamentales para el desarrollo de una escuela democr\u00e1tica es que los alumnos y las alumnas participen en las tomas de decisiones sobre los distintos asuntos que les afectan en su vida escolar. En esta ocasi\u00f3n se profundizar\u00e1 en la escasa participaci\u00f3n real del alumnado en nuestra escuela. Se ilustrar\u00e1 tambi\u00e9n sobre aquellas formas de organizaci\u00f3n que la favorecen, y cuya aplicaci\u00f3n ya ha sido experimentada en colegios p\u00fablicos de Educaci\u00f3n Primaria.</p>\n<p>5) Objetivos, estrategias y acciones para promover un cambio en la educaci\u00f3n.</p>\n<p>A partir de acuerdos y opiniones recogidas en diferentes asambleas y en particular de las exigencias m\u00ednimas de la Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n del 15M, se expondr\u00e1 el borrador de un plan de trabajo para futuras acciones, que incluye objetivos y estrategias. Planteamos que, adem\u00e1s de informar, movilizarnos y pedir cambios, debemos crear ideas y experiencias transformadoras.</p>\n<ul>\n<li>\u00a0<strong>12:30 a 12:40.</strong>\u00a0\u00a0Descanso / caf\u00e9.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>\u00a0<strong>12:40 a 14:00. Distrito de Chamart\u00edn y barrio de Prosperidad.</strong><strong></strong></li>\n</ul>\n<p>1) La voz de los alumnos: su visi\u00f3n de los recortes</p>\n<p>2) Punto de vista de padres y madres con representatividad en el Consejo Escolar</p>\n<p>3) Testimonio directo de docentes y profesores</p>\n<p>4) Tiempo de opini\u00f3n para las Asociaciones de Madres y Padres</p>\n<p>Esta segunda parte de la jornada se desarrollar\u00e1 en forma de mesa redonda, con la\u00a0 intervenci\u00f3n sucesiva de todos aquellos colectivos que se ven afectados directa o indirectamente por la situaci\u00f3n creada desde la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n. Todos ellos explicar\u00e1n su posici\u00f3n respecto a los recortes impuestos por la Comunidad de Madrid en materia educativa, adem\u00e1s de valorar cu\u00e1l es su papel y autonom\u00eda real dentro del actual funcionamiento de colegios e institutos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n de Prosperidad organiza una jornada sobre temas de educaci\u00f3n el pr\u00f3ximo\u00a0s\u00e1bado 12 de noviembre. Este encuentro con los distintos agentes de la comunidad educativa responde al t\u00edtulo de\u00a0 \u201cEducaci\u00f3n p\u00fablica: de los recortes a las alternativas\u201d. &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/11/10/sabado-12-de-noviembre-jornada-sobre-educacion-publica-de-los-recortes-a-las-alternativas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 563,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1,
    3
  ],
  "tags": [
    18,
    19,
    22
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/540"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/563"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=540"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/540/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 542,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/540/revisions/542"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=540"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=540"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=540"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 538,
  "date": "2011-11-03T12:14:47",
  "date_gmt": "2011-11-03T11:14:47",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cartel-jornada.pdf"
  },
  "modified": "2011-11-03T12:14:47",
  "modified_gmt": "2011-11-03T11:14:47",
  "slug": "cartel-jornada",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/cartel-jornada/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel jornada"
  },
  "author": 711,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cartel-jornada.pdf'>Cartel jornada</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Cartel jornada</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": null,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cartel-jornada.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/538"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/711"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=538"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 533,
  "date": "2011-10-22T14:39:38",
  "date_gmt": "2011-10-22T12:39:38",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Triptico_Medioambiente-Prosperidad.pdf"
  },
  "modified": "2011-10-22T14:39:38",
  "modified_gmt": "2011-10-22T12:39:38",
  "slug": "triptico_medioambiente-prosperidad",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/10/22/triptico-de-medio-ambiente/triptico_medioambiente-prosperidad/",
  "title": {
    "rendered": "Triptico_Medioambiente-Prosperidad"
  },
  "author": 583,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Triptico_Medioambiente-Prosperidad.pdf'>Triptico_Medioambiente-Prosperidad</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Triptico_Medioambiente-Prosperidad</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 530,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Triptico_Medioambiente-Prosperidad.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/533"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/583"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=533"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 530,
  "date": "2011-10-22T14:41:13",
  "date_gmt": "2011-10-22T12:41:13",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=530"
  },
  "modified": "2011-10-22T14:44:27",
  "modified_gmt": "2011-10-22T12:44:27",
  "slug": "triptico-de-medio-ambiente",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/10/22/triptico-de-medio-ambiente/",
  "title": {
    "rendered": "Tr\u00edptico de medio ambiente"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>En la comisi\u00f3n de medio ambiente hemos consensuado subir al blog el tr\u00edptico que realizamos, y que tambi\u00e9n est\u00e1 disponible en la mesa informativa del barrio, para mejorar la difusi\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Triptico_Medioambiente-Prosperidad.pdf\">Triptico_Medioambiente-Prosperidad</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En la comisi\u00f3n de medio ambiente hemos consensuado subir al blog el tr\u00edptico que realizamos, y que tambi\u00e9n est\u00e1 disponible en la mesa informativa del barrio, para mejorar la difusi\u00f3n. &nbsp; Triptico_Medioambiente-Prosperidad</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 583,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/530"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/583"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=530"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/530/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 535,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/530/revisions/535"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=530"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=530"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=530"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 525,
  "date": "2011-10-19T17:20:18",
  "date_gmt": "2011-10-19T15:20:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Asamblea-22-Octubre.BN_.pdf"
  },
  "modified": "2011-10-19T17:20:18",
  "modified_gmt": "2011-10-19T15:20:18",
  "slug": "asamblea-22-octubre-bn",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/10/19/asamblea-popular-prosperidad-sabado-22-de-octubre/asamblea-22-octubre-bn/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel para imprimir en B&amp;N"
  },
  "author": 645,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Asamblea-22-Octubre.BN_.pdf'>Cartel para imprimir en B&amp;N</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Cartel para imprimir en B&amp;N</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 520,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Asamblea-22-Octubre.BN_.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/525"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/645"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=525"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 524,
  "date": "2011-10-19T17:19:37",
  "date_gmt": "2011-10-19T15:19:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Asamblea-22-Octubre.Color_1.pdf"
  },
  "modified": "2011-10-19T17:19:37",
  "modified_gmt": "2011-10-19T15:19:37",
  "slug": "asamblea-22-octubre-color-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/10/19/asamblea-popular-prosperidad-sabado-22-de-octubre/asamblea-22-octubre-color-2/",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea 22 Octubre.Color"
  },
  "author": 645,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Asamblea-22-Octubre.Color_1.pdf'>Asamblea 22 Octubre.Color</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Asamblea 22 Octubre.Color</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 520,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Asamblea-22-Octubre.Color_1.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/524"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/645"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=524"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 523,
  "date": "2011-10-19T17:18:40",
  "date_gmt": "2011-10-19T15:18:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Asamblea-22-Octubre.jpg"
  },
  "modified": "2011-10-19T17:18:40",
  "modified_gmt": "2011-10-19T15:18:40",
  "slug": "asamblea-22-octubre",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/10/19/asamblea-popular-prosperidad-sabado-22-de-octubre/asamblea-22-octubre/",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea 22 Octubre"
  },
  "author": 645,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Asamblea-22-Octubre.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Asamblea-22-Octubre-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Asamblea-22-Octubre-212x300.jpg 212w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Asamblea-22-Octubre-724x1024.jpg 724w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Asamblea-22-Octubre.jpg 1241w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n<p>Sabado 22 de Octubre 2011</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Sabado 22 de Octubre 2011</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1241",
    "height": "1754",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/10/Asamblea-22-Octubre.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Asamblea-22-Octubre-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Asamblea-22-Octubre-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Asamblea-22-Octubre-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Asamblea-22-Octubre-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "Asamblea-22-Octubre-724x1024.jpg",
        "width": "724",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Asamblea-22-Octubre-724x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Asamblea-22-Octubre-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Asamblea-22-Octubre-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Asamblea-22-Octubre.jpg",
        "width": 1241,
        "height": 1754,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Asamblea-22-Octubre.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 520,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Asamblea-22-Octubre.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/523"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/645"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=523"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 520,
  "date": "2011-10-19T17:21:25",
  "date_gmt": "2011-10-19T15:21:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=520"
  },
  "modified": "2011-10-19T17:21:25",
  "modified_gmt": "2011-10-19T15:21:25",
  "slug": "asamblea-popular-prosperidad-sabado-22-de-octubre",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/10/19/asamblea-popular-prosperidad-sabado-22-de-octubre/",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea Popular Prosperidad Sabado 22 de Octubre"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Asamblea-22-Octubre.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-523\" src=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Asamblea-22-Octubre-724x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"905\" srcset=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Asamblea-22-Octubre-724x1024.jpg 724w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Asamblea-22-Octubre-212x300.jpg 212w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Asamblea-22-Octubre.jpg 1241w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a><a href=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Asamblea-22-Octubre.Color_1.pdf\">Cartel en PDF para imprimir en Color.</a></p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Asamblea-22-Octubre.BN_.pdf\">Cartel en PDF para imprimir en B&amp;N</a>.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Cartel en PDF para imprimir en Color. Cartel en PDF para imprimir en B&amp;N.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 645,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5,
    1,
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/520"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/645"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=520"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/520/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 528,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/520/revisions/528"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=520"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=520"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=520"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 518,
  "date": "2011-10-19T17:14:15",
  "date_gmt": "2011-10-19T15:14:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Asamblea-22-Octubre.Color_.pdf"
  },
  "modified": "2011-10-19T17:14:15",
  "modified_gmt": "2011-10-19T15:14:15",
  "slug": "asamblea-22-octubre-color",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/asamblea-22-octubre-color/",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea 22 Octubre.Color"
  },
  "author": 645,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Asamblea-22-Octubre.Color_.pdf'>Asamblea 22 Octubre.Color</a></p>\n<p>Sabado 22 Octubre a las 12h.</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Asamblea 22 Octubre.Color Sabado 22 Octubre a las 12h.</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": null,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Asamblea-22-Octubre.Color_.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/518"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/645"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=518"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 509,
  "date": "2011-10-14T14:27:17",
  "date_gmt": "2011-10-14T12:27:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=509"
  },
  "modified": "2011-10-14T14:27:17",
  "modified_gmt": "2011-10-14T12:27:17",
  "slug": "pensar-el-15m",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/10/14/pensar-el-15m/",
  "title": {
    "rendered": "Pensar el 15M"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>archivo encontrado por ah\u00ed</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>archivo encontrado por ah\u00ed</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 566,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4,
    1
  ],
  "tags": [
    18
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/509"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/566"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=509"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/509/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 514,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/509/revisions/514"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=509"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=509"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=509"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 504,
  "date": "2011-10-14T14:09:11",
  "date_gmt": "2011-10-14T12:09:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Pensar-el-15M.pdf"
  },
  "modified": "2011-10-14T14:09:11",
  "modified_gmt": "2011-10-14T12:09:11",
  "slug": "pensar-el-15m",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/pensar-el-15m/",
  "title": {
    "rendered": "Pensar el 15M"
  },
  "author": 566,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Pensar-el-15M.pdf'>Pensar el 15M</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Pensar el 15M</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 501,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Pensar-el-15M.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/504"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/566"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=504"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 498,
  "date": "2011-10-12T16:02:50",
  "date_gmt": "2011-10-12T14:02:50",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=498"
  },
  "modified": "2011-10-12T16:02:50",
  "modified_gmt": "2011-10-12T14:02:50",
  "slug": "convocatoria-del-15o-en-chamartin",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/10/12/convocatoria-del-15o-en-chamartin/",
  "title": {
    "rendered": "Convocatoria del 15O en Chamart\u00edn"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div id=\"attachment_497\" style=\"width: 650px\" class=\"wp-caption alignnone\"><a title=\"Cartel para imprimir en A4\" href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=836391\" target=\"_blank\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-497\" class=\"size-large wp-image-497\" src=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartel_15O_Prosperidad-723x1024.jpg\" alt=\"Cartel de la convocatoria 15O\" width=\"640\" height=\"906\" srcset=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartel_15O_Prosperidad-723x1024.jpg 723w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartel_15O_Prosperidad-212x300.jpg 212w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a><p id=\"caption-attachment-497\" class=\"wp-caption-text\">El 15O en Chamart\u00edn</p></div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 563,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/498"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/563"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=498"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/498/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 500,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/498/revisions/500"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=498"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=498"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=498"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 497,
  "date": "2011-10-12T15:55:04",
  "date_gmt": "2011-10-12T13:55:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartel_15O_Prosperidad.jpg"
  },
  "modified": "2011-10-12T15:55:04",
  "modified_gmt": "2011-10-12T13:55:04",
  "slug": "cartel_15o_prosperidad",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/10/12/convocatoria-del-15o-en-chamartin/cartel_15o_prosperidad/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel de la convocatoria 15O"
  },
  "author": 563,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartel_15O_Prosperidad.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartel_15O_Prosperidad-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Cartel de la convocatoria 15O\" srcset=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartel_15O_Prosperidad-212x300.jpg 212w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartel_15O_Prosperidad-723x1024.jpg 723w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n<p>Cartel de la convocatoria 15O con el itinerario desde la plaza de Prosperidad</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>El 15O en tu barrio <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/10/12/convocatoria-del-15o-en-chamartin/cartel_15o_prosperidad/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n"
  },
  "alt_text": "Cartel de la convocatoria 15O",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "2480",
    "height": "3508",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/10/cartel_15O_Prosperidad.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartel_15O_Prosperidad-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartel_15O_Prosperidad-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cartel_15O_Prosperidad-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartel_15O_Prosperidad-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "cartel_15O_Prosperidad-723x1024.jpg",
        "width": "723",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartel_15O_Prosperidad-723x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cartel_15O_Prosperidad-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartel_15O_Prosperidad-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cartel_15O_Prosperidad.jpg",
        "width": 2480,
        "height": 3508,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartel_15O_Prosperidad.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 498,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartel_15O_Prosperidad.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/497"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/563"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=497"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 492,
  "date": "2011-10-03T23:23:22",
  "date_gmt": "2011-10-03T21:23:22",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=492"
  },
  "modified": "2011-10-03T23:23:22",
  "modified_gmt": "2011-10-03T21:23:22",
  "slug": "pasacalles-e-inauguracion-de-un-espacio-publico-liberado-en-el-barrio-de-prosperidad",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/10/03/pasacalles-e-inauguracion-de-un-espacio-publico-liberado-en-el-barrio-de-prosperidad/",
  "title": {
    "rendered": "Pasacalles e inauguraci\u00f3n de un espacio p\u00fablico liberado en el barrio de Prosperidad."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Comunicado repartido a l@s\u00a0 vecin@s del barrio:</p>\n<p>Vecinos y vecinas del barrio de Prosperidad:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Probablemente muchxs de vosotrxs pas\u00e1is por aqu\u00ed a diario, nada os llama la atenci\u00f3n, nos han acostumbrado tanto a los horarios, a las verjas, a las cadenas, que encontrar un parque cerrado ya no es motivo de asombro. El parque en el que nos encontramos no es un jard\u00edn privado, fue inaugurado el 17 de febrero de 1995 por el alcalde Jose M\u00aa \u00c1lvarez del Manzano, con la finalidad de servir de espacio de recreo para las personas que acuden al Centro de Mayores Nicol\u00e1s Salmer\u00f3n. Durante 13 a\u00f1os s\u00f3lo ha servido para alg\u00fan campeonato de petanca y, desde hace tres a\u00f1os, s\u00f3lo es abierto por el personal de Parques y Jardines para su mantenimiento.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Si estamos hoy aqu\u00ed es porque hemos acudido al Centro de Mayores, a Servicios Sociales, a V\u00edas P\u00fablicas\u2026 Quer\u00edamos saber el porqu\u00e9 del cierre y se han pasado la pelota. No nos queda otra que coger nosotrxs la pelota y ponerla en juego, que para eso est\u00e1n los parques. Hoy se recupera un espacio p\u00fablico para todxs y, sobre todo, de todxs, lo cuidaremos porque es nuestro, respetaremos a lxs vecinxs porque tambi\u00e9n es suyo y porque sabemos que la responsabilidad es algo que se trabaja, no se consigue mediante prohibiciones y normas establecidas. Sabemos convivir, aunque no nos quieran dar la oportunidad de demostrarlo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Hoy es un d\u00eda donde podemos recuperar un espacio que hasta entonces no ha tenido uso. Donde no hab\u00eda nada podemos plantar algo, nosotrxs, lxs vecinxs, somos precisamente lxs que podemos hacer de este espacio en desuso, un lugar de encuentro entre las personas, un cambio positivo en nuestro barrio, donde todxs cabemos. Por eso \u00bfqu\u00e9 mejor momento que las fiestas para recuperar el parque? Este d\u00eda es un encuentro para aportar ideas, coordinarnos y pensar actividades para el barrio que nos gustar\u00eda tener y que podemos comenzar a crear aqu\u00ed. Por eso vamos a poner un cartel de lluvia de ideas para que cada uno ponga su semilla\u2026 y, como s\u00edmbolo de todo aquello que pueda crecer de esta experiencia, vamos a plantar \u00bfuna lechuga?, pero esperamos que el huerto y la vida del parque no se queden en hoy, que siga creciendo y que nunca m\u00e1s nos arrebaten un espacio sin antes consultarnos.</p>\n<p>Las fotos aqui\u00a0<a href=\"http://fotograccion.org/wp/2011/10/fotos-pasacalles-e-inauguracion-de-un-espacio-publico-liberado-en-el-barrio-de-prosperidad/\">http://fotograccion.org/wp/2011/10/fotos-pasacalles-e-inauguracion-de-un-espacio-publico-liberado-en-el-barrio-de-prosperidad/</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Comunicado repartido a l@s\u00a0 vecin@s del barrio: Vecinos y vecinas del barrio de Prosperidad: &nbsp; Probablemente muchxs de vosotrxs pas\u00e1is por aqu\u00ed a diario, nada os llama la atenci\u00f3n, nos han acostumbrado tanto a los horarios, a las verjas, a &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/10/03/pasacalles-e-inauguracion-de-un-espacio-publico-liberado-en-el-barrio-de-prosperidad/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 563,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/492"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/563"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=492"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/492/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 493,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/492/revisions/493"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=492"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=492"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=492"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 488,
  "date": "2011-09-28T12:02:36",
  "date_gmt": "2011-09-28T10:02:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cartel-5.png"
  },
  "modified": "2011-09-28T12:02:36",
  "modified_gmt": "2011-09-28T10:02:36",
  "slug": "cartel-5",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/09/28/toma-el-parque-toma-las-calles-semana-estatal-por-la-recuperacion-de-espacios-publicos/cartel-5/",
  "title": {
    "rendered": "cartel 5"
  },
  "author": 563,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cartel-5.png'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cartel-5-212x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cartel-5-212x300.png 212w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cartel-5-724x1024.png 724w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cartel-5.png 1053w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {
    "width": "1053",
    "height": "1489",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/09/cartel-5.png",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartel-5-150x150.png",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cartel-5-150x150.png"
      },
      "medium": {
        "file": "cartel-5-212x300.png",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cartel-5-212x300.png"
      },
      "large": {
        "file": "cartel-5-724x1024.png",
        "width": "724",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cartel-5-724x1024.png"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cartel-5-940x198.png",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cartel-5-940x198.png"
      },
      "full": {
        "file": "cartel-5.png",
        "width": 1053,
        "height": 1489,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cartel-5.png"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 487,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cartel-5.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/488"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/563"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=488"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 487,
  "date": "2011-09-28T12:06:18",
  "date_gmt": "2011-09-28T10:06:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=487"
  },
  "modified": "2011-09-28T12:06:18",
  "modified_gmt": "2011-09-28T10:06:18",
  "slug": "toma-el-parque-toma-las-calles-semana-estatal-por-la-recuperacion-de-espacios-publicos",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/09/28/toma-el-parque-toma-las-calles-semana-estatal-por-la-recuperacion-de-espacios-publicos/",
  "title": {
    "rendered": "Toma el parque, toma las calles (semana estatal por la recuperaci\u00f3n de espacios p\u00fablicos)"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p align=\"CENTER\"><span style=\"color: #000000;font-size: medium\"><span class=\"Apple-style-span\" style=\"line-height: 27px\"><strong><br />\n</strong></span></span></p>\n<p align=\"CENTER\">\n<p align=\"JUSTIFY\"><a href=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cartel-5.png\"><img class=\"alignnone size-large wp-image-488\" src=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cartel-5-724x1024.png\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"905\" srcset=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cartel-5-724x1024.png 724w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cartel-5-212x300.png 212w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cartel-5.png 1053w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a></p>\n<p align=\"JUSTIFY\">\n<p align=\"CENTER\"><strong>TOMA EL PARQUE</strong></p>\n<p align=\"CENTER\"><strong>ASAMBLEA POPULAR DE PROSPERIDAD (15-M)</strong></p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Desde la Asamblea Popular de Prosperidad os queremos convocar a un Pasacalles el <strong>domingo 2 de Octubre</strong> donde reivindicaremos que los espacios p\u00fablicos del barrio deben ser de uso y disfrute comunitario.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Hoy no pedimos un imposible, solo lo que consideramos imprescindible para poder vivir. La gesti\u00f3n de fiestas, parques, plazas, colegios y dem\u00e1s espacios p\u00fablicos no pueden dejarse degradar al deseo de cargos irresponsables que miran mas por sus intereses que por los del barrio.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Vivimos una \u00e9poca donde son moneda com\u00fan los despidos, los deshaucios, el paro y la desesperanza. \u00c9poca de recortes en educaci\u00f3n, en sanidad, y en todo tipo de derechos sociales y laborales. Frente a todo esto que se nos viene encima no podemos quedarnos en casa sin m\u00e1s.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">En nuestra persistencia y en nuestras manos est\u00e1 dar vida a dichos espacios, que son de todas las personas y a la vez de ninguna, reclamando que no puedan ser nunca vendidos, ni tocados por concejales o pol\u00edticos con intereses ajenos a la totalidad del barrio.</p>\n<p align=\"CENTER\"><strong>LOS ESPACIOS P\u00daBLICOS SON NUESTROS. NUNCA M\u00c1S UN BARRIO SIN LAS PERSONAS. </strong></p>\n<p align=\"CENTER\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>DOMINGO 2 </strong></span><span style=\"font-size: medium\">DE</span><span style=\"font-size: medium\"><strong> OCTUBRE </strong></span><span style=\"font-size: medium\">A LAS</span><span style=\"font-size: medium\"><strong> 17H </strong></span><span style=\"font-size: medium\">EN EL </span><span style=\"font-size: medium\"><strong>PARQUE DE BERL\u00cdN </strong></span><span style=\"font-size: medium\">DESDE LA CASETA DE LA </span><span style=\"font-size: medium\"><strong>AA.VV </strong></span><span style=\"font-size: medium\">DE PROSPERIDAD</span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>TOMA EL PARQUE ASAMBLEA POPULAR DE PROSPERIDAD (15-M) Desde la Asamblea Popular de Prosperidad os queremos convocar a un Pasacalles el domingo 2 de Octubre donde reivindicaremos que los espacios p\u00fablicos del barrio deben ser de uso y disfrute comunitario. &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/09/28/toma-el-parque-toma-las-calles-semana-estatal-por-la-recuperacion-de-espacios-publicos/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 563,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/487"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/563"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=487"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/487/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 490,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/487/revisions/490"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=487"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=487"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=487"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 484,
  "date": "2011-09-19T22:35:04",
  "date_gmt": "2011-09-19T20:35:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Asamblea-25-Septiembre.GRIS_.pdf"
  },
  "modified": "2011-09-19T22:35:04",
  "modified_gmt": "2011-09-19T20:35:04",
  "slug": "asamblea-25-septiembre-gris",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/09/19/asamblea-prosperidad-domingo-25-de-septiembre-a-las-19-00h/asamblea-25-septiembre-gris/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel en PDF para imprimir SIN COLOR (en B/N)"
  },
  "author": 645,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Asamblea-25-Septiembre.GRIS_.pdf'>Cartel en PDF para imprimir SIN COLOR (en B/N)</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Cartel en PDF para imprimir SIN COLOR (en B/N)</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 479,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Asamblea-25-Septiembre.GRIS_.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/484"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/645"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=484"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 483,
  "date": "2011-09-19T22:34:33",
  "date_gmt": "2011-09-19T20:34:33",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Asamblea-25-Septiembre.COLOR_.pdf"
  },
  "modified": "2011-09-19T22:34:33",
  "modified_gmt": "2011-09-19T20:34:33",
  "slug": "asamblea-25-septiembre-color",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/09/19/asamblea-prosperidad-domingo-25-de-septiembre-a-las-19-00h/asamblea-25-septiembre-color/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel en PDF para imprimir a COLOR"
  },
  "author": 645,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Asamblea-25-Septiembre.COLOR_.pdf'>Cartel en PDF para imprimir a COLOR</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Cartel en PDF para imprimir a COLOR</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 479,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Asamblea-25-Septiembre.COLOR_.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/483"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/645"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=483"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 482,
  "date": "2011-09-19T22:33:27",
  "date_gmt": "2011-09-19T20:33:27",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Asamblea-25Septiembre.jpg"
  },
  "modified": "2011-09-19T22:33:27",
  "modified_gmt": "2011-09-19T20:33:27",
  "slug": "asamblea-25septiembre",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/09/19/asamblea-prosperidad-domingo-25-de-septiembre-a-las-19-00h/asamblea-25septiembre/",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea 25 Septiembre"
  },
  "author": 645,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Asamblea-25Septiembre.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Asamblea-25Septiembre-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Asamblea-25Septiembre-212x300.jpg 212w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Asamblea-25Septiembre-723x1024.jpg 723w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "2480",
    "height": "3508",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/09/Asamblea-25Septiembre.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Asamblea-25Septiembre-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Asamblea-25Septiembre-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Asamblea-25Septiembre-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Asamblea-25Septiembre-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "Asamblea-25Septiembre-723x1024.jpg",
        "width": "723",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Asamblea-25Septiembre-723x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Asamblea-25Septiembre-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Asamblea-25Septiembre-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Asamblea-25Septiembre.jpg",
        "width": 2480,
        "height": 3508,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Asamblea-25Septiembre.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 479,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Asamblea-25Septiembre.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/482"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/645"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=482"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 479,
  "date": "2011-09-19T22:35:40",
  "date_gmt": "2011-09-19T20:35:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=479"
  },
  "modified": "2011-09-19T22:35:40",
  "modified_gmt": "2011-09-19T20:35:40",
  "slug": "asamblea-prosperidad-domingo-25-de-septiembre-a-las-19-00h",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/09/19/asamblea-prosperidad-domingo-25-de-septiembre-a-las-19-00h/",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea Prosperidad Domingo 25 de Septiembre a las 19.00h"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\">Cartel de la proxima asamblea.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Asamblea-25Septiembre.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-482\" src=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Asamblea-25Septiembre-723x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"906\" srcset=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Asamblea-25Septiembre-723x1024.jpg 723w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Asamblea-25Septiembre-212x300.jpg 212w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a><a href=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Asamblea-25-Septiembre.COLOR_.pdf\">Cartel en PDF para imprimir a COLOR</a></p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Asamblea-25-Septiembre.GRIS_.pdf\">Cartel en PDF para imprimir SIN COLOR (en B/N)</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Cartel de la proxima asamblea. Cartel en PDF para imprimir a COLOR Cartel en PDF para imprimir SIN COLOR (en B/N)</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 645,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/479"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/645"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=479"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/479/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 486,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/479/revisions/486"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=479"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=479"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=479"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 474,
  "date": "2011-09-19T22:26:14",
  "date_gmt": "2011-09-19T20:26:14",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=474"
  },
  "modified": "2011-09-19T22:26:14",
  "modified_gmt": "2011-09-19T20:26:14",
  "slug": "fiestas-de-prosperidad",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/09/19/fiestas-de-prosperidad/",
  "title": {
    "rendered": "Fiestas de Prosperidad"
  },
  "content": {
    "rendered": "<h1>Cartel de actividades organizadas desde la Asamblea de Prosperidad hasta octubre</h1>\n<h1></h1>\n<h2></h2>\n<h2>Puedes descargarte el cartel en el siguiente enlace:</h2>\n<h2><a href=\"http://prosperidad.tomalosbarrios.net/files/2011/09/carteles-A3-fiestas-alternativas1.pdf\">cartele A3 de las fiestas alternativas</a></h2>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Cartel de actividades organizadas desde la Asamblea de Prosperidad hasta octubre Puedes descargarte el cartel en el siguiente enlace: cartele A3 de las fiestas alternativas</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 563,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [
    19,
    20
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/474"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/563"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=474"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/474/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 477,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/474/revisions/477"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=474"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=474"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=474"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 466,
  "date": "2011-09-02T10:04:48",
  "date_gmt": "2011-09-02T08:04:48",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=466"
  },
  "modified": "2011-09-02T10:05:27",
  "modified_gmt": "2011-09-02T08:05:27",
  "slug": "x-asamblea-popular-del-barrio-de-chamartin-norte-0309-1200h",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/09/02/x-asamblea-popular-del-barrio-de-chamartin-norte-0309-1200h/",
  "title": {
    "rendered": "X Asamblea Popular del Barrio de Chamart\u00edn Norte 03/09 12:00h"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola a tod@s,</p>\n<p>Parece que fue ayer pero ya vamos a por la <strong>X Asamblea Popular del barrio de Chamart\u00edn Norte.</strong></p>\n<p>Y para celebrarlo tenemos una asamblea muy especial, una <strong>asamblea tem\u00e1tica extraordinaria con motivo de la acci\u00f3n contra la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II.</strong></p>\n<p><a href=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/09/cyii-charla3sept.jpg\"><img src=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/09/cyii-charla3sept.jpg?w=512&amp;h=706\" alt=\"\" width=\"512\" height=\"706\" /></a></p>\n<p>En la primera hora de la asamblea un compa\u00f1ero de la <strong>Plataforma Contra la Privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II</strong> vendr\u00e1 a darnos un taller para informarnos acerca de las consecuencias de esta privatizaci\u00f3n y las acciones en las que podemos actuar para evitarla.</p>\n<p>Una vez finalizado el taller seguiremos con los puntos pendientes de la pasada asamblea, cuyo acta pod\u00e9is descargar <a href=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/09/20110825-acta-ix-asamblea-popular-chamartin-norte.pdf\"><strong>AQUI</strong></a>.</p>\n<p>Estos puntos se centran en el debate sobre la estructura y funcionamiento de la APM. Desde dicha APM se nos remitieron una serie de propuestas para su debate y consenso, los cuales fueron informados en la pasada asamblea, posponiendo su debate y consenso para la pr\u00f3xima. Estos son los puntos:</p>\n<p><strong>I. FUNCIONAMIENTO APM</strong></p>\n<p><strong>1.1. Qu\u00f3rum</strong></p>\n<ul>\n<li>Propuesta de que la APM tenga capacidad decisoria a partir del consenso de 4/5 partes del censo total de la APM (114 Asambleas censadas a fecha de 24/08/2011)</li>\n<li>\u00a0 Propuesta de que la APM tenga capacidad decisoria a partir del consenso de 2/3 partes del censo presente en la APM junto con aquellas asambleas que hayan enviado sus consensos por v\u00eda mail. (apm.secretaria@tomalosbarrios.net)</li>\n</ul>\n<p><strong>1.2 Periodicidad</strong></p>\n<ul>\n<li>Propuesta de continuar quincenalmente con la APM. (Propuesta ya consensuada previamente por muchas Asambleas)</li>\n<li>Propuesta de APM mensual. (Propuesta realizada por dos Asambleas en la V APM)</li>\n</ul>\n<p><strong>1.3 Ubicaci\u00f3n</strong></p>\n<ul>\n<li>Propuesta de mantener la ubicaci\u00f3n en un lugar c\u00e9ntrico de Madrid capital (Sol, Plaza del Carmen, Parque del Retiro etc).</li>\n<li>&#8211; Propuesta de realizar la APM de modo rotativo en los distintos Barrios y pueblos de Madrid.</li>\n</ul>\n<p><strong>1.4 Rotaci\u00f3n</strong></p>\n<ul>\n<li>Propuesta de que sean los Distritos o Agrupaciones de Asambleas las que asuman la Secretar\u00eda APM.</li>\n<li>Propuesta de que en la rotaci\u00f3n de la Secretar\u00eda APM haya presentes: 2 Asambleas de Barrios de Madrid + 1 Asamblea de 1 Pueblo o Agrupaci\u00f3n de Asambleas de Pueblos + 1 Asamblea que haga funci\u00f3n de puente en la rotaci\u00f3n. (Propuesta que realiza la Secretar\u00eda de la APM con el fin de potenciar el trabajo conjunto entre Barrios y Pueblos de Madrid).</li>\n</ul>\n<p><strong>1.5 Propuesta de Collado Villalba sobre Funcionamiento de APM y trabajo interasambleario en internet</strong> (https://n-1.cc/pg/file/read/657977)</p>\n<p>Por ultimo, ya tenemos disponible el orden del d\u00eda de la pr\u00f3xima APM convocada para el pr\u00f3ximo domingo 4 de septiembre. <a href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/2011/09/01/orden-del-dia-vi-apm/\"><strong>AQUI</strong> </a>lo ten\u00e9is disponible para vuestra consulta y debate en la asamblea de este s\u00e1bado.</p>\n<p>Saludos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola a tod@s, Parece que fue ayer pero ya vamos a por la X Asamblea Popular del barrio de Chamart\u00edn Norte. Y para celebrarlo tenemos una asamblea muy especial, una asamblea tem\u00e1tica extraordinaria con motivo de la acci\u00f3n contra la &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/09/02/x-asamblea-popular-del-barrio-de-chamartin-norte-0309-1200h/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 757,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5,
    15
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/466"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/757"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=466"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/466/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 470,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/466/revisions/470"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=466"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=466"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=466"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 462,
  "date": "2011-07-28T11:53:58",
  "date_gmt": "2011-07-28T09:53:58",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=462"
  },
  "modified": "2011-07-28T11:53:58",
  "modified_gmt": "2011-07-28T09:53:58",
  "slug": "la-viii-asamblea-popular-de-chamartin-norte-calienta-motores",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/28/la-viii-asamblea-popular-de-chamartin-norte-calienta-motores/",
  "title": {
    "rendered": "La VIII Asamblea Popular de Chamart\u00edn Norte calienta motores"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/07/abarriochamanorte.jpg\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/07/abarriochamanorte.jpg?w=348&amp;h=169\" alt=\"\" width=\"348\" height=\"169\" /></a></p>\n<p>Hola a tod@s,</p>\n<p>despu\u00e9s del intenso fin de semana las MPI se van a Bruselas y nosotr@s volvemos a nuestra asamblea.</p>\n<p>Os recordamos que la pr\u00f3xima asamblea sera el <strong>jueves 28 a las 20:00h en la plaza del Per\u00fa</strong>.</p>\n<p>Los puntos del d\u00eda recopilados hasta ahora se centran en los puntos pendientes de la pasada asamblea:</p>\n<ul>\n<li><strong>Introducci\u00f3n</strong></li>\n</ul>\n<ol>\n<li>Puesta al d\u00eda sobre el movimiento 15M (MPI, Foro Social 15M).</li>\n</ol>\n<ul>\n<li><strong>Puntos organizativos</strong></li>\n</ul>\n<ol>\n<li>Calendario de asambleas para el mes de agosto.</li>\n<li>acci\u00f3n contra la privatizaci\u00f3n de CYII, implicaci\u00f3n del Grupo Unificado, coordinaci\u00f3n con otras asambleas e identificaci\u00f3n de objetivos.</li>\n<li>Espacio para las Comisiones y Grupos de Trabajo.</li>\n</ol>\n<ul>\n<li><strong>Puntos APM</strong></li>\n</ul>\n<ol>\n<li>Lectura del acta de la ultima APM, debate y consenso de los puntos enviados a las asambleas de barrios.</li>\n</ol>\n<p>Los puntos de la APM sobre los que tenemos que alcanzar consenso:</p>\n<p>Funcionamiento del movimiento 15M a d\u00eda de hoy en Madrid:</p>\n<p>El grupo de dinamizaci\u00f3n de Sol ha elaborado un documento donde se recogen los 5 \u201cagentes asamblearios\u201d en los que, a d\u00eda de hoy, se articula el movimiento en Madrid:</p>\n<ul>\n<li>Asambleas aut\u00f3nomas de barrios y pueblos</li>\n<li>Grupos de trabajo tem\u00e1ticos Madrid</li>\n<li>Asambleas transversales (de m\u00e1s de un tema que se organizan puntualmente)</li>\n<li>APM (en realidad es el altavoz de las 120 asambleas de barrios y pueblos. Se re\u00fane cada 15 d\u00edas y tiene el objetivo de coordinar acciones).</li>\n<li>Asamblea abierta de Sol: no es una reuni\u00f3n de portavoces sino de gente.</li>\n</ul>\n<p>Desde la APM nos piden a los barrios decisiones sobre el funcionamiento y la toma de decisiones. Proponen un sistema de sierra: que las propuestas vayan del barrio a APM y viceversa hasta que se logre un consenso.</p>\n<ul>\n<li><strong>Primera cuesti\u00f3n: </strong>\u00bfTienen los enlaces capacidad de reformular una propuesta en Sol con objetivo de lograr consenso (siempre que sea un matiz, no cambio sustancial)?</li>\n<li><strong>Segunda cuesti\u00f3n: </strong>\u00bfLas decisiones en la APM se han de tomar por consenso o bastan los 4/5 del total?</li>\n<li><strong>Tercera cuesti\u00f3n: </strong>\u00bfCu\u00e1ndo una decisi\u00f3n es representativa de la APM? \u00bfSe cuentan las asambleas asistentes a la APM en la que se est\u00e1 tomando la decisi\u00f3n o las asambleas existentes (aunque no hayan acudido ni comunicado su ausencia)?</li>\n</ul>\n<p>Visita del papa:</p>\n<p>Nos informan de las movilizaciones planteadas ante la inminente visita. Se aclara que las protestas no son contra la visita del papa en s\u00ed, sino contra la financiaci\u00f3n de la misma con nuestro dinero y utilizando recursos p\u00fablicos (colegios por ejemplo). La comisi\u00f3n de educaci\u00f3n de Sol hace meses comenz\u00f3 una recogida firmas. La organizaci\u00f3n Europa Laica ha elaborado un manifiesto \u201cDe mis impuestos, al papa 0\u201d que pueden firmar tanto organizaciones como personas (www.laicismo.com). Esta organizaci\u00f3n ha convocado una manifestaci\u00f3n para el 17 de agosto que acaba en sol 20h (no sabemos de d\u00f3nde sale a\u00fan).</p>\n<ul>\n<li><strong>Puntos de debate</strong></li>\n</ul>\n<ol>\n<li>Agencias de calificaci\u00f3n.</li>\n<li>M\u00e9todo asambleario (Consenso, bloqueos).</li>\n<li>Candidatura de Madrid 2020.</li>\n<li>Implicaci\u00f3n de los recursos p\u00fablicos en la visita del Papa (Ya propuesto por la APM).</li>\n</ol>\n<p>Desde dinamizaci\u00f3n de Asambleas se os invita a proponer aquellos puntos que consider\u00e9is oportunos a debatir en la pr\u00f3xima asamblea.</p>\n<p>\u00a1Nos vemos!!!</p>\n<p>Saludos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola a tod@s, despu\u00e9s del intenso fin de semana las MPI se van a Bruselas y nosotr@s volvemos a nuestra asamblea. Os recordamos que la pr\u00f3xima asamblea sera el jueves 28 a las 20:00h en la plaza del Per\u00fa. Los &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/28/la-viii-asamblea-popular-de-chamartin-norte-calienta-motores/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 757,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/462"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/757"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=462"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/462/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 465,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/462/revisions/465"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=462"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=462"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=462"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 456,
  "date": "2011-07-27T10:51:35",
  "date_gmt": "2011-07-27T08:51:35",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=456"
  },
  "modified": "2011-07-27T10:53:08",
  "modified_gmt": "2011-07-27T08:53:08",
  "slug": "desalojo-de-acampada-sol-en-paseo-del-prado",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/27/desalojo-de-acampada-sol-en-paseo-del-prado/",
  "title": {
    "rendered": "Desalojo de Acampada Sol en Paseo del Prado"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola a tod@s,</p>\n<p>Nos acaba de llegar este mensaje urgente desde Acampada Sol:</p>\n<h4><strong>Hola a todx!</strong></h4>\n<h4><strong>\u00a1Est\u00e1 ma\u00f1ana han desalojado el congreso y ahora est\u00e1n\u00a0intent\u00e1ndolo\u00a0con el paseo del prado!.</strong></h4>\n<h4><strong>\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1MAXIMA DIFUSI\u00d3N Y QUE ACUDA TODO EL MUNDO!!!!!</strong></h4>\n<p><a href=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/07/represion.jpg\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/07/represion.jpg?w=300\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" /></a></p>\n<p>Saludos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola a tod@s, Nos acaba de llegar este mensaje urgente desde Acampada Sol: Hola a todx! \u00a1Est\u00e1 ma\u00f1ana han desalojado el congreso y ahora est\u00e1n\u00a0intent\u00e1ndolo\u00a0con el paseo del prado!. \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1MAXIMA DIFUSI\u00d3N Y QUE ACUDA TODO EL MUNDO!!!!! Saludos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 757,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    17
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/456"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/757"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=456"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/456/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 460,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/456/revisions/460"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=456"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=456"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=456"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 453,
  "date": "2011-07-22T13:33:42",
  "date_gmt": "2011-07-22T11:33:42",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Fiesta-popular-31-julio-111.pdf"
  },
  "modified": "2011-07-22T13:33:42",
  "modified_gmt": "2011-07-22T11:33:42",
  "slug": "cartel-fiesta-popular-31-julio-11-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/22/fiesta-popular-en-la-prospe-domingo-31-07-11/cartel-fiesta-popular-31-julio-11-2/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel Fiesta popular 31 julio 11"
  },
  "author": 566,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Fiesta-popular-31-julio-111.pdf'>Cartel Fiesta popular 31 julio 11</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Cartel Fiesta popular 31 julio 11</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 446,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Fiesta-popular-31-julio-111.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/453"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/566"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=453"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 449,
  "date": "2011-07-22T13:23:57",
  "date_gmt": "2011-07-22T11:23:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Fiesta-popular-31-julio-11.pdf"
  },
  "modified": "2011-07-22T13:23:57",
  "modified_gmt": "2011-07-22T11:23:57",
  "slug": "cartel-fiesta-popular-31-julio-11",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/22/fiesta-popular-en-la-prospe-domingo-31-07-11/cartel-fiesta-popular-31-julio-11/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel Fiesta popular 31 julio 11"
  },
  "author": 566,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Fiesta-popular-31-julio-11.pdf'>Cartel Fiesta popular 31 julio 11</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Cartel Fiesta popular 31 julio 11</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 446,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Fiesta-popular-31-julio-11.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/449"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/566"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=449"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 446,
  "date": "2011-07-22T13:37:59",
  "date_gmt": "2011-07-22T11:37:59",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=446"
  },
  "modified": "2011-07-22T13:37:59",
  "modified_gmt": "2011-07-22T11:37:59",
  "slug": "fiesta-popular-en-la-prospe-domingo-31-07-11",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/22/fiesta-popular-en-la-prospe-domingo-31-07-11/",
  "title": {
    "rendered": "Fiesta Popular en la Prospe domingo 31.07.11"
  },
  "content": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 566,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1,
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/446"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/566"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=446"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/446/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 455,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/446/revisions/455"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=446"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=446"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=446"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 441,
  "date": "2011-07-20T13:08:58",
  "date_gmt": "2011-07-20T11:08:58",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=441"
  },
  "modified": "2011-07-20T13:08:58",
  "modified_gmt": "2011-07-20T11:08:58",
  "slug": "acta-comision-de-educacion-14-de-julio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/20/acta-comision-de-educacion-14-de-julio/",
  "title": {
    "rendered": "Acta Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n (14 de julio)"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Convocatoria: 14 de julio, 20h en Parque Berl\u00edn</p>\n<p>Asistentes: 6 personas</p>\n<p><strong>Toma de contactos</strong>:</p>\n<ul>\n<li>correo de gmail como enlace con exterior: <a href=\"mailto:educaci\u00f3n.15mprosperidad@gmail.com\">educaci\u00f3n.15mprosperidad@gmail.com </a></li>\n<li>Googlegroup como medio de comunicaci\u00f3n entre nosotros: <a href=\"mailto:prosperidadeducacion@googlegroups.com\">prosperidadeducacion@googlegroups.com</a></li>\n<li>Blog para reunir materiales: actas, textos, enlaces, (falta subir las propuestas del buz\u00f3n): <a href=\"http://chamartineducacion15m.com/\">http://chamartineducacion15m.com/</a></li>\n</ul>\n<p>-Leo nos informa de la asamblea de Chamart\u00edn Norte donde no existe un grupo de trabajo de educaci\u00f3n, pero s\u00ed un grupo de \u201cconocimiento\u201d, y sobre la asistencia a la asamblea general de educaci\u00f3n en Sol el 6 de junio, en la que se inform\u00f3 de nuestra existencia.</p>\n<p><strong>Bookcroosing de libros de texto:</strong></p>\n<p>Se decide reunir los esfuerzos para hacer posible esta iniciativa, como enfrentamiento al consumo desaforado de libros de texto, y como herramienta \u00fatil para familias con pocos recursos econ\u00f3micos. Se propone generar una p\u00e1gina que sirva de foro de intercambio, y realizar encuentros f\u00edsicos a principios de septiembre para el intercambio: en colegios e institutos, en la Escuela Popular o Asociaci\u00f3n de vecinos. Y anunciarlo mediante carteles informativos.</p>\n<p><strong>Sobre el panfleto a distribuir en septiembre:</strong></p>\n<p>Texto que sirve de presentaci\u00f3n de la Comisi\u00f3n, y de denuncia de los recortes recientes en la educaci\u00f3n p\u00fablica, en el que falta por incluir las iniciativas para septiembre (bookcrossing, encuentro educativo propuesto en Sol, periodicidad de asambleas, etc.), y datos sobre los recortes en los centros del barrio (\u00bfd\u00f3nde recabarlos? \u00bfEn el DAT?)</p>\n<p><strong>Sobre propuestas de textos informativos para </strong><strong>realizar jornadas educativas:</strong></p>\n<p>En otra reuni\u00f3n anterior se habl\u00f3 de realizar aportes personales, en forma de breves textos-ponencias, para contribuir a realizar unas jornadas informativas a partir de septiembre. Algunos de los temas propuestos son: Educaci\u00f3n-DDHH (ya realizado por Luis); Escuelas de padres y AMPAS; Experiencias educativas alternativas; Formaci\u00f3n permanente del profesorado y educaci\u00f3n en valores; Mercantilizaci\u00f3n de la educaci\u00f3n.</p>\n<p>Decidimos ponernos una fecha l\u00edmite para su redacci\u00f3n y empezar a funcionar. (pendiente de acordar para el 31-Agosto)</p>\n<p><strong>Sobre periodicidad de las asambleas:</strong></p>\n<p>Se habla de la conveniencia de reunirnos un d\u00eda fijo cada dos semanas, pero se pospone la decisi\u00f3n a la espera de contar con m\u00e1s asistentes para que expresen su parecer.</p>\n<p><strong>Pr\u00f3xima reuni\u00f3n:</strong></p>\n<p>Para poder incluir los consensos de la Asamblea de educaci\u00f3n de barrios y pueblos del 20 de julio, a la que asistiremos algunos de nosotros, y encontrarnos antes de que comience el curso se decide reunirnos el <strong>31 de agosto, 20h en Parque Berl\u00edn.</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Convocatoria: 14 de julio, 20h en Parque Berl\u00edn Asistentes: 6 personas Toma de contactos: correo de gmail como enlace con exterior: educaci\u00f3n.15mprosperidad@gmail.com Googlegroup como medio de comunicaci\u00f3n entre nosotros: prosperidadeducacion@googlegroups.com Blog para reunir materiales: actas, textos, enlaces, (falta subir las &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/20/acta-comision-de-educacion-14-de-julio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 711,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1,
    3
  ],
  "tags": [
    18,
    6
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/441"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/711"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=441"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/441/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 444,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/441/revisions/444"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=441"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=441"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=441"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 433,
  "date": "2011-07-20T11:29:20",
  "date_gmt": "2011-07-20T09:29:20",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=433"
  },
  "modified": "2011-07-20T11:30:00",
  "modified_gmt": "2011-07-20T09:30:00",
  "slug": "433",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/20/433/",
  "title": {
    "rendered": "Actividades Marcha Popular Indignada Norte\u00f1a"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/07/mpi.jpg\"><img src=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/07/mpi.jpg?w=300\" alt=\"\" width=\"360\" height=\"93\" /></a></p>\n<p>Hola a to@s,</p>\n<p>Desde\u00a0los Barrios del norte (Hortaleza, Chamart\u00edn, Prospe, Tetu\u00e1n, Barrio del Pilar y Valdezarza) vamos a recibir a las Marchas Populares Indignadas del norte.</p>\n<p><a href=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/07/rutanorte.jpg\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/07/rutanorte.jpg?w=300\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"164\" /></a></p>\n<p>Se unir\u00e1n las dos columnas en la zona de la <strong>Universidad Aut\u00f3noma</strong> o adyacente junto a la carretera M-607 el <strong>Viernes 22 alrededor de las 17:00h</strong>, donde iremos a recibirles, para desde all\u00ed conducir a las dos columnas hasta <strong>El Parque Norte</strong>, en el que dormir\u00e1n la noche del viernes al s\u00e1bado.</p>\n<p style=\"text-align: center\">[cetsEmbedGmap src=http://maps.google.es/maps?q=parque+norte+madrid&amp;ll=40.480643,-3.695269&amp;spn=0.032708,0.077162&amp;oe=utf-8&amp;client=firefox-a&amp;fb=1&amp;gl=es&amp;cid=0,0,6938882015709710257&amp;z=14 width=500 height=200 marginwidth=0 marginheight=0 frameborder=1 scrolling=yes]</p>\n<p>Todas las actividades con las columnas est\u00e1n sujetas a cambios en funci\u00f3n de las necesidades de las mismas.</p>\n<p>Para darles una buena acogida se ha preparado entre las diferentes asambleas de la zona norte el siguiente:</p>\n<p align=\"center\"><strong>Calendario de actividades</strong></p>\n<p><strong>Viernes 22</strong></p>\n<ul>\n<li>17.00 Recepci\u00f3n en la Universidad Aut\u00f3noma por la tarde.</li>\n<li>Llegada al parque Norte: a\u00a0partir de las 19.00 (aproximado y sujeto a cambios)</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Cena popular, se agradece que tod@s llevemos para tod@s (digamos para t\u00ed, y otra persona m\u00e1s).</li>\n<li>Se han previsto duchas en el polideportivo, aun as\u00ed, si alg\u00fan/a vecin@ puede ofrecer cobijo para aseo personal de l@s compa\u00f1er@s de la marcha podr\u00eda ser necesario.</li>\n<li>Proyecccion documental 15M</li>\n</ul>\n<p><strong>S\u00e1bado 23</strong></p>\n<ul>\n<li>Desde las 9:00 hasta las 17.00</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Desayuno</li>\n<li>Talleres, charlas y actividades</li>\n<li><strong>11.00h\u00a0Asamblea\u00a0</strong>tem\u00e1tica Marcha Popular Indignada y #15M.\u00a0<strong><em>Compartiendo experiencias, ideas, acciones, \u2026!</em></strong></li>\n<li>Se han previsto duchas en el polideportivo, aun as\u00ed, si alg\u00fan/a vecin@ puede ofrecer cobijo para aseo personal de l@s compa\u00f1er@s de la marcha podr\u00eda ser necesario.</li>\n<li>Comida popular con los vecinos y vecinas de los barrios de la zona norte. Trae tu plato para compartir!!</li>\n<li>17:30 Inicio de la marcha norte hacia Sol (ver recorrido m\u00e1s abajo)</li>\n<li>18.00 Encuentro en Plaza Castilla de la marcha norte con tod@s l@s vecin@s de la zona Norte de Madrid</li>\n<li>21:00 Llegada a Sol</li>\n</ul>\n<p align=\"center\"><strong>El\u00a0recorrido de la marcha hacia Sol\u00a0es el siguiente:</strong></p>\n<ol start=\"1\">\n<li><strong>Parque Norte (17.30)</strong></li>\n<li>Paseo Castellana</li>\n<li><strong>Pza de Castilla</strong></li>\n<li>Paseo Castellana: Cuzco, Concha Espina, Nuevos Ministerios, San Juan de la Cruz</li>\n<li><strong>Pza Gregorio Mara\u00f1\u00f3n (abandonamos P\u00ba Castellana hacia la derecha)</strong></li>\n<li>c/ Miguel Angel</li>\n<li>Gta. Rub\u00e9n Dar\u00edo</li>\n<li>c/ Almagro</li>\n<li><strong>Gta. Alonso Mart\u00ednez</strong></li>\n<li>Pza. Santa B\u00e1rbara</li>\n<li>c/ San Mateo</li>\n<li><strong>c/ Fuencarral</strong></li>\n<li><strong>c/ de la Montera</strong></li>\n<li><strong>Puerta del Sol</strong></li>\n</ol>\n<p><strong>Os recordamos que en Chamart\u00edn Norte el pr\u00f3ximo jueves 21 a las 20:30 de la tarde nos reunimos en la plaza del Per\u00fa para coordinar la pegada de carteles por el barrio&#8230; \u00a1PARTICIPA!</strong></p>\n<p>Saludos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola a to@s, Desde\u00a0los Barrios del norte (Hortaleza, Chamart\u00edn, Prospe, Tetu\u00e1n, Barrio del Pilar y Valdezarza) vamos a recibir a las Marchas Populares Indignadas del norte. Se unir\u00e1n las dos columnas en la zona de la Universidad Aut\u00f3noma o adyacente &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/20/433/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 757,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/433"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/757"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=433"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/433/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 440,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/433/revisions/440"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=433"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=433"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=433"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 428,
  "date": "2011-07-19T12:55:20",
  "date_gmt": "2011-07-19T10:55:20",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada-modificado.pdf"
  },
  "modified": "2011-07-19T12:55:20",
  "modified_gmt": "2011-07-19T10:55:20",
  "slug": "cartel_marcha-popular-indignada-modificado",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/19/otro-cartel-marcha-popular-de-indignados/cartel_marcha-popular-indignada-modificado/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel_Marcha Popular Indignada modificado"
  },
  "author": 645,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada-modificado.pdf'>Cartel_Marcha Popular Indignada modificado</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Cartel_Marcha Popular Indignada modificado</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 423,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada-modificado.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/428"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/645"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=428"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 427,
  "date": "2011-07-19T12:53:55",
  "date_gmt": "2011-07-19T10:53:55",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada-modificado_01.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-19T12:53:55",
  "modified_gmt": "2011-07-19T10:53:55",
  "slug": "marcha-popular-indignada-3",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/19/otro-cartel-marcha-popular-de-indignados/marcha-popular-indignada-3/",
  "title": {
    "rendered": "Marcha Popular Indignada"
  },
  "author": 645,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada-modificado_01.jpg'><img width=\"259\" height=\"300\" src=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada-modificado_01-259x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada-modificado_01-259x300.jpg 259w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada-modificado_01-885x1024.jpg 885w\" sizes=\"(max-width: 259px) 100vw, 259px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "2492",
    "height": "2882",
    "hwstring_small": "height='96' width='83'",
    "file": "2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada-modificado_01.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Cartel_Marcha-Popular-Indignada-modificado_01-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada-modificado_01-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Cartel_Marcha-Popular-Indignada-modificado_01-259x300.jpg",
        "width": "259",
        "height": "300",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada-modificado_01-259x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "Cartel_Marcha-Popular-Indignada-modificado_01-885x1024.jpg",
        "width": "885",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada-modificado_01-885x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Cartel_Marcha-Popular-Indignada-modificado_01-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada-modificado_01-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Cartel_Marcha-Popular-Indignada-modificado_01.jpg",
        "width": 2492,
        "height": 2882,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada-modificado_01.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "FCC SERVICIOS",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": "Marcha Popular Indignada"
    }
  },
  "post": 423,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada-modificado_01.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/427"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/645"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=427"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 426,
  "date": "2011-07-19T12:53:34",
  "date_gmt": "2011-07-19T10:53:34",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada1.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-19T12:53:34",
  "modified_gmt": "2011-07-19T10:53:34",
  "slug": "marcha-popular-indignada-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/19/otro-cartel-marcha-popular-de-indignados/marcha-popular-indignada-2/",
  "title": {
    "rendered": "Marcha Popular Indignada"
  },
  "author": 645,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada1.jpg'><img width=\"229\" height=\"300\" src=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada1-229x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada1-229x300.jpg 229w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada1-782x1024.jpg 782w\" sizes=\"(max-width: 229px) 100vw, 229px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "2507",
    "height": "3282",
    "hwstring_small": "height='96' width='73'",
    "file": "2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada1.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Cartel_Marcha-Popular-Indignada1-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada1-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Cartel_Marcha-Popular-Indignada1-229x300.jpg",
        "width": "229",
        "height": "300",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada1-229x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "Cartel_Marcha-Popular-Indignada1-782x1024.jpg",
        "width": "782",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada1-782x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Cartel_Marcha-Popular-Indignada1-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada1-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Cartel_Marcha-Popular-Indignada1.jpg",
        "width": 2507,
        "height": 3282,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada1.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "FCC SERVICIOS",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": "Marcha Popular Indignada"
    }
  },
  "post": 423,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada1.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/426"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/645"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=426"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 423,
  "date": "2011-07-19T12:55:57",
  "date_gmt": "2011-07-19T10:55:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=423"
  },
  "modified": "2011-07-19T12:56:25",
  "modified_gmt": "2011-07-19T10:56:25",
  "slug": "otro-cartel-marcha-popular-de-indignados",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/19/otro-cartel-marcha-popular-de-indignados/",
  "title": {
    "rendered": "Otro cartel Marcha Popular de Indignados."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\">Aqu\u00ed otro modelo de cartel para elegir.<a href=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada-modificado_01.jpg\"><img class=\"alignnone size-large wp-image-427\" src=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada-modificado_01-885x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"740\" srcset=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada-modificado_01-885x1024.jpg 885w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada-modificado_01-259x300.jpg 259w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a><a href=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada-modificado.pdf\">Otro modelo del Cartel_Marcha Popular Indignada </a></p>\n<p style=\"text-align: center\">Y volvemos a recordar de paso que la convocatoria para la pegada de carteles es el el <strong>Jueves 21 a las 21:00 en la Plaza de Prosperidad</strong>, y tambien que si no puedes venir, no pasa nada, por tu cuenta tambien vale!!</p>\n<p style=\"text-align: center\">&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Aqu\u00ed otro modelo de cartel para elegir.Otro modelo del Cartel_Marcha Popular Indignada Y volvemos a recordar de paso que la convocatoria para la pegada de carteles es el el Jueves 21 a las 21:00 en la Plaza de Prosperidad, y &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/19/otro-cartel-marcha-popular-de-indignados/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 645,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/423"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/645"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=423"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/423/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 432,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/423/revisions/432"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=423"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=423"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=423"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 411,
  "date": "2011-07-18T17:14:56",
  "date_gmt": "2011-07-18T15:14:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=411"
  },
  "modified": "2011-07-18T17:36:54",
  "modified_gmt": "2011-07-18T15:36:54",
  "slug": "pagina-prosperidad",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/18/pagina-prosperidad/",
  "title": {
    "rendered": "P\u00e1gina Prosperidad"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Desde hace ya unos d\u00edas tenemos disponible la nueva p\u00e1gina de Prosperidad (<a href=\"http://prosperidad.tomalosbarrios.net\">prosperidad.tomalosbarrios.net</a>).</p>\n<p>A partir de ahora, este espacio (<a title=\"chamartin.tomalosbarrios.net\" href=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net\" target=\"_blank\">chamartin.tomalosbarrios.net</a>), quedar\u00e1 como punto de encuentro en la red de las distintas asambleas del distrito de Chamart\u00edn.</p>\n<p>Para acceder a la informaci\u00f3n de cada una de las asambleas, tan solo hay que hacer click en cualquiera de las opciones del men\u00fa de la parte de arriba de esta p\u00e1gina.</p>\n<p>Para aquellas personas que se hubieran suscrito a las actualizaciones del blog y as\u00ed lo deseen, pueden suscribirse de nuevo en la nueva p\u00e1gina</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde hace ya unos d\u00edas tenemos disponible la nueva p\u00e1gina de Prosperidad (prosperidad.tomalosbarrios.net). A partir de ahora, este espacio (chamartin.tomalosbarrios.net), quedar\u00e1 como punto de encuentro en la red de las distintas asambleas del distrito de Chamart\u00edn. Para acceder a la &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/18/pagina-prosperidad/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 288,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/411"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/288"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=411"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/411/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 416,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/411/revisions/416"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=411"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=411"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=411"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 407,
  "date": "2011-07-18T12:58:16",
  "date_gmt": "2011-07-18T10:58:16",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-18T12:58:16",
  "modified_gmt": "2011-07-18T10:58:16",
  "slug": "marcha-popular-indignada",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/18/cartel-marcha-popular-de-indignados/marcha-popular-indignada/",
  "title": {
    "rendered": "Marcha Popular Indignada"
  },
  "author": 645,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada.jpg'><img width=\"229\" height=\"300\" src=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada-229x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Pegada de carteles el Jueves 21 a las 21:00 en la Plaza de Prosperidad,\" srcset=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada-229x300.jpg 229w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada-782x1024.jpg 782w\" sizes=\"(max-width: 229px) 100vw, 229px\" /></a></p>\n<p>Convocatoria para la pegada de carteles : el Jueves 21 a las 21:00 en la Plaza de Prosperidad, o por tu cuenta.</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Convocatoria para la pegada de carteles : el Jueves 21 a las 21:00 en la Plaza de Prosperidad, o por tu cuenta.</p>\n"
  },
  "alt_text": "Pegada de carteles el Jueves 21 a las 21:00 en la Plaza de Prosperidad,",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "2507",
    "height": "3282",
    "hwstring_small": "height='96' width='73'",
    "file": "2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Cartel_Marcha-Popular-Indignada-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Cartel_Marcha-Popular-Indignada-229x300.jpg",
        "width": "229",
        "height": "300",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada-229x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "Cartel_Marcha-Popular-Indignada-782x1024.jpg",
        "width": "782",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada-782x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Cartel_Marcha-Popular-Indignada-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Cartel_Marcha-Popular-Indignada.jpg",
        "width": 2507,
        "height": 3282,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "FCC SERVICIOS",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": "Marcha Popular Indignada"
    }
  },
  "post": 403,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/407"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/645"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=407"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 406,
  "date": "2011-07-18T12:54:49",
  "date_gmt": "2011-07-18T10:54:49",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada.pdf"
  },
  "modified": "2011-07-18T12:54:49",
  "modified_gmt": "2011-07-18T10:54:49",
  "slug": "cartel_marcha-popular-indignada",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/18/cartel-marcha-popular-de-indignados/cartel_marcha-popular-indignada/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel Marcha Popular Indignada"
  },
  "author": 645,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada.pdf'>Cartel Marcha Popular Indignada</a></p>\n<p>La convocatoria  para la pegada de carteles seria el Jueves 21 a las 21:00 .</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Llegada de la Marcha el 23 de Julio <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/18/cartel-marcha-popular-de-indignados/cartel_marcha-popular-indignada/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 403,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/406"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/645"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=406"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 403,
  "date": "2011-07-18T13:01:20",
  "date_gmt": "2011-07-18T11:01:20",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=403"
  },
  "modified": "2011-07-18T13:01:20",
  "modified_gmt": "2011-07-18T11:01:20",
  "slug": "cartel-marcha-popular-de-indignados",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/18/cartel-marcha-popular-de-indignados/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel Marcha Popular de Indignados."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\">Como muchos ya sabr\u00e9is Prosperidad recibe la Marcha Popular de Indignados . La cita es el pr\u00f3ximo el 23 de Julio de 2011 a las 17.00h en Plaza de la Prosperidad.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-407\" src=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada-782x1024.jpg\" alt=\"Pegada de carteles el Jueves 21 a las 21:00 en la Plaza de Prosperidad,\" width=\"640\" height=\"838\" srcset=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada-782x1024.jpg 782w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada-229x300.jpg 229w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a>La convocatoria para la pegada de carteles es el el <strong>Jueves 21 a las 21:00 en la Plaza de Prosperidad</strong>, o si no puedes, no pasa nada, por tu cuenta tambien vale!!</p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel_Marcha-Popular-Indignada.pdf\">Cartel en version pdf.</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Como muchos ya sabr\u00e9is Prosperidad recibe la Marcha Popular de Indignados . La cita es el pr\u00f3ximo el 23 de Julio de 2011 a las 17.00h en Plaza de la Prosperidad. La convocatoria para la pegada de carteles es el &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/18/cartel-marcha-popular-de-indignados/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 645,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    10,
    17,
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/403"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/645"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=403"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/403/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 410,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/403/revisions/410"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=403"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=403"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=403"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 393,
  "date": "2011-07-14T23:37:15",
  "date_gmt": "2011-07-14T21:37:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=393"
  },
  "modified": "2011-07-14T23:37:15",
  "modified_gmt": "2011-07-14T21:37:15",
  "slug": "acta-de-asamblea-prosperidad-02072011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/14/acta-de-asamblea-prosperidad-02072011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de Asamblea Prosperidad 02/07/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<p>Comenzamos a las 19:15 con 34 Asistentes + 6 dinamizadores. Llegamos a ser 62vecinas + 6 dinamizadores.</p>\n<p>1.- METODOLOGIA<br />\nSe explica y repasa la metodolog\u00eda asamblearia, revisando forma de hacer consensos ylos gestos.</p>\n<p>2.- REVISION DE CONSENSOS DE \u00daLTIMA ASAMBLEA<br />\nCon periodicidad mensual se plantea hacer acciones colectivas en Sol y alrededores,para seguir presentes reivindicando en el espacio p\u00fablico- La Comisi\u00f3n de econom\u00eda tratara de organizar respuestas para los desahucios en elBarrio, aunque aun no consta ninguna informaci\u00f3n y no esta muy organizado, peroasumen la tarea (si llega)- Reflexionamos sobre la posible asistencia a los Plenos de la Junta, cuando tengamospropuestas concretas.</p>\n<p>3.- COMISIONES</p>\n<p>&#8211; Econom\u00eda: son 40 personas. Se re\u00fanen cada 15 d\u00edas en la ASO Valle-Inclan. Elmi\u00e9rcoles 06/07/11 hacen un taller abiertos sobre sistemas financieros. Se est\u00e1ncoordinando con el PAH para paralizar desahucios por el barrio. Han preparado cartelespara informar sobre ello y animan a todo el mundo a participar.Se puede buscar informaci\u00f3n sobre videos y libros de econom\u00eda en:15mproperidad.foroactivo.com<br />\n&#8211; Diversidad funcional: Se reunieron el martes con gente de Sol. Este mes se van a centraren lugares con barreras f\u00edsicas. Vuelven a reunirse e invitan a que la gente participe elmartes 05/07/11 en la Plaza del Carmen a las 19:30. Son poquitas.<br />\n&#8211; Recursos: nace como ap\u00e9ndice de dinamizaci\u00f3n para facilitar la log\u00edstica de lasasambleas y para pegar carteles. Son 6. Convocan a comunicaci\u00f3n a una reuni\u00f3nconjunta para que las convocatorias fluyan. Se re\u00fanen los mi\u00e9rcoles a las 20:00 horasen la Plaza de Prospe. Quieren asumir nuevas tareas como el unto de informaci\u00f3n en laPlaza o decorar los espacios en los que hagamos reuniones/actividades/asambleas, paralo que necesitar\u00edan apoyo/mas gente.<br />\n&#8211; Dinamizaci\u00f3n: se propone una nueva forma de estructurar las intervenciones de lascomisiones, que ya se ha enviado a los grupos y que esquem\u00e1ticamente consta de cuatropuntos: 1) Presentaci\u00f3n: quienes son, contenido del grupo y fecha/lugar de reuni\u00f3n 2)Informaci\u00f3n 3) Propuestas para asambleas 4) Valoraci\u00f3n de fuerzas. Convocamos a losgrupos a que nos env\u00eden por mail el mi\u00e9rcoles anterior a la asamblea el curro que tenganhecho y que un portavoz de cada comisi\u00f3n venga a las reuniones de los jueves parapreparar el orden del d\u00eda.La posible reestructuraci\u00f3n de los grupos en bloques se traslada a cada grupo/comisi\u00f3npara que lo piense y traiga propuestas, para habar en septiembre<br />\n&#8211; Cooperativismo: son 14 personas apuntadas, aunque a las reuniones asisten 3 \u00f3 4.Dependen de espacios p\u00fablicos. Su mail es: cooperativismodebarrio@gmail.com<br />\nVen dificultades de transmisi\u00f3n en actividades de los grupos y proponen que lasactividades se cuelguen tambi\u00e9n en carteles y se manden por mail, al menos a las otrascomisiones. Traen copia de sus objetivos y quieren comenzar con propuestas concretasde intercambiar ropa/libros/cosillas varias el d\u00eda de la Asamblea. A largo plazo tambi\u00e9nquieren proponer intercambio de \u201csaberes\u201d para poder aprender de las dem\u00e1s. Se debateen la asamblea y se decide posponerlo para septiembre. El grupo de econom\u00eda se animaa echar una mano porque creen que la idea de \u201ctrueque\u201d es muy potente pero dif\u00edcil. Seponen en contacto ambos grupos y traer\u00e1n propuesta.<br />\n&#8211; Migraciones: se crearon en la primera asamblea y son pocas, por lo que est\u00e1n pensandounirse a espacios p\u00fablicos para unir fuerzas.<br />\n&#8211; Comunicaci\u00f3n e inform\u00e1tica: se han unificado ambos grupos. Normalmente se re\u00fanenlos mi\u00e9rcoles en la Plaza a las 19:30 aunque el mi\u00e9rcoles 06/07/11 se reunir\u00e1n en laEscuela. Est\u00e1n preparando un peri\u00f3dico del barrio con versi\u00f3n digitan en el blog ytambi\u00e9n impresa para tiendas y puntos concurridos. El primer n\u00famero saldr\u00e1 a mitadde julio y lo redactaran ellos, centrado en \u00bfQu\u00e9 hacemos? \u00bfCu\u00e1l es nuestra agenda deactividades veraniegas?. Para las pr\u00f3ximas versiones animan a todas las comisiones hahacer propuestas y presentar sus propios textos.<br />\n&#8211; Pol\u00edtica: se remiten a reuni\u00f3n anterior y recuerdan que el 09/07/11 trataran el debate dela reforma electoral en la librer\u00eda \u201cEl busc\u00f3n\u201d<br />\nDurante el debate se plantea que una comisi\u00f3n con poca fuerza desgasta y es mejor quese reestructure. Se plantea que hay temas que es mejor abordar desde varios grupos. Eldebate se traslada a septiembre<br />\n<strong>Consensos- Apoyar a los grupos en sus actividades- Sacar peri\u00f3dico del barrio- Estructurar las intervenciones seg\u00fan esquema propuesto por dinamizacion- Llevar a asamblea de Prospe de septiembre el debate sobre reestructuraci\u00f3n delos grupos, seg\u00fan sus necesidades y tras valorar objetivos y fuerzas.</strong></p>\n<p>4.- SOL Y ASAMBLEAS POPULARES DE MADRID (APM)</p>\n<p>La enlace cuenta \u00faltima reuni\u00f3n y resume actas que est\u00e1n en el ciberespacio. Fueron 65barrios/municipios de 120.<br />\n<strong>Se logro consenso como movimiento 15 M por 4/5:- Condena a Puig- Concentraciones peri\u00f3dicas en Sol- Apoyar en los desahuciosNo se consensuaron la asistencia a plenos ni la reforma de la ley electoral.</strong><br />\nSe comentan dificultades de derivar las propuestas de las asambleas de barrios a Sol,y se propone lanzarlas en las APM cuando est\u00e9n m\u00e1s avanzadas y trabajadas por losgrupos.<br />\nEl punto de informaci\u00f3n de Sol no tiene gente y necesitan ayuda. Se est\u00e1n dando<br />\ndin\u00e1micas que no se valoran muy asamblearias. Como en verano muchas nos vamos deMadrid se lanzan dos propuestas \u201ctomalaplaya y tomalamonta\u00f1a\u201d. En Le\u00f3n, desde el 26/08/11 hasta el 05/09/11 se har\u00e1n actividades para denunciar las minas.<br />\nComenzamos un debate largo sobre la posibilidad de una huelga tras el verano. Lasintervenciones son las siguientes</p>\n<p>Jes\u00fas: Tras el 19J somos mucha gente indignada y va a ser cada vez mas masivo y concontenido. Algunas ya propon\u00eda ir a la huelga y no olvidemos que marchamos 100.000personas en Madrid y 250.000 en barna repudiando el Pacto Europea. El siguiente pasol\u00f3gico es una huelga porque los trabajadores tenemos que parar la productividad. Es unabuena forma de unificar y presionar.</p>\n<p>Saca: debemos definir el \u00e1mbito de acci\u00f3n. El movimiento 15M si esta con ganas demejorar la situaci\u00f3n de la gente y ello recoge a los trabajadores. Hay que definir losobjetivos para hacer la huelga, porque motivos sobran</p>\n<p>Rub\u00e9n: de acuerdo con el sentir general de apoyar la huelga y porque ha habido unarebaja en los derechos de los trabajadores y los sindicatos mayoritarios no han estadoa la altura. Hay que articular demandas concretas, bien esperando hoja de ruta de Sol obien lanzando propuestas desde el Barrio, aunque cree que es mejor juntar esfuerzoscon Sol.</p>\n<p>Chica de morado: lo que hacemos es pol\u00edtico y queremos cambiar nuestra vida. Esmejor que lo hagamos nosotras que delegar en Sol, eso seria inforvalorarnos. Vayamosa la huelga general desde los barrios y teniendo a los sindicatos para que la legalicenLeonor: los asalariados debemos tener en cuenta que la huelga es una herramienta delucha. Comencemos por generar opini\u00f3n en el barrio y as\u00ed lograremos que los sindicatosy otros nos escuchen</p>\n<p>Javi: no soy capaz de imaginar una huelga sin fuerzas sindicales, hace falta quedefinamos \u00bfpor que una huelga ahora?\u00bfpara que?</p>\n<p>Pablo: la huelga general es un instrumento para transformar la realidad. Es importanteesta opci\u00f3n ahora porque ha habido y sigue habiendo muchos recortes. Debemosproponer a sindicatos que se sumen aunque est\u00e9n vendidos al capital.</p>\n<p>Laura: a favor de la huelga, de hilar y de pensar en dificultades. Propone tener en cuentala necesidad de montar puntos de alimentaci\u00f3n.El grupo de pol\u00edtica va pensar propuestas este verano.<br />\n<strong>Consenso sobre la huelga: existe una sensibilidad positiva hacia la huelga por losrecortes socio-laborales. Valoramos importante y queda pendiente para despu\u00e9sde verano concretar y articular.</strong> Lo vamos a trasladar a Sol. Se queda abiertala articulaci\u00f3n y se invita a ir asistiendo a grupos de sol y a pensar en veranopropuestas concretas.<br />\n&#8211; Actividades 23J: Se comenta que el 23 de Julio llegan compa\u00f1eros caminando desdetodo el Estado. Los barrios \u201cperif\u00e9ricos\u201d acoger\u00e1n a los que lleguen, se plantea pedir ala Administraci\u00f3n que ceda colegios para alojarles como se hace con lo del Papa. Habr\u00e1 jornadas y actividades todo el d\u00eda.Queremos llegar al Congreso y pensar alguna propuesta desde Prospe.<br />\n&#8211; Flotilla de la Libertad. Se solicita apoyo para los cooperantes de la Flotilla de laLibertad y los cooperantes que est\u00e1n camino de Gaza. Los barcos han partido ya conayuda humanitaria pero est\u00e1n bloqueados. Si ocurre algo extraordinario se convocaramanifestaci\u00f3n junto al Ministerio de Exteriores.<br />\n&#8211; Bibliotecas municipales: desde Sol se est\u00e1n privatizando y subcontratando. El viernes 8de Julio a las 10:00h en la calle Motalban, frente al \u00c1rea del Ayuntamiento de gobiernode las Artes y hay una convocatoria<br />\nSanidad: desde el barrio de Moratalaz se est\u00e1n recogiendo firmas contra el copago. Nosaniman a que firmemos y en la pr\u00f3xima asamblea se enviaran copias y se repartir\u00e1n alos grupos de trabajo.<br />\n&#8211; Convocatoria domingo 3 de julio: el lema es \u201cno podr\u00e1n pararnos\u201d y los temas son:sobreseimiento y archivo de las causas de los detenidos, contra los desahucios y lashipotecas, contra la reforma laboral. El recorrido es de Cibeles a sol a las 19h y seterminar\u00e1 una acci\u00f3n en la Plaza del Carmen aprovechando las rebajas.<br />\n<strong>Consensos- Dar importancia a la asistencia a la APM para seguir coordinados y no perderinformaci\u00f3n- Apoyar las actividades del 23J (no concretamos como, retomar en prox.asamblea)- Apoyar la \u201cFlotilla de la libertad\u201d- Llevar propuestas \u201cmasticadas\u201d por los grupos, claras y concretas de los Barriosa Sol.</strong><br />\n5.- CRONOGRAMA VERANIEGO</p>\n<p>Domingo 17 de julio.</p>\n<p>Domingo 31 de julio, con una fiesta.</p>\n<p>Domingo 28 de agosto. En el mes de Agosto solo se har\u00e1 esta Asamblea.</p>\n<p>Todos los jueves anteriores a las 20:00 horas en la Plaza se re\u00fane la comisi\u00f3n dedinamizaci\u00f3n, que solicita que al menos una persona de cada grupo asista o mande sutrabajo para poder organizar el orden del d\u00eda de forma \u201cl\u00f3gica\u201d y poder temporalizarloen funci\u00f3n de las propuestas.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>&nbsp; Comenzamos a las 19:15 con 34 Asistentes + 6 dinamizadores. Llegamos a ser 62vecinas + 6 dinamizadores. 1.- METODOLOGIA Se explica y repasa la metodolog\u00eda asamblearia, revisando forma de hacer consensos ylos gestos. 2.- REVISION DE CONSENSOS DE \u00daLTIMA &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/14/acta-de-asamblea-prosperidad-02072011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 576,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1,
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/393"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/576"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=393"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/393/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 398,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/393/revisions/398"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=393"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=393"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=393"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 387,
  "date": "2011-07-12T14:58:12",
  "date_gmt": "2011-07-12T12:58:12",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=387"
  },
  "modified": "2011-07-12T14:58:12",
  "modified_gmt": "2011-07-12T12:58:12",
  "slug": "convocatoria-asamblea-de-parados",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/12/convocatoria-asamblea-de-parados/",
  "title": {
    "rendered": "Convocatoria Asamblea de Parados"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola a tod@s,</p>\n<p>El subgrupo de Empleo de la de la comisi\u00f3n de Econom\u00eda de AcampadaSol convoca la primera <strong>Asamblea de P</strong><strong>arados de Madrid</strong> del movimiento 15-M el <strong>15 de </strong><strong>Julio</strong> a las <strong>8 de la tarde</strong> en la Puerta del Sol.</p>\n<p>Toda la informaci\u00f3n referente a esta convocatoria la encontrareis <a href=\"http://empleo15dejulio.blogspot.com/\">AQU\u00cd</a>.</p>\n<p><a href=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/07/asambleaparados.jpg\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/07/asambleaparados.jpg?w=300\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"216\" /></a></p>\n<p>Saludos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola a tod@s, El subgrupo de Empleo de la de la comisi\u00f3n de Econom\u00eda de AcampadaSol convoca la primera Asamblea de Parados de Madrid del movimiento 15-M el 15 de Julio a las 8 de la tarde en la Puerta &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/12/convocatoria-asamblea-de-parados/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 757,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    17
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/387"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/757"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=387"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/387/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 390,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/387/revisions/390"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=387"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=387"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=387"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 383,
  "date": "2011-07-09T23:37:26",
  "date_gmt": "2011-07-09T21:37:26",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.07.111.pdf"
  },
  "modified": "2011-07-09T23:37:26",
  "modified_gmt": "2011-07-09T21:37:26",
  "slug": "cartel-asamblea-prosperidad-17-07-11-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/10/cartel-de-la-asamblea-popular-de-prosperidad-17-07-011/cartel-asamblea-prosperidad-17-07-11-2/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel Asamblea Prosperidad 17.07.11"
  },
  "author": 645,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.07.111.pdf'>Cartel Asamblea Prosperidad 17.07.11</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Cartel Asamblea Prosperidad 17.07.11</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 376,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.07.111.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/383"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/645"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=383"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 382,
  "date": "2011-07-09T23:36:19",
  "date_gmt": "2011-07-09T21:36:19",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.071.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-09T23:36:19",
  "modified_gmt": "2011-07-09T21:36:19",
  "slug": "cartel-asamblea-prosperidad-17-07-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/10/cartel-de-la-asamblea-popular-de-prosperidad-17-07-011/cartel-asamblea-prosperidad-17-07-2/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel Asamblea Prosperidad 17.07"
  },
  "author": 645,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.071.jpg'><img width=\"231\" height=\"300\" src=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.071-231x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.071-231x300.jpg 231w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.071-791x1024.jpg 791w\" sizes=\"(max-width: 231px) 100vw, 231px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "2550",
    "height": "3300",
    "hwstring_small": "height='96' width='74'",
    "file": "2011/07/Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.071.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.071-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.071-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.071-231x300.jpg",
        "width": "231",
        "height": "300",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.071-231x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.071-791x1024.jpg",
        "width": "791",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.071-791x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.071-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.071-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.071.jpg",
        "width": 2550,
        "height": 3300,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.071.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "FCC SERVICIOS",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 376,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.071.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/382"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/645"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=382"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 380,
  "date": "2011-07-09T23:34:45",
  "date_gmt": "2011-07-09T21:34:45",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.07.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-09T23:34:45",
  "modified_gmt": "2011-07-09T21:34:45",
  "slug": "cartel-asamblea-prosperidad-17-07",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/10/cartel-de-la-asamblea-popular-de-prosperidad-17-07-011/cartel-asamblea-prosperidad-17-07/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel Asamblea Prosperidad 17.07"
  },
  "author": 645,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.07.jpg'><img width=\"231\" height=\"300\" src=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.07-231x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.07-231x300.jpg 231w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.07-791x1024.jpg 791w\" sizes=\"(max-width: 231px) 100vw, 231px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "2550",
    "height": "3300",
    "hwstring_small": "height='96' width='74'",
    "file": "2011/07/Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.07.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.07-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.07-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.07-231x300.jpg",
        "width": "231",
        "height": "300",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.07-231x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.07-791x1024.jpg",
        "width": "791",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.07-791x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.07-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.07-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.07.jpg",
        "width": 2550,
        "height": 3300,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.07.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "FCC SERVICIOS",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 376,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.07.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/380"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/645"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=380"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 379,
  "date": "2011-07-09T23:32:18",
  "date_gmt": "2011-07-09T21:32:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.07.11.pdf"
  },
  "modified": "2011-07-09T23:32:18",
  "modified_gmt": "2011-07-09T21:32:18",
  "slug": "cartel-asamblea-prosperidad-17-07-11",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/10/cartel-de-la-asamblea-popular-de-prosperidad-17-07-011/cartel-asamblea-prosperidad-17-07-11/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel Asamblea Prosperidad 17.07.11"
  },
  "author": 645,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.07.11.pdf'>Cartel Asamblea Prosperidad 17.07.11</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Cartel Asamblea Prosperidad 17.07.11</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 376,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.07.11.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/379"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/645"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=379"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 376,
  "date": "2011-07-10T00:28:29",
  "date_gmt": "2011-07-09T22:28:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=376"
  },
  "modified": "2011-07-10T00:28:29",
  "modified_gmt": "2011-07-09T22:28:29",
  "slug": "cartel-de-la-asamblea-popular-de-prosperidad-17-07-011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/10/cartel-de-la-asamblea-popular-de-prosperidad-17-07-011/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel de la Asamblea Popular de Prosperidad 17.07.&#8217;011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\">Teneis disponible el cartel para la pr\u00f3xima asamblea que tendr\u00e1 lugar el Domingo 17 de Julio a las 19.00h en la Plaza Prosperidad.</p>\n<p style=\"text-align: center\">A su vez la pegada de carteles tendr\u00e1 lugar en la misma plaza el mi\u00e9rcoles 13 a las 20.00h ,\u00a0 quedais todos convocados!. Y recordad que aunque no podais venir,\u00a0 podeis imprimir y pegar alg\u00fan cartel a vuestro paso por el barrio.</p>\n<p><a href=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.071.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-382\" src=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.071-791x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"828\" srcset=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.071-791x1024.jpg 791w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.071-231x300.jpg 231w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a><a href=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-Asamblea-Prosperidad-17.07.111.pdf\">Cartel pasa que lo descargues en PDF.<br />\n</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Teneis disponible el cartel para la pr\u00f3xima asamblea que tendr\u00e1 lugar el Domingo 17 de Julio a las 19.00h en la Plaza Prosperidad. A su vez la pegada de carteles tendr\u00e1 lugar en la misma plaza el mi\u00e9rcoles 13 a &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/10/cartel-de-la-asamblea-popular-de-prosperidad-17-07-011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 645,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    10,
    1,
    17,
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/376"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/645"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=376"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/376/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 386,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/376/revisions/386"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=376"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=376"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=376"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 346,
  "date": "2011-07-09T00:16:17",
  "date_gmt": "2011-07-08T22:16:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=346"
  },
  "modified": "2011-07-09T00:16:17",
  "modified_gmt": "2011-07-08T22:16:17",
  "slug": "acta-de-la-reunion-de-recursos-02072011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/09/acta-de-la-reunion-de-recursos-02072011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de la reuni\u00f3n de Recursos (02/07/2011)"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>COMISI\u00d3N DE RECURSOS</strong> (reuni\u00f3n del 02/07/2011)</p>\n<p>Las funciones de la Comisi\u00f3n de Recursos de la Asamblea del barrio de Prosperidad son:</p>\n<ul>\n<li>Facilitar y agrupar los recursos necesarios para la operatividad de la Asamblea. En particular: sillas, equipos de sonido, electricidad, fotocopias, etc\u2026</li>\n<li>Facilitar los recursos adecuados para la comunicaci\u00f3n a los vecinos de la convocatoria de asamblea o acci\u00f3n (carteles y otros materiales que se pueden considerar necesarios).</li>\n<li>Conocer y manejar listado de los contactos para equipos de sonido, personas que puedan facilitar fotocopias u otros materiales necesarios en cada acci\u00f3n.</li>\n</ul>\n<p>El objetivo de la Comisi\u00f3n es que todas las actividades y asambleas que hagamos tengan garantizada la m\u00e1xima funcionalidad posible.</p>\n<p>La intenci\u00f3n de Recursos es facilitar la funcionalidad de todas las comisiones o actividades que puedan surgir en torno a la asamblea de barrio de Prosperidad. Por el momento, y debido a que lo formamos 6 personas, hemos reducido las funciones aunque no se descarta abarcar m\u00e1s en un futuro si el grupo crece.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>COMISI\u00d3N DE RECURSOS (reuni\u00f3n del 02/07/2011) Las funciones de la Comisi\u00f3n de Recursos de la Asamblea del barrio de Prosperidad son: Facilitar y agrupar los recursos necesarios para la operatividad de la Asamblea. En particular: sillas, equipos de sonido, electricidad, &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/09/acta-de-la-reunion-de-recursos-02072011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 563,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/346"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/563"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=346"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/346/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 347,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/346/revisions/347"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=346"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=346"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=346"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 333,
  "date": "2011-07-08T01:34:16",
  "date_gmt": "2011-07-07T23:34:16",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=333"
  },
  "modified": "2011-07-08T01:42:16",
  "modified_gmt": "2011-07-07T23:42:16",
  "slug": "la-plataforma-de-afectados-por-la-hipoteca-con-la-prospe",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/08/la-plataforma-de-afectados-por-la-hipoteca-con-la-prospe/",
  "title": {
    "rendered": "La Plataforma de Afectados por la Hipoteca, con la Prospe"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: left\"><!-- p { margin-bottom: 0.21cm; } --><span style=\"font-family: Tahoma,serif\"><strong>Las familias del barrio en riesgo de ser desahuciadas contar\u00e1n con el apoyo de la plataforma y de un grupo de vecinos que se ha propuesto evitar los posibles desalojos </strong></span></p>\n<p><!-- p { margin-bottom: 0.21cm; }a:link { color: rgb(0, 102, 204); } --><span style=\"font-family: Tahoma,serif\">La comisi\u00f3n de Econom\u00eda del barrio de Prosperidad, surgida en el seno del movimiento 15-M, se ha puesto en contacto con la Plataforma de Afectados por la Hipoteca (PAH) para conocer los protocolos de actuaci\u00f3n que hay que seguir en los casos de riesgo de desalojo por impago de la hipoteca. El objetivo de este grupo de vecinos es asesorar a las familias del barrio afectadas y planear acciones para evitar que finalmente sean desahuciadas. </span></p>\n<p><span style=\"font-family: Tahoma,serif\">De momento no tienen constancia de que haya vecinos de Prosperidad en esta situaci\u00f3n, pero hacen un llamamiento para que aquellas personas que puedan verse afectadas por un posible desahucio se pongan en contacto con ellos a trav\u00e9s del correo electr\u00f3nico </span><span style=\"color: #0066cc\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"mailto:economia.15mprosperidad@gmail.com\"><span style=\"font-family: Tahoma,serif\">economia.15mprosperidad@gmail.com</span></a></span></span><span style=\"font-family: Tahoma,serif\">.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Tahoma,serif\">La comisi\u00f3n tambi\u00e9n organiza talleres sobre econom\u00eda, gratuitos y abiertos al p\u00fablico, los mi\u00e9rcoles cada quince d\u00edas. Hasta ahora han tratado \u201cla crisis econ\u00f3mica\u201d y \u201clos sistemas financieros\u201d. El pr\u00f3ximo ser\u00e1 el d\u00eda 13 de julio a las 19:30 horas en la sede de la Asociaci\u00f3n de Vecinos Valle Incl\u00e1n (c/ Luis Cabrera, 51) para tratar sobre \u201cla vivienda\u201d. </span></p>\n<p><span style=\"font-family: Tahoma,serif\">Desde la comisi\u00f3n invitan a las personas que est\u00e9n interesadas en los asuntos econ\u00f3micos a participar en el foro </span><span style=\"color: #0066cc\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"http://15mprosperidad.foroactivo.com/\" target=\"_blank\"><span style=\"font-family: Tahoma,serif\">http://15mprosperidad.foroactivo.com</span></a></span></span><span style=\"font-family: Tahoma,serif\">, en el que est\u00e1n compartiendo numerosa documentaci\u00f3n especializada en estos temas.</span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Las familias del barrio en riesgo de ser desahuciadas contar\u00e1n con el apoyo de la plataforma y de un grupo de vecinos que se ha propuesto evitar los posibles desalojos La comisi\u00f3n de Econom\u00eda del barrio de Prosperidad, surgida en &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/08/la-plataforma-de-afectados-por-la-hipoteca-con-la-prospe/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 563,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1,
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/333"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/563"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=333"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 8,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/333/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 342,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/333/revisions/342"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=333"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=333"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=333"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 327,
  "date": "2011-07-07T13:17:35",
  "date_gmt": "2011-07-07T11:17:35",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=327"
  },
  "modified": "2011-07-07T13:17:35",
  "modified_gmt": "2011-07-07T11:17:35",
  "slug": "acta-de-grupo-de-trabajo-de-educacion-2-de-julio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/07/acta-de-grupo-de-trabajo-de-educacion-2-de-julio/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de grupo de trabajo de educaci\u00f3n (2 de julio)"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Reunidas seis personas en el Parque de Berl\u00edn a las 11.30 h., tratamos como tema principal de coordinaci\u00f3n de recursos la creaci\u00f3n de un espacio web, donde podamos colgar las actas de las reuniones, reunir materiales para talleres, recopilar y recibir las sugerencias en un buz\u00f3n y abierto, en principio, a opiniones y comentarios de lectores. Ya se puede consultar:\u00a0www.chamartineducacion15m.com</p>\n<p>Debido a la asistencia poco numerosa, se habla del futuro calendario de reuniones, destacando la importancia de no romper el v\u00ednculo durante el verano por el riesgo real de dispersi\u00f3n. Aunque habr\u00e1 mucha gente que no pueda asistir, optamos por convocar una nueva reuni\u00f3n durante el mes de julio. Ser\u00e1 el <strong>14 de julio a las 20 h</strong><strong>. en el Parque de Berl\u00edn</strong>, con el fin de ir reuniendo fuerzas para el comienzo del curso, que es una \u00e9poca tambi\u00e9n complicada.</p>\n<p>De cara a septiembre, nos planteamos como objetivo primero, la redacci\u00f3n de un texto-panfleto (o varios) que sirva para difundir los problemas de la educaci\u00f3n p\u00fablica en Chamart\u00edn (quiz\u00e1 con datos generales sobre la Comunidad de Madrid, a nivel de recortes, etc.,) y destacando tambi\u00e9n las carencias, deficiencias y propuestas o alternativas para el barrio. Se podr\u00edan incluir planteamientos del<br />\n<a href=\"http://wmail14.movistar.es/cp/ps/Mail/ExternalURLProxy?d=telefonica.net&amp;u=leomaria&amp;url=-1359580260\" target=\"_BLANK\u3ce8\u0012\uc6fb\u302b\u8208\u0012\u6b40\u0012\u1dc0\u001d\u1d90\u001d\uc709\u302b\">grupotrabajoeducacion.tk</a> de Sol.</p>\n<p>Asimismo, ser\u00eda necesaria la coordinaci\u00f3n para realizar talleres abiertos de cara al comienzo de curso: temas, lugares, desarrollo, etc.</p>\n<p>El encuentro finaliz\u00f3 con un resumen del trabajo del grupo de Educaci\u00f3n de Chamart\u00edn, ya que su hom\u00f3logo de Comunicaci\u00f3n de la Asamblea de Prosperidad est\u00e1 elaborando un peri\u00f3dico en el que reflejar la actividad de los distintos colectivos nacidos del 15M en el distrito. Una de las personas que est\u00e1 involucrada en este proyecto estuvo presente en los \u00faltimos minutos de la reuni\u00f3n, por lo que aprovechamos para transmitirle de forma sucinta todo aquello que se ha hablado hasta ahora en los diferentes asambleas que hemos celebrado en nuestra comisi\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Reunidas seis personas en el Parque de Berl\u00edn a las 11.30 h., tratamos como tema principal de coordinaci\u00f3n de recursos la creaci\u00f3n de un espacio web, donde podamos colgar las actas de las reuniones, reunir materiales para talleres, recopilar y &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/07/acta-de-grupo-de-trabajo-de-educacion-2-de-julio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 711,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1,
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/327"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/711"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=327"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/327/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 328,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/327/revisions/328"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=327"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=327"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=327"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 324,
  "date": "2011-07-07T10:53:19",
  "date_gmt": "2011-07-07T08:53:19",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/ABarrioChamanorte.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-07T10:53:19",
  "modified_gmt": "2011-07-07T08:53:19",
  "slug": "abarriochamanorte",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/07/orden-del-dia-de-la-vi-asamblea-popular-de-chamartin-norte/abarriochamanorte/",
  "title": {
    "rendered": "ABarrioChamanorte"
  },
  "author": 757,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/ABarrioChamanorte.jpg'><img width=\"300\" height=\"146\" src=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/ABarrioChamanorte-300x146.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/ABarrioChamanorte-300x146.jpg 300w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/ABarrioChamanorte.jpg 533w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "533",
    "height": "260",
    "hwstring_small": "height='62' width='128'",
    "file": "2011/07/ABarrioChamanorte.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "ABarrioChamanorte-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/ABarrioChamanorte-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "ABarrioChamanorte-300x146.jpg",
        "width": "300",
        "height": "146",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/ABarrioChamanorte-300x146.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "ABarrioChamanorte-533x198.jpg",
        "width": "533",
        "height": "198",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/ABarrioChamanorte-533x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "ABarrioChamanorte.jpg",
        "width": 533,
        "height": 260,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/ABarrioChamanorte.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 315,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/ABarrioChamanorte.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/324"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/757"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=324"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 315,
  "date": "2011-07-07T10:41:36",
  "date_gmt": "2011-07-07T08:41:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=315"
  },
  "modified": "2011-07-07T10:54:23",
  "modified_gmt": "2011-07-07T08:54:23",
  "slug": "orden-del-dia-de-la-vi-asamblea-popular-de-chamartin-norte",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/07/orden-del-dia-de-la-vi-asamblea-popular-de-chamartin-norte/",
  "title": {
    "rendered": "Orden del d\u00eda de la VI asamblea popular de Chamart\u00edn Norte"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>\n<p>Hola a tod@s,</p>\n<p>Este es el orden del d\u00eda propuesto para la pr\u00f3xima asamblea con las propuestas que hemos ido recibiendo durante estos d\u00edas:</p>\n<ul>\n<li>Fecha pr\u00f3xima asamblea</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Necesidades de las comisiones de Dinamizaci\u00f3n y Coordinaci\u00f3n interna</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Ronda informativa con novedades de los grupos y comisiones</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Propuestas -si las hubiere- planteadas por grupos o comisiones</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Informaci\u00f3n Asamblea Popular de Madrid</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Posicionamiento de la Asamblea sobre la estructura, funcionamiento y  coordinaci\u00f3n con Sol (Ana). Documentos de referencia para el debate: <a href=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/06/propuestacoordinacionoperativa.pdf\">Doc de Ainoha</a> y <a href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/2011/06/30/acta-iii-apm-de-26-de-junio-de-2011/\">Acta APM</a></li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Tratamiento en la Asamblea de las peticiones de acciones y apoyo a  movilizaciones. En este punto adem\u00e1s se incluyen los siguientes temas  planteados para la Asamblea:</li>\n</ul>\n<ol>\n<li>Privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II (amj)</li>\n<li>Seguimiento de la privatizaci\u00f3n de la piscina municipal (amj)</li>\n<li>Visita del Papa a Madrid en Agosto y el uso de colegios y personal p\u00fablicos para alojar a los fieles (adp17)</li>\n</ol>\n<ul>\n<li>Recordatorio voluntarixs dinamizaci\u00f3n pr\u00f3xima asamblea</li>\n</ul>\n<p>Como en todas las asambleas, el equipo de Dinamizaci\u00f3n se reunir\u00e1 una  hora antes de la asamblea para organizar los puntos, cualquiera que  quiera acercarse esta invitado a participar <img src=\"http://s1.wp.com/wp-includes/images/smilies/icon_wink.gif?m=1307747206g\" alt=\";)\" /></p>\n<p><a href=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/ABarrioChamanorte.jpg\"><img class=\"size-medium wp-image-324 aligncenter\" src=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/ABarrioChamanorte-300x146.jpg\" alt=\"\" width=\"416\" height=\"202\" srcset=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/ABarrioChamanorte-300x146.jpg 300w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/ABarrioChamanorte.jpg 533w\" sizes=\"(max-width: 416px) 100vw, 416px\" /></a>Saludos.</p>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola a tod@s, Este es el orden del d\u00eda propuesto para la pr\u00f3xima asamblea con las propuestas que hemos ido recibiendo durante estos d\u00edas: Fecha pr\u00f3xima asamblea Necesidades de las comisiones de Dinamizaci\u00f3n y Coordinaci\u00f3n interna Ronda informativa con novedades &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/07/orden-del-dia-de-la-vi-asamblea-popular-de-chamartin-norte/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 757,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    15
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/315"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/757"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=315"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 8,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/315/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 326,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/315/revisions/326"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=315"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=315"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=315"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 266,
  "date": "2011-07-05T23:08:46",
  "date_gmt": "2011-07-05T21:08:46",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/ACTA_asambleaProspe_26junio2011.pdf"
  },
  "modified": "2011-07-05T23:08:46",
  "modified_gmt": "2011-07-05T21:08:46",
  "slug": "acta_asambleaprospe_26junio2011",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/acta_asambleaprospe_26junio2011/",
  "title": {
    "rendered": "ACTA_asambleaProspe_26junio2011"
  },
  "author": 563,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/ACTA_asambleaProspe_26junio2011.pdf'>ACTA_asambleaProspe_26junio2011</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>ACTA_asambleaProspe_26junio2011</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": null,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/07/ACTA_asambleaProspe_26junio2011.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/266"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/563"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=266"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 259,
  "date": "2011-07-05T23:13:42",
  "date_gmt": "2011-07-05T21:13:42",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=259"
  },
  "modified": "2011-07-05T23:13:42",
  "modified_gmt": "2011-07-05T21:13:42",
  "slug": "acta-asamblea-popular-de-prosperidad-26-junio-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/05/acta-asamblea-popular-de-prosperidad-26-junio-2011/",
  "title": {
    "rendered": "ACTA ASAMBLEA POPULAR DE PROSPERIDAD (26 junio 2011)"
  },
  "content": {
    "rendered": "<address><strong>Fecha</strong>: 26 junio 2011</address>\n<address><strong>Lugar:</strong> Plaza de Prosperidad</address>\n<address><strong>Hora</strong>: 19.00h.</address>\n<address><strong>Asisten</strong>: 120 personas aprox.</address>\n<address>\n</address>\n<h4 style=\"text-align: justify;padding-left: 30px\">Observaciones. La comisi\u00f3n de dinamizaci\u00f3n no pudo reunirse con anterioridad a la celebraci\u00f3n de la asamblea, por ello al inicio de la asamblea se improvis\u00f3 el reparto de roles: moderaci\u00f3n, turno de palabras y actas.</h4>\n<p><strong> TEMAS TRATADOS.</strong></p>\n<ul>\n<li>Asamblea general de barrios y pueblo piden el posicionamiento de la Asambleas que se posiciones en relaci\u00f3n a 4 puntos.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Se da paso a las comisiones de Prosperidad.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Varios.</li>\n</ul>\n<p><strong>ACUERDOS</strong></p>\n<p>\u00b7 Concentraciones peri\u00f3dicas en Sol.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">Desde la APP se valora positivamente seguir presentes en Sol y otros lugares. Se apunta al banco de Espa\u00f1a y la bolsa como otros sitios donde hacer concentraciones. La periodicidad que se consensua es de 1 mes y se sugiere, en la medida de lo posible, que sean los d\u00edas 15 del mes cuando se realice esta concentraci\u00f3n.</p>\n<p>\u00b7 Acciones contra los desahucios por impago de hipotecas, derivados de falta de ingresos.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">La comisi\u00f3n de econom\u00eda de Prosperidad est\u00e1 en disposici\u00f3n de recibir peticiones de posibles desahucios en el barrio para organizar la resistencia.</p>\n<p>\u00b7 Desde Sol se propone asistir peri\u00f3dicamente a los plenos.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">Desde la APP se consensua que no se ve claro una asistencia peri\u00f3dica y sistem\u00e1tica. Si bien puede ser interesante, cuando existan demandas concretas, acudir, o incluso pedir la palabra o identificar a los representantes p\u00fablicos para canalizar/presionar. Se detecta adem\u00e1s la necesidad de conocer c\u00f3mo funcionan los Plenos. Se propone a las comisiones actuales que recojan esta petici\u00f3n de informarse como asistir a los plenos. Adem\u00e1s se apunta a los Consejos Territoriales como otra instituci\u00f3n a la que acudir.</p>\n<p>\u00b7 Reforma de la Ley electoral.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">La comisi\u00f3n de pol\u00edtica informa de que se est\u00e1 trabajando en ello y apuntan a la reuni\u00f3n del s\u00e1bado 2 de julio a las 11.30 en la librer\u00eda El Busc\u00f3n.</p>\n<p><strong>INFORMACI\u00d3N Y PROPUESTAS.</strong></p>\n<p>\u00b7 Comisi\u00f3n de Econom\u00eda.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">Reuni\u00f3n el mi\u00e9rcoles 6 de julio para hablar sobre sistemas financieros (19.30h. en la <a href=\"http://aavvmadrid.org/index.php/aavv/blog/A.V.-Valle-Inclan-de-Prosperidad\">Asociaci\u00f3n de vecinos Valle-Incl\u00e1n</a>).</p>\n<p>\u00b7 Diversidad funcional.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">Solicitan crear una web accesible a todas las personas.\u00a0Est\u00e1n identificando locales/edificios con accesibilidad reducida.\u00a0Son la \u00fanica comisi\u00f3n de esta tem\u00e1tica en todo Madrid, junto con la de Sol.</p>\n<p>\u00b7 Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">Proponen generar un calendario de actividades y actos. Adem\u00e1s proponen hacer un taller sobre inform\u00e1tica el 17 de julio, una hora antes de la asamblea. El taller ser\u00eda en la Escuela Popular de Prosperidad.</p>\n<p>\u00b7 Comisi\u00f3n de Medio Ambiente.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">Proponen un taller informativo al final de septiembre en las fiestas del parque de Berlin. Este taller lo podr\u00edan desarrollar diversas comisiones: Arte, Educaci\u00f3n,Econom\u00eda. La tem\u00e1tica ser\u00eda: sostenibilidad, reciclado,\u2026</p>\n<p>\u00b7 Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">El pr\u00f3ximo 2 de julio a las 11.30 se reunir\u00e1n en el parque de Berl\u00edn.</p>\n<p>\u00b7 Comisi\u00f3n de Dinamizaci\u00f3n.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">Se reunir\u00e1n el pr\u00f3ximo viernes 3 de julio a las 19.30 en la plaza de prosperidad para preparar la pr\u00f3xima asamblea del s\u00e1bado 4 de julio. Necesitan m\u00e1s gente o que las comisiones manden un portavoz a las reuniones de preparaci\u00f3n de asamblea.Adem\u00e1s se recuerda la existencia de los enlaces para acudir a las asambleas de barrios y pueblos. Salen 4 personas voluntarias.</p>\n<p>\u00b7 Comisi\u00f3n de Arte. Se plantean trabajar con educaci\u00f3n.</p>\n<p>\u00b7 Cooperativismo de barrio. No intervienen.</p>\n<p>\u00b7 Espacios p\u00fablicos. No intervienen.</p>\n<p>\u00b7 Comisi\u00f3n de acciones de la  Asamblea Popular de Madrid.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">Proponen que la APP env\u00ede representante a la pr\u00f3xima reuni\u00f3n que ser\u00e1 el viernes 8  a las 20.00 horas en el callej\u00f3n de cajamadrid (Sol). Consideran importante coordinarse a nivel de acci\u00f3n con las asambleas de barrios.</p>\n<p><strong>VARIOS.</strong></p>\n<p>\u00b7 Se propone trabajar conjuntamente con instituciones como la Universidad, en acciones concretas y positivas.</p>\n<p>\u00b7 Se informa una reuni\u00f3n, el 15 de julio del grupo de empleo de sol, para organizar la asamblea de parados de Madrid. (Pza del Carmen, ver madrid.tomalaplaza.net)</p>\n<p>\u00b7 Proponen a la comisi\u00f3n de pol\u00edtica o econom\u00eda un nuevo impuesto de bienes inmuebles.</p>\n<p style=\"padding-left: 180px\">PD. Disculpad la tardanza en redactar el acta y los posibles errores cometidos. Algunos matices no han sido incluidos por incapacidad de escribirlos todos durante la celebraci\u00f3n de la asamblea.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Fecha: 26 junio 2011 Lugar: Plaza de Prosperidad Hora: 19.00h. Asisten: 120 personas aprox. Observaciones. La comisi\u00f3n de dinamizaci\u00f3n no pudo reunirse con anterioridad a la celebraci\u00f3n de la asamblea, por ello al inicio de la asamblea se improvis\u00f3 el &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/07/05/acta-asamblea-popular-de-prosperidad-26-junio-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 563,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1,
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/259"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/563"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=259"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/259/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 271,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/259/revisions/271"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=259"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=259"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=259"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 253,
  "date": "2011-06-30T21:04:49",
  "date_gmt": "2011-06-30T19:04:49",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=253"
  },
  "modified": "2011-06-30T21:04:49",
  "modified_gmt": "2011-06-30T19:04:49",
  "slug": "periodico-15m-en-la-prospe",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/30/periodico-15m-en-la-prospe/",
  "title": {
    "rendered": "Peri\u00f3dico 15M en la Prospe"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Como ya se ha ido comentando en las diversas asambleas, la comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n est\u00e1 preparando un peri\u00f3dico para difundir las acciones del movimiento en nuestro barrio. El primer n\u00famero est\u00e1 orientado a dar a conocer las diferentes comisiones.</p>\n<p>Para ello nos pondremos en contacto con todas ellas, para que nos hagan una presentaci\u00f3n, nos cuenten sus objetivos, acciones y actividades. \u00a1Id pensando estos aspectos, por favor!</p>\n<p>La publicaci\u00f3n est\u00e1 pensada para el lunes 11 de julio tanto online, como en formato de papel en diferentes tiendas.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Como ya se ha ido comentando en las diversas asambleas, la comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n est\u00e1 preparando un peri\u00f3dico para difundir las acciones del movimiento en nuestro barrio. El primer n\u00famero est\u00e1 orientado a dar a conocer las diferentes comisiones. Para &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/30/periodico-15m-en-la-prospe/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 563,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    10,
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/253"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/563"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=253"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/253/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 258,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/253/revisions/258"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=253"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=253"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=253"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 248,
  "date": "2011-06-28T23:04:30",
  "date_gmt": "2011-06-28T21:04:30",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2-de-julio1.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-28T23:04:30",
  "modified_gmt": "2011-06-28T21:04:30",
  "slug": "cartel-2-de-julio-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/28/cartel-de-la-asamblea-del-sabado-2-de-julio-en-la-plaza-de-prosperidad/cartel-2-de-julio-2/",
  "title": {
    "rendered": "cartel 2 de julio"
  },
  "author": 563,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2-de-julio1.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2-de-julio1-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2-de-julio1-212x300.jpg 212w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2-de-julio1.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "400",
    "height": "566",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/06/cartel-2-de-julio1.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartel-2-de-julio1-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2-de-julio1-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cartel-2-de-julio1-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2-de-julio1-212x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cartel-2-de-julio1-400x198.jpg",
        "width": "400",
        "height": "198",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2-de-julio1-400x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cartel-2-de-julio1.jpg",
        "width": 400,
        "height": 566,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2-de-julio1.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 245,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2-de-julio1.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/248"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/563"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=248"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 246,
  "date": "2011-06-28T22:54:54",
  "date_gmt": "2011-06-28T20:54:54",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2-de-julio.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-28T22:54:54",
  "modified_gmt": "2011-06-28T20:54:54",
  "slug": "cartel-2-de-julio",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/28/cartel-de-la-asamblea-del-sabado-2-de-julio-en-la-plaza-de-prosperidad/cartel-2-de-julio/",
  "title": {
    "rendered": "cartel de la Asamblea del 2 de julio"
  },
  "author": 563,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2-de-julio.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2-de-julio-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"cartel de la Asamblea del 2 de julio\" srcset=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2-de-julio-212x300.jpg 212w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2-de-julio.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "cartel de la Asamblea del 2 de julio",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "400",
    "height": "566",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/06/cartel-2-de-julio.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartel-2-de-julio-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2-de-julio-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cartel-2-de-julio-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2-de-julio-212x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cartel-2-de-julio-400x198.jpg",
        "width": "400",
        "height": "198",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2-de-julio-400x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cartel-2-de-julio.jpg",
        "width": 400,
        "height": 566,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2-de-julio.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 245,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2-de-julio.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/246"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/563"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=246"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 245,
  "date": "2011-06-28T23:07:36",
  "date_gmt": "2011-06-28T21:07:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=245"
  },
  "modified": "2011-06-28T23:07:36",
  "modified_gmt": "2011-06-28T21:07:36",
  "slug": "cartel-de-la-asamblea-del-sabado-2-de-julio-en-la-plaza-de-prosperidad",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/28/cartel-de-la-asamblea-del-sabado-2-de-julio-en-la-plaza-de-prosperidad/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel de la Asamblea del s\u00e1bado 2 de julio en la plaza de Prosperidad"
  },
  "content": {
    "rendered": "<h4 style=\"text-align: center\"><strong>Cartel de la pr\u00f3xima asamblea del barrio de Prosperidad</strong></h4>\n<p><strong><a href=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2-de-julio1.jpg\"><img class=\"size-medium wp-image-248 alignleft\" src=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2-de-julio1-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2-de-julio1-212x300.jpg 212w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2-de-julio1.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a><br />\n</strong></p>\n<p>Puedes descargarte el cartel en formato para imprimir <strong><span style=\"color: #0000ff\"><em><a href=\"https://n-1.cc/pg/file/Desafecto/read/396346/cartel-de-la-asamblea-del-2-de-julio\">desde este enlace</a></em></span></strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Cartel de la pr\u00f3xima asamblea del barrio de Prosperidad Puedes descargarte el cartel en formato para imprimir desde este enlace</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 563,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/245"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/563"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=245"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/245/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 252,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/245/revisions/252"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=245"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=245"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=245"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 243,
  "date": "2011-06-28T11:24:51",
  "date_gmt": "2011-06-28T09:24:51",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=243"
  },
  "modified": "2011-06-28T11:24:51",
  "modified_gmt": "2011-06-28T09:24:51",
  "slug": "acta-del-grupo-de-educacion-25-06-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/28/acta-del-grupo-de-educacion-25-06-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta del grupo de educaci\u00f3n (25-06-2011)"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: left\">\nAsisten 7 personas.</p>\n<p style=\"text-align: left\"><span style=\"text-decoration: underline\">Propuestas:</span></p>\n<p style=\"text-align: left\">1. Se aprueba crear un directorio de recursos del barrio.\u00a0 Cada uno mandar\u00e1 la informaci\u00f3n de la que dispone a Leo (consultar correo a <a href=\"mailto:educacion.15mprosperidad@gmail.com\">educacion.15mprosperidad@gmail.com</a>), que se encargar\u00e1 de recopilarla y sistematizarla.</p>\n<p>2. Se propone preparar y desarrollar unas jornadas sobre educaci\u00f3n que fomentar la formaci\u00f3n dentro de la propia comisi\u00f3n y la participaci\u00f3n del barrio.</p>\n<p style=\"text-align: left\">3. Se propone que cada uno, libremente, \u00a0plantee un tema que le gustar\u00eda preparar. Los temas se podr\u00e1n preparar\u00a0 tanto individual como colectivamente. Algunos de los temas que se plantearon son:</p>\n<p style=\"text-align: left\">&#8211; Educaci\u00f3n y Derechos Humanos.</p>\n<p style=\"text-align: left\">&#8211; Formaci\u00f3n permanente del profesorado, tanto en educaci\u00f3n como en valores.</p>\n<p style=\"text-align: left\">&#8211; Alternativas en sistemas educativos: proyectos concretos, la idea de taller frente a curso, comunidades de aprendizaje, pedagog\u00eda alternativa, escuela y educaci\u00f3n popular, experiencias internacionales (Montessori, pa\u00edses escandinavos&#8230;).</p>\n<p style=\"text-align: left\">&#8211; Privatizaci\u00f3n de la educaci\u00f3n: conciertos educativos&#8230;</p>\n<p style=\"text-align: left\">&#8211; Situaci\u00f3n de las AMPAS en el distrito. Las escuelas de padres como alternativa. La relaci\u00f3n de padres/madres y profesorado en el \u00e1mbito de la educaci\u00f3n especial, como posible referente de un nuevo enfoque de esta misma relaci\u00f3n en la educaci\u00f3n convencional o formal.</p>\n<p style=\"text-align: left\">4.\u00a0Se propone realizar un an\u00e1lisis de la situaci\u00f3n actual de la educaci\u00f3n formal\u00a0 en clave de aciertos y mejoras. En este an\u00e1lisis se incluir\u00e1 una reflexi\u00f3n sobre el marco legislativo y sobre su car\u00e1cter inestable.</p>\n<p style=\"text-align: left\"><span style=\"text-decoration: underline\">Otras tareas:</span></p>\n<p style=\"text-align: left\">1. Hay gente que falta por incluir en el grupo de correos. Se intentar\u00e1 incluirla lo antes posible.</p>\n<p>2. Leo se encarga de pasar a limpio las propuestas del sobre recogidas del buz\u00f3n de la asamblea. Se<span style=\"text-decoration: underline\"> incluye como punto de la pr\u00f3xima asamblea de la comisi\u00f3n.</span></p>\n<p style=\"text-align: left\">3.\u00a0Concretar un texto (o m\u00e1s de uno) con informaci\u00f3n b\u00e1sica tal y como\u00a0 hablamos en la otra reuni\u00f3n, para difundir en el barrio: bocas de\u00a0 metro, asociaci\u00f3n de vecinos Valle Incl\u00e1n, Escuela Popular, Libreria\u00a0 el Busc\u00f3n, vecinos, padres, etc.; y llevarlo a la asamblea general de la prospe\u00a0para consensuarlo y empezar a divulgar.<br />\n(hay una carta del grupo de educaci\u00f3n, cultura y deporte de Paseo de<br />\nExtremadura que ya est\u00e1n distribuyendo, que puede sernos de ayuda, est\u00e1 en su enlace de tomalosbarrios.net)<br />\n4 . Ponernos de acuerdo para hacer fotocopias, imprimir y distribuir.</p>\n<p style=\"text-align: left\">\n<span style=\"text-decoration: underline\">Pr\u00f3xima asamblea:</span></p>\n<p style=\"text-align: left\">S\u00c1BADO 2 DE JULIO A LAS 11:30 AL LADO DEL ESCENARIO DEL PARQUE DE BERLIN.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Se propone llevar cada uno algo para compartir y as\u00ed tomar el aperitivo todos juntos.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Puntos:</p>\n<p style=\"text-align: left\">-Acuerdos sobre temas pr\u00e1cticos: d\u00edas, horario, qu\u00f3rum\u2026</p>\n<p style=\"text-align: left\">-Revisar y debatir propuestas del buz\u00f3n.</p>\n<p style=\"text-align: left\">-Consensuar panfleto para distribuir, y hojas de firmas sobre visita del Papa.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Asisten 7 personas. Propuestas: 1. Se aprueba crear un directorio de recursos del barrio.\u00a0 Cada uno mandar\u00e1 la informaci\u00f3n de la que dispone a Leo (consultar correo a educacion.15mprosperidad@gmail.com), que se encargar\u00e1 de recopilarla y sistematizarla. 2. Se propone preparar &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/28/acta-del-grupo-de-educacion-25-06-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 711,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1,
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/243"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/711"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=243"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/243/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 244,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/243/revisions/244"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=243"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=243"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=243"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 235,
  "date": "2011-06-27T13:01:06",
  "date_gmt": "2011-06-27T11:01:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=235"
  },
  "modified": "2011-06-27T13:01:29",
  "modified_gmt": "2011-06-27T11:01:29",
  "slug": "acta-del-grupo-de-educacion-12-de-junio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/27/acta-del-grupo-de-educacion-12-de-junio/",
  "title": {
    "rendered": "Acta del grupo de educaci\u00f3n (12 de junio)"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Acta del grupo de educaci\u00f3n de Asamblea popular de Chamart\u00edn</strong></p>\n<p>Domingo 12 de junio 11.30h (Parque Berl\u00edn) Reunidas unas 17 personas</p>\n<p>Tras la lectura del acta de la reuni\u00f3n anterior, se habla sobre un adoptar modelo de actas en la red social N-1, y sobre la coordinaci\u00f3n digital entre nosotros: mantendremos de momento el googlegroup: <a href=\"mailto:prosperidadeducacion@googlegroups.com\">prosperidadeducacion@googlegroups.com</a></p>\n<p>El orden del d\u00eda de esta reuni\u00f3n es:</p>\n<p>-Definir objetivos del grupo de trabajo de educaci\u00f3n, y determinar propuestas y aportaciones personales.</p>\n<p>-Discutir canales de comunicaci\u00f3n con otros grupos: arte, migraci\u00f3n, y con la estructura asociativa del barrio.</p>\n<ol>\n<li><span style=\"text-decoration: underline\">Sobre objetivos, propuestas y aportaciones</span> (breve lluvia de ideas de<br />\nlos asistentes):</li>\n</ol>\n<p>-Realizar denuncias y difundir informaci\u00f3n de lo que ocurre en los centros p\u00fablicos:</p>\n<ul>\n<li>El acceso de directores a los centros, y los incentivos econ\u00f3micos que<br />\nreciben por cada alumno matriculado.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Sobre<br />\nel derecho a voto, y a veto de los profesores en los claustros.</li>\n<li>Los<br />\nproblemas de integraci\u00f3n de edades en centros de secundaria, bachillerato y formaci\u00f3n profesional</li>\n</ul>\n<p>-Se propone una carta redactada por la<br />\nplataforma de interinos de Madrid dirigida al Defensor del Menor sobre el PLAN<br />\nREFUERZA, para su difusi\u00f3n o firma individual. (enviada por Loreto al correo de<br />\ngooglegroups)</p>\n<p>-El objetivo de la difusi\u00f3n y defensa de una<br />\n\u201cescuela ideal\u201d, o qu\u00e9 escuela queremos.</p>\n<p>-Tratar de difundir y llegar a acuerdos antes<br />\ndel verano, para que llegue a padres, profesores, y a quien no pertenecen a<br />\nAMPA\u2019s</p>\n<p>-Propuesta de coordinaci\u00f3n: crear un espacio<br />\nweb para que fluya la informaci\u00f3n: a nivel concreto, local; y como medio de<br />\nreflexi\u00f3n global, m\u00e1s amplia.</p>\n<p>-Centrarnos en el an\u00e1lisis de la realidad de<br />\nlos centros del barrio para el curso pr\u00f3ximo.</p>\n<p>-Realizar alg\u00fan documento que informe sobre<br />\nla precariedad, y lo que ya est\u00e1 en desarrollo, como nota de alarma; y no s\u00f3lo<br />\ntender a planteamientos te\u00f3ricos a largo plazo.</p>\n<p>-Adoptar como l\u00ednea de trabajo: la<br />\nprivatizaci\u00f3n de la educaci\u00f3n ( y destacar los planes para los que s\u00ed hay<br />\ndinero). Apostar por el sistema asambleario significa un trabajo lento, de<br />\nresistencia y a largo plazo. Se ofrece como aportaci\u00f3n y recurso la recogida de<br />\nlegislaci\u00f3n educativa que realiza una compa\u00f1era como parte de un proyecto de<br />\nInvestigaci\u00f3n que realiza en la universidad.</p>\n<p>-Aprovechar la uni\u00f3n de fuerzas de este<br />\ngrupo: estamos reunidos padres y profesores.</p>\n<p>-No perder de vista el peligro real de<br />\ndispersi\u00f3n: sumarnos a iniciativas con poder de convocatoria; y dise\u00f1ar un<br />\nproyecto con 2 \u00f3 3 acciones concretas que se comuniquen como parte del<br />\nmovimiento 15M.</p>\n<p>-Una compa\u00f1era de universidad destaca:</p>\n<ul>\n<li>Las<br />\ncarencias con que llega el alumnado a la universidad: disminuci\u00f3n de<br />\ncontenidos, desinter\u00e9s social, consumismo, desafecci\u00f3n al estudio\u2026</li>\n<li>Destacar<br />\nlas demandas pr\u00e1cticas y el riesgo total de las plantillas de docentes.</li>\n<li>Fomentar<br />\notras formas de aprender</li>\n</ul>\n<p>-Planteamiento de la funci\u00f3n docente (su<br />\nprofesionalizaci\u00f3n, responsabilidad social), y la vinculaci\u00f3n de la educaci\u00f3n con los Derechos Humanos y la Constituci\u00f3n espa\u00f1ola.</p>\n<p>-Para definir unas <strong>l\u00edneas de trabajo</strong> de todas estas propuestas se propone:</p>\n<p>1. Problem\u00e1tica de centros escolares y<br />\npropuestas de mejora.</p>\n<p>2. Educaci\u00f3n en la escuela (objetivos,<br />\nmetodolog\u00eda), y fines de la educaci\u00f3n.</p>\n<p>3. Educaci\u00f3n en la sociedad, y la sociedad<br />\ncomo educadora.</p>\n<p>4. Problem\u00e1tica en Madrid y en Espa\u00f1a<br />\n(compartida en \u00e1mbito europeo)</p>\n<p>5. Funci\u00f3n docente.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>-Se consens\u00faan dos l\u00edneas principales:</p>\n<p>1. Detecci\u00f3n de necesidades y<br />\nproblem\u00e1ticas. A corto plazo. \u00bfQu\u00e9 es lo que tenemos?</p>\n<p>2. Propuestas y alternativas. A<br />\nlargo plazo. \u00bfQu\u00e9 es lo que queremos?</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">2. Sobre canales de comunicaci\u00f3n con grupo de arte:</span>Lectura de las propuestas del grupo de arte.</p>\n<p>Se decide mantener separados los canales<br />\naunque se mantenga la coordinaci\u00f3n, pues la educaci\u00f3n en la sociedad est\u00e1<br />\nrelacionada con la actividad art\u00edstica.</p>\n<p>Aprovechar la idea del grupo de arte de<br />\ntalleres para conectar a m\u00e1s gente, y para darle un sentido educativo:<br />\nconstruir significado para el cambio social. Que los talleres vayan acompa\u00f1ados<br />\nde unos valores y objetivos educativos.</p>\n<p>Queda pendiente recoger los recursos<br />\nasociativos que hay en el barrio para compartir y coordinar ideas de trabajo<br />\n(tambi\u00e9n de otros barrios, como la asociaci\u00f3n de Vallecas por la educaci\u00f3n<br />\np\u00fablica, etc.)</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Pr\u00f3xima reuni\u00f3n: <strong>S\u00e1bado 25 de junio 11.30h </strong>(parque Berl\u00edn)</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Pr\u00f3ximo orden del d\u00eda:</p>\n<ol>\n<li>Concretar<br />\npropuestas (espacio web, cartas de firmas, plan de cara la verano, etc.)</li>\n<li>Punto<br />\ninformativo sobre recursos asociativos</li>\n<li>Organizaci\u00f3n<br />\nmetodol\u00f3gica: estructura de trabajo</li>\n<li>Informaci\u00f3n<br />\ny coordinaci\u00f3n con Sol (<a href=\"http://www.grupotrabajoeducacion.tk/\">www.grupotrabajoeducacion.tk</a>)</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Acta del grupo de educaci\u00f3n de Asamblea popular de Chamart\u00edn Domingo 12 de junio 11.30h (Parque Berl\u00edn) Reunidas unas 17 personas Tras la lectura del acta de la reuni\u00f3n anterior, se habla sobre un adoptar modelo de actas en la &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/27/acta-del-grupo-de-educacion-12-de-junio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 711,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1,
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/235"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/711"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=235"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/235/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 241,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/235/revisions/241"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=235"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=235"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=235"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 224,
  "date": "2011-06-25T23:33:21",
  "date_gmt": "2011-06-25T21:33:21",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=224"
  },
  "modified": "2011-06-27T23:18:23",
  "modified_gmt": "2011-06-27T21:18:23",
  "slug": "acta-reunion-diversidad-funcional-22-junio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/25/acta-reunion-diversidad-funcional-22-junio/",
  "title": {
    "rendered": "Acta reuni\u00f3n Diversidad Funcional (22 Junio)"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Acta de la reuni\u00f3n del grupo de Diversidad funcional de Prosperidad, celebrada el 22 de junio de 2011</p>\n<p>La reuni\u00f3n da comienzo a las 19:30 con una asistencia inicial de 7 miembros del grupo.</p>\n<p>&#8211; Deliberamos sobre la propuesta de crear 3 o 4 comisiones en la asamblea de Prosperidad y que el resto de los grupos se incluyan en una de esas comisiones, pero que trabajen de forma independiente. Hay <span style=\"text-decoration: underline\">consenso</span>.</p>\n<p>Nosotros decidimos incluirnos en la comisi\u00f3n de Social.</p>\n<p>&#8211; Se informa sobre la forma de trabajar de Diversidad funcional de Sol, tras haber asistido tres de nosotros a una de sus reuniones, celebrada el 21 de junio, decidiendo copiar parte de su forma de trabajo y coordinarnos con ellos para no repetir a destiempo temas tratados, sino tratar los mismos temas a la vez.</p>\n<p>Llegamos al <span style=\"text-decoration: underline\">consenso</span> de coordinarnos con Diversidad funcional de SOL y celebrar la 1\u00aa reuni\u00f3n del mes de forma conjunta.</p>\n<p>Este mes, el tema a tratar es \u201caccesibilidad\u201d.</p>\n<p>&#8211; Se propone empezar a buscar un local con tiempo, para celebrar las reuniones del grupo de cara al oto\u00f1o-invierno, teniendo en cuenta que el local debe ser accesible para personas con sillas de rueda. Hay <span style=\"text-decoration: underline\">consenso</span>.</p>\n<p>&#8211; Se plantea la necesidad de contactar con el grupo de inform\u00e1tica de prosperidad sobre la forma de tratar el tema de la accesibilidad de las webs.</p>\n<p>Comprendemos que los grupos de inform\u00e1tica deben estar abrumados de trabajo y les debe resultar muy dif\u00edcil en hacer las cosas de una forma accesible si desconocen las herramientas que emplean las personas discapacitadas para navegar por la red, motivo por el cual, nos ofrecemos para explicarles y ense\u00f1arles dichas herramientas.</p>\n<p>Adem\u00e1s nos ofrecemos a testear las diversas p\u00e1ginas del movimiento y darles nuestra opini\u00f3n en cuesti\u00f3n de accesibilidad desde el punto de vista de los usuarios.</p>\n<p>Consideramos que ahora mismo, el movimiento 15m puede recibir cr\u00edticas por estar discriminando a un sector de la sociedad, al no facilitar el acceso a las webs de una forma accesible y creemos que el movimiento 15m debe predicar con el ejemplo.</p>\n<p>Se decide contactar con el grupo de diversidad funcional de SOL Y Barcelona para hacer m\u00e1s fuerza en nuestras peticiones ya que consideramos que si las p\u00e1ginas de DRY, tomalosbarrios.net, tomalaplaza.net, y n-1, no son accesibles ahora que a\u00fan se estan poniendo en marcha, el trabajo de cambiar lo que haya que cambiar para hacer que s\u00ed lo sean ser\u00e1 cada vez mayor y m\u00e1s complicado.</p>\n<p>Se comenta la idea que tuvieron ayer el grupo de diversidad funcional de SOL, como soluci\u00f3n de la falta de accesibilidad de las distintas p\u00e1ginas del movimiento 15m: crear una web accesible para el grupo de diversidad funcional en la que insertemos toda la informaci\u00f3n sobre nuestro grupo y que las p\u00e1ginas de DRY, tomalosbarrios.net, tomalaplaza.net y n-1 coloquen un enlace con dicha p\u00e1gina.</p>\n<p>Aunque por supuesto lo apoyamos,  el grupo de diversidad funcional de prosperidad considera que es insuficiente ya que con ello, nosotros mismos, discriminamos a las personas con diversidad funcional a no poder informarse correctamente de lo que hacen los otros grupos de barrios y ciudades de Espa\u00f1a, no solo en cuesti\u00f3n de diversidad funcional sino de lo que hacen el resto de grupos y comisiones.</p>\n<p>Se propone contactar con inform\u00e1ticos invidentes para que apoyen a los diversos grupos de inform\u00e1ticos encargados de la infraestructura de las diversas p\u00e1ginas web del movimiento 15m.</p>\n<p>&#8211; En relaci\u00f3n al tema que vamos a tratar este mes: &#171;accesibilidad&#187;, se propone crear un listado de edificios y entidades p\u00fablicas, que no sean accesibles, tanto en el sentido arquitect\u00f3nico como en le de servicios.</p>\n<p>Ejemplos:</p>\n<p>Pueden tener rampa de acceso al edificio pero no tener ascensor con el teclado en braille o sonoro.</p>\n<p>En el INEM de Prosperidad, en el Instituto Nacional de la Seguridad social de la C/ Maldonado, y en la Tesorer\u00eda General de la Seguridad Social de la C/ Luis Cabrera tienen un panel de n\u00fameros de turnos que es visual pero no sonoro.</p>\n<p>Hay <span style=\"text-decoration: underline\">consenso</span> y se propone el contactar con asambleas de otros barrios y que no tengan grupos de diversidad funcional para que contacten con nosotros y nos den ese listado de sus barrios y ciudades para nosotros incluirlos en el nuestro y llegar a formar un listado de todo el pa\u00eds.</p>\n<p>Finalmente decidimos que cada miembro del grupo buscar\u00e1 temas de accesibilidad y llevarlas a la reuni\u00f3n con el grupo de SOL para tratarlos en conjunto.</p>\n<p>&#8211; Se fija la pr\u00f3xima reuni\u00f3n para el mi\u00e9rcoles 29 de junio a las 19:00h, delante del escenario del parque de Berl\u00edn.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Acta de la reuni\u00f3n del grupo de Diversidad funcional de Prosperidad, celebrada el 22 de junio de 2011 La reuni\u00f3n da comienzo a las 19:30 con una asistencia inicial de 7 miembros del grupo. &#8211; Deliberamos sobre la propuesta de &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/25/acta-reunion-diversidad-funcional-22-junio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 607,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [
    6,
    12
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/224"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/607"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=224"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/224/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 242,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/224/revisions/242"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=224"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=224"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=224"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 216,
  "date": "2011-06-25T23:16:15",
  "date_gmt": "2011-06-25T21:16:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Acta-de-la-reuni\u00f3n-del-grupo-de-Diversidad-funcional-de-Prosperidad.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-25T23:16:15",
  "modified_gmt": "2011-06-25T21:16:15",
  "slug": "acta-de-la-reunion-del-grupo-de-diversidad-funcional-de-prosperidad",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/acta-de-la-reunion-del-grupo-de-diversidad-funcional-de-prosperidad/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de la reuni\u00f3n del grupo de Diversidad funcional de Prosperidad"
  },
  "author": 607,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Acta-de-la-reuni\u00f3n-del-grupo-de-Diversidad-funcional-de-Prosperidad.pdf'>Acta de la reuni\u00f3n del grupo de Diversidad funcional de Prosperidad</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Acta de la reuni\u00f3n del grupo de Diversidad funcional de Prosperidad</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": null,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Acta-de-la-reuni\u00f3n-del-grupo-de-Diversidad-funcional-de-Prosperidad.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/216"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/607"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=216"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 208,
  "date": "2011-06-25T23:13:09",
  "date_gmt": "2011-06-25T21:13:09",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Acta-de-la-reuni\u00f3n-del-grupo-de-Diversidad-funcional-de-Prosperidad1.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-25T23:13:09",
  "modified_gmt": "2011-06-25T21:13:09",
  "slug": "acta-de-la-reunion-del-grupo-de-diversidad-funcional-de-prosperidad-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/acta-de-la-reunion-del-grupo-de-diversidad-funcional-de-prosperidad-2/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de la reuni\u00f3n del grupo de Diversidad funcional de Prosperidad"
  },
  "author": 607,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Acta-de-la-reuni\u00f3n-del-grupo-de-Diversidad-funcional-de-Prosperidad1.pdf'>Acta de la reuni\u00f3n del grupo de Diversidad funcional de Prosperidad</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Acta de la reuni\u00f3n del grupo de Diversidad funcional de Prosperidad</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": null,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Acta-de-la-reuni\u00f3n-del-grupo-de-Diversidad-funcional-de-Prosperidad1.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/208"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/607"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=208"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 195,
  "date": "2011-06-25T13:33:47",
  "date_gmt": "2011-06-25T11:33:47",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=195"
  },
  "modified": "2011-06-27T09:30:13",
  "modified_gmt": "2011-06-27T07:30:13",
  "slug": "acta-asamblea-informatica-y-comunicacion-23-junio-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/25/acta-asamblea-informatica-y-comunicacion-23-junio-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta Asamblea Inform\u00e1tica y Comunicaci\u00f3n 23 junio 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Lugar:</strong> Pza. Prosperidad<br />\n<strong>Participantes:</strong> 12 personas aprox.</p>\n<h2>1.\u00a0\u00a0\u00a0 Definir el horario de la asamblea \u00bfHasta qu\u00e9 hora?</h2>\n<p>Se acordamos que la asamblea durar\u00e1 dos horas de 19 hasta las 21h con media hora de margen. El resto de las asambleas siempre ser\u00e1n los <strong><span style=\"color: #ff0000\">mi\u00e9rcoles a las 19.30h hasta las 21h</span></strong> con media hora de margen y no pudi\u00e9ndose modificar fechas por e-mail a no ser que sea causa de fuerza mayor.</p>\n<h2>2. Temas de sol, consensos y coordinaci\u00f3n con los enlaces.</h2>\n<p>&#8211; Mar se ofrece como portavoz para la asamblea general de la Prospe. Y llevar\u00e1 nuestros consensos y los puntos a consensuar en Sol para en cuanto se acepten o no enviar la informaci\u00f3n al enlace de Sol en comunicaci\u00f3n telef\u00f3nica.<br />\n&#8211; Se ve la importancia de crear rutinas en cuanto a la asamblea general del barrio y enlazar esfuerzos para que no se diluya el movimiento. A este fin se propone y consens\u00faa llevar a la asamblea general:<br />\n<strong><span style=\"color: #ff0000\">Propuesta de consenso:</span></strong> Vemos necesario que haya cohesi\u00f3n en el barrio. Para eso se propone hacer talleres de dinamizaci\u00f3n antes de cada asamblea, donde los grupos de trabajo y las comisiones muestren al resto del vecindario alg\u00fan asunto de inter\u00e9s com\u00fan para todo el mundo. La comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n e inform\u00e1tica lanza la primera propuesta para hacer un taller de manejo de nuevas tecnolog\u00edas para el domingo 2 de julio a las 18h. El objetivo ser\u00e1 hacer un primer sondeo sobre las necesidades inform\u00e1ticas del barrio con el fin de hacer posibles otros talleres entre semanas para la gente que lo necesite. La Escuela Popular de la Prope cede sus instalaciones para este fin.<br />\n<strong><span style=\"color: #ff0000\">Propuesta de consenso 2:</span></strong> cambiar las asambleas generales para que no coincidan con la asamblea de Sol, que a partir de ahora van a ser domingos alternos a las 19h en Sol (coincidiendo con las nuestras). Proponemos que para cambiar las din\u00e1micas de nuestras asambleas la pr\u00f3xima pasar\u00eda para el d\u00eda 2 de julio.<br />\nSe habla de la gesti\u00f3n de las propuestas que llegan desde los distintos barrios y como gestionarla. Vemos que no tiene mucho sentido que comunicaci\u00f3n se haga cargo de todas las propuestas de barrio:<br />\n<strong><span style=\"color: #ff0000\">Propuesta de consenso 3:</span></strong> El enlace con Sol ir\u00e1 recogiendo todas las ideas, acciones&#8230; que lleguen desde el resto de barrios y pueblos de Madrid y las derivar\u00e1 al buz\u00f3n desde donde proponemos que se expongan en la asamblea general. Las propuestas espec\u00edficas que tengan que ver con los grupos de trabajo ya en curso el enlace derivar\u00e1n directamente a los grupos sin pasar por buz\u00f3n.<br />\n&#8211; Se trata el tema del Facebook y se llega a la conclusi\u00f3n que habr\u00e1 s\u00f3lo cuatro personas que sean administradorxs ya que actualmente hay unas ocho personas y no es efectivo. Se acuerda que Facebook ser\u00e1 gestionado por dos personas de inform\u00e1tica y dos de comunicaci\u00f3n.<br />\n<strong>&#8211; Propuesta desde barrios para comunicaci\u00f3n:</strong> Crear en el N-1 un grupo de comunicaci\u00f3n de barrios donde comenzar a conocernos. El problema es que nosotrxs hab\u00edamos consensuado no usar esa herramienta, sin embargo vemos que el resto del movimiento ya est\u00e1 ah\u00ed. La herramienta presenta grandes problemas inform\u00e1ticos y de capacidad que nos plantean problemas. Hay otras opciones que podr\u00edan estar mejor. Se menciona a parte que la gente mayor que no est\u00e1 acostumbrada a la inform\u00e1tica esta herramienta le resulta muy ajena y para todo el mundo dif\u00edcil de usar.<br />\nSe ve otra ser\u00eda de alternativas como Google. Sin embargo tambi\u00e9n tiene contradicciones como que no es una herramienta horizontal y que los administradores de Google revisan los contenidos y las actividades pudiendo llegar a cerrar p\u00e1ginas que no les resulten sospechosas de algo. <strong><span style=\"color: #008000\">Compromiso para la asamblea siguiente desde Inform\u00e1tica:</span></strong> se comprometen a ver pros y contras de las herramientas y dar una propuesta para la pr\u00f3xima asamblea que se pueda llevar al resto de grupos de comunicaci\u00f3n de barrios y pueblos de Madrid.<br />\n<strong>&#8211; Propuesta desde barrios para comunicaci\u00f3n:</strong> Hacer reuniones peri\u00f3dicas con los portavoces de los grupos de comunicaci\u00f3n de cada barrio para coordinar acciones concretas y hacer an\u00e1lisis de medios sobre el movimiento. Fernando y Javi se proponen como portavoces para la coordinaci\u00f3n con otros barrios y pueblos de comunicaci\u00f3n.<br />\n<strong><span style=\"color: #ff0000\">Propuesta de consenso 4:</span></strong> Generar una agenda de actividades y actos. Se baraja usar el google calendar y poner la imagen del calendario en <strong>chamartin.tomalosbarrios.net</strong> (es necesario hablarlo con Sol y que Sol acepte) Se informar\u00e1 a la asamblea general de la construcci\u00f3n de esta herramienta. <strong><span style=\"color: #008000\">Compromiso desde inform\u00e1tica:</span></strong> Consultar con Sol y ver la herramienta m\u00e1s \u00fatil para este poder colgar todas las acciones y actividades. Una vez que ese calendario sea funcional. <strong><span style=\"color: #008000\">Compromiso de comunicaci\u00f3n:</span></strong> nos encargar\u00edamos de hacer f\u00edsico ese calendario en modo de cartulina para la asamblea general y punto de informaci\u00f3n para aquellas personas que no tienen acceso a Internet.<br />\n&#8211; Javi lleva la propuesta de la mani de principios de julio a la asamblea general en el apartado de varios.</p>\n<h2>3. Peri\u00f3dico. Propuestas para la creaci\u00f3n de un peri\u00f3dico de barrio:</h2>\n<p style=\"padding-left: 30px\">&#8211; Contenidos<br />\n&#8211; Formato<br />\n&#8211; Organizaci\u00f3n (grupos de trabajo, trabajos a desempe\u00f1ar por cada miembro&#8230;)<br />\n&#8211; \u00bfPeri\u00f3dico propio o impulsar el peri\u00f3dico ya creado por Valle \u2013 Incl\u00e1n?</p>\n<p>&#8211; Se tratar\u00e1 en la asamblea del pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles que se dar\u00e1 \u00fanicamente para dividirnos en dos grupos uno que trate el taller de nuevas tecnolog\u00edas y otro para el tema del peri\u00f3dico.</p>\n<h2>4. \u00bfQu\u00e9 incluir en las herramientas inform\u00e1ticas? \u00bfQu\u00e9 comunicar? &#8211; Contenidos de comunicaci\u00f3n:</h2>\n<ul>\n<li><strong>El blog</strong> se subir\u00e1 las actas de todas las comisiones. Informar a el asamblea general que suban sus actas y que si tienen problemas con contrase\u00f1as se<br />\npongan en contacto con alguna persona de Inform\u00e1tica. En el blog deber\u00edan incluir todos los enlaces a nuestras formas de comunicaci\u00f3n, flickr, vimeo&#8230; Convocatorias, actas, fechas de asambleas, noticias oficiales, comunicados oficiales, todo de \u00e1mbito oficial.</li>\n<li><strong>Twitter:</strong> de todo, es una herramienta r\u00e1pida.</li>\n<li><strong>Facebook:</strong> Parecido a twitter: barrio y sol.</li>\n<li><strong>Flickr:</strong> S\u00f3lo se ven las 200 primeras fotos de manera que primero se tienen que subir a los grupos y despu\u00e9s en general. Se acuerda redactar unas normas<br />\nsobre lo que cabe en la p\u00e1gina donde se tendr\u00eda que incluir el cuidado con la infancia, la no violencia, s\u00f3lo poder subir fotograf\u00edas de temas que tengan que ver con el barrio y 15m, as\u00ed como que todas las fotos que se suban a esta cuenta tendr\u00e1n licencia creative commons (si bien puede hacerse alusi\u00f3n o no a la autor\u00eda)&#8230;</li>\n</ul>\n<h2>5. Agrupaci\u00f3n de los grupos de trabajo para no dispersar esfuerzos. (Propuesta dada por la Asamblea) Desarrollo de la propuesta:</h2>\n<p>Agrupar el trabajo de la Asamblea 15M de Prosperidad en torno a tres Comisiones: Comisi\u00f3n Pol\u00edtica, Comisi\u00f3n de Organizaci\u00f3n y Comisi\u00f3n de Distrito.</p>\n<ul>\n<li>Comisi\u00f3n de pol\u00edtica (ya existe)</li>\n<li>Comisi\u00f2n de Organizaci\u00f3n: Inform\u00e1tica, Dinamizaci\u00f3n, Recursos y Buz\u00f3n.</li>\n<li>Comisi\u00f3n de Distrito: Comisiones de Educaci\u00f3n, Medio Ambiente, Espacios<br />\nP\u00fablicos, Diversidad funcional, Econom\u00eda, Cooperativismo de Barrio, Migraci\u00f3n, Feminismo y Arte.</li>\n</ul>\n<h3>EL POR QU\u00c9 DE LA PROPUESTA:</h3>\n<p>a) Acabamos de empezar y, aunque tenemos muchas fuerzas y entusiasmo, debemos medir nuestras fuerzas y prepararnos para una carrera de fondo.<br />\nb) La existencia de muchas Comisiones, algunas de ellas cuentan con muy poca gente, genera bastante dispersi\u00f3n de esfuerzos.</p>\n<h3>MEJORAS QUE PODR\u00cdA TRAER CONSIGO LA APLICACI\u00d3N DE LA PROPUESTA:</h3>\n<p>a) Centrar el foco en torno a los tres asuntos clave sobre los cuales se articula el conjunto del movimiento, y agrupar fuerzas en torno a ellas. No ahondar en la dispersi\u00f3n.<br />\nb) Generar sinergias entre actividades cercanas y mejorar la eficiencia de los<br />\nesfuerzos dedicados.</p>\n<p>No se trata de una propuesta con vocaci\u00f3n de eternidad. En la medida que seamos capaces de \u201cganar m\u00fasculo\u201d y de implicar a m\u00e1s vecinos en el trabajo estable del movimiento, podemos pensar en trabajar de otra forma. La existencia de tres Comisiones de Trabajo ni quita ni pone para que, en el seno de dichas Comisiones, se creen Grupos de Trabajo que resuelvan asuntos concretos o especializados desde el punto de vista tanto tem\u00e1tico como t\u00e9cnico.</p>\n<p><strong>&#8211; Comunicaci\u00f3n:</strong> \u00bfAprobamos la propuesta? \u00bfD\u00f3nde proponemos incorporarnos comunicaci\u00f3n? \u00bfEn la comisi\u00f3n de organizaci\u00f3n?</p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000\">Propuesta de consenso 5:</span></strong> Seg\u00fan las definiciones aportadas desde Sol, ahora mismo ya se est\u00e1 contando con tres comisiones y el resto ser\u00edan grupos de trabajo. Comisiones hay tres: Comunicaci\u00f3n-inform\u00e1tica, dinamizaci\u00f3n y recursos. Si bien creemos que debe existir coordinaci\u00f3n entre estas comisiones, ser\u00eda dif\u00edcil unirlas en un \u00fanico grupo ya que se tratan temas muy diferentes. Los grupos por otro lado est\u00e1n creando alianzas y uniones de forma natural por lo que unirlos de otra manera puede quedar artificial e innecesario.</p>\n<h2>5. Cuenta de Flickr y \u00bfVimeo?</h2>\n<p style=\"padding-left: 30px\">&#8211; Gesti\u00f3n de las cuentas<br />\n&#8211; Administradores<br />\n&#8211; Aporte de material tanto gr\u00e1fico como audiovisual<br />\n&#8211; Configuraci\u00f3n del grupo de audiovisuales.</p>\n<p>Este asunto se deja para tratar en otra asamblea puesto que \u00c1lvaro que creo la cuenta de vimeo no est\u00e1.</p>\n<h2>6. Punto de informaci\u00f3n</h2>\n<p>&#8211; Chamart\u00edn Norte se pone en contacto con nostrxs para gestionar de manera uniforme la informaci\u00f3n que se de desde ese punto de informaci\u00f3n que ellxs tb ven importante incorporar al barrio.<br />\n&#8211; \u00bfC\u00f3mo se gestionar\u00eda?<br />\n<strong><span style=\"color: #ff0000\">Propuesta de consenso 6:</span></strong> Se propone llevarlo como propuesta de varios a la asamblea general para que participe todo el mundo. Creemos que es importante para informar al vecindario de las actividades, movilizaciones y movimiento en general para unir y generar m\u00e1s rede vecinal, sin embargo no creemos que se deba ocupar por entero el grupo de comunicaci\u00f3n sino todas las personas que conforman el 15M Prosperidad.</p>\n<h2>7. Impresiones sobre la movilizaci\u00f3n 19j y posible refer\u00e9ndum.</h2>\n<p>Por faltar la persona que lo propuso se deja sin tratar.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>&#8211; Pr\u00f3xima asamblea:</strong> mi\u00e9rcoles 29 de junio en la Pza. de Prosperidad.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Lugar: Pza. Prosperidad Participantes: 12 personas aprox. 1.\u00a0\u00a0\u00a0 Definir el horario de la asamblea \u00bfHasta qu\u00e9 hora? Se acordamos que la asamblea durar\u00e1 dos horas de 19 hasta las 21h con media hora de margen. El resto de las asambleas &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/25/acta-asamblea-informatica-y-comunicacion-23-junio-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 288,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    10
  ],
  "tags": [
    6,
    11
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/195"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/288"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=195"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/195/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 231,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/195/revisions/231"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=195"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=195"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=195"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 190,
  "date": "2011-06-24T16:46:43",
  "date_gmt": "2011-06-24T14:46:43",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=190"
  },
  "modified": "2011-06-24T16:46:43",
  "modified_gmt": "2011-06-24T14:46:43",
  "slug": "acta-reunion-de-la-comision-de-economia-del-22-de-junio-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/24/acta-reunion-de-la-comision-de-economia-del-22-de-junio-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta Reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Econom\u00eda del 22 de Junio 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El pasado 22 de junio, tal y como estaba previsto, tuvimos el primer taller del grupo de trabajo de econom\u00eda del Prosperidad. Asistimos unas 20 personas y durante dos horas intercambiamos puntos de vista y enfoques sobre el tema elegido: la crisis. Era un primer contacto que nos permiti\u00f3 irnos conociendo y tambi\u00e9n avanzar en el entendimiento de los procesos que nos han conducido a las situaciones tan inadmisibles que estamos sufriendo.</p>\n<p>Hemos acordado que los pr\u00f3ximos talleres tratar\u00e1n los siguientes temas:<br />\n-Econom\u00eda social y solidaria<br />\n-Empleo<br />\n-Consumo<br />\n-Vivienda<br />\n-Fiscalidad<br />\n-Sistemas financieros</p>\n<p>As\u00ed mismo, surgieron algunas propuestas de acci\u00f3n a corto plazo, como la difusi\u00f3n de la existencia de nuestro grupo para ayudar a las familias del barrio que se encuentren en situaci\u00f3n de desalojo por impago de hipoteca, aunque esto habr\u00e1 que concretarlo para coordinarnos con la Plataforma de Afectados por la Hipoteca (PAH).</p>\n<p><strong>El pr\u00f3ximo taller del grupo, abierto a todo el barrio, ser\u00e1 sobre Sistemas Financieros y tendr\u00e1 lugar en la Asociaci\u00f3n de Vecinos Valle Incl\u00e1n (c/Luis Cabrera 51) el d\u00eda 6 de Julio, mi\u00e9rcoles, a las 19,30h .</strong></p>\n<p>Os esperamos a todos!</p>\n<p><strong><br />\n</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El pasado 22 de junio, tal y como estaba previsto, tuvimos el primer taller del grupo de trabajo de econom\u00eda del Prosperidad. Asistimos unas 20 personas y durante dos horas intercambiamos puntos de vista y enfoques sobre el tema elegido: &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/24/acta-reunion-de-la-comision-de-economia-del-22-de-junio-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 577,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/190"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/577"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=190"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/190/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 194,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/190/revisions/194"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=190"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=190"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=190"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 178,
  "date": "2011-06-24T14:22:59",
  "date_gmt": "2011-06-24T12:22:59",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?page_id=178"
  },
  "modified": "2011-06-25T15:01:09",
  "modified_gmt": "2011-06-25T13:01:09",
  "slug": "calendario",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/prosperidad-2/calendario/",
  "title": {
    "rendered": "Calendario"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>{CALENDAR}</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>{CALENDAR}</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 288,
  "featured_media": 0,
  "parent": 14,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/178"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/288"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=178"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 10,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/178/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 391,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/178/revisions/391"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/14"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=178"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 170,
  "date": "2011-06-21T12:52:28",
  "date_gmt": "2011-06-21T10:52:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-26-de-junio.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-21T12:52:28",
  "modified_gmt": "2011-06-21T10:52:28",
  "slug": "cartel-26-de-junio",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/21/cartel-asamblea-domingo-26-06/cartel-26-de-junio/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel 26 de junio"
  },
  "author": 563,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-26-de-junio.pdf'>Cartel 26 de junio</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Cartel 26 de junio</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 167,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-26-de-junio.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/170"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/563"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=170"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 167,
  "date": "2011-06-21T13:00:57",
  "date_gmt": "2011-06-21T11:00:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=167"
  },
  "modified": "2011-06-21T13:00:57",
  "modified_gmt": "2011-06-21T11:00:57",
  "slug": "cartel-asamblea-domingo-26-06",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/21/cartel-asamblea-domingo-26-06/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel asamblea domingo 26-06"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Aqu\u00ed os podeis descargar el cartel para la asamblea de este domingo 26 de junio a las 19.00 :<br />\n<a href=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-26-de-junio.pdf\">Ver el cartel</a><br />\n\u00a1\u00a1Difundidlo por las redes sociales!! Cuantos m\u00e1s seamos el domingo, mejor!</p>\n<p>As\u00ed mismo, <a title=\"pinchando aqu\u00ed\" href=\"http://omcweb.urcm.net/spip.php?article605\" target=\"_blank\">pinchando aqu\u00ed </a> podeis descargar el audio de la radio OMC, que cubri\u00f3 la marcha del 19J en directo.</p>\n<p>Nos vemos el domingo</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Aqu\u00ed os podeis descargar el cartel para la asamblea de este domingo 26 de junio a las 19.00 : Ver el cartel \u00a1\u00a1Difundidlo por las redes sociales!! Cuantos m\u00e1s seamos el domingo, mejor! As\u00ed mismo, pinchando aqu\u00ed podeis descargar el &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/21/cartel-asamblea-domingo-26-06/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 563,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/167"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/563"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=167"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/167/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 176,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/167/revisions/176"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=167"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=167"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=167"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 163,
  "date": "2011-06-20T23:07:48",
  "date_gmt": "2011-06-20T21:07:48",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=163"
  },
  "modified": "2011-06-20T23:07:48",
  "modified_gmt": "2011-06-20T21:07:48",
  "slug": "concentracion-miercoles-21-por-el-impuesto-a-las-transacciones-financieras-y-el-fin-de-los-paraisos-fiscales",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/20/concentracion-miercoles-21-por-el-impuesto-a-las-transacciones-financieras-y-el-fin-de-los-paraisos-fiscales/",
  "title": {
    "rendered": "Concentraci\u00f3n mi\u00e9rcoles 21 por el Impuesto a las Transacciones Financieras y el fin de los Para\u00edsos Fiscales"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Concentraci\u00f3n este <strong>mi\u00e9rcoles 21 de Junio</strong> a las <strong>11:00 horas</strong> en la puerta de la Bolsa de Madrid (Plaza de la Lealtad) para reclamar el <a href=\"http://www.itfya.org/web/guest/3\">Impuesto a las Transacciones Financieras (ITF)</a> y el fin de los Para\u00edsos Fiscales</p>\n<p><strong>CONCENTRACI\u00d3N PARA QUE EL GOBIERNO CUMPLA SU COMPROMISO DE APOYO AL ITF.</p>\n<p>MARTES 21 DE JUNIO A LAS 11H</p>\n<p>PLAZA DE LA LEALTAD FRENTE AL EDIFICIO DE LA BOLSA EN MADRID.</strong></p>\n<p>http://www.itfya.org/web/guest/home</p>\n<p>http://www.2015ymas.org/spip.php?article549</p>\n<p>El 24 se reune la comisi\u00f3n europea para hablar sobre el tema. \u00a1HAY QUE ACTUAR YA!</p>\n<p>http://www.itfya.org/web/guest/home</p>\n<p>http://europeansforfinancialreform.org/</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Concentraci\u00f3n este mi\u00e9rcoles 21 de Junio a las 11:00 horas en la puerta de la Bolsa de Madrid (Plaza de la Lealtad) para reclamar el Impuesto a las Transacciones Financieras (ITF) y el fin de los Para\u00edsos Fiscales CONCENTRACI\u00d3N PARA &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/20/concentracion-miercoles-21-por-el-impuesto-a-las-transacciones-financieras-y-el-fin-de-los-paraisos-fiscales/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 563,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4,
    1,
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/163"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/563"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=163"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/163/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 166,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/163/revisions/166"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=163"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=163"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=163"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 157,
  "date": "2011-06-20T12:08:24",
  "date_gmt": "2011-06-20T10:08:24",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=157"
  },
  "modified": "2011-06-20T12:08:24",
  "modified_gmt": "2011-06-20T10:08:24",
  "slug": "manifiesto-cooperativismo-de-barrio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/20/manifiesto-cooperativismo-de-barrio/",
  "title": {
    "rendered": "Manifiesto Cooperativismo de Barrio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Manifiesto del grupo de trabajo: Cooperativismo de barrio</strong></p>\n<p>prospe.cooperativismodebarrio@gmail.com</p>\n<p><strong>\u00bfDe qu\u00e9 se trata?</strong></p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Practicar desde el esp\u00edritu del movimiento 15M, el dialogo, el respeto, la horizontalidad y la transparencia.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Aprender a detectar necesidades de barrio, que podamos autogestionar.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Realizar proyectos de impacto econ\u00f3mico y social en el barrio, que rompan contra el sistema.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Organizarnos para llevar a cabo acciones concretas, para un modo alternativo de vida.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Fomentar la cohesi\u00f3n social y la participaci\u00f3n vecinal, para atraer fuerzas productivas en favor del pueblo.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Tomar el espacio p\u00fablico.</p>\n<p><strong>\u00bfQui\u00e9nes somos?</strong></p>\n<p>Somos un grupo de trabajo con orientaci\u00f3n a la acci\u00f3n y a la solidaridad, dentro del movimiento 15M, que deseamos practicar un modo alternativo de vida en el barrio de Prosperidad.</p>\n<p><strong>\u00bfQu\u00e9 queremos hacer?</strong></p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Red de ayuda mutua y trueque local, con tres l\u00edneas de actuaci\u00f3n:</p>\n<ol>\n<li>El intercambio de bienes, servicios y habilidades entre personas, en la plaza</li>\n<li>La dotaci\u00f3n de infraestructura necesaria para la creaci\u00f3n de trabajo social</li>\n<li>La puesta en marcha de talleres de aprendizaje de distintas artes y oficios</li>\n</ol>\n<p><strong>\u00bfC\u00f3mo funcionar\u00e1 el grupo?</strong></p>\n<p>De forma autogestionada, aprendemos haciendo. Por ello necesitamos muchas manos.</p>\n<p>Partimos del hast\u00edo que nos produce el sistema, de la energ\u00eda que junt@s nos transmitimos \u00a0por sentirnos \u00fatiles a los dem\u00e1s, y de vivir en armon\u00eda.</p>\n<p><strong>Proyectos a poner en marcha:</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>TrueKa en la Plaza</strong></li>\n</ul>\n<p>Consiste en tomar un espacio p\u00fablico, una plaza, donde promover el intercambio de productos, servicios y/o habilidades entre las personas del barrio.</p>\n<p>Se trata de desarrollar y practicar:</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Una actividad unificadora de barrio</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Un espacio p\u00fablico de pertenencia</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Un medio de generaci\u00f3n de trabajo social</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Arraigo vecinal del movimiento 15M</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Satisfacer necesidades econ\u00f3mico-sociales de tod@s con tod@s</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Compartir solidariamente las capacidades que destacan en cada cual</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li><strong>Creaci\u00f3n de lugares de trabajo social en espacios p\u00fablicos y/o privados</strong></li>\n</ul>\n<p>Consiste en la creaci\u00f3n de espacios autogestionados, donde personas del barrio con experiencia en un oficio o arte, puedan desempe\u00f1ar una actividad solidaria, y as\u00ed dignificar ciertas artes y oficios que vemos desaparecer cada d\u00eda de nuestros barrios. A la vez de intercambiar con nuestr@s vecin@s, los productos y/o servicios elaborados en la red de ayuda mutua, a cambio de cubrir las necesidades de recursos productivos; dando significado al sistema de trueke local practicado.</p>\n<p>Se trata de poner en marcha:</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 La identificaci\u00f3n de espacios a tomar</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Huertos urbanos (encontrar hortelan@s)</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Panader\u00edas/tahonas (encontrar panader@s)</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Otr@s</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li><strong>Creaci\u00f3n talleres de aprendizaje de artes y oficios</strong></li>\n</ul>\n<p>Consiste en la realizaci\u00f3n de talleres para personas desfavorecidas del barrio, ofreciendo la oportunidad de adquirir habilidades en ciertas artes y oficios, a cambio de una posterior realizaci\u00f3n de pr\u00e1cticas de trabajo solidario en los lugares ya creados a tal efecto en nuestra red de ayuda mutua; dando significado al sistema de trueke local practicado.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Manifiesto del grupo de trabajo: Cooperativismo de barrio prospe.cooperativismodebarrio@gmail.com \u00bfDe qu\u00e9 se trata? &#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Practicar desde el esp\u00edritu del movimiento 15M, el dialogo, el respeto, la horizontalidad y la transparencia. &#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Aprender a detectar necesidades de barrio, que podamos autogestionar. &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/20/manifiesto-cooperativismo-de-barrio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 566,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/157"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/566"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=157"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/157/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 161,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/157/revisions/161"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=157"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=157"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=157"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 147,
  "date": "2011-06-17T23:05:06",
  "date_gmt": "2011-06-17T21:05:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=147"
  },
  "modified": "2011-06-18T13:49:41",
  "modified_gmt": "2011-06-18T11:49:41",
  "slug": "foros-asamblea-popular-prosperidad",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/17/foros-asamblea-popular-prosperidad/",
  "title": {
    "rendered": "Foros Asamblea Popular Prosperidad"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola compa\u00f1erxs!</p>\n<p>Un breve mensaje para informaros que hemos instalado unos foros para mejorar la comunicaci\u00f3n.</p>\n<p>La direcci\u00f3n es:</p>\n<p><a href=\"http://15mprosperidad.foroactivo.com/\" target=\"_blank\">http://15mprosperidad.foroactivo.com/</a></p>\n<p>Simplemente animaros a participar en dichos foros.</p>\n<p>Saludos!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola compa\u00f1erxs! Un breve mensaje para informaros que hemos instalado unos foros para mejorar la comunicaci\u00f3n. La direcci\u00f3n es: http://15mprosperidad.foroactivo.com/ Simplemente animaros a participar en dichos foros. Saludos!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 288,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/147"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/288"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=147"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/147/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 152,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/147/revisions/152"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=147"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=147"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=147"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 134,
  "date": "2011-06-16T00:52:56",
  "date_gmt": "2011-06-15T22:52:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Convocatoria19J.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-16T00:52:56",
  "modified_gmt": "2011-06-15T22:52:56",
  "slug": "convocatoria19j",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/16/cartel-con-la-convocatoria-de-la-marcha-del-19j/convocatoria19j/",
  "title": {
    "rendered": "Convocatoria19J"
  },
  "author": 563,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Convocatoria19J.pdf'>Convocatoria19J</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Convocatoria19J</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 131,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Convocatoria19J.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/134"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/563"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=134"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 131,
  "date": "2011-06-16T00:59:19",
  "date_gmt": "2011-06-15T22:59:19",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=131"
  },
  "modified": "2011-06-16T01:06:25",
  "modified_gmt": "2011-06-15T23:06:25",
  "slug": "cartel-con-la-convocatoria-de-la-marcha-del-19j",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/16/cartel-con-la-convocatoria-de-la-marcha-del-19j/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel con la convocatoria de la marcha del 19J"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Os dejamos el cartel de la convocatoria de la marcha del 19J. <a title=\"Convocatoria para el 19J\" href=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Convocatoria19J.pdf\">Cartel con la convocatoria</a></p>\n<p>Os recordamos: el domingo a las 11:00 en la Plaza de la Prospe. M\u00e1s informaci\u00f3n en el blog: <a title=\"http://marchasanticrisis.wordpress.com/\" href=\"http://marchasanticrisis.wordpress.com/\">http://marchasanticrisis.wordpress.com/</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Os dejamos el cartel de la convocatoria de la marcha del 19J. Cartel con la convocatoria Os recordamos: el domingo a las 11:00 en la Plaza de la Prospe. M\u00e1s informaci\u00f3n en el blog: http://marchasanticrisis.wordpress.com/</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 563,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/131"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/563"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=131"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/131/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 139,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/131/revisions/139"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=131"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=131"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=131"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 123,
  "date": "2011-06-15T21:51:59",
  "date_gmt": "2011-06-15T19:51:59",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=123"
  },
  "modified": "2011-06-15T21:51:59",
  "modified_gmt": "2011-06-15T19:51:59",
  "slug": "acta-de-reunion-comision-de-economia-de-chamartin-prosperidad-movimiento-15m",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/15/acta-de-reunion-comision-de-economia-de-chamartin-prosperidad-movimiento-15m/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de reuni\u00f3n: Comisi\u00f3n de Econom\u00eda de Chamart\u00edn/ Prosperidad &#8211; Movimiento 15M"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><strong>PR\u00d3XIMA CONVOCATORIA DEL GRUPO DE ECONOM\u00cdA DE PROSPERIDAD:</strong><br />\nTALLER \u201c\u00bfQu\u00e9 es la crisis?\u201d<br />\nD\u00eda 22 de Junio (Mi\u00e9rcoles) en la Asociaci\u00f3n de Vecinos  Valle Incl\u00e1n (Luis Cabrera, 51, s\u00f3tano, a las 20:00 h.<br />\nEl taller es abierto y todo el mundo es bienvenido a venir y participar.</p>\n<p style=\"text-align: center\">&nbsp;</p>\n<p><strong>ACTA DE LA REUNI\u00d3N DE LA COMISI\u00d3N DE ECONOM\u00cdA</strong></p>\n<p>Lugar: Plaza de Prosperidad, s\u00e1bado 11 de junio 2011 &#8211;\u00a0En torno a doce personas.</p>\n<p>Se reparte un documento sobre el Pacto del Euro escrito por dos miembros de Attac Espa\u00f1a.<br />\nArranca <strong>Ricardo</strong> comentado que \u00e9l est\u00e1 metido en el grupo de Sistemas Financieros (uno de los grupos de trabajo de la comisi\u00f3n de Econom\u00eda de Sol), explica los grupos que hay en sol (vivienda, empleo, sistemas financieros, fiscal, empresas y pymes).<br />\n<strong>Elena</strong> comenta que hemos tra\u00eddo Sol a los barrios y que no podemos dispersarnos ahora.<br />\n<strong>Pilar</strong> propone que el verano es un buen momento para ponernos al d\u00eda de lo que se ha hecho este mes en Sol. Se ha avanzado mucho en Sol pero ahora hay que ir hacia atr\u00e1s.<br />\n<strong>Ricardo</strong> retoma la idea de centrar la comisi\u00f3n y los temas que queremos tratar. Propone futuros talleres, por ejemplo, \u00bfqu\u00e9 son los mercados financieros? . En Julio el grupo podr\u00eda juntarse tres o cuatro tardes y hablar de ello. Tambi\u00e9n propone un plan para conectar con Sol.<br />\n<strong>Tamara</strong> comenta del consumo, que es algo que une a los vecinos del barrio. Pilar afirma que el consumo entra dentro de Medio Ambiente. Varias intervenciones m\u00e1s comentan qu\u00e9 temas pueden ser propios del grupo y cu\u00e1les no.<br />\n<strong>Ricardo</strong> explica que el grupo debe partir del trabajo realizado en Sol y sugiere que lo primero habr\u00eda que hacer es dividirse los temas porque no partimos de cero y hay mucho elaborado ya.<br />\n<strong>Jose</strong> cree que este grupo debe sobre todo plantearse dos v\u00edas de trabajo, divulgaci\u00f3n y acci\u00f3n de barrio. Se propone para informarse e informar al grupo de los temas de Vivienda que se tratan en Sol.<br />\n<strong>Elena</strong> comenta deber\u00edamos partir del surgimiento de la crisis, la crisis como punto de partida para arrancar el grupo.<br />\n<strong>Aurora</strong> se propone para informarse sobre el grupo de Empleo de Sol.<br />\n<strong>Elena</strong> propone preparar un taller -una charla abierta, no una clase magistral ni nada parecido- sobre qu\u00e9 es la crisis.<br />\n<strong>Ricardo</strong> se ofrece para buscar un lugar donde hacerlo y a colaborar en el taller.<br />\n<strong>Jose:</strong> ser\u00eda bueno disponer de documentos (documentales, libros, art\u00edculos) para ir poniendo temas sobre la mesa.<br />\nSale &#8216;Inside Job&#8217; y una conferencia en el C\u00edrculo de Bellas Artes sobre la nacionalizaci\u00f3n de Bankia (14J 20:00 h.)<br />\n<strong>Georgia </strong>se ofrece como portavoz del grupo para la asamblea general de ese mismo d\u00eda</p>\n<p>ACORDAMOS organizar un primer taller de trabajo con el t\u00edtulo:<strong> </strong><strong>\u201c</strong><strong>\u00bfQu\u00e9 es la crisis?\u201d </strong>y hacerlo el d\u00eda 22 de Junio (Mi\u00e9rcoles) en la Asociaci\u00f3n de Vecinos Valle Incl\u00e1n (Luis Cabrera, 51, s\u00f3tano, a las 20:00 h (as\u00ed se anunci\u00f3 en la Asamblea). <em>El lugar ya est\u00e1 reservado.</em></p>\n<p>ACORDAMOS pasarnos los que pudi\u00e9ramos por la asamblea de Econom\u00eda de Sol.</p>\n<p>El mail del grupo de Econom\u00eda de Prosperidad es <strong><em><a href=\"mailto:economia.15mprosperidad@gmail.com\" target=\"_blank\">economia.15mprosperidad@gmail.com</a></em></strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>PR\u00d3XIMA CONVOCATORIA DEL GRUPO DE ECONOM\u00cdA DE PROSPERIDAD: TALLER \u201c\u00bfQu\u00e9 es la crisis?\u201d D\u00eda 22 de Junio (Mi\u00e9rcoles) en la Asociaci\u00f3n de Vecinos Valle Incl\u00e1n (Luis Cabrera, 51, s\u00f3tano, a las 20:00 h. El taller es abierto y todo el &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/15/acta-de-reunion-comision-de-economia-de-chamartin-prosperidad-movimiento-15m/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 577,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/123"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/577"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=123"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/123/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 130,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/123/revisions/130"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=123"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=123"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=123"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 120,
  "date": "2011-06-15T12:27:41",
  "date_gmt": "2011-06-15T10:27:41",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=120"
  },
  "modified": "2011-06-15T12:27:41",
  "modified_gmt": "2011-06-15T10:27:41",
  "slug": "acta-de-reunion-comision-politica-de-chamartinprosperidad-movimiento-15-m",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/15/acta-de-reunion-comision-politica-de-chamartinprosperidad-movimiento-15-m/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de reuni\u00f3n: Comisi\u00f3n Pol\u00edtica de Chamart\u00edn/Prosperidad-Movimiento 15-M"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>D\u00eda:11 de junio de 2011</p>\n<p>Hora comienzo: 11:00</p>\n<p>Hora fin: 12:15</p>\n<p>Lugar: Plaza de Prosperidad</p>\n<p>Asistentes: 21 personas</p>\n<p><strong>Orden del d\u00eda:</strong></p>\n<ul>\n<li>Funcionamiento y organizaci\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Pol\u00edtica</li>\n<li>Propuestas</li>\n<li>Responsabilidades</li>\n</ul>\n<p><strong>Desarrollo:</strong></p>\n<p><strong>1\u00ba:</strong> Manolo Malime, hace un repaso de los antecedentes a la reuni\u00f3n del d\u00eda 11 de junio, creaci\u00f3n de la comisi\u00f3n y adhesiones.</p>\n<p><strong>2\u00ba :</strong>Debate del lugar de reuni\u00f3n:</p>\n<p><strong>Propuestas:</strong></p>\n<p>-Reuniones en cafeter\u00edas para fomentar la tertulia pol\u00edtica como las hab\u00eda en el Caf\u00e9 Gij\u00f3n a principios de siglo.</p>\n<p>-Plaza de Prosperidad.</p>\n<p>&#8211; Asociaci\u00f3n de Vecinos de Prosperidad, Escuela Popular de Prosperidad.</p>\n<p>-Espacios municipales del distrito de Chamart\u00edn.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se genera un debate acerca de la conveniencia de seguir reuni\u00e9ndonos en la plaza de Prosperidad para tener visibilidad o por el contrario reunirnos en un espacio adecuado para el desarrollo del trabajo y el debate que debe generar la Comisi\u00f3n de Pol\u00edtica entendiendo que el objetivo de la Comisi\u00f3n es concienciar realizando propuestas asumibles que despu\u00e9s puedan ser presentadas en p\u00fablico ante una poblaci\u00f3n poco concienciada con la pol\u00edtica.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Finalmente se llega la siguiente consenso, la pr\u00f3xima reuni\u00f3n se realizar\u00e1 el s\u00e1bado 18 a las 11:00 en la Plaza de Prosperidad. En dicha reuni\u00f3n la asociaci\u00f3n de vecinos nos comentar\u00e1 la disponibilidad de espacios de dicha asociaci\u00f3n para las pr\u00f3ximas reuniones.</p>\n<p><strong>3\u00ba: </strong>Se realizan las propuestas de grupos de trabajo;</p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\">Democracia Participativa.</span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\">Reforma de la Ley Electoral.</span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\">Pedagog\u00eda Pol\u00edtica.</span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\">An\u00e1lisis de la Transici\u00f3n sin rupturas.</span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\">Derechos Sociales y Pol\u00edticos:</span></li>\n</ul>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\">Salario Digno.</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Derecho a la vivienda.</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Servicios p\u00fablicos.</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Derechos de las minor\u00edas.</span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\">Lucha contra el Fraude Pol\u00edtico.</span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li>Subcomisi\u00f3n de pasado, presente y futuro: Para analizar por orden cronol\u00f3gico las circunstancias pol\u00edticas y aportar soluciones de cara al futuro</li>\n</ul>\n<p><strong>Se aprueban por consenso las siguientes comisiones:</strong></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\">Democracia Participativa.</span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\">Reforma de la Ley Electoral.</span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\">Pedagog\u00eda Pol\u00edtica.</span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\">An\u00e1lisis de la Transici\u00f3n sin rupturas.</span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\">Derechos Sociales y Pol\u00edticos:</span></li>\n</ul>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\">Salario Digno.</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Derecho a la vivienda.</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Servicios p\u00fablicos.</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Derechos de las minor\u00edas.</span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\">Lucha contra el Fraude Pol\u00edtico.</span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se vuelve a hablar sobre la necesidad de realizar propuestas concretas y temas asumibles orientados a la realidad del barrio para que prendan en la gente que vive en \u00e9l.</p>\n<p>Se pasan folios para que los miembros de las comisi\u00f3n se apunten a los grupos de trabajo que deseen, \u00e9stos no est\u00e1n cerrados por lo que se deja la informaci\u00f3n a disposici\u00f3n de todo el mundo para que consideren apuntarse a los grupos de trabajo propuestos.</p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><strong>Democracia Participativa:</strong></span></p>\n<p>6 pers</p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><strong>Reforma de la Ley Electoral:</strong></span></p>\n<p>5 pers</p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><strong>Pedagog\u00eda Pol\u00edtica:</strong></span></p>\n<p>4 pers</p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><strong>An\u00e1lisis de la Transici\u00f3n sin rupturas</strong></span></p>\n<p>3 pers</p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><strong>Derechos Sociales y Pol\u00edticos:</strong></span></p>\n<p>1per</p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><strong>Lucha contra el Fraude Pol\u00edtico</strong></span></p>\n<p>2 pers</p>\n<p><strong>4\u00ba:</strong> Comunicaci\u00f3n entre los miembros de la Comisi\u00f3n Pol\u00edtica:</p>\n<p>Apertura de una cuenta en gmail:\u00a0<span style=\"color: #0000ff\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"mailto:politica.15mchamartin@gmail.com\" target=\"_blank\">politica.15mchamartin@gmail.com</a></span></span></p>\n<p>Apertura de un googlegroup:\u00a0<span style=\"color: #0000ff\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"mailto:politica_15Mchamartin@googlegroups.com\" target=\"_blank\">politica_15Mchamartin@googlegroups.com</a></span></span></p>\n<p>Impresi\u00f3n de las actas para aquellas personas que no tengan acceso a internet.</p>\n<p><strong>Qu\u00e9 es un googlegroup:</strong> Es una herramienta para gestionar el env\u00edo de correo a un grupo de personas numeroso. Es mejor que una lista de correos al uso ya que se asemeja a un foro de debate. Google te da a elegir opciones para recibir el correo instant\u00e1neamente o un resumen diario en cualquier caso siempre puedes acceder a la informaci\u00f3n a trav\u00e9s de la p\u00e1gina.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Qui\u00e9n puede acceder a un googlegroup:</strong> Cualquier persona con una cuenta de correo previa autorizaci\u00f3n.</p>\n<p><strong>Privacidad:</strong></p>\n<p>P\u00fablico: cualquier usuario podr\u00e1 leer los mensajes y unirse al grupo, pero solo los miembros podr\u00e1n enviar mensajes.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Solo anuncio: todos los usuarios podr\u00e1n leer los mensajes y unirse al grupo, pero solo los administradores podr\u00e1n enviar mensajes.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Restringido: los usuarios deben ser invitados para formar parte del grupo y enviar o leer mensajes. El grupo y los mensajes correspondientes no aparecer\u00e1n ni en el directorio ni en los resultados de b\u00fasqueda p\u00fablicos de Google.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>D\u00eda:11 de junio de 2011 Hora comienzo: 11:00 Hora fin: 12:15 Lugar: Plaza de Prosperidad Asistentes: 21 personas Orden del d\u00eda: Funcionamiento y organizaci\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Pol\u00edtica Propuestas Responsabilidades Desarrollo: 1\u00ba: Manolo Malime, hace un repaso de los &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/15/acta-de-reunion-comision-politica-de-chamartinprosperidad-movimiento-15-m/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 623,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [
    6,
    7,
    8
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/120"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/623"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=120"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/120/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 121,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/120/revisions/121"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=120"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=120"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=120"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 110,
  "date": "2011-06-12T21:18:05",
  "date_gmt": "2011-06-12T19:18:05",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=110"
  },
  "modified": "2011-06-12T21:22:09",
  "modified_gmt": "2011-06-12T19:22:09",
  "slug": "acta-de-la-asamblea-vecinal-de-prosperidad-11062011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/12/acta-de-la-asamblea-vecinal-de-prosperidad-11062011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de la Asamblea vecinal de Prosperidad &#8211; 11/06/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>Acta de la Asamblea vecinal de Prosperidad.<br />\nCon fecha 2011-06-11 a las 12:00<br />\nReunidos en la Pza de Prosperidad</strong></span></span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>Pr\u00f3xima reuni\u00f3n<br />\nFecha: Domingo 26 junio<br />\nHora: 19:00 hrs<br />\nLugar: Plaza de Prosperidad</strong></span></span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>ORDEN DEL D\u00cdA.</strong></span></span></p>\n<ol>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Metodolog\u00eda</strong></span></span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Agradecimientos</strong></span></span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Acuerdos \tasamblea anterior</strong></span></span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Barrio </strong></span></span>\n<ol>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Informaci\u00f3n</strong></span></span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Propuestas</strong></span></span></li>\n</ol>\n</li>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Informaci\u00f3n \t15-M</strong></span></span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Marcha \t19-J</strong></span></span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Varios.</strong></span></span></li>\n</ol>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</strong></span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>4.a) INFORMACIONES DE LAS COMISIONES</strong></span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Educaci\u00f3n: </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Todav\u00eda \tno se han reunido</span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Pr\u00f3xima reuni\u00f3n: </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Domingo 12:00h Junio en el parque de Berl\u00edn (al lado auditorio).</span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Contacto: </strong></span></span><span style=\"font-family: Georgia,serif\">prosperidadeducacion@googlegroups.com</span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Inform\u00e1tica: </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Tras \treuni\u00f3n 09-06 determinan l\u00edneas de trabajo.</span></span>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Diferenciaci\u00f3n \t\tde espacios comunes para asambleas de Prosperidad e Hispanoam\u00e9rica: \t\tC</span></span><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">entralizar \t\ten </span></span><span style=\"color: #0066cc\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/\" target=\"_blank\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">http://chamartin.tomalosbarrios.net/</span></a></span></span><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"> la informaci\u00f3n general relevante para todo el distrito de \t\tChamart\u00edn, y enlazar a otras dos p\u00e1ginas que \t\tser\u00edan: </span></span><span style=\"color: #0066cc\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/\" target=\"_blank\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">prosperidad.tomalosbarrios.net</span></a></span></span><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"> e </span></span><span style=\"color: #0066cc\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/\" target=\"_blank\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">hispanoam\u00e9rica.tomalosbarrios.net</span></a></span></span><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">.</span></span></li>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Lugares \t\tde encuentro en soporte digital: </span></span>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Web: </span></span><span style=\"color: #0066cc\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/\" target=\"_blank\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">http://chamartin.tomalosbarrios.net/</span></a></span></span></li>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Twiter: \t\t\t@APChamartin</span></span></li>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Facebook: \t\t\tgrupo; Asamblea Popular Chamart\u00edn</span></span></li>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Red \t\t\tsocial N-1 : grupo: Asmblea15Mchamartin.</span></span></li>\n</ul>\n</li>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Las \t\tactas de las reuniones de las comisiones se publicar\u00e1n en la \t\tp\u00e1gina y tambi\u00e9n en N-1</span></span></li>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Ser\u00e1n \t\tbien recibidos contenidos de inter\u00e9s general relacionados con el \t\tmovimiento.</span></span></li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Pr\u00f3xima reuni\u00f3n</strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">: Mi\u00e9rcoles 19:30 Plaza prosperidad</span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Medioambiente: </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Representar\u00e1n \ta todo el distrito de Chamart\u00edn.</span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Tienen tres l\u00edneas de trabajo</span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Espacios vedes (P. de Berl\u00edn\u2026) /Tecnolog\u00eda (transportes, infraestructuras\u2026) /Sensibilizaci\u00f3n y concienciaci\u00f3n.</span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Contacto: </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">medioambiente.15mprosperidad@gmail.com</span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Espacios \tp\u00fablicos: </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Son \tpoca gente y animan a participar en esta comisi\u00f3n. Presentaron \tdiferentes l\u00edneas de trabajo.</span></span>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Recuperaci\u00f3n \t\ty apropiaci\u00f3n de espacios p\u00fablicos tradicionales</span></span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Denuncia \t\tde estructuras deficitarias</span></span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Identificar \t\tsolares y reclamarlos para uso vecinal</span></span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Defensa \t\tde espacios p\u00fablicos (asoc. Valle Incl\u00e1n).</span></span></li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Pr\u00f3xima reuni\u00f3n: </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Jueves 20:00h en Pza Prosperidad.</span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Pol\u00edtica: </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Re\u00fanen \ta 38 personas en su primera asamblea. Crean el enlace web para N-1. \tConstituci\u00f3n de 6 subcomisiones sobre diferentes tem\u00e1ticas.</span></span>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Democracia \t\tparticipativa.</span></span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Reforma \t\tley electoral.</span></span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">An\u00e1lisis \t\tde la transici\u00f3n sin rupturas.</span></span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Lucha \t\tcontra el fraude pol\u00edtico.</span></span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Derechos \t\tsociales y pol\u00edticos.</span></span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Pedagog\u00eda \t\tpol\u00edtica.</span></span></li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Pr\u00f3xima reuni\u00f3n: </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">S\u00e1bado 18-J a las 11:00 en Pza Prosperidad.</span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Diversidad \tfuncional: </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">A \tdemanda de esta comisi\u00f3n, la comisi\u00f3n de inform\u00e1tica est\u00e1 \tposibilitando la accesibilidad para personas con diversidad \tfuncional de la p\u00e1gina web (colgando los documentos en audio). \tQuieren transmitir su agradecimiento.</span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Siguen trabajando en la elaboraci\u00f3n de propuestas.</span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Econom\u00eda: </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Organizar\u00e1n \ttalleres para el desarrollo de propuestas. El primer taller tratar\u00e1 \tsobre la crisis (es abierto a todas/os). En la Asoc. Vecinos Valle \tIncl\u00e1n, el Mi\u00e9rcoles a las 20:00hrs (se confirmar\u00e1 cita en blog: \ttomalosbarrios..)</span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Contacto </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">nuevo correo: </span></span><a href=\"mailto:econom%C3%ADa.15mprosperidad@gmail.com\"><span style=\"color: #0066cc\"><span style=\"text-decoration: underline\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">econom\u00eda.15m</span></span></span><span style=\"color: #0066cc\"><span style=\"text-decoration: underline\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">prosperidad@gmail.com</span></span></span></a></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong> </strong></span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Comisi\u00f3n \tde propuestas: </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Se \tdecidi\u00f3 mantener el buz\u00f3n en las asambleas Todav\u00eda no se han \treunido. Pero adem\u00e1s, se recibir\u00e1n propuestas en la direcci\u00f3n de \tcontacto. Las propuestas recogidas por esta comisi\u00f3n se derivar\u00e1n \ta las comisiones y grupos de trabajo correspondientes. Las \tpropuestas recogidas son:</span></span>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Ocupaci\u00f3n </span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>de \t\tespacios p\u00fablicos vacios. </strong></span></span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Charlas \t\ten centros escolares para evitar el fracaso escolar en el barrio</span></span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Tasa \t\tTobin: (retirada del pensionazo, control del salario de la clase \t\tpol\u00edtica y altos directivos)</span></span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Informaci\u00f3n \t\tsobre reuniones de grupos, manis y asambleas. Puntos de informaci\u00f3n \t\ten el barrio.</span></span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Informaci\u00f3n \t\tpara consumo responsable.</span></span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Seguir \t\tlas pautas de Sol.</span></span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Cambio \t\tde la hora de asamblea a la tarde alg\u00fan d\u00eda.</span></span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Exigir \t\tcese de las redadas racistas.</span></span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Definici\u00f3n \t\tclara de las asambleas de barrio, lugar y fecha.</span></span></li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Pr\u00f3xima reuni\u00f3n: Jueves</strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"> 20:00h en Escuela popular de Prosperidad (Cl/Luis Cabrera 19).</span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Contacto: </strong></span></span><a href=\"mailto:buzon.15mprosperidad@gmail.com\"><span style=\"color: #0066cc\"><span style=\"text-decoration: underline\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>buzon.15mprosperidad</strong></span></span></span><span style=\"color: #0066cc\"><span style=\"text-decoration: underline\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">@gmail.com</span></span></span></a></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Migraci\u00f3n: </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Est\u00e1n \tdesarrollando l\u00edneas de trabajo. Se va a poner un puesto \tinformativo sobre las redadas vecinales el pr\u00f3ximo martes 21 a las \t20:00hrs en la plaza de Prosperidad.</span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Pr\u00f3xima reuni\u00f3n: </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">A definir.</span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Feminismo: </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Todav\u00eda \tno es definitivo el nombre (feminismo de prosperidad). La l\u00ednea de \ttrabajo es la inclusi\u00f3n de la tem\u00e1tica de g\u00e9nero en el \tmovimiento. Invitan a la participaci\u00f3n en la comisi\u00f3n ya que son \tpoquitas.</span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Pr\u00f3xima reuni\u00f3n: </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">S\u00e1bado 11:00h en Pza de prospe.</span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Dinamizaci\u00f3n: </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Se \tnecesita un m\u00ednimo de 8 personas para organizar una asamblea y esta \tvez solo eran 6. </span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Se re\u00fanen en asambleas operativas el d\u00eda antes de las asambleas a las 19:30 en la Plaza de Prosperidad.</span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Plantean la necesidad de avaluar el trabajo de la comisi\u00f3n por dos posibles v\u00edas; en las propias asambleas o por e-mail.</span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Pr\u00f3xima reuni\u00f3n: </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Se confirmar\u00e1 en la p\u00e1gina web.</span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Contacto: </strong></span></span><span style=\"color: #0066cc\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"mailto:dinamizacion15mprosperidad@gmail.com\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">dinamizacion15mprosperidad@gmail.com</span></a></span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Arte: </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Se \tpondr\u00e1n en contacto con inform\u00e1tica. Siguen reuni\u00e9ndose para \tdesarrollar talleres en el barrio.</span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Pr\u00f3xima reuni\u00f3n</strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">: jueves 20:00h  en el parque de Berl\u00edn (al lado auditorio).</span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Contacto en nuevo correo: </strong></span></span><span style=\"color: #0066cc\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"mailto:grupodearte@hotmail.com\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">grupodearte@hotmail.com</span></a></span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Recursos: </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Se \tnecesitan un m\u00ednimo de 15 personas.</span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Necesidad de disponer de diferentes recursos, carpas, micros, altavoces\u2026  se juntan despu\u00e9s de la asamblea.</span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Pr\u00f3xima reuni\u00f3n</strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">: mi\u00e9rcoles 20:00h  para pegar carteles pza de prosperidad (por confirmar).</span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Contacto en nuevo correo: </strong></span></span><span style=\"color: #0066cc\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"mailto:grupodearte@hotmail.com\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">grupodearte@hotmail.com</span></a></span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Cooperativismo \tde barrio</strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">: \tson 8 personas y llaman a sumarse m\u00e1s ala comisi\u00f3n. </span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Contacto: </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">a trav\u00e9s del blog del movimiento en el barrio.</span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>4.b) PROPUESTAS DE LAS COMISIONES</strong></span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>1) Consensos Aprobados</strong></span></span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Inform\u00e1tica: </strong></span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Consenso 1: </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">hacer tutoriales sobre el uso de herramientas como</span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"> n-1, TWITER\u2026 </span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">adem\u00e1s de talleres en el barrio</span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"> <span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Consenso 2: </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Creaci\u00f3n de un per\u00edodico con el mismo formato que el de Sol con las aportaciones de las comisiones. La difusi\u00f3n impresa se har\u00e1 con moderaci\u00f3n por el respeto medioambiental.</span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong> </strong></span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Consenso 3: </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Creaci\u00f3n de un grupo de trabajo para la creaci\u00f3n de un canal de comunicaci\u00f3n entre barrios de Madrid. Que las personas interesadas se pongan en contacto a trav\u00e9s del mail de inform\u00e1tica </span></span><span style=\"color: #0066cc\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"mailto:inform%C3%A1tica.15mprosperidad@gmail.com\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">inform\u00e1tica.15mprosperidad@gmail.com</span></a></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"> (</span></span><span style=\"color: #ff0000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">confirmaci\u00f3n del mail</span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"> asamblea.popular char</span></span><span style=\"color: #ff0000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">).</span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Medioambiente:</strong></span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Consenso 1: </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Disponer de un medio/lugar f\u00edsico para \u201cexponer\u201d la informaci\u00f3n sobre las comisiones adem\u00e1s del formato digital. (para personas que no acceden a internet).</span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Otro argumento consensuado como propuesta: </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Pedir apoyo a asociaciones del barrio (Valle Incl\u00e1n, Escuela popular de Prosperidad, Asociaci\u00f3n JAIRE\u2026)</span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Otro argumento consensuado como propuesta: </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Solicitar en la junta de distrito un tabl\u00f3n para comunicaciones e informaciones varias sobre el movimiento en el barrio.</span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Espacios \tp\u00fablicos:</strong></span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Consenso 1: </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Quedar el S\u00e1bado 18-J para la organizaci\u00f3n de la marcha a sol (posibilidad de desayuno popular/preparaci\u00f3n de pancartas) adem\u00e1s quedar el jueves 20:00en plaza de prosperidad a las 20:00 para preparar desayuno/chocolatada en caso de que saliera.</span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Dinamizaci\u00f3n:</strong></span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Consenso 1: </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Mantener como localizaci\u00f3n para las asambleas la Plaza de Prosperidad.</span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Consenso 2: </strong></span></span><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><span style=\"text-decoration: underline\">Las asambleas de prosperidad tendr\u00e1n lugar uno de cada dos Domingos, siendo la pr\u00f3xima el Domingo 26 de junio a las 19:00hrs</span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Consenso 3: </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">En los carteles informativos de las asambleas se indicar\u00e1n las fechas de las dos asambleas siguientes.</span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Consenso 4: </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">La toma de actas se realizar\u00e1 en el formato propuesto en N-1.</span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Arte:</strong></span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Consenso 1: </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Defender los espacios p\u00fablicos existentes en peligro de desaparici\u00f3n (asoc. Valle Incl\u00e1n)</span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Consenso 2</strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">: Reivindicar un uso sensato de espacios p\u00fablicos como el anfiteatro del parque de Berl\u00edn, o en Nicol\u00e1s Salmer\u00f3n.</span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Consenso 3: </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Realizar una marioneta gigante para la marcha del 19-J.</span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Propuesta \torganizaci\u00f3n marcha 19-J:</strong></span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Consenso 1: </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">La comisi\u00f3n de recursos traer\u00e1 a la plaza materiales para la realizaci\u00f3n de pancartas para la marcha (S\u00e1bado). </span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">El lema principal de la asamblea de prosperidad ser\u00e1 EL BARRIO DE PROSPERIDAD/ DISTRITO DE CHAMARTIN CONTRA LA CRISIS Y EL CAPITAL.   A concretar con asamblea de Hispanoam\u00e9rica. Se har\u00e1n m\u00e1s pancartas sobre tem\u00e1ticas locales y globales a definir el S\u00e1bado.</span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Consenso 2</strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">: Llevar tarjetas rojas (cartulinas para sacar a los pol\u00edticos) se llevar\u00e1 adelante en caso de organizarse el s\u00e1bado o el mismo domingo.</span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>ORGANIZACI\u00d3N DE LA MARCHA 19-J </strong></span></span><span style=\"color: #0066cc\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"http://marchasanticrisis.wordpress.com/\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>http://marchasanticrisis.wordpress.com/</strong></span></a></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>, en la web est\u00e1n las propuestas concretas</strong></span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">10:30 En Pza de Prosperidad</span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">11:00Llega Hortleza a la Plaza</span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">11:30 Vamos a Av America (junt\u00e1ndonos con gente de la Guindalera)</span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">12:00 Mar\u00eda de Molina</span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">12:30 Gregorio Mara\u00f1on (nos juntamos con la columna norte)</span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">13:00Col\u00f3n</span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">14:00 Neptuno (Congreso)</span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Propuestas \tindependientes a las comisiones (varios) :</strong></span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Consenso 1. </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">B\u00fasqueda de alternativas para prevenir la lluvia el d\u00eda de asamblea.</span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Consenso2 </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>no alcanzado</strong></span></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>, pendiente de revisi\u00f3n para la pr\u00f3xima asamblea:</strong></span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">Propuesta para la reducci\u00f3n de las diferentes comisiones entorno a tres grupos concretos/ comisiones. Pol\u00edtica / Organizaci\u00f3n (dinamizaci\u00f3n, recursos\u2026)/Distrito (arte educaci\u00f3n..)</span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">La intencionalidad de esta propuesta es la dispersi\u00f3n que genera el elevado n\u00famero de comisiones existentes.</span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\"><strong>Otra propuesta que deriva en consenso 2: </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Georgia,serif\">transmitir esta cuesti\u00f3n a las comisiones y valorar cada una de ellas si estar\u00eda de acuerdo, decidiendo en caso afirmativo en cual se apuntar\u00eda. </span></span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Acta de la Asamblea vecinal de Prosperidad. Con fecha 2011-06-11 a las 12:00 Reunidos en la Pza de Prosperidad Pr\u00f3xima reuni\u00f3n Fecha: Domingo 26 junio Hora: 19:00 hrs Lugar: Plaza de Prosperidad ORDEN DEL D\u00cdA. Metodolog\u00eda Agradecimientos Acuerdos asamblea anterior &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/12/acta-de-la-asamblea-vecinal-de-prosperidad-11062011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 288,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/110"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/288"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=110"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/110/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 115,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/110/revisions/115"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=110"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=110"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=110"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 99,
  "date": "2011-06-11T07:58:26",
  "date_gmt": "2011-06-11T07:58:26",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=99"
  },
  "modified": "2011-06-11T07:37:36",
  "modified_gmt": "2011-06-11T07:37:36",
  "slug": "acta-de-la-reunion-informatica-y-comunicacion",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/11/acta-de-la-reunion-informatica-y-comunicacion/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de la reuni\u00f3n Inform\u00e1tica y Comunicaci\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Fecha de la reuni\u00f3n: </strong>09/06/2011\u00a0 <strong>Lugar:</strong> Plaza de Prosperidad\u00a0 <strong>Hora:</strong> 19:30H.</p>\n<p><strong>Asistentes:</strong></p>\n<ul>\n<li>Comisi\u00f3n de Inform\u00e1tica de Prosperidad</li>\n<li>Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n de Prosperidad</li>\n<li>Comisi\u00f3n de Inform\u00e1tica de Hispanoam\u00e9rica</li>\n<li>Miembros de distintas comisiones</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align: left\"><strong> [PA]</strong> = Propuesta acordada para llevar a la aprobaci\u00f3n de la Asamblea del 11.</p>\n<p><strong>P\u00e1gina web</strong></p>\n<p><strong>[PA]</strong> Junto con un representante de Inform\u00e1tica Hispanoam\u00e9rica se acuerda que lo mejor es centralizar en\u00a0<a href=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/\" target=\"_blank\">http://chamartin.tomalosbarrios.net/</a> la informaci\u00f3n general relevante para todo el distrito de Chamart\u00edn, y enlazar a otras dos p\u00e1ginas que ser\u00edan:\u00a0<a href=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/\" target=\"_blank\">prosperidad.tomalosbarrios.net</a> e\u00a0<a href=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/\" target=\"_blank\">hispanoam\u00e9rica.tomalosbarrios.net</a>.</p>\n<p>Se estima que de esta forma se da claridad al trabajo de cada barrio al tiempo que se \u00a0mantiene un referente de unidad en Chamart\u00edn. Igualmente se abre la posibilidad de que se unan en un futuro cualquier otro barrio del distrito de Chamart\u00edn.</p>\n<p><strong>Redes sociales</strong></p>\n<p><strong>[PA]</strong> Se acuerda tener una cuenta com\u00fan para todos los barrios de Chamart\u00edn en lugar de multiplicar las cuentas. Esto tanto para Facebook como para Twitter.</p>\n<p>La publicaci\u00f3n de contenidos en las mismas ser\u00e1 responsabilidad de cada comisi\u00f3n. Inform\u00e1tica se pondr\u00e1 en contacto directo con cada comisi\u00f3n para habilitar los accesos.</p>\n<p><strong>Plataforma N-1</strong></p>\n<p>Inform\u00e1tica informa de que las Asambleas Populares de Barrio van a apostar por N-1, las redes sociales libres y autogestionadas, como herramienta de coordinaci\u00f3n y gesti\u00f3n de las Asambleas, Comisiones, y grupos de trabajo a nivel nacional. Se\u00a0deshecha\u00a0la idea de usar herramientas o plataformas dependientes o sujetas a intereses particulares. Cada grupo o subgrupo que se cree se autogestionar\u00e1 con todos los permisos.</p>\n<p>Inform\u00e1tica se pondr\u00e1 en contacto directo con cada comisi\u00f3n para tema de permisos de administraci\u00f3n.\u00a0En este sentido se apuesta por integrar el calendario de N-1 para centralizar la agenda de los eventos y actividades de inter\u00e9s.</p>\n<p><strong>Actas p\u00fablicas</strong></p>\n<p><strong>[PA]</strong> Se acuerda que las actas de las reuniones internas de las Comisiones deber\u00e1n de ser p\u00fablicas para el conocimiento de las actividades de la Asamblea y\u00a0fomentar\u00a0la implicaci\u00f3n de los vecinos. Deber\u00e1n de figurar en N-1 al margen de cualquier otra difusi\u00f3n que se haga de las mismas.</p>\n<p><strong>Formato de las Actas</strong></p>\n<p>Una miembro de la Comisi\u00f3n de Dinamizaci\u00f3n informa de que est\u00e1 disponible en N-1 un modelo de\u00a0plantilla de Acta de reuni\u00f3n que puede resultar muy pr\u00e1ctica. Se acuerda estudiarlo para valorar su adopci\u00f3n de forma generalizada en las reuniones para darle m\u00e1s homogeneidad a la Asamblea.</p>\n<p><strong>Contenidos de la web</strong></p>\n<p><strong>[PA]</strong> Se acuerda que cada comisi\u00f3n tenga la facultad de publicar los contenidos que considere oportunos y de inter\u00e9s general.</p>\n<p>Inform\u00e1tica se pondr\u00e1 en contacto directo con cada comisi\u00f3n para habilitar los accesos.</p>\n<p><strong>Accesibilidad de la web</strong></p>\n<p>Se recoge la propuesta de la Comisi\u00f3n de Diversidad Funcional al grupo de Inform\u00e1tica de habilitar un mecanismo que permita o\u00edr el contenido de texto de la web para los invidentes.</p>\n<p><strong>Difusi\u00f3n y formaci\u00f3n en las herramientas inform\u00e1ticas</strong></p>\n<p>Se identifica la necesidad de difusi\u00f3n y formaci\u00f3n sobre las herramientas inform\u00e1ticas utilizadas mediante la difusi\u00f3n de tutoriales (N-1, WordPress, Facebook y Twitter) y la creaci\u00f3n de talleres en los barrios.</p>\n<p><strong>Peri\u00f3dico de la Asamblea</strong></p>\n<p><strong>[PA]</strong> Comunicaciones informa que presentar\u00e1 una propuesta para la asamblea del d\u00eda 11. Se acuerda que cuando se ponga en marcha dicho medio, su contenido \u00a0se confeccionar\u00eda con el material que elaboren y hagan llegar las distintas Comisiones.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Fecha de la reuni\u00f3n: 09/06/2011\u00a0 Lugar: Plaza de Prosperidad\u00a0 Hora: 19:30H. Asistentes: Comisi\u00f3n de Inform\u00e1tica de Prosperidad Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n de Prosperidad Comisi\u00f3n de Inform\u00e1tica de Hispanoam\u00e9rica Miembros de distintas comisiones [PA] = Propuesta acordada para llevar a la aprobaci\u00f3n &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/11/acta-de-la-reunion-informatica-y-comunicacion/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 563,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/99"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/563"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=99"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 8,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/99/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 105,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/99/revisions/105"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=99"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=99"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=99"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 92,
  "date": "2011-06-10T16:56:19",
  "date_gmt": "2011-06-10T16:56:19",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=92"
  },
  "modified": "2011-06-10T17:02:59",
  "modified_gmt": "2011-06-10T17:02:59",
  "slug": "proxima-asamblea-de-comunicacion-prospe",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/10/proxima-asamblea-de-comunicacion-prospe/",
  "title": {
    "rendered": "PROXIMA ASAMBLEA DE COMUNICACION PROSPE"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La pr\u00f3xima asamblea del grupo de comunicaci\u00f3n de Prosperidad ser\u00e1 el mi\u00e9rcoles 15 de junio a las 19.30h en la Plza. de Prosperidad. \u00a1Os esperamos!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La pr\u00f3xima asamblea del grupo de comunicaci\u00f3n de Prosperidad ser\u00e1 el mi\u00e9rcoles 15 de junio a las 19.30h en la Plza. de Prosperidad. \u00a1Os esperamos!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 564,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/92"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/564"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=92"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/92/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 97,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/92/revisions/97"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=92"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=92"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=92"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 89,
  "date": "2011-06-10T16:26:43",
  "date_gmt": "2011-06-10T16:26:43",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-10T16:26:43",
  "modified_gmt": "2011-06-10T16:26:43",
  "slug": "a4_barrios_imprimir",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/09/cartel-asamblea-11-junio/a4_barrios_imprimir/",
  "title": {
    "rendered": "Convocatoria Asamblea Prosperidad 11 de junio"
  },
  "author": 288,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir.pdf'>Convocatoria Asamblea Prosperidad 11 de junio</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Convocatoria Asamblea Prosperidad 11 de junio</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 71,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/89"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/288"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=89"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 71,
  "date": "2011-06-09T08:51:28",
  "date_gmt": "2011-06-09T08:51:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=71"
  },
  "modified": "2011-06-10T16:27:16",
  "modified_gmt": "2011-06-10T16:27:16",
  "slug": "cartel-asamblea-11-junio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/09/cartel-asamblea-11-junio/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel con la convocatoria de la pr\u00f3xima asamblea del 11 de junio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Os dejamos el cartel para la difusi\u00f3n de la pr\u00f3xima asamblea del 11 de junio en Prosperidad:</p>\n<p><a href=\"http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir.pdf\">Convocatoria Asamblea Prosperidad 11 de junio</a></p>\n<p>Ya est\u00e1 el cartel correcto con la hora. Perdonad las molestias.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Os dejamos el cartel para la difusi\u00f3n de la pr\u00f3xima asamblea del 11 de junio en Prosperidad: Convocatoria Asamblea Prosperidad 11 de junio Ya est\u00e1 el cartel correcto con la hora. Perdonad las molestias.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 288,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1,
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/71"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/288"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=71"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/71/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 74,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/71/revisions/74"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=71"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=71"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=71"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 70,
  "date": "2011-06-08T20:40:09",
  "date_gmt": "2011-06-08T20:40:09",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-08T20:40:09",
  "modified_gmt": "2011-06-08T20:40:09",
  "slug": "cabecera_barrios-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/cabecera_barrios-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cabecera_barrios.jpg"
  },
  "author": 288,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios-300x63.jpg 300w, https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "940",
    "height": "198",
    "hwstring_small": "height='26' width='128'",
    "file": "2011/06/cabecera_barrios.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cabecera_barrios-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cabecera_barrios-300x63.jpg",
        "width": "300",
        "height": "63",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios-300x63.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cabecera_barrios.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/70"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/288"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=70"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 52,
  "date": "2011-06-05T12:50:43",
  "date_gmt": "2011-06-05T12:50:43",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=52"
  },
  "modified": "2011-06-06T15:04:18",
  "modified_gmt": "2011-06-06T15:04:18",
  "slug": "buzon-de-propuestas-recogidas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/05/buzon-de-propuestas-recogidas/",
  "title": {
    "rendered": "Buz\u00f3n de propuestas recogidas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Son propuestas para formaci\u00f3n de nuevos grupos y para los ya formados para que conozcan las propuestas que la gente escribi\u00f3 por si lo pueden utilizar. Hemos juntado algunos porque aparec\u00edan casi siempre en el mismo papel o haciendo referencia a varias cosas entremezcladas o eran propuestas dirigidas a un grupo, estos grupos por supuesto se podr\u00edan unir y separar en funci\u00f3n de la gente y los objetivos de cada grupo.</p>\n<ul>\n<li>BARRIO + PARTICIPACI\u00d3N (detecci\u00f3n de problemas de barrio, participaci\u00f3n con organismos de distrito con respecto a lo de sumar fuerzas y unirnos con gente que ya lleva tiempo trabajando en estos asuntos (que tambi\u00e9n se propuso en sol) la Aso Vecinal Valle Incl\u00e1n trabaja en esto)</li>\n<li>EDUCACI\u00d3N + INFANCIA (P\u00fablica/privada, refuerzo de alternativas educativas, sumar gente que lleve tiempo trabajando en las medidas que se proponen, invitaci\u00f3n para ponencias\u2026bien del barrio\u2026bien de fuera, invitar a gente a las Asambleas para hablar)</li>\n<li>ECONOMIA + TRABAJO \u00a0(decrecimiento, debate y medidas p\u00fablicas/privadas, tiendas de barrio contacto con barrios, fomento del trueque, espacios de intercambio, reforma fiscal, vivienda, estudios, salud)</li>\n<li>POLITICA + LEGAL (ley electoral, corrupci\u00f3n)</li>\n<li>COMUNICACI\u00d3N + INFORM\u00c1TICA (desarrollo de internet, redes, recogida y transmisi\u00f3n de informaci\u00f3n)</li>\n<li>MEDIO AMBIENTE (huertos urbanos, alimentaci\u00f3n, transporte sostenible (como carril bici), consumo responsable)</li>\n<li>MIGRACI\u00d3N (Promoci\u00f3n de conocimientos sobre las diversas culturas, fracaso escolar, reagrupaci\u00f3n familiar, espacio MULTICULTI, derogaci\u00f3n de la ley de extranjer\u00eda, racismo, derechos)</li>\n<li>DIVERSIDAD FUNCIONAL</li>\n<li>JUBILAD@S</li>\n<li>FEMINISMO</li>\n<li>SANIDAD</li>\n<li>ARTE (se propuso espacios art\u00edsticos para promover el arte en el barrio, para la vida)</li>\n<li>ORGINIZACI\u00d3N + RESPETO + ACCI\u00d3N + ENLACE CON SOL (Para la subdivisi\u00f3n de grupos y comisiones, puntos del d\u00eda de la asamblea, tratamiento de propuestas, lenguaje no sexista, respetuoso, lenguaje inclusivo, para recibir y unificar acciones (okupar bancos de manera peri\u00f3dica), para trabajar/cumplir los m\u00ednimos que se proponen desde sol, para el traslado de las asambleas del barrio a Sol, para infraestructuras como toldos, agua, etc. se propon\u00eda colgar en internet lo que hiciera falta para grupos y asambleas)</li>\n<li>PERSONAS: Sobre personas que se ofrecen para hacer cosas, que tal vez pudiera ir a inform\u00e1tica para publicar los nombres y lo que se ofrece ej: meditaci\u00f3n)</li>\n</ul>\n<p>Todo lo que hemos le\u00eddo est\u00e1 en sobres divididos por los grupos que acabo de leer. Tema organizativo estar\u00eda bien saber cu\u00e1ndo y c\u00f3mo se van a reunir los grupos ya hechos y los que se formar\u00e1n para darles los sobres.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Son propuestas para formaci\u00f3n de nuevos grupos y para los ya formados para que conozcan las propuestas que la gente escribi\u00f3 por si lo pueden utilizar. Hemos juntado algunos porque aparec\u00edan casi siempre en el mismo papel o haciendo referencia &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/05/buzon-de-propuestas-recogidas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 288,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/52"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/288"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=52"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/52/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 55,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/52/revisions/55"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=52"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=52"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=52"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 48,
  "date": "2011-06-05T12:46:50",
  "date_gmt": "2011-06-05T12:46:50",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=48"
  },
  "modified": "2011-06-06T15:02:42",
  "modified_gmt": "2011-06-06T15:02:42",
  "slug": "cooperativismo-de-barrio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/05/cooperativismo-de-barrio/",
  "title": {
    "rendered": "Cooperativismo de barrio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Grupo de trabajo: Cooperativismo de barrio</p>\n<p>\u00bfDe qu\u00e9 se trata?</p>\n<ul>\n<li>Practicar desde el esp\u00edritu del movimiento 15M, el dialogo, el respeto, la horizontalidad y la transparencia.</li>\n<li>Aprender a detectar necesidades de barrio, que podamos autogestionar.</li>\n<li>Realizar proyectos de impacto econ\u00f3mico y social en el barrio, que rompan contra el sistema.</li>\n<li>Organizarnos para llevar a cabo acciones concretas, para un modo alternativo de vida.</li>\n<li>Fomentar la cohesi\u00f3n social y la participaci\u00f3n vecinal, para atraer fuerzas productivas en favor del pueblo.</li>\n<li>Tomar el espacio p\u00fablico.</li>\n</ul>\n<p>Si deseais ser invitados a participar en el grupo, contactar a:</p>\n<p><a href=\"mailto:prospe.cooperativismodebarrio@gmail.com\" target=\"_blank\">prospe.cooperativismodebarrio@gmail.com</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Grupo de trabajo: Cooperativismo de barrio \u00bfDe qu\u00e9 se trata? Practicar desde el esp\u00edritu del movimiento 15M, el dialogo, el respeto, la horizontalidad y la transparencia. Aprender a detectar necesidades de barrio, que podamos autogestionar. Realizar proyectos de impacto econ\u00f3mico &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/05/cooperativismo-de-barrio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 288,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1,
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/48"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/288"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=48"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/48/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 51,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/48/revisions/51"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=48"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=48"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=48"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 39,
  "date": "2011-06-04T21:15:49",
  "date_gmt": "2011-06-04T21:15:49",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=39"
  },
  "modified": "2011-06-10T10:50:11",
  "modified_gmt": "2011-06-10T10:50:11",
  "slug": "acta-de-la-asamblea-prosperidad-04-06-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/04/acta-de-la-asamblea-prosperidad-04-06-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de la asamblea de prosperidad 04.06.2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Inicia la asamblea de Prosperidad a las 12:28\u00a0\u00a0 4-jun-2011</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>lectura de din\u00e1mica de asambleas</li>\n<li>lectura de los consensos de la asamblea anterior</li>\n</ol>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 (se record\u00f3 especialmente)</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 asamblea cada 15 d\u00edas tras la segunda asamblea a las 12.00 am en pza prosperidad</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 hacer las actas p\u00fablicas en fb en el grupo de asamblea popular de Chamartin chamartin.tomalosbarrios.net</p>\n<ol>\n<li>Intervenci\u00f3n informativa de vocales de comisiones</li>\n</ol>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Informan de la divisi\u00f3n del distrito de Chamartin en Pza Prosperidad y Pza Per\u00fa por solidaridad con los menos favorecidos por la distancia.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se informa de la existencia de recursos: blog 15mchamartin</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Educaci\u00f3n se reunir\u00e1 el pr\u00f3ximo Domingo 12 11:00 de la ma\u00f1ana parque de Berlin</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Inform\u00e1tica: Grupo de fb \u201casambleapopular Chamartin\u201d, @asambleachama, email de comisi\u00f3n de inform\u00e1tica: asamblea.popular.chamartin@gmail.com. Consensuaron utilizar programas sencillos, did\u00e1cticos, xra informaci\u00f3n distribuida. Se accede a la publicaci\u00f3n de la web mediante un representante con accceso y claves para publicar. Control de moderaci\u00f3n para evitar lenguaje no inclusivo u ofensivo. Se propone unir comunicaci\u00f3n con inform\u00e1tica. Se propone dividir el site en Prosperidad y Chamartin.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Medioambiente: Solicitan las demandas m\u00ednimas de Sol, y buscar las exigencias del barrio, en medioambiental y eficiencia energ\u00e9tica. Se une Hispanoam\u00e9rica con Prosperidad. Eventos: energ\u00eda en la Pza. del Carmen. Ma\u00f1ana picnic, casino de la reina. Suero de qui\u00f1ones 39, por la ma\u00f1ana, la semana que viene , charlas energ\u00e9ticas. 10 de junio, sistemas de ahorro. Informan del punto limpio en la Pza Ma Soler. Proponen Contacto con otros grupos de trabajo como infraestructuras, o educaci\u00f3n. Se re\u00fanen al mismo tiempo que la asamblea por lo que posponen planear la reuni\u00f3n.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Econom\u00eda: Han Quedado el s\u00e1bado 11 a las 12 en prospe. Aprovechan el trabajo ya realizado de econom\u00eda de sol y de feminismos. \u00a0Proponen revisar Conceptos a entenderse (econom\u00eda menos t\u00e9cnica). Valorar las propuestas de trabajo para el barrio, su efecto. Tienen un google.group. Lo publicaran en Faccebook.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Pol\u00edtica: El vocal de pol\u00edtica reclama mayor participaci\u00f3n. Manolo (malime) es el \u00fanico integrante de pol\u00edtica hasta el momento</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Migraci\u00f3n: No han podido reunirse. Buscan m\u00e1s participaci\u00f3n. Se informan de las asambleas de migraci\u00f3n lunes 6 y miercoles 8 a las 20.00 en Pza del Carmen. Asistir\u00e1n tambien de Prospe.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Arte: Envi\u00f3 un SMS a todos los interesados en arte. Reclama grandisimo_falco@hotmail.com. Se realizar\u00e1 pasacalles por Sol propuesto para el s\u00e1bado 11. El jueves 9 se reunir\u00e1n con un t\u00e9cnico medioambiental para permitir performances en el auditorio del parque de Berlin. Arte propone la integracion de migracion, con educaci\u00f3n y arte. Proponen un grupo com\u00fan y asambleas conjuntas. Se emplaza para el turno de propuestas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Concienciaci\u00f3n: No ha podido reunirse. Reclama m\u00e1s participaci\u00f3n. Explica sus bases.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Diversidad funcional: Se crea la comisi\u00f3n de educaci\u00f3n especial en Pza. del Per\u00fa. Se solicitan adhesiones a aciegosm@hotmail.com</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Comisi\u00f3n Buz\u00f3n: Se realiza la lectura de las propuestas recogidas en el buz\u00f3n de propuestas. Est\u00e1n divididas por tem\u00e1tica. Se emplaza a los grupos formados a que recojan las propuestas recibidas para su valoraci\u00f3n. Proponen la sistematizaci\u00f3n de grupos de manera ordenada. Reclaman m\u00e1s participaci\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Propuestas de comisiones</li>\n</ol>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Dinamizaci\u00f3n: Se solicita m\u00e1s participaci\u00f3n. No hay personal suficiente para la organizaci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Cooperativismo de Barrio: respeto horizontalidad y transparencia, Autogestion del barrio, Acciones de ruptura de sistema. Organizacion sobre modos alternativos de vida. Asociacionismo popular vecinal para atraer beneficios para el barrio. Tomar el espacio publico. prospe.operativismodebarrio@gmail.com</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Dinamizaci\u00f3n: Propone Crear comisi\u00f3n de concienciaci\u00f3n+pol\u00edtica+legal. Se conceden turnos de palabra. Se promueve que se coordinen en lugar de unirse. Hay consenso. Se rompe el consenso al no haberse concedido turno de r\u00e9plica. Se reanuda el debate sobre este punto.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone crear el grupo de Politica y que se coordine constantemente con concienciaci\u00f3n. Hay consenso.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone que los grupos decidan sus fusiones. Hay consenso</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Inform\u00e1tica y comunicaci\u00f3n:</p>\n<p>-Informa que todas las comisiones formadas se comuniquen para tener un email y comunicarse asambleapopular.chamartin@gmail.com y se subir\u00e1 todo a chamartin.tomalosbarrios.net. Informa y ofrece sus sercicios a los grupos de trabajo. Se centraliza todo en estos contactos para evitar la duplicidad debida a la fision de la asamblea en Prosperidad y Pza. de Per\u00fa. 15m.chamartin.wordpress.com (para Per\u00fa)</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Dinamizaci\u00f3n: Propone hacer una comisi\u00f3n de recursos (aka infraestructura).\u00a0 No se tratar\u00e1 con dinero. Se propone generar un listado p\u00fablico de necesidades .CONSENSO</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Educaci\u00f3n: para todos los grupos de trabajo propone contactar con las asociaciones de vecinos que ya trabajan en puntos similares para aunar esfuerzos.</p>\n<ol>\n<li>Turno de varios (informaci\u00f3n, propuestas)</li>\n</ol>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone crear una comisi\u00f3n de feminismo</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se plantea critica y reforma al m\u00e9todo de toma de decisiones de la asamblea, pide no hacer m\u00edmica mientras se interviene. Respecto al consenso solicita un CdM. Propone consenso de m\u00ednimos. Aunque no sabe que se llame as\u00ed. Se rechaza su propuesta de eliminar la m\u00edmica. Se emplaza a la din\u00e1mica de las asambleas y el proceso de voto para la siguiente asamblea.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone que diversidad funcional se integre con alg\u00fan grupo (o varios) para dar su opini\u00f3n sobre las necesidades de cada grupo.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se invitaba a dejar prejuicios e ideolog\u00eda en casa! parte del manifiesto. Se quejan lo de dejar las ideolog\u00edas en casa. Sin diversidad de mentes no hay autocr\u00edtica.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0Se expone la queja de que sol decida los tiempos de puntos de debate en los barrios.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se plantea la necesidad de un grupo de enlace con el ayuntamiento.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone no separar gestiones entre grupos. Se advierte de un posible fraccionamiento. Se propone una reuni\u00f3n de comisi\u00f3n de comisiones. S\u00e1bado 11 a la 13:00h en el parque de Berlin. Se emplaza a que las comisiones se re\u00fanan entre si y se aplaza para la pr\u00f3xima asamblea la organizaci\u00f3n de la comisi\u00f3n de comisiones.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Un portavoz de Per\u00fa solicita coordinaci\u00f3n de asambleas y horarios en todo el distrito de Chamart\u00edn.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone la creaci\u00f3n de actas publicas impresas y expuestas en reparto por comercios, bares, etc. Propuesta de evolucionarlo a un diario no solo de actas, sino de actividades, y de convocatorias. Se entregar\u00e1n a asociaciones de vecinos y escuelas, y comercios afines a su publicaci\u00f3n. NO HAY CONSENSO.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone desplazar la propuesta para su redefinici\u00f3n a la comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n y traerla elaborada a la siguiente asamblea. CONSENSO.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Legal de sol propone la creaci\u00f3n de una comisi\u00f3n de Legal en Chamart\u00edn. <a href=\"mailto:Legal@spanishrevolution.net\">Legal@spanishrevolution.net</a></p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Coordinar el calendario de asambleas en la Plaza de Prosperidad con las ferias que frecuentemente se instalan.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Un asambleado propone no cambiar emplazamientos ni fechas de asambleas. Se pospone este tratamiento (por tiempo) a la siguiente asamblea.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <a href=\"mailto:aso.valleinclanprosperidad@aavv.madrid.org\">aso.valleinclanprosperidad@aavvmadrid.org</a>, informan del desalojo del local que utilizan para su organizaci\u00f3n. Solicitan apoyos. No se ofrece propuesta, solo es difusi\u00f3n.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone que cada cual en su ventana exponga muestras de su indignaci\u00f3n. (carteles, etc.).\u00a0<span style=\"color: #333333\">MENSAJES PARA CONCIENCIAR: indigna tu balcon &#171;que se vea que el barrio esta indignado&#187;.\u00a0Consenso.</span></p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone el consenso de m\u00ednimos. Se emplaza la creaci\u00f3n de ese GdCdM(Grupo de consenso de m\u00ednimos) para la siguiente asamblea.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se conformen inform\u00e1tica y comunicaci\u00f3n para comisi\u00f3n de difusi\u00f3n. que se re\u00fanan pol\u00edtica y econom\u00eda. Y otra de legal. Coordinaci\u00f3n interna. Se toma como informaci\u00f3n, no se somete a consenso.\u00a0<span style=\"color: #333333\">Se propone empezar con comisiones por las cosas mas generales y abordables, quedando asi 5 comisiones:</span></p>\n<div><span style=\"color: #333333\">*Informatica y comunicacion</span></div>\n<div><span style=\"color: #333333\">*Politica</span></div>\n<div><span style=\"color: #333333\">*Economia</span></div>\n<div><span style=\"color: #333333\">* Legal</span></div>\n<div><span style=\"color: #333333\">Que se coordinen todas con *Organizacion</span></div>\n<div><span style=\"color: #333333\">No se somete a consenso\u00a0(quedar\u00eda pendiente para la prox asamblea)</span></div>\n<div><span style=\"color: #333333\"><br />\n</span></div>\n<ol>\n<li>Propuesta de marcha 19J</li>\n</ol>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se informa sobre la convocatoria de la marcha del d\u00eda 19. La idea es salir desde 5 puntos distintos de la CAM, y reunirse en el Congreso. CONSENSO</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se pide organizaci\u00f3n. Se abre turno de palabra para recibir ideas de c\u00f3mo realizarla</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Hortaleza recoge a Properidad, se une en AVDA de Am\u00e9rica con el resto de \u201cafluentes\u201d de la zona para acabar en la Castellana con los grupos de la sierra norte.</p>\n<ol>\n<li>Propuestas de la AG</li>\n</ol>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se mantiene la fecha de la pr\u00f3xima AG para el s\u00e1bado 18 a las 12:00</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone cambiar el d\u00eda de las asambleas por el per\u00edodo estival Jueves 9 a as 20:30 NO CONSENSO</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone adelantar la asamblea pr\u00f3xima al s\u00e1bado 11 a las 12:00 CONSENSO</p>\n<p>&#8211; \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0Se propone no cambiar el lugar y la hora de las convocatorias para no desorientar a la gente</p>\n<ol>\n<li>Propuestas desde la AG de Sol</li>\n</ol>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyo a los detenidos. Consenso.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Condena y petici\u00f3n de responsabilidades al conseller Puig por la actuaci\u00f3n de los Mossos en el desalojo de Barcelona.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Asambleas peri\u00f3dicas de SOl con Barrios</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Cuando se desaloje Sol retirarse con una gran manifestaci\u00f3n. Consenso</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Dejar un puesto estable de informaci\u00f3n como s\u00edmbolo del 15M</p>\n<ol>\n<li>Enlaces entre Sol y Asambleas de Barrios.</li>\n</ol>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se designan dos enlaces con Sol: Alba y Marina (voluntarias)</p>\n<p>enlaces.15mprosperidad@gmail</p>\n<p>(los telefonos estan a disposici\u00f3n de comunicaci\u00f3n, enviadnos un email a</p>\n<p><a href=\"mailto:asambleapopularchamartin@gmail.com\">asambleapopularchamartin@gmail.com</a> si los necesit\u00e1is)</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>10. Se lee un texto de SOL explicando las desinformaciones sobre las declaraciones de inseguridad de sol.</p>\n<p>11. Se lee el manifiesto \u201c\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 pasando en Sol?</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Inicia la asamblea de Prosperidad a las 12:28\u00a0\u00a0 4-jun-2011 &nbsp; lectura de din\u00e1mica de asambleas lectura de los consensos de la asamblea anterior &#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 (se record\u00f3 especialmente) &#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 asamblea cada 15 d\u00edas tras la segunda asamblea a las 12.00 am &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/04/acta-de-la-asamblea-prosperidad-04-06-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 288,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/39"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/288"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=39"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 9,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/39/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 43,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/39/revisions/43"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=39"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=39"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=39"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 33,
  "date": "2011-06-04T21:09:15",
  "date_gmt": "2011-06-04T21:09:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=33"
  },
  "modified": "2011-06-04T21:17:13",
  "modified_gmt": "2011-06-04T21:17:13",
  "slug": "acta-de-la-asamblea-prosperidad-28-05-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/04/acta-de-la-asamblea-prosperidad-28-05-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de la asamblea de Prosperidad 28.05.2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong> </strong></p>\n<p><strong>ACTA I\u00a0 ASAMBLEA POPULAR CHAMARTIN\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 28-05-2011</strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<ol>\n<li><strong>Se presentan los puntos del d\u00eda</strong></li>\n<li><strong>Se explica el funcionamiento de las      asambleas.</strong></li>\n<li><strong>Se presenta el manifiesto del 15-M y      el principio y los principios de la acampada</strong></li>\n<li><strong>Continuidad \u00a0de la asamblea de chamart\u00edn.</strong></li>\n<li><strong>Propuestas:</strong>\n<ul>\n<li><strong>Propuesta de un compa\u00f1ero de hacer       las asambleas cada s\u00e1bado. </strong></li>\n<li><strong>Propuesta de una compa\u00f1era de       estructurar las asambleas, en la siguiente semana.</strong></li>\n<li><strong>Propuesta de un comit\u00e9 de       discapacitados en las asamblea popular del distrito de chamartin </strong></li>\n<li><strong>Propuesta de un compa\u00f1ero de\u00a0 que todo el distrito sea participe. </strong></li>\n<li><strong>Propuesta de un compa\u00f1ero de seguir       la web del movimiento 15-M (<a href=\"http://www.madrid.tomalaplaza.net/\">www.madrid.tomalaplaza.net</a>)       para que la gente del distrito participe y se informe. Tambi\u00e9n propone       crear una comisi\u00f3n de inform\u00e1tica. Se ofrece un voluntario </strong></li>\n<li><strong>Propuesta de un compa\u00f1ero de reunirse       en el parque de Berlin ya que tiene mas espacio y un escenario.</strong></li>\n<li><strong>Propuesta de un compa\u00f1ero de hacer       hoy mismo las grupos de trabajo y comisiones.</strong></li>\n<li><strong>Propuesta de una compa\u00f1era de que       todos tengamos en cuenta el leguaje y no seamos violentas y violentos. </strong></li>\n<li><strong>Propuesta de mejorar la microfonia.</strong></li>\n<li><strong>Propuesta de hacer una reuni\u00f3n en el       parque de Santa marca.</strong></li>\n<li><strong>Propuesta de quedarse en la plaza de       prosperidad argumentando que es donde es mas visua.l </strong></li>\n<li><strong>Propuesta de reunirse en distintos       sitios cada vez.</strong></li>\n<li><strong>Propuesta de No hacer asamblea en el       parque de Berl\u00edn la semana que viene ya que esta \u201cChamartin se mueve\u201d.</strong></li>\n<li><strong>Propuesta de que se re\u00fanan las       personas de Hispano-america para hacer asamblea y decidir si seguimos       unidos o nos separamos.</strong></li>\n<li><strong>Propuesta de hacer las asambleas por       las tardes, que es cuando la muchas personas salen de trabajar.</strong></li>\n<li><strong>Propuesta de hacer 2 turnos de       reuni\u00f3n( ma\u00f1ana y tarde).</strong></li>\n<li><strong>Propuesta de crear las comisiones/       grupos de trabajo siguientes: econom\u00eda, educaci\u00f3n, dinamizaci\u00f3n de       asambleas, informativa, inmigraci\u00f3n, enlace, dinamizaci\u00f3n del distrito ,       diversidad funcional,\u00a0 pol\u00edtica,       medio ambiente, comunicaci\u00f3n, propuestas del barrio, \u00a0arte, acci\u00f3n, sanidad, infraestructuras\u2026</strong></li>\n<li><strong>Propuesta de que los c\u00e1maras de los       medios no graben a las personas que les dicen que no quieren que les graben,       pero dejar que graben las asambleas para mantener el derecho ala       informaci\u00f3n.</strong></li>\n<li><strong>Propuesta de decidir donde se graba y       donde no en la asamblea.</strong></li>\n<li><strong>Propuesta de hacer una urna para que       las personas del barrio escriban las propuestas que tienen.</strong></li>\n<li><strong>Propuesta de crear grupos necesarios       para el funcionamiento correcto de la asamblea, a la vez que se propone       un grupo organizaci\u00f3n de asambleas.</strong></li>\n<li><strong>Propuesta de que se trabaje la       integraci\u00f3n de los inmigrantes en el barrio.</strong></li>\n<li><strong>Propuesta de dividirse en grupos por       funcionalidad.</strong></li>\n<li><strong>Propuesta de salvaguardar el\u00a0 principio de sol para que no nos       acabemos enfrentando ni debilitando. No deber\u00edamos quedarnos en       posiciones intermedias, debemos centrarnos en propuestas serias y       concretas contra lo que realmente estamos luchando. Estas asambleas de barrio       deber\u00edan estar centradas en todo esto y en los problemas que afectan al       barrio mientras que cuidamos lo que ya esta trabajado en sol.</strong></li>\n<li><strong>Propuesta de que se trabajen los       barrios coordinados con sol.</strong></li>\n<li><strong>Se proponen reunirse despu\u00e9s de la       asamblea para reunir grupos de trabajo/ comisiones.</strong></li>\n<li><strong>Se propone hacer propuesta a sol de       que se muevan principios generales a todos y todas en la web del       movimiento 15-M.</strong></li>\n<li><strong>Se Proponen 2 voluntarios para hacer       de enlace con sol ma\u00f1na en la asamblea de las 12 de la ma\u00f1ana ( CONTACTAR       CON\u00a0 ALEJO ANTES DE MA\u00d1ANA : <a href=\"mailto:potofgoldsound@hotmail.com\">potofgoldsound@hotmail.com</a> y       636112188)</strong></li>\n<li><strong>Se propone sumarnos a la movilizaci\u00f3n       de las columnas de barrios en junio.</strong></li>\n<li><strong>La comisi\u00f3n de dinamizaci\u00f3n\u00a0 propone quedar en viernes en \u201c</strong><strong>La Prospe</strong><strong>\u201d a las 19:30 para las personas que est\u00e9n       interesadas en participar en esta comisi\u00f3n</strong></li>\n<li><strong>Se propone no retirarnos de sol pero       si desmontar el campamento. Tambi\u00e9n se propone que sigan habiendo all\u00ed       asambleas y alg\u00fan puesto de informaci\u00f3n.</strong></li>\n<li><strong>Se propone acampar en la plaza de       prosperidad para hacer el movimiento mas visible y de una manera mas       peque\u00f1a.</strong></li>\n<li><strong>Se propone no irse de sol hasta que       el consejero de interior dimita, pero antes de irse habr\u00eda que decidir       como y cuando irse y poder alojar la estructura de sol en un centro       cedido o conseguido por nosotros.</strong></li>\n<li><strong>Se propone buscar un sitio donde       reunir a los grupos de trabajo/comisiones que no sea en la calle</strong></li>\n<li><strong>Se propone reunirse en otro sitio que       no sea sol y la acampada esta empezando a Desvirtuarse de lo que era en       un principio</strong></li>\n<li><strong>Se propone irse de sol para volver       con mas fuerza, dejar los estands necesarios para la coordinaci\u00f3n pero       desmontar la acampada, ya que ganamos si nos vamos </strong></li>\n<li><strong>Se proponen el traslado se sol una       vez puestos los principios b\u00e1sicos que queremos pedir a las autoridades       competentes y en el caso que no se cumplan volver a acampar con mas       fuerza que nunca.</strong></li>\n<li><strong>Se proponen crear otros puntos de       visibilidad del movimiento en todos los barrios no solo en un sitio</strong></li>\n<li><strong>Se proponen m\u00ednimas exigencias a       corto plazo y buscar un sitio de reuni\u00f3n para la asamblea de chamartin</strong></li>\n<li><strong>Se proponen venir el s\u00e1bado a las       11y15\u00a0 para coordinar el       funcionamiento de la asamblea</strong></li>\n<li><strong>Se propone que los interesados e       interesadas\u00a0 en participar en el       grupo de trabajo o comisi\u00f3n de pol\u00edtica que se pasen el lunes\u00a0 a las 9 de la noche por cortilandia       para informarse de las novedades de la asamblea de pol\u00edtica </strong></li>\n<li><strong>Se proponen que hasta que creemos       infraestructuras hacernos responsable cada uno de traer lo necesario y       hacernos responsables de dejarlo todo como estaba despu\u00e9s de terminar las       asambleas y queda pendiente crear la comisi\u00f3n de infraestructuras para la       pr\u00f3xima asamblea y encontrar integrantes</strong></li>\n</ul>\n</li>\n</ol>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong>CONSENSUAMOS:</strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<ol>\n<li><strong>Hacer la asamblea cada 15 d\u00edas despu\u00e9s      de la segunda asamblea que ser\u00e1 el s\u00e1bado de la semana que viene el y todas      a las 12 de la ma\u00f1ana en la plaza de Prosperidad.</strong></li>\n<li><strong>Hacer las actas publicas en facebook      asamblea popular chamartin hasta que tengamos la pagina web y este      consolidado el grupo de inform\u00e1tica que se encargara de gestionar dicha      pagina.</strong></li>\n<li><strong>Crear los siguientes grupos de      trabajo/comisiones: econom\u00eda, educaci\u00f3n, dinamizaci\u00f3n de asambleas,      informativa, inmigraci\u00f3n, enlace, dinamizaci\u00f3n del distrito , diversidad      funcional,\u00a0 pol\u00edtica, medio      ambiente, comunicaci\u00f3n, propuestas del barrio,\u00a0 arte, acci\u00f3n, sanidad, infraestructuras      y conseguir voluntarios para constituirlas.</strong></li>\n</ol>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong><del datetime=\"2011-05-28T23:19\">\u2026</del></strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA I\u00a0 ASAMBLEA POPULAR CHAMARTIN\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 28-05-2011 Se presentan los puntos del d\u00eda Se explica el funcionamiento de las asambleas. Se presenta el manifiesto del 15-M y el principio y los principios de la acampada Continuidad \u00a0de la asamblea de chamart\u00edn. &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/06/04/acta-de-la-asamblea-prosperidad-28-05-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 288,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/33"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/288"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=33"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/33/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 37,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/33/revisions/37"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=33"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=33"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=33"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 14,
  "date": "2011-06-04T16:55:45",
  "date_gmt": "2011-06-04T16:55:45",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?page_id=14"
  },
  "modified": "2011-07-07T10:28:24",
  "modified_gmt": "2011-07-07T08:28:24",
  "slug": "prosperidad-2",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/prosperidad-2/",
  "title": {
    "rendered": "Prosperidad"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola compa\u00f1erxs</p>\n<p>\u00a1Ya formamos parte de la plataforma de tomalosbarrios.net!</p>\n<p>Vamos a ir actualizando este espacio con los contenidos que se vayan generando a partir de ahora, coordinados con el barrio de Chamart\u00edn Norte, para crear un espacio conjunto para todo el distrito.</p>\n<p>Pr\u00f3ximas fechas previstas:</p>\n<p>Comisi\u00f3n de Arte &#8211; 16/06/2011 20:30 en el Parque de Berlin.</p>\n<p>Comisi\u00f3n de econom\u00eda &#8211; 22/06/2011 20:00\u00a0en Asociaci\u00f3n de Vecinos Valle Incl\u00e1n (Luis Cabrera, 51, s\u00f3tano)</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Emails de contacto de las comisiones de Prosperidad:</p>\n<p>Arte &#8211;\u00a0grandisimo_falco@hotmail.com</p>\n<p>Comunicaci\u00f3n &#8211;\u00a0comunicacion.15mprosperidad@gmail.com</p>\n<p>Cooperativismo de barrio &#8211;\u00a0prospe.cooperativismodebarrio@gmail.com</p>\n<p>Dinamizaci\u00f3n de Asambleas &#8211; dinamizacion.15mprosperidad@gmail.com</p>\n<p>Diversidad\u00a0funcional &#8211;\u00a0diversidadfunc.15mprosperidad@gmail.com</p>\n<p>Educaci\u00f3n &#8211; educacion.15mprosperidad@gmail.com</p>\n<p>Econom\u00eda &#8211; economia.15mprosperidad@gmail.com</p>\n<p>Inform\u00e1tica &#8211; asambleapopularchamartin@gmail.com</p>\n<p>Enlace con sol &#8211; e<span style=\"color: #333333\">nlaces.15mprosperidad@gmail.com</span></p>\n<p>Medio Ambiente &#8211; medioambiente.15mprosperidad@gmail.com</p>\n<p>Pol\u00edtica &#8211; politica.15mchamartin@gmail.com</p>\n<p>Recursos &#8211; recursos.15mprosperidad@gmail.com</p>\n<p>Si tu comisi\u00f3n o la reuni\u00f3n de tu comisi\u00f3n no esta listada aqu\u00ed, ponte en contacto con nosotros en asambleapopularchamartin@gmail.com y lo pondremos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola compa\u00f1erxs \u00a1Ya formamos parte de la plataforma de tomalosbarrios.net! Vamos a ir actualizando este espacio con los contenidos que se vayan generando a partir de ahora, coordinados con el barrio de Chamart\u00edn Norte, para crear un espacio conjunto para &hellip; <a href=\"https://chamartin.tomalosbarrios.net/prosperidad-2/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 288,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/14"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/288"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=14"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 27,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/14/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 310,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/14/revisions/310"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=14"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 2,
  "date": "2011-05-31T20:54:57",
  "date_gmt": "2011-05-31T20:54:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?page_id=2"
  },
  "modified": "2011-07-07T10:26:08",
  "modified_gmt": "2011-07-07T08:26:08",
  "slug": "chamanorte",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/chamanorte/",
  "title": {
    "rendered": "Chamart\u00edn Norte"
  },
  "content": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 7,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/7"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=2"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 7,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 309,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions/309"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=2"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1,
  "date": "2011-05-31T20:54:57",
  "date_gmt": "2011-05-31T20:54:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://chamartin.tomalosbarrios.net/?p=1"
  },
  "modified": "2011-06-02T00:08:59",
  "modified_gmt": "2011-06-02T00:08:59",
  "slug": "hello-world",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/2011/05/31/hello-world/",
  "title": {
    "rendered": "Hello world!"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La pr\u00f3xima asamblea popular del distrito de Chamart\u00edn\u00a0tendr\u00e1\u00a0lugar el pr\u00f3ximo S\u00e1bado a las 12:00 de la ma\u00f1ana en la plaza de Prosperidad.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La pr\u00f3xima asamblea popular del distrito de Chamart\u00edn\u00a0tendr\u00e1\u00a0lugar el pr\u00f3ximo S\u00e1bado a las 12:00 de la ma\u00f1ana en la plaza de Prosperidad. &nbsp; &nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 7,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/7"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 5,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1/revisions/5"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://chamartin.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
}]