[
  {
    "id": 231,
    "date": "2011-08-13T11:44:52",
    "date_gmt": "2011-08-13T09:44:52",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/08/15MSierraOeste-JornadaDeDifusin15M554.jpg"
    },
    "modified": "2011-08-13T11:44:52",
    "modified_gmt": "2011-08-13T09:44:52",
    "slug": "15msierraoeste-jornadadedifusin15m554",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/2011/08/13/video-de-la-jornada-de-difusion-del-15m-del-sabado-30-de-julio-en-chapineria/15msierraoeste-jornadadedifusin15m554/",
    "title": {
      "rendered": "15MSierraOeste-JornadaDeDifusin15M554"
    },
    "author": 260,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/08/15MSierraOeste-JornadaDeDifusin15M554.jpg'><img width=\"300\" height=\"212\" src=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/08/15MSierraOeste-JornadaDeDifusin15M554-300x212.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/08/15MSierraOeste-JornadaDeDifusin15M554-300x212.jpg 300w, https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/08/15MSierraOeste-JornadaDeDifusin15M554.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "1000",
      "height": "707",
      "hwstring_small": "height='90' width='128'",
      "file": "2011/08/15MSierraOeste-JornadaDeDifusin15M554.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "15MSierraOeste-JornadaDeDifusin15M554-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/08/15MSierraOeste-JornadaDeDifusin15M554-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "15MSierraOeste-JornadaDeDifusin15M554-300x212.jpg",
          "width": "300",
          "height": "212",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/08/15MSierraOeste-JornadaDeDifusin15M554-300x212.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "15MSierraOeste-JornadaDeDifusin15M554-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/08/15MSierraOeste-JornadaDeDifusin15M554-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "15MSierraOeste-JornadaDeDifusin15M554.jpg",
          "width": 1000,
          "height": 707,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/08/15MSierraOeste-JornadaDeDifusin15M554.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 205,
    "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/08/15MSierraOeste-JornadaDeDifusin15M554.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/231"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=231"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 205,
    "date": "2011-08-13T10:43:58",
    "date_gmt": "2011-08-13T08:43:58",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/?p=205"
    },
    "modified": "2011-08-13T11:47:08",
    "modified_gmt": "2011-08-13T09:47:08",
    "slug": "video-de-la-jornada-de-difusion-del-15m-del-sabado-30-de-julio-en-chapineria",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/2011/08/13/video-de-la-jornada-de-difusion-del-15m-del-sabado-30-de-julio-en-chapineria/",
    "title": {
      "rendered": "Video de la jornada de difusi\u00f3n del 15M del s\u00e1bado 30 de julio en Chapiner\u00eda"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><a href=\"http://blip.tv/15-m-sierra-oeste/jornada-de-difusi%C3%B3n-15-m-5460957\"><img class=\"size-medium wp-image-231 aligncenter\" src=\"http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/08/15MSierraOeste-JornadaDeDifusin15M554-300x212.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"212\" srcset=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/08/15MSierraOeste-JornadaDeDifusin15M554-300x212.jpg 300w, https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/08/15MSierraOeste-JornadaDeDifusin15M554.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 260,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/205"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=205"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 27,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/205/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 233,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/205/revisions/233"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=205"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=205"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=205"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 202,
    "date": "2011-08-13T10:39:54",
    "date_gmt": "2011-08-13T08:39:54",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/?p=202"
    },
    "modified": "2011-08-13T10:40:04",
    "modified_gmt": "2011-08-13T08:40:04",
    "slug": "acta-asamblea-popular-municipios-de-chapineria-colmenar-del-arroyo-y-navas-del-rey-6-de-junio-de-2011",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/2011/08/13/acta-asamblea-popular-municipios-de-chapineria-colmenar-del-arroyo-y-navas-del-rey-6-de-junio-de-2011/",
    "title": {
      "rendered": "ACTA  ASAMBLEA POPULAR  MUNICIPIOS DE CHAPINER\u00cdA, COLMENAR DEL ARROYO Y NAVAS DEL REY 6 DE JUNIO DE 2011"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p align=\"CENTER\"><strong>PLAZA DE CASCORRO DE CHAPINER\u00cdA A LAS 12 HORAS</strong></p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><strong>ORDEN DEL D\u00cdA:</strong></p>\n<ul>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Evaluaci\u00f3n Jornada de difusi\u00f3n 30J</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Sucesos de la semana en Sol</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Asambleas de municipios pr\u00f3ximos: Ti\u00e9tar, Navalcarnero, Aldea del Fresno</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Propuestas y nuevos temas</p>\n</li>\n</ul>\n<ol>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium\"><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>EVALUACI\u00d3N JORNADA DE DIFUSI\u00d3N 30J</strong></span></span></p>\n</li>\n</ol>\n<p align=\"JUSTIFY\">Todas en general muy satisfechas.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Esther apunta que se vieron caras nuevas, que se mostr\u00f3 un buen trabajo en equipo y que sirvi\u00f3 para conocernos m\u00e1s entre nosotras.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">En cuanto a la <strong>AUTOCR\u00cdTICA</strong> surgieron varias ideas:</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">&#8211; Jorge dice que la convocatoria a otras asambleas se hizo muy tarde, teniendo en cuenta sobre todo el ritmo de comunicaci\u00f3n asamblearia a trav\u00e9s del correo. Tenemos que mejorar la comunicaci\u00f3n con otras asambleas de cara a otros eventos o acciones.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">&#8211; Pedro propuso evaluar los objetivos propuestos: la realidad es que no se ha ampliado la base de la Asamblea, aunque otras apuntan que la gente que asisti\u00f3 al evento seguramente se muestre o sea m\u00e1s favorable y receptiva con en movimiento.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">&#8211; Tampoco qued\u00f3 muy claro para la gente de fuera -\u201dvisitantes\u201d- que lo que quer\u00edamos era que nuevas personas se unieran a la Asamblea y al movimiento. En este sentido dice Adriana que falt\u00f3 una Mesa de Participaci\u00f3n. Tampoco cogimos los correos (porque no ofrecimos la posibilidad clara de que las personas interesadas los apuntasen) y s\u00f3lo se recogieron 3 papeletas en el Buz\u00f3n de Sugerencias.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">&#8211; Falt\u00f3 un \u201cmaestro de ceremonias\u201d que guiase las actividades de las jornadas explicando bien claro cu\u00e1l era el sentido de las mismas y de la jornada en s\u00ed.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">&#8211; Pedro propone que en estos casos funciona mejor personas-dinamizadoras que hablen con la gente que la Mesa de Informaci\u00f3n, a la que casi s\u00f3lo se acercaron personas amigas.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><strong>OTRAS PROPUESTAS DE MEJORA:</strong></p>\n<p align=\"JUSTIFY\">&#8211; Potenciar el mercado de proximidad con la participaci\u00f3n de m\u00e1s productores.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">&#8211; Trabajar m\u00e1s el contenido (alguien afirma que el \u00e9xito de la jornada fue sobre todo por lo l\u00fadico).</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">&#8211; Evaluar el \u00e9xito de la asistencia a trav\u00e9s del n\u00famero de participantes en las Asambleas.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><strong>APUNTES:</strong></p>\n<ul>\n<ul>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Los productores no quisieron exponer verbalmente sus productos: les animamos que contaran o \u201cvendieran\u201d su producto para todo el p\u00fablico, con el micr\u00f3fono, y no quisieron ??</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Durante toda la jornada las actividades funcionaron muy bien, muy fluidas, todos participamos de una manera un tanto an\u00e1rquica, sin consenso previo de reparto de tareas, pero fuimos bastante efectivos.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Nos lo pasamos genial, nos conocimos mejor y trabajamos muy bien juntos, lo que suponemos nos ha unido m\u00e1s como Asamblea.</p>\n</li>\n</ul>\n</ul>\n<ol start=\"2\">\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium\"><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>SUCESOS DE LA SEMANA </strong></span></span></p>\n</li>\n</ol>\n<p align=\"JUSTIFY\"><strong> \u2192 </strong>En relaci\u00f3n al ESTADO DE \u201cSITIO\u201d QUE SE HA LEVANTADO EN SOL esta semana comentamos nuestras impresiones y sensaciones.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">&#8211; Adriana recuerda que ha enviado al grupo unos protocolos de actuaci\u00f3n en casos similares, muy \u00fatiles sobre todo desde la \u201cplaza de la revoluci\u00f3n\u201d (Plaza de Sol, jeje).</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">&#8211; En cuanto al debate surgido en Sol a cerca de la permanencia de la acampada o no, a Rita le parece que deber\u00eda quedarse un punto de Informaci\u00f3n permanente como referencia (a diferencia de lo que casi se ha consensuado en Sol: no volver a ponerlo), a pesar de la gente sin hogar que se une por oportunismo o para estar m\u00e1s cobijados o acompa\u00f1ados. A este respecto dice que se denuncie al gobierno la miseria en la que viven muchas personas en la ciudad y a las que el movimiento 15M ha dado cobijo y ha visibilizado.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">&#8211; Al hilo de estos sucesos V\u00edctor saca el tema de la Violencia y no-violencia. Debatimos superficialmente sobre ello. Adri defiende encarecidamente la no violencia. V\u00edctor propone documentarnos durante la semana y poner este tema en el orden de d\u00eda de la pr\u00f3xima asamblea y enriquecer el debate. Se consens\u00faa. Pedro se encarga de traer documentaci\u00f3n para la pr\u00f3xima asamblea y/o colgarla en la web o en el grupo de correo para ir leyendo.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">&#8211; Pedro nos amina a que firmemos las propuestas de dimisi\u00f3n de consejeros y dem\u00e1s politicuchos implicados que ha enviado Adri al correo.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">\u2192 Esther convoca a la comisi\u00f3n de educaci\u00f3n a reunirse, dadas las novedades veraniegas y de cara a plantear el inicio del curso. Ser\u00e1 el martes 9 de agosto a las 19.30 enm Cascorro.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">\u2192 Henar propone difundir informaci\u00f3n sobre la participaci\u00f3n consciente en las elecciones del 20N, por ejemplo las implicaciones del voto nulo. Estamos de acuerdo en hacer algo al respecto. Al respecto, Jorge nos cuenta que la Asamblea del Ti\u00e9tar ha puesto un puesto de informaci\u00f3n en el mercadillo semanal.</p>\n<ol start=\"3\">\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium\"><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>ASAMBLEAS DE MUNICIPIOS PR\u00d3XIMOS</strong></span></span></p>\n</li>\n</ol>\n<p align=\"JUSTIFY\"><strong>TI\u00c9TAR: </strong>Jorge con comunica que quieren hacer unas chapas del 15M, personalizando el dise\u00f1o en cada Asamblea, para sacar fondos. Cuantas m\u00e1s chapas encarguemos m\u00e1s barato sale. Todas estamos de acuerdo en poner un fondo y participar. Pedro se encarga de preguntar en Tabacalera si podemos usar la m\u00e1quina para hacer chapas que hay all\u00ed.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Jorge nos cuenta que han tenido problemas con la Guardia Civil y que se est\u00e1 escribiendo una carta pidiendo explicaciones. Actualmente est\u00e1 en debate el env\u00edo o no de la carta.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Esta Asamblea ha hecho unas papeletas para sacar fondos, con las que se sortea una cesta de lo m\u00e1s rico, variado y original. Cada una cuesta 1 euro. Jorge las est\u00e1 distribuyendo, preguntadle.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">El fin de semana del 10-11 de Septiembre se celebrar\u00e1n unas Jornadas Culturales en La Adrada.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><strong>NAVALCARNERO: </strong>Paula nos cuenta que un par de personas de esta asamblea est\u00e1n sufriendo acoso policial. Propone establecer una comunicaci\u00f3n m\u00e1s fluida para prestar apoyo y ayuda directa y eficaz en cuanto lo necesiten.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><strong>ALDEA DEL FRESNO: </strong>Piden apoyos para resistir y protestar contra la construcci\u00f3n del Campo de Golf que ya est\u00e1 aprobado. Rita se encarga de ponerse en contacto y comunicarnos novedades. Proponemos que pensemos en posibles acciones al respecto para compartirlas la pr\u00f3xima asamblea.</p>\n<ol start=\"4\">\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium\"><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>PROPUESTAS Y NUEVOS TEMAS</strong></span></span></p>\n</li>\n</ol>\n<p align=\"JUSTIFY\">&#8211; V\u00edctor enumera unos art\u00edculos de la Constituci\u00f3n en los que se justifica la supresi\u00f3n de los derechos y libertades ante determinados casos un tanto imprecisos (estado de excepci\u00f3n, estado de alarma). Se encarga de traer y compartir documentaci\u00f3n sobre legalidad y abrir un debate en pr\u00f3ximas asambleas.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">&#8211; Esther propone hacer un documento-peri\u00f3dico sobre el 15M local para difundir por la zona.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">&#8211; Pedro se encarga de hacer un v\u00eddeo de 3 minutos sobre la jornada para colgar en la web.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">&#8211; \u00c1ngel escribir\u00e1 una cr\u00f3nica de la misma para colgar tambi\u00e9n.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">&#8211; Luc\u00eda recuerda la propuesta de proyectar documentales en la calle. No queda claro hacerlos en un tiempo pr\u00f3ximo. Ella se encarga de hacer un listado para proponer en la pr\u00f3xima asamblea y decidir entonces cu\u00e1ndo y d\u00f3nde. Hablamos de que estar\u00eda bien proyectarlos todos los mismos d\u00edas de cada mes, de manera peri\u00f3dica, por ejemplo los \u00faltimos jueves de cada mes. Esther ofreci\u00f3 el Ithilien para ello, muy adecuado sobre todo para el invierno.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">&#8211; Paula y Pedro han hablado de hacer un grupo de Performance o similar para protestar y dejar una informaci\u00f3n visual de nuestra interpretaci\u00f3n de la realidad. Se abre un debate sobre la conveniencia y/o lo fruct\u00edfero de estos actos en la zona que no acaba por falta de tiempo y amplitud de argumentos.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">&#8211; Jorge se encarga de mirar el correo del grupo, que sigue sin mirarse&#8230;</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">&#8211; Para el orden del d\u00eda de la pr\u00f3xima asamblea est\u00e1n, entre otros temas:</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">\u00b7 Violencia y legalidad</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">\u00b7 Propuestas de acciones en Aldea del Fresno contra el campo de golf.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">\u00b7 Informaci\u00f3n sobre las pr\u00f3ximas elecciones generales.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">\u00b7 Migraci\u00f3n a n-1.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">. Proyecci\u00f3n de V\u00eddeos-documentales en la calle y su periodicidad</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">\u00b7 Tema de las chapas</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">\u00b7 Decidir la periodicidad de las Asambleas: semanal o quincenal&#8230;</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><strong>&#8211; Consensuamos que la pr\u00f3xima asamblea se celebrar\u00e1 el </strong><strong>20 de Agosto</strong><strong>, a las 12 horas en Cascorro, CHAPINER\u00cdA.</strong></p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>CARGOS para la pr\u00f3xima asamblea del 20 de Agosto:</strong></span></p>\n<ul>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Acta: V\u00edctor</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Turno de palabra: \u00c1ngel</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Moderadora: Rita</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Suplentes: Jorge y Adri</p>\n</li>\n</ul>\n<p align=\"JUSTIFY\"><strong>Hora de finalizaci\u00f3n aproximada: 14:15 horas.</strong></p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><strong>Asistimos 14 personas</strong>.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>PLAZA DE CASCORRO DE CHAPINER\u00cdA A LAS 12 HORAS ORDEN DEL D\u00cdA: Evaluaci\u00f3n Jornada de difusi\u00f3n 30J Sucesos de la semana en Sol Asambleas de municipios pr\u00f3ximos: Ti\u00e9tar, Navalcarnero, Aldea del Fresno Propuestas y nuevos temas EVALUACI\u00d3N JORNADA DE DIFUSI\u00d3N &hellip; <a href=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/2011/08/13/acta-asamblea-popular-municipios-de-chapineria-colmenar-del-arroyo-y-navas-del-rey-6-de-junio-de-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 260,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      4,
      3
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/202"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=202"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/202/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 204,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/202/revisions/204"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=202"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=202"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=202"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 200,
    "date": "2011-07-25T17:56:15",
    "date_gmt": "2011-07-25T15:56:15",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Chapi30J-.jpg"
    },
    "modified": "2011-07-25T17:56:15",
    "modified_gmt": "2011-07-25T15:56:15",
    "slug": "chapi30j",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/2011/07/20/jornada-de-difusion-del-15m-en-chapineria/chapi30j/",
    "title": {
      "rendered": "Chapi30J"
    },
    "author": 260,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Chapi30J-.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Chapi30J--212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Chapi30J--212x300.jpg 212w, https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Chapi30J--724x1024.jpg 724w, https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Chapi30J-.jpg 886w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "886",
      "height": "1253",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/07/Chapi30J-.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "Chapi30J--150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Chapi30J--150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "Chapi30J--212x300.jpg",
          "width": "212",
          "height": "300",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Chapi30J--212x300.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "Chapi30J--724x1024.jpg",
          "width": "724",
          "height": "1024",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Chapi30J--724x1024.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "Chapi30J--886x198.jpg",
          "width": "886",
          "height": "198",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Chapi30J--886x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "Chapi30J-.jpg",
          "width": 886,
          "height": 1253,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Chapi30J-.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 195,
    "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Chapi30J-.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/200"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=200"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 199,
    "date": "2011-07-25T17:53:37",
    "date_gmt": "2011-07-25T15:53:37",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartelChapi30J-1.jpg"
    },
    "modified": "2011-07-25T17:53:37",
    "modified_gmt": "2011-07-25T15:53:37",
    "slug": "cartelchapi30j-2",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/2011/07/20/jornada-de-difusion-del-15m-en-chapineria/cartelchapi30j-2/",
    "title": {
      "rendered": "cartelChapi30J"
    },
    "author": 260,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartelChapi30J-1.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartelChapi30J-1-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartelChapi30J-1-212x300.jpg 212w, https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartelChapi30J-1-724x1024.jpg 724w, https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartelChapi30J-1.jpg 886w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "886",
      "height": "1253",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/07/cartelChapi30J-1.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "cartelChapi30J-1-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartelChapi30J-1-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "cartelChapi30J-1-212x300.jpg",
          "width": "212",
          "height": "300",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartelChapi30J-1-212x300.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "cartelChapi30J-1-724x1024.jpg",
          "width": "724",
          "height": "1024",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartelChapi30J-1-724x1024.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "cartelChapi30J-1-886x198.jpg",
          "width": "886",
          "height": "198",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartelChapi30J-1-886x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "cartelChapi30J-1.jpg",
          "width": 886,
          "height": 1253,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartelChapi30J-1.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 195,
    "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartelChapi30J-1.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/199"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=199"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 196,
    "date": "2011-07-20T12:10:00",
    "date_gmt": "2011-07-20T10:10:00",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartelChapi30J-.jpg"
    },
    "modified": "2011-07-20T12:10:00",
    "modified_gmt": "2011-07-20T10:10:00",
    "slug": "cartelchapi30j",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/2011/07/20/jornada-de-difusion-del-15m-en-chapineria/cartelchapi30j/",
    "title": {
      "rendered": "cartelChapi30J"
    },
    "author": 260,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartelChapi30J-.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartelChapi30J--212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartelChapi30J--212x300.jpg 212w, https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartelChapi30J--724x1024.jpg 724w, https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartelChapi30J-.jpg 886w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "886",
      "height": "1253",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/07/cartelChapi30J-.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "cartelChapi30J--150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartelChapi30J--150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "cartelChapi30J--212x300.jpg",
          "width": "212",
          "height": "300",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartelChapi30J--212x300.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "cartelChapi30J--724x1024.jpg",
          "width": "724",
          "height": "1024",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartelChapi30J--724x1024.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "cartelChapi30J--886x198.jpg",
          "width": "886",
          "height": "198",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartelChapi30J--886x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "cartelChapi30J-.jpg",
          "width": 886,
          "height": 1253,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartelChapi30J-.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 195,
    "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartelChapi30J-.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/196"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=196"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 195,
    "date": "2011-07-20T12:12:27",
    "date_gmt": "2011-07-20T10:12:27",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/?p=195"
    },
    "modified": "2011-07-25T17:59:03",
    "modified_gmt": "2011-07-25T15:59:03",
    "slug": "jornada-de-difusion-del-15m-en-chapineria",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/2011/07/20/jornada-de-difusion-del-15m-en-chapineria/",
    "title": {
      "rendered": "Jornada de difusi\u00f3n del 15M en Chapiner\u00eda"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><a href=\"http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Chapi30J-.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-200\" src=\"http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Chapi30J--724x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"905\" srcset=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Chapi30J--724x1024.jpg 724w, https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Chapi30J--212x300.jpg 212w, https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Chapi30J-.jpg 886w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 260,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      3
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/195"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=195"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/195/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 198,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/195/revisions/198"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=195"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=195"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=195"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 192,
    "date": "2011-07-15T11:24:18",
    "date_gmt": "2011-07-15T09:24:18",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/?page_id=192"
    },
    "modified": "2011-07-15T11:24:18",
    "modified_gmt": "2011-07-15T09:24:18",
    "slug": "acta-de-la-septima-asamblea-popular-de-chapineria-colmenar-del-arroyo-y-navas-del-rey",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/acta/acta-de-la-septima-asamblea-popular-de-chapineria-colmenar-del-arroyo-y-navas-del-rey/",
    "title": {
      "rendered": "ACTA DE LA S\u00c9PTIMA ASAMBLEA POPULAR DE CHAPINER\u00cdA, COLMENAR DEL ARROYO Y NAVAS DEL REY"
    },
    "content": {
      "rendered": "<div>\n<p>9 de Julio de 2011</p>\n<p>Plaza de Cascorro de Chapiner\u00eda</p>\n<p>A las 12 horas</p>\n<p>Orden del d\u00eda:</p>\n<p><strong>1 Lectura Acta Anterior</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>2 Exposici\u00f3n trabajo de las Comisiones.</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li><strong>Medio Ambiente: </strong><strong>Remitirse al acta enviada.</strong></li>\n<li><strong>Jornada de Difusi\u00f3n: </strong><strong>Remitirse al acta enviada.</strong><strong>P</strong><strong>r\u00f3xima reuni\u00f3n: Martes, 19 de Julio a las 19.30 h en Plaza Cascorro.</strong>\n<p><strong>Se decide cambiar las direcciones que figuran en el cartel (DRY por Chapineria.tomalaplaza) y a\u00f1adir las admiraciones correctamente.</strong></p>\n<p><strong>Adri, Javier y M\u00aa Luisa se ofrecieron para participar en una posible entrevista en Radio21 para explicar el movimiento 15M y convocar la Jornada.</strong></p>\n<p><strong>Taller de Dinamizaci\u00f3n: Se pospone sine die m\u00e1s all\u00e1 del 30J.</strong></li>\n</ul>\n<ul>\n<li><strong>Educaci\u00f3n: </strong><strong>Se sigue trabajando en la elaboraci\u00f3n de un mapa y en la idea del intercambio de libros.</strong><strong>Adriana habla de un diccionario de t\u00f3picos ya elaborado y disponible. Pedro comenta acerca del grupo de comunicaci\u00f3n de la Prospe que ya est\u00e1 trabajando en esto.</strong></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>3 Propuestas e informaciones varias</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li><strong>Propuestas Sol:</strong><strong>Punto Sol 24h*: </strong><strong>Hay un cuadrante con turnos para cubrir el punto de informaci\u00f3n. De 8 a 0h turnos de 4 horas; el nocturno 8 horas.</strong>\n<p><strong>Convocatoria para constituir la Asamblea Popular de Parados de Madrid*:</strong><strong> 15J, a las 20h en Puerta del Sol.</strong></p>\n<p><strong>Propuesta para Orden del D\u00eda del 9 de Julio para la Asamblea Popular del 10 de Julio en Sol*: </strong><strong>Han de tratarse antes de Septiembre.</strong></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li><strong>Otros:</strong><strong>Consensuamos la manera de llevar propuestas a la APM (reformulaci\u00f3n, vuelta alas Asambleas Populares y etc.)</strong>\n<p><strong>Qu\u00f3rum para la APM \u00bfconsenso o 4/5?. Se abre un debate.</strong></p>\n<p><strong>X propone crear en el grupo de correo un apartado de temas calientes (huelga general, consenso asambleario&#8230;)</strong></p>\n<p><strong>Se propone para el orden del d\u00eda de la pr\u00f3xima asamblea incluir la decisi\u00f3n asamblearia.</strong></p>\n<p><strong>Sobre la Privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II*: Consensuamos apoyar cualquier iniciativa de la APM. M\u00b7 Luisa se encargar\u00e1 de recabar informaci\u00f3n para la Jornada del 30J.</strong></p>\n<p><strong>Sobre la Huelga General*: Se decide debatir en la pr\u00f3xima asamblea.</strong></p>\n<p><strong>Kety propone un debate a trav\u00e9s del correo sobre este tema.</strong></p>\n<p><strong>Se propone plantear un orden del d\u00eda m\u00e1s cerrado y que las propuestas adjunten una informaci\u00f3n previa para que el debate y la asamblea sean m\u00e1s productivos.</strong><strong>Se acord\u00f3 dar 15 minutos de cortes\u00eda para el inicio de las asambleas de todas las</strong><strong>comisiones y general.</strong></p>\n<p><strong>Taller de n-1: </strong><strong>Martes a las 20h en Cascorro. Son dos horas, se har\u00e1 en la casa de Pilar y Pedro.</strong></li>\n</ul>\n<p>No han le\u00eddo todos los correos recibidos en el correo del grupo.</p>\n<p><strong>* En el correo del grupo de pueden consultar los textos relativos a estos temas.</strong></p>\n<p><strong>4 Designaci\u00f3n de responsables de la pr\u00f3xima asamblea, portavoz para el domingo 10 en Sol y otras tareas.</strong></p>\n<p>Rita se ofreci\u00f3 de nuevo para asistir a la APM, a las 19h en Sol.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Moderadora: Cristina.</p>\n<p>Redacci\u00f3n del acta: Faustino; V\u00edctor ayudante.</p>\n<p>Turno de palabra: M Luisa; Pilar ayudante.</p>\n</div>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>9 de Julio de 2011 Plaza de Cascorro de Chapiner\u00eda A las 12 horas Orden del d\u00eda: 1 Lectura Acta Anterior &nbsp; 2 Exposici\u00f3n trabajo de las Comisiones. &nbsp; Medio Ambiente: Remitirse al acta enviada. Jornada de Difusi\u00f3n: Remitirse al &hellip; <a href=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/acta/acta-de-la-septima-asamblea-popular-de-chapineria-colmenar-del-arroyo-y-navas-del-rey/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 260,
    "featured_media": 0,
    "parent": 2,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/192"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=192"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/192/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 194,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/192/revisions/194"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=192"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 190,
    "date": "2011-07-15T11:23:36",
    "date_gmt": "2011-07-15T09:23:36",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/?p=190"
    },
    "modified": "2011-07-15T11:23:36",
    "modified_gmt": "2011-07-15T09:23:36",
    "slug": "acta-de-la-septima-asamblea-popular-de-chapineria-colmenar-del-arroyo-y-navas-del-rey",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/2011/07/15/acta-de-la-septima-asamblea-popular-de-chapineria-colmenar-del-arroyo-y-navas-del-rey/",
    "title": {
      "rendered": "ACTA DE LA S\u00c9PTIMA ASAMBLEA POPULAR DE CHAPINER\u00cdA, COLMENAR DEL ARROYO Y NAVAS DEL REY"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">9 de Julio de 2011</span></p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">Plaza de Cascorro de Chapiner\u00eda</span></p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">A las 12 horas</span></p>\n<p><span style=\"font-family: 'Arial Unicode MS', sans-serif\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"text-decoration: underline\">Orden del d\u00eda</span></span><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">:</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: 'Arial Unicode MS', sans-serif\"><strong><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">1 Lectura Acta Anterior</span></strong></span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: 'Arial Unicode MS', sans-serif\"><strong><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">2 Exposici\u00f3n trabajo de las Comisiones.</span></strong></span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: 'Arial Unicode MS', sans-serif\"><strong><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">Medio \tAmbiente: </span></strong><strong><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">Remitirse \tal acta enviada.</span></strong></span></li>\n<li><span style=\"font-family: 'Arial Unicode MS', sans-serif\"><strong><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">Jornada \tde Difusi\u00f3n: </span></strong><strong><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">Remitirse \tal acta enviada.</span></strong></span>\n<p><span style=\"font-family: 'Arial Unicode MS', sans-serif\"><strong><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">P</span></strong></span><span style=\"color: #444444;font-family: 'Arial Unicode MS', sans-serif;line-height: 22px\"><strong><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">r\u00f3xima reuni\u00f3n: Martes, 19 de Julio a las 19.30 h en Plaza Cascorro.</span></strong></span></p>\n<p><span style=\"font-family: 'Arial Unicode MS', sans-serif\"><strong><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">Se decide cambiar las direcciones que figuran en el cartel (DRY por Chapineria.tomalaplaza) y a\u00f1adir las admiraciones correctamente.</span></strong></span></p>\n<p><span style=\"font-family: 'Arial Unicode MS', sans-serif\"><strong><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">Adri, Javier y M\u00aa Luisa se ofrecieron para participar en una posible entrevista en Radio21 para explicar el movimiento 15M y convocar la Jornada.</span></strong></span></p>\n<p><span style=\"font-family: 'Arial Unicode MS', sans-serif\"><strong><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">Taller de Dinamizaci\u00f3n: Se pospone sine die m\u00e1s all\u00e1 del 30J.</span></strong></span></li>\n</ul>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: 'Arial Unicode MS', sans-serif\"><strong><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">Educaci\u00f3n: </span></strong><strong><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">Se \tsigue trabajando en la elaboraci\u00f3n de un mapa y en la idea del \tintercambio de libros.</span></strong></span>\n<p><span style=\"font-family: 'Arial Unicode MS', sans-serif\"><strong><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">Adriana habla de un diccionario de t\u00f3picos ya elaborado y disponible. Pedro comenta acerca del grupo de comunicaci\u00f3n de la Prospe que ya est\u00e1 trabajando en esto.</span></strong></span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: 'Arial Unicode MS', sans-serif\"><strong><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">3 Propuestas e informaciones varias</span></strong></span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: 'Arial Unicode MS', sans-serif\"><strong><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">Propuestas \tSol:</span></strong></span>\n<p><span style=\"font-family: 'Arial Unicode MS', sans-serif\"><strong><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">Punto Sol 24h*: </span></strong><strong><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">Hay un cuadrante con turnos para cubrir el punto de informaci\u00f3n. De 8 a 0h turnos de 4 horas; el nocturno 8 horas.</span></strong></span></p>\n<p><span style=\"font-family: 'Arial Unicode MS', sans-serif\"><strong><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">Convocatoria para constituir la Asamblea Popular de Parados de Madrid*:</span></strong><strong><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"> 15J, a las 20h en Puerta del Sol.</span></strong></span></p>\n<p><span style=\"font-family: 'Arial Unicode MS', sans-serif\"><strong><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">Propuesta para Orden del D\u00eda del 9 de Julio para la Asamblea Popular del 10 de Julio en Sol*: </span></strong><strong><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">Han de tratarse antes de Septiembre.</span></strong></span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: 'Arial Unicode MS', sans-serif\"><strong><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">Otros:</span></strong></span>\n<p><span style=\"font-family: 'Arial Unicode MS', sans-serif\"><strong><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">Consensuamos la manera de llevar propuestas a la APM (reformulaci\u00f3n, vuelta alas Asambleas Populares y etc.)</span></strong></span></p>\n<p><span style=\"font-family: 'Arial Unicode MS', sans-serif\"><strong><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">Qu\u00f3rum para la APM \u00bfconsenso o 4/5?. Se abre un debate.</span></strong></span></p>\n<p><span style=\"font-family: 'Arial Unicode MS', sans-serif\"><strong><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">X propone crear en el grupo de correo un apartado de temas calientes (huelga general, consenso asambleario&#8230;)</span></strong></span></p>\n<p><span style=\"font-family: 'Arial Unicode MS', sans-serif\"><strong><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">Se propone para el orden del d\u00eda de la pr\u00f3xima asamblea incluir la decisi\u00f3n asamblearia.</span></strong></span></p>\n<p><span style=\"font-family: 'Arial Unicode MS', sans-serif\"><strong><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">Sobre la Privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II*: Consensuamos apoyar cualquier iniciativa de la APM. M\u00b7 Luisa se encargar\u00e1 de recabar informaci\u00f3n para la Jornada del 30J.</span></strong></span></p>\n<p><span style=\"font-family: 'Arial Unicode MS', sans-serif\"><strong><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">Sobre la Huelga General*: Se decide debatir en la pr\u00f3xima asamblea.</span></strong></span></p>\n<p><span style=\"font-family: 'Arial Unicode MS', sans-serif\"><strong><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">Kety propone un debate a trav\u00e9s del correo sobre este tema.</span></strong></span></p>\n<p><span style=\"font-family: 'Arial Unicode MS', sans-serif\"><strong><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">Se propone plantear un orden del d\u00eda m\u00e1s cerrado y que las propuestas adjunten una informaci\u00f3n previa para que el debate y la asamblea sean m\u00e1s productivos.</span></strong></span><span style=\"font-family: 'Arial Unicode MS', sans-serif\"><strong><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">Se acord\u00f3 dar 15 minutos de cortes\u00eda para el inicio de las asambleas de todas las </span></strong></span><span style=\"font-family: 'Arial Unicode MS', sans-serif\"><strong><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">comisiones y general.</span></strong></span></p>\n<p><span style=\"font-family: 'Arial Unicode MS', sans-serif\"><strong><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">Taller de n-1: </span></strong><strong><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">Martes a las 20h en Cascorro. Son dos horas, se har\u00e1 en la casa de Pilar y Pedro.</span></strong></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">No han le\u00eddo todos los correos recibidos en el correo del grupo.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: 'Arial Unicode MS', sans-serif\"><strong><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">* En el correo del grupo de pueden consultar los textos relativos a estos temas.</span></strong></span></p>\n<p><span style=\"font-family: 'Arial Unicode MS', sans-serif\"><strong><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\">4 Designaci\u00f3n de responsables de la pr\u00f3xima asamblea, portavoz para el domingo 10 en Sol y otras tareas.</span></strong></span></p>\n<p><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"> Rita se ofreci\u00f3 de nuevo para asistir a la APM, a las 19h en Sol. </span></p>\n<p><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"> </span></p>\n<p><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"> Moderadora: Cristina.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"> Redacci\u00f3n del acta: Faustino; V\u00edctor ayudante.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"> Turno de palabra: M Luisa; Pilar ayudante.</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>9 de Julio de 2011 Plaza de Cascorro de Chapiner\u00eda A las 12 horas Orden del d\u00eda: 1 Lectura Acta Anterior &nbsp; 2 Exposici\u00f3n trabajo de las Comisiones. &nbsp; Medio Ambiente: Remitirse al acta enviada. Jornada de Difusi\u00f3n: Remitirse al &hellip; <a href=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/2011/07/15/acta-de-la-septima-asamblea-popular-de-chapineria-colmenar-del-arroyo-y-navas-del-rey/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 260,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      4
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/190"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=190"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/190/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 191,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/190/revisions/191"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=190"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=190"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=190"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 188,
    "date": "2011-07-15T11:16:39",
    "date_gmt": "2011-07-15T09:16:39",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/?page_id=188"
    },
    "modified": "2011-07-15T11:16:39",
    "modified_gmt": "2011-07-15T09:16:39",
    "slug": "acta-asamblea-02-de-julio-de-2011-acta-n%c2%ba-6-chapineria",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/acta/acta-asamblea-02-de-julio-de-2011-acta-n%c2%ba-6-chapineria/",
    "title": {
      "rendered": "ACTA ASAMBLEA 02 DE JULIO DE 2011 (ACTA N\u00ba 6). CHAPINER\u00cdA"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><span style=\"font-size: medium\"><strong>Orden del d\u00eda:</strong></span></p>\n<ul>\n<li>Lectura acta \tanterior</li>\n<li>Exposici\u00f3n \tcomisiones</li>\n<li>Propuestas e \tinformaciones varias</li>\n<li>Designaci\u00f3n \tresponsables pr\u00f3xima asamblea</li>\n<li>Otras tareas</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-size: medium\"><strong>Lectura del  acta anterior.</strong></span></p>\n<p><span style=\"font-size: medium\"><strong>Exposici\u00f3n trabajo comisiones:</strong></span></p>\n<ul>\n<li>Educaci\u00f3n no \tse ha reunido</li>\n<li>Medio ambiente\n<ul>\n<li>Lectura del \t\tacta, que resumimos aqu\u00ed as\u00ed: para el 30 de julio, tenemos el \t\tmapa de productores y algunos de ellos se han ofrecido para aportar \t\tvino, aceite y hortalizas; tambi\u00e9n tendremos jab\u00f3n y menta de \t\tPilar y V\u00edctor. Otros productos en espera o no quieren ponerlos \t\tgratis. En cuanto a contenidos, se est\u00e1 trabajando en test huella \t\tecosocial y de g\u00e9nero, dec\u00e1logo, cuentacuentos,  espacio en \t\tbiblio, lista verde y roja, cuartilla con sitios web de inter\u00e9s \t\tpara que se lleve la gente, consumo responsable y banca sucia, \t\tbucle de v\u00eddeos cortos\u2026  Y para trabajar a medio y largo plazo  \t\testamos con ciclo pelis y documentales (calle o Ithilien), \t\texcursiones y otras actividades, reforestaci\u00f3n \u2013pros y contras-, \t\taprovechamiento tierras comunales, voluntariado medioambiental, \t\tprevenci\u00f3n de incendios, Mercado de la Tierra.</li>\n</ul>\n</li>\n<li>Difusi\u00f3n\n<ul>\n<li>Lectura del \t\tacta, que resumimos aqu\u00ed as\u00ed:\n<ul>\n<li>El 30 no \t\t\tpodemos usar el vest\u00edbulo porque tendr\u00eda que estar personal del \t\t\tAyuntamiento.</li>\n<li>Ok al uso de \t\t\tla Plaza de los Olivos y del Canto del Hueso (al lado de la \t\t\tiglesia) para proyectar v\u00eddeos y documentales.</li>\n<li>Ok stand en \t\t\tla biblio.</li>\n<li>Nave de Toni \t\t\ty Paula para preparar las cosas antes del d\u00eda.</li>\n<li>En cuanto a \t\t\tinfraestructuras m\u00e1s concretas: varias mesas (informaci\u00f3n, \t\t\trecogida propuestas, libros de intercambio, comida); varios \t\t\ttalleres (cuentacuentos, test huella en un circuito, dibujo y \t\t\tpintura para pancartas, dinamizaci\u00f3n de asambleas ni\u00f1os, \t\t\tadolescentes y adultos); varios murales (sanidad, educaci\u00f3n, \t\t\tecolog\u00eda dom\u00e9stica, huella ecosocial y de g\u00e9nero, lemas, en \t\t\tblanco -podemos mandar a Esther todos los lemas que se nos \t\t\tocurran-, mapa Europa y Espa\u00f1a, econom\u00eda-para esta \u00faltima no \t\t\thab\u00eda nadie que trabajara el contenido, se piden voluntarios a la \t\t\tAsamblea, se ofrece Jorge); proyecciones (2 simult\u00e1neas: una  \t\t\tespec\u00edfica del 15M, y otra de las comisiones), para la del 15M \t\t\tmandamos los v\u00eddeos que nos gusten a Luc\u00eda, y ella y Cathy se \t\t\tencargan de la selecci\u00f3n-quien quiera puede apuntarse para \t\t\tayudarlas-; forma de difusi\u00f3n (a trav\u00e9s otras asambleas-SMV, \t\t\tTi\u00e9tar, la Vera, Aldea- y a trav\u00e9s de A-21, Radio21 -confirmado \t\t\tya por parte de Javier- y Canal33-nadie se hab\u00eda encargado de \t\t\tllamarles, lo har\u00e1 \u00c1ngel-); del dise\u00f1o del cartel se encarga \t\t\tPaula, que lo trae hoy para que lo veamos y nos gusta mucho; \t\t\tv\u00eddeo-mat\u00f3n; mesa redonda espec\u00edfica 15M; fin de jornada con \t\t\tm\u00fasica en directo (grupo de rock); en cuanto a materiales \t\t\tcontamos con borriquetas y tableros, 2 proyectores, 2 pantallas, \t\t\taltavoces (casi seguro),  mural dibujado a mano con 10 monumentos \t\t\tde 10 pueblos mancomunidad, agua llevaremos cada uno.</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-size: medium\"><strong>Propuestas e informaciones varias:</strong></span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">\uf0e0</span><span style=\"font-size: medium\"><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>Consensos aprobados:</strong></span></span></p>\n<ul>\n<li>Derrama: se \tdiscute la conveniencia o no de poner una derrama para gastos que \tpuedan surgir, y se decide que no se adelante ning\u00fan dinero, y que \ttodo lo que podamos llevar cada uno de su casa, lo llevemos.  Si \tsobre la marcha surge la necesidad de algo que no tenemos, se compra \ten ese momento. Para el material, todos los que tengan algo que \taportar, lo pueden llevar a la nave de Toni y Paula (cosas como \tcartones, papel continuo, cuerda, pintura\u2026); lo que no se use, se \tlo vuelve a llevar cada uno. La comida para avituallamiento nuestro, \tla llevaremos de casa. En cuanto a los productores, se debate si \tpagar a aquellos que no quieren poner gratis su producto, ya que es \tun agravio comparativo. Se decide que de momento contaremos s\u00f3lo \tcon aquellos productos que aporten gratis, y al resto de productores \ts\u00ed se les incluir\u00e1 en el mapa.</li>\n<li>Textos y \tlibros: los t\u00edtulos que tengan en la biblio, que sean de pr\u00e9stamo, \tpero los que aportemos nosotros, que sean s\u00f3lo de consulta en sala. \tTambi\u00e9n estar\u00e1n las actas de las asambleas y textos varios de Sol. \tPara que no se repitan t\u00edtulos, se har\u00e1 un listado que estar\u00e1 en \tla biblio y se puede consultar antes de comprar un libro. Cada uno \tque entregue en la biblio el libro o texto que ofrece, y lo anote en \tla lista. Quien no pueda llevarlo a la biblio, que lo lleve el \ts\u00e1bado a la asamblea y as\u00ed alguien lo podr\u00e1 hacer llegar a la \tbiblio. La tem\u00e1tica ser\u00e1 del 15M y otros temas pr\u00f3ximos (desde \tThoreau a Hessel, por ejemplo).</li>\n<li>El \tAyuntamiento, tras algunas confusiones, nos pide que haya uno o dos \tinterlocutores que sean los encargados de hacerles llegar las \tpeticiones. Adem\u00e1s, estas peticiones tendr\u00e1n que ser por escrito a \tpartir de ahora. Se decide que los interlocutores sean Reyes y Toni.</li>\n<li>Para la mesa de \tdebate, hace falta que haya alguien que est\u00e9 muy empapado de toda \tla tem\u00e1tica 15M, que lo haya seguido desde el principio. Se decide \tpropon\u00e9rselo a Adriana.</li>\n<li>Se debate sobre \tla complejidad de la multitud de actividades en la jornada de \tdifusi\u00f3n,  y se decide que de momento vamos adelante con todas, si \tsobre la marcha se ve que es demasiado se ir\u00e1 puliendo (tambi\u00e9n \tcabe la posibilidad de que algunas se caigan por s\u00ed solas). Adem\u00e1s, \tpara que la gente vaya sabiendo lo que ocurre y las actividades que \tse vayan realizando, se necesitar\u00e1 megafon\u00eda (Toni se encarga).</li>\n<li><strong>Sobre la \tAsamblea de Pueblos de Sol:</strong>\n<ul>\n<li>Ok que la \t\tpr\u00f3xima asamblea sea el 24 de julio y que las siguientes sean \t\tquincenales.</li>\n<li>Ok al apoyo a \t\tGrecia en su huelga en respuesta al apoyo prestado a nosotros.</li>\n<li>Forma de apoyo \t\ta la marcha para el 23 de julio: se establecer\u00e1 en tres municipios \t\t(Villalba, Majadahonda y San Rafael), para elegir cada uno el que \t\tprefiera para ir y apoyar la marcha. Decidimos que no se asume como \t\tAsamblea sino cada uno a t\u00edtulo personal. Quien quiera, puede \t\tescribir a <span style=\"color: #0000ff\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"mailto:mad.mpi@gmail.com\">mad.mpi@gmail.com</a></span></span> para ofrecerse, preguntar qu\u00e9 hace falta, etc.</li>\n<li>Recogida de \t\tfirmas contra la visita del Papa y su gasto equivalente a los \t\trecortes en Educaci\u00f3n (circulan las firmas en la asamblea).</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<p>Del resto de temas tratados en Sol se informa:</p>\n<ul>\n<li>Campa\u00f1a Madrid \trumbo a Gaza</li>\n<li>Comisi\u00f3n \tcontra la privatizaci\u00f3n</li>\n<li><span style=\"color: #0000ff\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"mailto:propuestassol@gmail.com\">propuestassol@gmail.com</a></span></span></li>\n<li>Invitan a \tformar parte de un nuevo sistema de alarma para desahucios por medio \tde tel\u00e9fono m\u00f3vil, creaci\u00f3n de p\u00e1gina web sobre desahucios que \tadvierte de crear en caso de necesidad una comisi\u00f3n de desahucios \ten los pueblos (la asamblea asume que en caso de darse un desahucio \ten la zona, se constituya inmediatamente dicha comisi\u00f3n).</li>\n<li>Para el punto \tpermanente de Sol, necesitan y convocan: las actas f\u00edsicas de \tasambleas de pueblos; una persona de cada asamblea a la que puedan \tllamar en caso de necesidad; una persona una vez por semana para \trepresentar a su Asamblea (con cita previa para los interesados en \tla misma), en d\u00eda y hora que elegir\u00e1 la persona que se preste, \tentre las 8 y las 24 h (Rita se informar\u00e1 mejor en la asamblea del \tdomingo de Sol, antes de decidirnos); nos piden unificar en un \te-mail conjunto las asambleas de la zona, para simplificar el \ttrabajo de Sol a la hora de comunicarse con nosotros (de momento se \tve complicado en Chapiner\u00eda, ya que gestionar el mail actual nos \test\u00e1 suponiendo ya un esfuerzo considerable: hace d\u00edas que no lo \test\u00e1 atendiendo nadie. Cristina se ofrece a atenderlo junto a Luc\u00eda \testa semana, y el pr\u00f3ximo s\u00e1bado nos hacen un resumen, y se decide \tque semanalmente vaya rotando esta tarea).</li>\n<li>Sol explica sus \tfunciones: imagen p\u00fablica del 15M; informar a todo el que est\u00e9 \tinteresado de y sobre las Asambleas de Espa\u00f1a, d\u00f3nde y cu\u00e1ndo se \tcelebran; recogida de propuestas y firmas; recibir adhesiones de \tnuevos participantes y sus contactos; servir de enlace entre \tcomisiones, asambleas y grupos y ofrecer sus contactos a nuevos \tparticipantes o interesados; enlace de las diferentes marchas y \tatenci\u00f3n a las mismas; archivo de actas f\u00edsicas de todas las \tasambleas para su consulta; lugar de entrevistas entre los \trepresentantes de cada Asamblea e interesados en ellas o en sus \tpropuestas, convocatorias y acciones para sumarse, agruparse o \tapoyar.</li>\n<li>Sol expone sus \tnormas: abstenerse de fumar, comer, consumir drogas o bebidas \talcoh\u00f3licas; servicio al p\u00fablico entre las 8 de la ma\u00f1ana y las \t24 de la noche; se aceptan donativos materiales, no econ\u00f3micos.</li>\n<li>Propuestas y \tacciones de Asambleas de pueblos y barrios: creaci\u00f3n comisi\u00f3n \t\u2018mejora tu barrio/pueblo\u2019 para facilitar quejas, sugerencias, \tetc; identificaci\u00f3n de la Asamblea con una pancarta, cartel, buz\u00f3n \tde sugerencias&#8230;; comisi\u00f3n contra la privatizaci\u00f3n y acciones; \tconcentraci\u00f3n frente al congreso por el Pensionazo, fecha y  hora \tpor ver; dormir en las  iglesias durante la visita del Papa como \tprotesta; concentraci\u00f3n ante el parlamento contra la reforma \tlaboral; recortes s\u00f3lo a pensiones que asciendan a 3000 euros; \tasamblea de Vallecas invita a la construcci\u00f3n de un barco 15M para \tsu batalla naval el 17 de julio; concentraci\u00f3n contra recortes en \teducaci\u00f3n en Alcal\u00e1 32, el 7 de julio a las 20:00h; acci\u00f3n \tAsamblea Alcorc\u00f3n contra la privatizaci\u00f3n del nuevo hospital, \tconsistente en hacer en la entrada una monta\u00f1a de pa\u00f1ales bajo el \tlema \u2018Los pa\u00f1ales, como los pol\u00edticos, deben cambiarse \tfrecuentemente por motivos obvios\u2019, y sugiere hacer lo mismo en \tm\u00e1s lugares; concentraci\u00f3n ante el Banco de Espa\u00f1a a concretar \td\u00eda y hora; 29 y 30 (\u00bfde julio?) acci\u00f3n contra la privatizaci\u00f3n, \ten paralelo al debate sobre el estado de la naci\u00f3n.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">\uf0e0</span><span style=\"font-size: medium\"><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>Otras propuestas:</strong></span></span></p>\n<ul>\n<li>Recordamos que \testaba pendiente de hablar con Sol el tema de los CIES. Jorge se \tencarga de escribirles.</li>\n<li>Para la \tautoformaci\u00f3n sobre n-1, se descarta el d\u00eda 3 por precipitado, y \tse descarta el d\u00eda 9 porque pocos de los presentes pueden confirmar \tsu asistencia el 9. Sigue pendiente.</li>\n<li>El 10 de julio \ten la presa de Barbellido (en Navacepeda de Tormes), hay convocado \tun chapuz\u00f3n contra la minicentral y pedir que se derribe la presa. \tA las 11h de la ma\u00f1ana (organiza Adena y CCOO de \u00c1vila).</li>\n<li>Toni explica su \treuni\u00f3n con el Ayuntamiento: le propuso los temas del punto limpio, \treciclaje, reforestaci\u00f3n, huerto, fuentes, iluminaci\u00f3n, etc. Est\u00e1n \tabiertos a sugerencias, pero nos lo piden todo por escrito. Sobre el \taprovechamiento agr\u00edcola de la dehesa vecinal  est\u00e1n abiertos \ttambi\u00e9n, que presentemos un anteproyecto para presentar a su \tasamblea de vecinos. Se han visitado estas tierras, son viables para \tel cultivo, pero con poca zona para regad\u00edo. Sobre edificaciones, \thay un cintur\u00f3n de 100 metros alrededor del pueblo urbanizable \t(zona Granja Escuela, Casa del \u00c1guila, &#8230;), pendiente ya s\u00f3lo del \tconstructor.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-size: medium\"><strong>Designaci\u00f3n responsables pr\u00f3xima asamblea:</strong></span></p>\n<ul>\n<li>Moderador: \tV\u00edctor (ayudante: Jorge)</li>\n<li>Turno de \tpalabra: Esther (ayudante: Luc\u00eda)</li>\n<li>Acta: \u00c1ngel \t(ayudante: Javier)</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Orden del d\u00eda: Lectura acta anterior Exposici\u00f3n comisiones Propuestas e informaciones varias Designaci\u00f3n responsables pr\u00f3xima asamblea Otras tareas &nbsp; Lectura del acta anterior. Exposici\u00f3n trabajo comisiones: Educaci\u00f3n no se ha reunido Medio ambiente Lectura del acta, que resumimos aqu\u00ed as\u00ed: &hellip; <a href=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/acta/acta-asamblea-02-de-julio-de-2011-acta-n%c2%ba-6-chapineria/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 260,
    "featured_media": 0,
    "parent": 2,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/188"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=188"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/188/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 189,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/188/revisions/189"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=188"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 185,
    "date": "2011-07-15T11:14:45",
    "date_gmt": "2011-07-15T09:14:45",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/?p=185"
    },
    "modified": "2011-07-15T11:15:38",
    "modified_gmt": "2011-07-15T09:15:38",
    "slug": "acta-asamblea-02-de-julio-de-2011-acta-n%c2%ba-6-chapineria",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/2011/07/15/acta-asamblea-02-de-julio-de-2011-acta-n%c2%ba-6-chapineria/",
    "title": {
      "rendered": "ACTA ASAMBLEA 02 DE JULIO DE 2011 (ACTA N\u00ba 6). CHAPINER\u00cdA"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><span style=\"font-size: medium\"><strong>Orden del d\u00eda:</strong></span></p>\n<ul>\n<li>Lectura acta \tanterior</li>\n<li>Exposici\u00f3n \tcomisiones</li>\n<li>Propuestas e \tinformaciones varias</li>\n<li>Designaci\u00f3n \tresponsables pr\u00f3xima asamblea</li>\n<li>Otras tareas</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-size: medium\"><strong>Lectura del  acta anterior.</strong></span></p>\n<p><span style=\"font-size: medium\"><strong>Exposici\u00f3n trabajo comisiones:</strong></span></p>\n<ul>\n<li>Educaci\u00f3n no \tse ha reunido</li>\n<li>Medio ambiente\n<ul>\n<li>Lectura del \t\tacta, que resumimos aqu\u00ed as\u00ed: para el 30 de julio, tenemos el \t\tmapa de productores y algunos de ellos se han ofrecido para aportar \t\tvino, aceite y hortalizas; tambi\u00e9n tendremos jab\u00f3n y menta de \t\tPilar y V\u00edctor. Otros productos en espera o no quieren ponerlos \t\tgratis. En cuanto a contenidos, se est\u00e1 trabajando en test huella \t\tecosocial y de g\u00e9nero, dec\u00e1logo, cuentacuentos,  espacio en \t\tbiblio, lista verde y roja, cuartilla con sitios web de inter\u00e9s \t\tpara que se lleve la gente, consumo responsable y banca sucia, \t\tbucle de v\u00eddeos cortos\u2026  Y para trabajar a medio y largo plazo  \t\testamos con ciclo pelis y documentales (calle o Ithilien), \t\texcursiones y otras actividades, reforestaci\u00f3n \u2013pros y contras-, \t\taprovechamiento tierras comunales, voluntariado medioambiental, \t\tprevenci\u00f3n de incendios, Mercado de la Tierra.</li>\n</ul>\n</li>\n<li>Difusi\u00f3n\n<ul>\n<li>Lectura del \t\tacta, que resumimos aqu\u00ed as\u00ed:\n<ul>\n<li>El 30 no \t\t\tpodemos usar el vest\u00edbulo porque tendr\u00eda que estar personal del \t\t\tAyuntamiento.</li>\n<li>Ok al uso de \t\t\tla Plaza de los Olivos y del Canto del Hueso (al lado de la \t\t\tiglesia) para proyectar v\u00eddeos y documentales.</li>\n<li>Ok stand en \t\t\tla biblio.</li>\n<li>Nave de Toni \t\t\ty Paula para preparar las cosas antes del d\u00eda.</li>\n<li>En cuanto a \t\t\tinfraestructuras m\u00e1s concretas: varias mesas (informaci\u00f3n, \t\t\trecogida propuestas, libros de intercambio, comida); varios \t\t\ttalleres (cuentacuentos, test huella en un circuito, dibujo y \t\t\tpintura para pancartas, dinamizaci\u00f3n de asambleas ni\u00f1os, \t\t\tadolescentes y adultos); varios murales (sanidad, educaci\u00f3n, \t\t\tecolog\u00eda dom\u00e9stica, huella ecosocial y de g\u00e9nero, lemas, en \t\t\tblanco -podemos mandar a Esther todos los lemas que se nos \t\t\tocurran-, mapa Europa y Espa\u00f1a, econom\u00eda-para esta \u00faltima no \t\t\thab\u00eda nadie que trabajara el contenido, se piden voluntarios a la \t\t\tAsamblea, se ofrece Jorge); proyecciones (2 simult\u00e1neas: una  \t\t\tespec\u00edfica del 15M, y otra de las comisiones), para la del 15M \t\t\tmandamos los v\u00eddeos que nos gusten a Luc\u00eda, y ella y Cathy se \t\t\tencargan de la selecci\u00f3n-quien quiera puede apuntarse para \t\t\tayudarlas-; forma de difusi\u00f3n (a trav\u00e9s otras asambleas-SMV, \t\t\tTi\u00e9tar, la Vera, Aldea- y a trav\u00e9s de A-21, Radio21 -confirmado \t\t\tya por parte de Javier- y Canal33-nadie se hab\u00eda encargado de \t\t\tllamarles, lo har\u00e1 \u00c1ngel-); del dise\u00f1o del cartel se encarga \t\t\tPaula, que lo trae hoy para que lo veamos y nos gusta mucho; \t\t\tv\u00eddeo-mat\u00f3n; mesa redonda espec\u00edfica 15M; fin de jornada con \t\t\tm\u00fasica en directo (grupo de rock); en cuanto a materiales \t\t\tcontamos con borriquetas y tableros, 2 proyectores, 2 pantallas, \t\t\taltavoces (casi seguro),  mural dibujado a mano con 10 monumentos \t\t\tde 10 pueblos mancomunidad, agua llevaremos cada uno.</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-size: medium\"><strong>Propuestas e informaciones varias:</strong></span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">\uf0e0</span><span style=\"font-size: medium\"><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>Consensos aprobados:</strong></span></span></p>\n<ul>\n<li>Derrama: se \tdiscute la conveniencia o no de poner una derrama para gastos que \tpuedan surgir, y se decide que no se adelante ning\u00fan dinero, y que \ttodo lo que podamos llevar cada uno de su casa, lo llevemos.  Si \tsobre la marcha surge la necesidad de algo que no tenemos, se compra \ten ese momento. Para el material, todos los que tengan algo que \taportar, lo pueden llevar a la nave de Toni y Paula (cosas como \tcartones, papel continuo, cuerda, pintura\u2026); lo que no se use, se \tlo vuelve a llevar cada uno. La comida para avituallamiento nuestro, \tla llevaremos de casa. En cuanto a los productores, se debate si \tpagar a aquellos que no quieren poner gratis su producto, ya que es \tun agravio comparativo. Se decide que de momento contaremos s\u00f3lo \tcon aquellos productos que aporten gratis, y al resto de productores \ts\u00ed se les incluir\u00e1 en el mapa.</li>\n<li>Textos y \tlibros: los t\u00edtulos que tengan en la biblio, que sean de pr\u00e9stamo, \tpero los que aportemos nosotros, que sean s\u00f3lo de consulta en sala. \tTambi\u00e9n estar\u00e1n las actas de las asambleas y textos varios de Sol. \tPara que no se repitan t\u00edtulos, se har\u00e1 un listado que estar\u00e1 en \tla biblio y se puede consultar antes de comprar un libro. Cada uno \tque entregue en la biblio el libro o texto que ofrece, y lo anote en \tla lista. Quien no pueda llevarlo a la biblio, que lo lleve el \ts\u00e1bado a la asamblea y as\u00ed alguien lo podr\u00e1 hacer llegar a la \tbiblio. La tem\u00e1tica ser\u00e1 del 15M y otros temas pr\u00f3ximos (desde \tThoreau a Hessel, por ejemplo).</li>\n<li>El \tAyuntamiento, tras algunas confusiones, nos pide que haya uno o dos \tinterlocutores que sean los encargados de hacerles llegar las \tpeticiones. Adem\u00e1s, estas peticiones tendr\u00e1n que ser por escrito a \tpartir de ahora. Se decide que los interlocutores sean Reyes y Toni.</li>\n<li>Para la mesa de \tdebate, hace falta que haya alguien que est\u00e9 muy empapado de toda \tla tem\u00e1tica 15M, que lo haya seguido desde el principio. Se decide \tpropon\u00e9rselo a Adriana.</li>\n<li>Se debate sobre \tla complejidad de la multitud de actividades en la jornada de \tdifusi\u00f3n,  y se decide que de momento vamos adelante con todas, si \tsobre la marcha se ve que es demasiado se ir\u00e1 puliendo (tambi\u00e9n \tcabe la posibilidad de que algunas se caigan por s\u00ed solas). Adem\u00e1s, \tpara que la gente vaya sabiendo lo que ocurre y las actividades que \tse vayan realizando, se necesitar\u00e1 megafon\u00eda (Toni se encarga).</li>\n<li><strong>Sobre la \tAsamblea de Pueblos de Sol:</strong>\n<ul>\n<li>Ok que la \t\tpr\u00f3xima asamblea sea el 24 de julio y que las siguientes sean \t\tquincenales.</li>\n<li>Ok al apoyo a \t\tGrecia en su huelga en respuesta al apoyo prestado a nosotros.</li>\n<li>Forma de apoyo \t\ta la marcha para el 23 de julio: se establecer\u00e1 en tres municipios \t\t(Villalba, Majadahonda y San Rafael), para elegir cada uno el que \t\tprefiera para ir y apoyar la marcha. Decidimos que no se asume como \t\tAsamblea sino cada uno a t\u00edtulo personal. Quien quiera, puede \t\tescribir a <span style=\"color: #0000ff\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"mailto:mad.mpi@gmail.com\">mad.mpi@gmail.com</a></span></span> para ofrecerse, preguntar qu\u00e9 hace falta, etc.</li>\n<li>Recogida de \t\tfirmas contra la visita del Papa y su gasto equivalente a los \t\trecortes en Educaci\u00f3n (circulan las firmas en la asamblea).</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<p>Del resto de temas tratados en Sol se informa:</p>\n<ul>\n<li>Campa\u00f1a Madrid \trumbo a Gaza</li>\n<li>Comisi\u00f3n \tcontra la privatizaci\u00f3n</li>\n<li><span style=\"color: #0000ff\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"mailto:propuestassol@gmail.com\">propuestassol@gmail.com</a></span></span></li>\n<li>Invitan a \tformar parte de un nuevo sistema de alarma para desahucios por medio \tde tel\u00e9fono m\u00f3vil, creaci\u00f3n de p\u00e1gina web sobre desahucios que \tadvierte de crear en caso de necesidad una comisi\u00f3n de desahucios \ten los pueblos (la asamblea asume que en caso de darse un desahucio \ten la zona, se constituya inmediatamente dicha comisi\u00f3n).</li>\n<li>Para el punto \tpermanente de Sol, necesitan y convocan: las actas f\u00edsicas de \tasambleas de pueblos; una persona de cada asamblea a la que puedan \tllamar en caso de necesidad; una persona una vez por semana para \trepresentar a su Asamblea (con cita previa para los interesados en \tla misma), en d\u00eda y hora que elegir\u00e1 la persona que se preste, \tentre las 8 y las 24 h (Rita se informar\u00e1 mejor en la asamblea del \tdomingo de Sol, antes de decidirnos); nos piden unificar en un \te-mail conjunto las asambleas de la zona, para simplificar el \ttrabajo de Sol a la hora de comunicarse con nosotros (de momento se \tve complicado en Chapiner\u00eda, ya que gestionar el mail actual nos \test\u00e1 suponiendo ya un esfuerzo considerable: hace d\u00edas que no lo \test\u00e1 atendiendo nadie. Cristina se ofrece a atenderlo junto a Luc\u00eda \testa semana, y el pr\u00f3ximo s\u00e1bado nos hacen un resumen, y se decide \tque semanalmente vaya rotando esta tarea).</li>\n<li>Sol explica sus \tfunciones: imagen p\u00fablica del 15M; informar a todo el que est\u00e9 \tinteresado de y sobre las Asambleas de Espa\u00f1a, d\u00f3nde y cu\u00e1ndo se \tcelebran; recogida de propuestas y firmas; recibir adhesiones de \tnuevos participantes y sus contactos; servir de enlace entre \tcomisiones, asambleas y grupos y ofrecer sus contactos a nuevos \tparticipantes o interesados; enlace de las diferentes marchas y \tatenci\u00f3n a las mismas; archivo de actas f\u00edsicas de todas las \tasambleas para su consulta; lugar de entrevistas entre los \trepresentantes de cada Asamblea e interesados en ellas o en sus \tpropuestas, convocatorias y acciones para sumarse, agruparse o \tapoyar.</li>\n<li>Sol expone sus \tnormas: abstenerse de fumar, comer, consumir drogas o bebidas \talcoh\u00f3licas; servicio al p\u00fablico entre las 8 de la ma\u00f1ana y las \t24 de la noche; se aceptan donativos materiales, no econ\u00f3micos.</li>\n<li>Propuestas y \tacciones de Asambleas de pueblos y barrios: creaci\u00f3n comisi\u00f3n \t\u2018mejora tu barrio/pueblo\u2019 para facilitar quejas, sugerencias, \tetc; identificaci\u00f3n de la Asamblea con una pancarta, cartel, buz\u00f3n \tde sugerencias&#8230;; comisi\u00f3n contra la privatizaci\u00f3n y acciones; \tconcentraci\u00f3n frente al congreso por el Pensionazo, fecha y  hora \tpor ver; dormir en las  iglesias durante la visita del Papa como \tprotesta; concentraci\u00f3n ante el parlamento contra la reforma \tlaboral; recortes s\u00f3lo a pensiones que asciendan a 3000 euros; \tasamblea de Vallecas invita a la construcci\u00f3n de un barco 15M para \tsu batalla naval el 17 de julio; concentraci\u00f3n contra recortes en \teducaci\u00f3n en Alcal\u00e1 32, el 7 de julio a las 20:00h; acci\u00f3n \tAsamblea Alcorc\u00f3n contra la privatizaci\u00f3n del nuevo hospital, \tconsistente en hacer en la entrada una monta\u00f1a de pa\u00f1ales bajo el \tlema \u2018Los pa\u00f1ales, como los pol\u00edticos, deben cambiarse \tfrecuentemente por motivos obvios\u2019, y sugiere hacer lo mismo en \tm\u00e1s lugares; concentraci\u00f3n ante el Banco de Espa\u00f1a a concretar \td\u00eda y hora; 29 y 30 (\u00bfde julio?) acci\u00f3n contra la privatizaci\u00f3n, \ten paralelo al debate sobre el estado de la naci\u00f3n.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">\uf0e0</span><span style=\"font-size: medium\"><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>Otras propuestas:</strong></span></span></p>\n<ul>\n<li>Recordamos que \testaba pendiente de hablar con Sol el tema de los CIES. Jorge se \tencarga de escribirles.</li>\n<li>Para la \tautoformaci\u00f3n sobre n-1, se descarta el d\u00eda 3 por precipitado, y \tse descarta el d\u00eda 9 porque pocos de los presentes pueden confirmar \tsu asistencia el 9. Sigue pendiente.</li>\n<li>El 10 de julio \ten la presa de Barbellido (en Navacepeda de Tormes), hay convocado \tun chapuz\u00f3n contra la minicentral y pedir que se derribe la presa. \tA las 11h de la ma\u00f1ana (organiza Adena y CCOO de \u00c1vila).</li>\n<li>Toni explica su \treuni\u00f3n con el Ayuntamiento: le propuso los temas del punto limpio, \treciclaje, reforestaci\u00f3n, huerto, fuentes, iluminaci\u00f3n, etc. Est\u00e1n \tabiertos a sugerencias, pero nos lo piden todo por escrito. Sobre el \taprovechamiento agr\u00edcola de la dehesa vecinal  est\u00e1n abiertos \ttambi\u00e9n, que presentemos un anteproyecto para presentar a su \tasamblea de vecinos. Se han visitado estas tierras, son viables para \tel cultivo, pero con poca zona para regad\u00edo. Sobre edificaciones, \thay un cintur\u00f3n de 100 metros alrededor del pueblo urbanizable \t(zona Granja Escuela, Casa del \u00c1guila, &#8230;), pendiente ya s\u00f3lo del \tconstructor.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-size: medium\"><strong>Designaci\u00f3n responsables pr\u00f3xima asamblea:</strong></span></p>\n<ul>\n<li>Moderador: \tV\u00edctor (ayudante: Jorge)</li>\n<li>Turno de \tpalabra: Esther (ayudante: Luc\u00eda)</li>\n<li>Acta: \u00c1ngel \t(ayudante: Javier)</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Orden del d\u00eda: Lectura acta anterior Exposici\u00f3n comisiones Propuestas e informaciones varias Designaci\u00f3n responsables pr\u00f3xima asamblea Otras tareas &nbsp; Lectura del acta anterior. Exposici\u00f3n trabajo comisiones: Educaci\u00f3n no se ha reunido Medio ambiente Lectura del acta, que resumimos aqu\u00ed as\u00ed: &hellip; <a href=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/2011/07/15/acta-asamblea-02-de-julio-de-2011-acta-n%c2%ba-6-chapineria/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 260,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      4,
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/185"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=185"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/185/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 187,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/185/revisions/187"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=185"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=185"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=185"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 182,
    "date": "2011-07-02T00:31:14",
    "date_gmt": "2011-07-01T22:31:14",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/?p=182"
    },
    "modified": "2011-07-02T00:31:14",
    "modified_gmt": "2011-07-01T22:31:14",
    "slug": "acta-de-la-5%c2%aa-asamblea-popular-de-chapineria-colmenar-del-arroyo-y-navas-del-rey",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/2011/07/02/acta-de-la-5%c2%aa-asamblea-popular-de-chapineria-colmenar-del-arroyo-y-navas-del-rey/",
    "title": {
      "rendered": "ACTA DE LA  5\u00aa ASAMBLEA POPULAR DE  CHAPINER\u00cdA, COLMENAR DEL ARROYO Y NAVAS DEL REY"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\">25 de Junio de 2011</p>\n<p style=\"text-align: center\">Plaza de Cascorro de Chapiner\u00eda</p>\n<p style=\"text-align: center\">A las 12 horas</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Orden del d\u00eda</span>:</p>\n<p><strong>1\tLectura Acta Anterior</strong></p>\n<p><strong> 2\tExposici\u00f3n trabajo de las Comisiones (5 minutos para cada una).</strong></p>\n<p><strong> 3\tPropuestas e informaciones varias</strong></p>\n<p><strong> 4\tDesignaci\u00f3n de responsables de la pr\u00f3xima asamblea, portavoz para el domingo 26 en Sol y otras tareas.</strong></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>Desarrollo de la asamblea: </strong></span></p>\n<p><strong>1 Lectura del acta anterior. (4\u00aa Asamblea) </strong>La persona que deb\u00eda moderar no ha podido venir, le sustituye Adriana por haber recibido un mensaje de Julio y haber preparado (con poco tiempo) la asamblea de hoy.</p>\n<p><strong>2  Informaci\u00f3n del trabajo de las Comisiones:</strong></p>\n<p><strong>Comisi\u00f3n de Medio Ambiente:</strong> Se informa de los numerosos puntos abordados y como a partir de la premisa \u201cla econom\u00eda est\u00e1 relacionada con el medio ambiente, pretenden, para la jornada de difusi\u00f3n, elaborar un mapa de producci\u00f3n de la comarca (zona oeste), elaborando una gu\u00eda de productores y tratando de hacer una cata de productos de la zona. Tambi\u00e9n se pensaba hacer una proyecci\u00f3n sobre puntos negros (ecol\u00f3gicos) de la zona.  A medio y largo plazo se plantean actividades para hacer un mercado justo de productos de la zona, conocer y realizar una vigilancia sobre la normativa local (podas, fuentes, iluminaci\u00f3n, etc). Abordar temas como el reciclaje e incentivos al mismo, publicitar acciones y dec\u00e1logos de buenas costumbres ecol\u00f3gicas y ahorro de energ\u00eda, realizaci\u00f3n de jornadas y algunas acciones m\u00e1s sobre las que seguir\u00e1n debatiendo.</p>\n<p><strong>Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n y Cultura:</strong> Se informa sobre algunas de las tareas propuestas en la anterior reuni\u00f3n, como recabar informaci\u00f3n sobre la situaci\u00f3n de Centros Educativos, abord\u00e1ndose la de Educaci\u00f3n Secundaria en Chapiner\u00eda y sobre las modalidades de Bachillerato y v\u00edas posteriores; sobre el debate de biling\u00fcismo y bachillerato de la \u201cexcelencia\u201d; sobre los derechos del alumnado de las zonas rurales a acceder a todos los servicios educativos (independientemente del n\u00famero de alumnas y alumnos), sobre el consenso alcanzado en exigir la obligatoriedad del servicio de Orientaci\u00f3n (Psico-pedagog\u00eda) en los centros de Educaci\u00f3n Infantil y Educaci\u00f3n Primaria. Se exponen tambi\u00e9n las propuestas de esta comisi\u00f3n para la Jornada de Difusi\u00f3n: Realizaci\u00f3n de un taller de dibujo al carboncillo para p\u00fablico de todas las edades (responsable Faustino), Mapa mural de la situaci\u00f3n educativa de la mancomunidad Los Pinares (responsable Javier), Cuaderno de recogida de propuestas de car\u00e1cter educativo y cultural, Taller de An\u00e1lisis del lenguaje period\u00edstico: el doble sentido de las palabras y la manipulaci\u00f3n.</p>\n<p><strong>Grupo de Trabajo Jornada de Difusi\u00f3n:</strong> Se informa sobre el trabajo de este grupo en funci\u00f3n a cuatro criterios: Objetivos, Metodolog\u00eda, Contenidos y Actividades. En cuanto a <strong>objetivos</strong> se marcan el ampliar la base de la asamblea (Chapiner\u00eda, Colmenar, Navas) d\u00e1ndonos a conocer a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n de lo que hacemos y pretendemos a la vez que recibir informaci\u00f3n de ciudadanos para concretar m\u00e1s nuestras propuestas. Respecto a <strong>metodolog\u00eda</strong> se plante\u00f3 que fuera l\u00fadica y atractiva y de gran seriedad en sus contenidos. En <strong>contenidos</strong> se propone todo tipo de informaci\u00f3n, peri\u00f3dico, octavillas, enlaces; cuaderno o mural de recogida de propuestas y de adhesiones; proyecci\u00f3n de videos o recortes de noticias; realizaci\u00f3n de alguna mesa redonda de alg\u00fan tema candente. Respecto a las <strong>actividades</strong> se proponen: Taller de cada comisi\u00f3n, taller de alimentaci\u00f3n, taller laboral, taller de medio ambiente con cuentacuentos, taller de alimentaci\u00f3n con trabajo medioambiental, taller de facilitaci\u00f3n de asambleas (infantil, juvenil y adultos), mesas de recogidas de propuestas, murales de educaci\u00f3n, medio ambientes y de \u201cafirmaciones curiosas\u201d como los gastos de los Ayuntamientos.</p>\n<p>El grupo propone la formaci\u00f3n de un taller de construcci\u00f3n donde se puedan aportar recursos materiales y se anoten los recursos personales. El grupo plantea la dificultad para muchas personas del citado grupo para hacer la jornada de difusi\u00f3n el 16 de Julio.</p>\n<p>Terminadas las informaciones sobre comisiones y grupos se acuerda abordar la jornada de difusi\u00f3n, se abre el turno de palabra y se llegan a los siguientes consensos:</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>Consensos aprobados</strong></span></p>\n<p>De la Jornada de Difusi\u00f3n:</p>\n<p>&#8211; Que el grupo de trabajo realice propuesta concreta de infraestructura y personal para conseguir el compromiso de personas de la asamblea. Contactar con Paula para almacenaje de materiales.</p>\n<p>&#8211; Celebrar la jornada el s\u00e1bado 30 de julio de 19 a 24 horas (se podr\u00e1 montar por la ma\u00f1ana).</p>\n<p>&#8211; Sacar el taller de inform\u00e1tica y comunicaci\u00f3n N-1 (Ene menos uno) de la jornada por la dificultad de llegar a muchos de los miembros de la asamblea, responsables de otras actividades.</p>\n<p>&#8211; Relacionado con este asunto se propone y consensua hacer ese taller antes de la jornada de difusi\u00f3n, se propone el domingo 3 de julio pendiente de hablar con C\u00e9sar.</p>\n<p><strong>3   Propuestas:</strong> Se exponen todas las propuestas que han ido llegando, algunas de ellas se limitan a facilitar una informaci\u00f3n que no requiere consenso, del resto se toman los siguientes consensos:</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>Consensos aprobados</strong></span></p>\n<p>&#8211; Propuesta para acoger la acampada itinerante que se encuentra ahora en Rivas. Se consensua que se realice dicha invitaci\u00f3n cuando exista motivo para una acci\u00f3n concreta.</p>\n<p>&#8211; Para que se puedan recibir los correos sin necesidad de entrar en la p\u00e1gina se propone y acepta cambiar el modo \u201csin correo\u201d a \u201cresumen diario\u201d.</p>\n<p>&#8211; Se informa y se acepta enviar representantes de nuestra asamblea a la asamblea que tendr\u00e1 lugar el 2 de Julio en Arenas de San Pedro (por la tarde) que aglutina a diversos pueblos del Valle del Tietar. Van Sonia y Jorge.</p>\n<p>&#8211; Se informa sobre la iniciativa de abrir en Colmenar un punto de intercambio de libros. Se propone hacerlo tambi\u00e9n en la jornada de difusi\u00f3n. Se acepta y hay ofrecimiento de libros, responsable Kety.</p>\n<p>&#8211; Se informa sobre algunas de las condiciones del centro de internamiento de extranjeros de Carabanchel Alto. Se acuerda pedir m\u00e1s informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo participar en las acciones que se est\u00e1n haciendo a trav\u00e9s de asociaciones y de comisiones del 15-M en Madrid.</p>\n<p>&#8211; Se acuerda recabar informaci\u00f3n en los ayuntamientos de la zona sobre sueldos y dietas de alcaldes y concejales y tiempo de dedicaci\u00f3n. Se ofrecen algunos voluntarios para hacerlo en sus localidades, pero sin formar un grupo responsable.</p>\n<p>&#8211; Se acuerda recabar informaci\u00f3n sobre los criterios para asignar los cursos de empleo, selecci\u00f3n de candidatos, etc, bien a trav\u00e9s de los ayuntamientos o del INEM. Queda pendiente la propuesta de crear un Grupo Laboral para encauzar estos temas.</p>\n<p><strong>4   Designaci\u00f3n de responsables de la pr\u00f3xima asamblea, portavoz para el domingo 26 en Sol y otras tareas.</strong></p>\n<p>&#8211; Las personas encargadas para la pr\u00f3xima Asamblea (VI) ser\u00e1n:</p>\n<p>Moderador: Jorge; ayudante: Luc\u00eda</p>\n<p>Redacci\u00f3n del Acta: Rita; ayudante: Sonia</p>\n<p>Turno de palabra: Pilar; ayudante: Toni</p>\n<p>&#8211; La persona delegada para la asamblea de ma\u00f1ana domingo 26 de julio es Rita.</p>\n<p>&#8211; Se pide ayuda para la pegada de carteles y la participaci\u00f3n en el grupo de trabajo de la jornada de difusi\u00f3n el martes 28 de Junio.</p>\n<p><strong>Otras informaciones no recogidas en acta:</strong></p>\n<p>&#8211; Marcha 15 M desde distintas ciudades a Madrid.</p>\n<p>&#8211; Retraso de la construcci\u00f3n del Colegio de Colmenar del Arroyo.</p>\n<p>&#8211; Comisi\u00f3n o grupo que trabaja sobre la propuesta de convocatoria de Huelga General.</p>\n<p>&#8211; Personas relacionadas con el 15 M se ofrecen para hacer talleres en barrios y pueblos.</p>\n<p>Se termina la asamblea a las 14 horas 55 min.</p>\n<p>Este acta se colgar\u00e1 en la p\u00e1gina web del grupo:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Sobre el uso de la web y la comunicaci\u00f3n interna:</strong></p>\n<p>&#8211; C\u00e9sar se ofrece para ayudar a quien lo necesite: <span style=\"color: #000080\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"mailto:cesargtapia@gmail.com\">cesargtapia@gmail.com</a></span></span></p>\n<p>&#8211; Comunicaci\u00f3n a trav\u00e9s de: <span style=\"color: #000080\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"mailto:suroestesemueve@googlegroups.com\">suroestesemueve@googlegroups.com</a></span></span></p>\n<p>&#8211; Sitio web: <span style=\"color: #000080\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"http://groups.google.com/group/suroestesemueve?hl=es\">http://groups.google.com/group/suroestesemueve</a></span></span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>25 de Junio de 2011 Plaza de Cascorro de Chapiner\u00eda A las 12 horas Orden del d\u00eda: 1 Lectura Acta Anterior 2 Exposici\u00f3n trabajo de las Comisiones (5 minutos para cada una). 3 Propuestas e informaciones varias 4 Designaci\u00f3n de &hellip; <a href=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/2011/07/02/acta-de-la-5%c2%aa-asamblea-popular-de-chapineria-colmenar-del-arroyo-y-navas-del-rey/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 260,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      4,
      3
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/182"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=182"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/182/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 184,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/182/revisions/184"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=182"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=182"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=182"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 178,
    "date": "2011-07-02T00:27:06",
    "date_gmt": "2011-07-01T22:27:06",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/?page_id=178"
    },
    "modified": "2011-07-02T00:28:42",
    "modified_gmt": "2011-07-01T22:28:42",
    "slug": "acta-de-la-5%c2%aa-asamblea-popular-de-chapineria-colmenar-del-arroyo-y-navas-del-rey",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/acta/acta-de-la-5%c2%aa-asamblea-popular-de-chapineria-colmenar-del-arroyo-y-navas-del-rey/",
    "title": {
      "rendered": "ACTA DE LA  5\u00aa ASAMBLEA POPULAR DE  CHAPINER\u00cdA, COLMENAR DEL ARROYO Y NAVAS DEL REY"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>25 de Junio de 2011</p>\n<p>Plaza de Cascorro de Chapiner\u00eda</p>\n<p>A las 12 horas</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Orden del d\u00eda</span>:</p>\n<p>1\tLectura Acta Anterior</p>\n<p><strong> 2\tExposici\u00f3n trabajo de las Comisiones (5 minutos para cada una).</strong></p>\n<p><strong> 3\tPropuestas e informaciones varias</strong></p>\n<p><strong> 4\tDesignaci\u00f3n de responsables de la pr\u00f3xima asamblea, portavoz para el domingo 26 en Sol y otras tareas.</strong></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>Desarrollo de la asamblea: </strong></span></p>\n<p><strong>1 Lectura del acta anterior. (4\u00aa Asamblea) </strong>La persona que deb\u00eda moderar no ha podido venir, le sustituye Adriana por haber recibido un mensaje de Julio y haber preparado (con poco tiempo) la asamblea de hoy.</p>\n<p><strong>2  Informaci\u00f3n del trabajo de las Comisiones:</strong></p>\n<p><strong>Comisi\u00f3n de Medio Ambiente:</strong> Se informa de los numerosos puntos abordados y como a partir de la premisa \u201cla econom\u00eda est\u00e1 relacionada con el medio ambiente, pretenden, para la jornada de difusi\u00f3n, elaborar un mapa de producci\u00f3n de la comarca (zona oeste), elaborando una gu\u00eda de productores y tratando de hacer una cata de productos de la zona. Tambi\u00e9n se pensaba hacer una proyecci\u00f3n sobre puntos negros (ecol\u00f3gicos) de la zona.  A medio y largo plazo se plantean actividades para hacer un mercado justo de productos de la zona, conocer y realizar una vigilancia sobre la normativa local (podas, fuentes, iluminaci\u00f3n, etc). Abordar temas como el reciclaje e incentivos al mismo, publicitar acciones y dec\u00e1logos de buenas costumbres ecol\u00f3gicas y ahorro de energ\u00eda, realizaci\u00f3n de jornadas y algunas acciones m\u00e1s sobre las que seguir\u00e1n debatiendo.</p>\n<p><strong>Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n y Cultura:</strong> Se informa sobre algunas de las tareas propuestas en la anterior reuni\u00f3n, como recabar informaci\u00f3n sobre la situaci\u00f3n de Centros Educativos, abord\u00e1ndose la de Educaci\u00f3n Secundaria en Chapiner\u00eda y sobre las modalidades de Bachillerato y v\u00edas posteriores; sobre el debate de biling\u00fcismo y bachillerato de la \u201cexcelencia\u201d; sobre los derechos del alumnado de las zonas rurales a acceder a todos los servicios educativos (independientemente del n\u00famero de alumnas y alumnos), sobre el consenso alcanzado en exigir la obligatoriedad del servicio de Orientaci\u00f3n (Psico-pedagog\u00eda) en los centros de Educaci\u00f3n Infantil y Educaci\u00f3n Primaria. Se exponen tambi\u00e9n las propuestas de esta comisi\u00f3n para la Jornada de Difusi\u00f3n: Realizaci\u00f3n de un taller de dibujo al carboncillo para p\u00fablico de todas las edades (responsable Faustino), Mapa mural de la situaci\u00f3n educativa de la mancomunidad Los Pinares (responsable Javier), Cuaderno de recogida de propuestas de car\u00e1cter educativo y cultural, Taller de An\u00e1lisis del lenguaje period\u00edstico: el doble sentido de las palabras y la manipulaci\u00f3n.</p>\n<p><strong>Grupo de Trabajo Jornada de Difusi\u00f3n:</strong> Se informa sobre el trabajo de este grupo en funci\u00f3n a cuatro criterios: Objetivos, Metodolog\u00eda, Contenidos y Actividades. En cuanto a <strong>objetivos</strong> se marcan el ampliar la base de la asamblea (Chapiner\u00eda, Colmenar, Navas) d\u00e1ndonos a conocer a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n de lo que hacemos y pretendemos a la vez que recibir informaci\u00f3n de ciudadanos para concretar m\u00e1s nuestras propuestas. Respecto a <strong>metodolog\u00eda</strong> se plante\u00f3 que fuera l\u00fadica y atractiva y de gran seriedad en sus contenidos. En <strong>contenidos</strong> se propone todo tipo de informaci\u00f3n, peri\u00f3dico, octavillas, enlaces; cuaderno o mural de recogida de propuestas y de adhesiones; proyecci\u00f3n de videos o recortes de noticias; realizaci\u00f3n de alguna mesa redonda de alg\u00fan tema candente. Respecto a las <strong>actividades</strong> se proponen: Taller de cada comisi\u00f3n, taller de alimentaci\u00f3n, taller laboral, taller de medio ambiente con cuentacuentos, taller de alimentaci\u00f3n con trabajo medioambiental, taller de facilitaci\u00f3n de asambleas (infantil, juvenil y adultos), mesas de recogidas de propuestas, murales de educaci\u00f3n, medio ambientes y de \u201cafirmaciones curiosas\u201d como los gastos de los Ayuntamientos.</p>\n<p>El grupo propone la formaci\u00f3n de un taller de construcci\u00f3n donde se puedan aportar recursos materiales y se anoten los recursos personales. El grupo plantea la dificultad para muchas personas del citado grupo para hacer la jornada de difusi\u00f3n el 16 de Julio.</p>\n<p>Terminadas las informaciones sobre comisiones y grupos se acuerda abordar la jornada de difusi\u00f3n, se abre el turno de palabra y se llegan a los siguientes consensos:</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>Consensos aprobados</strong></span></p>\n<p>De la Jornada de Difusi\u00f3n:</p>\n<p>&#8211; Que el grupo de trabajo realice propuesta concreta de infraestructura y personal para conseguir el compromiso de personas de la asamblea. Contactar con Paula para almacenaje de materiales.</p>\n<p>&#8211; Celebrar la jornada el s\u00e1bado 30 de julio de 19 a 24 horas (se podr\u00e1 montar por la ma\u00f1ana).</p>\n<p>&#8211; Sacar el taller de inform\u00e1tica y comunicaci\u00f3n N-1 (Ene menos uno) de la jornada por la dificultad de llegar a muchos de los miembros de la asamblea, responsables de otras actividades.</p>\n<p>&#8211; Relacionado con este asunto se propone y consensua hacer ese taller antes de la jornada de difusi\u00f3n, se propone el domingo 3 de julio pendiente de hablar con C\u00e9sar.</p>\n<p><strong>3   Propuestas:</strong> Se exponen todas las propuestas que han ido llegando, algunas de ellas se limitan a facilitar una informaci\u00f3n que no requiere consenso, del resto se toman los siguientes consensos:</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>Consensos aprobados</strong></span></p>\n<p>&#8211; Propuesta para acoger la acampada itinerante que se encuentra ahora en Rivas. Se consensua que se realice dicha invitaci\u00f3n cuando exista motivo para una acci\u00f3n concreta.</p>\n<p>&#8211; Para que se puedan recibir los correos sin necesidad de entrar en la p\u00e1gina se propone y acepta cambiar el modo \u201csin correo\u201d a \u201cresumen diario\u201d.</p>\n<p>&#8211; Se informa y se acepta enviar representantes de nuestra asamblea a la asamblea que tendr\u00e1 lugar el 2 de Julio en Arenas de San Pedro (por la tarde) que aglutina a diversos pueblos del Valle del Tietar. Van Sonia y Jorge.</p>\n<p>&#8211; Se informa sobre la iniciativa de abrir en Colmenar un punto de intercambio de libros. Se propone hacerlo tambi\u00e9n en la jornada de difusi\u00f3n. Se acepta y hay ofrecimiento de libros, responsable Kety.</p>\n<p>&#8211; Se informa sobre algunas de las condiciones del centro de internamiento de extranjeros de Carabanchel Alto. Se acuerda pedir m\u00e1s informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo participar en las acciones que se est\u00e1n haciendo a trav\u00e9s de asociaciones y de comisiones del 15-M en Madrid.</p>\n<p>&#8211; Se acuerda recabar informaci\u00f3n en los ayuntamientos de la zona sobre sueldos y dietas de alcaldes y concejales y tiempo de dedicaci\u00f3n. Se ofrecen algunos voluntarios para hacerlo en sus localidades, pero sin formar un grupo responsable.</p>\n<p>&#8211; Se acuerda recabar informaci\u00f3n sobre los criterios para asignar los cursos de empleo, selecci\u00f3n de candidatos, etc, bien a trav\u00e9s de los ayuntamientos o del INEM. Queda pendiente la propuesta de crear un Grupo Laboral para encauzar estos temas.</p>\n<p><strong>4   Designaci\u00f3n de responsables de la pr\u00f3xima asamblea, portavoz para el domingo 26 en Sol y otras tareas.</strong></p>\n<p>&#8211; Las personas encargadas para la pr\u00f3xima Asamblea (VI) ser\u00e1n:</p>\n<p>Moderador: Jorge; ayudante: Luc\u00eda</p>\n<p>Redacci\u00f3n del Acta: Rita; ayudante: Sonia</p>\n<p>Turno de palabra: Pilar; ayudante: Toni</p>\n<p>&#8211; La persona delegada para la asamblea de ma\u00f1ana domingo 26 de julio es Rita.</p>\n<p>&#8211; Se pide ayuda para la pegada de carteles y la participaci\u00f3n en el grupo de trabajo de la jornada de difusi\u00f3n el martes 28 de Junio.</p>\n<p><strong>Otras informaciones no recogidas en acta:</strong></p>\n<p>&#8211; Marcha 15 M desde distintas ciudades a Madrid.</p>\n<p>&#8211; Retraso de la construcci\u00f3n del Colegio de Colmenar del Arroyo.</p>\n<p>&#8211; Comisi\u00f3n o grupo que trabaja sobre la propuesta de convocatoria de Huelga General.</p>\n<p>&#8211; Personas relacionadas con el 15 M se ofrecen para hacer talleres en barrios y pueblos.</p>\n<p>Se termina la asamblea a las 14 horas 55 min.</p>\n<p>Este acta se colgar\u00e1 en la p\u00e1gina web del grupo:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Sobre el uso de la web y la comunicaci\u00f3n interna:</strong></p>\n<p>&#8211; C\u00e9sar se ofrece para ayudar a quien lo necesite: <span style=\"color: #000080\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"mailto:cesargtapia@gmail.com\">cesargtapia@gmail.com</a></span></span></p>\n<p>&#8211; Comunicaci\u00f3n a trav\u00e9s de: <span style=\"color: #000080\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"mailto:suroestesemueve@googlegroups.com\">suroestesemueve@googlegroups.com</a></span></span></p>\n<p>&#8211; Sitio web: <span style=\"color: #000080\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"http://groups.google.com/group/suroestesemueve?hl=es\">http://groups.google.com/group/suroestesemueve</a></span></span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>25 de Junio de 2011 Plaza de Cascorro de Chapiner\u00eda A las 12 horas Orden del d\u00eda: 1 Lectura Acta Anterior 2 Exposici\u00f3n trabajo de las Comisiones (5 minutos para cada una). 3 Propuestas e informaciones varias 4 Designaci\u00f3n de &hellip; <a href=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/acta/acta-de-la-5%c2%aa-asamblea-popular-de-chapineria-colmenar-del-arroyo-y-navas-del-rey/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 260,
    "featured_media": 0,
    "parent": 2,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/178"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=178"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/178/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 180,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/178/revisions/180"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=178"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 175,
    "date": "2011-06-26T13:46:19",
    "date_gmt": "2011-06-26T11:46:19",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/?page_id=175"
    },
    "modified": "2011-06-26T13:46:19",
    "modified_gmt": "2011-06-26T11:46:19",
    "slug": "acta-n%c2%ba-2-de-la-comision-de-educacion-y-cultura-del-grupo-la-sierra-oeste-se-mueve-vinculada-al-movimiento-15m-reunion-de-18-de-junio-de-2011",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/comisiones/comision-de-educacion-y-cultura/acta-n%c2%ba-2-de-la-comision-de-educacion-y-cultura-del-grupo-la-sierra-oeste-se-mueve-vinculada-al-movimiento-15m-reunion-de-18-de-junio-de-2011/",
    "title": {
      "rendered": "ACTA N\u00ba 2 DE LA COMISI\u00d3N DE EDUCACI\u00d3N Y CULTURA DEL GRUPO LA SIERRA OESTE SE MUEVE, VINCULADA AL MOVIMIENTO 15M REUNI\u00d3N DE 18 DE JUNIO DE 2011"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Reunida la Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n y Cultura el d\u00eda 18 de junio de 2.011<br />\na las 11 horas en la Plaza de Cascorro en Chapiner\u00eda, se trataron los<br />\nsiguientes aspectos:</p>\n<p>Se comunic\u00f3 a las personas que no pudieron asistir a la asamblea<br />\ncelebrada el d\u00eda 11 de junio de 2011 que se hab\u00eda pospuesto la<br />\nvotaci\u00f3n en asamblea de las propuestas realizadas por dicha comisi\u00f3n<br />\nhasta que la mayor parte de los miembros estuviesen presentes.</p>\n<p>Se inicia el debate sobre los acuerdos adoptados en la reuni\u00f3n de 4 de<br />\njunio sin llegar a consenso sobre la eliminaci\u00f3n de las clases de<br />\nreligi\u00f3n en la escuela p\u00fablica, por considerar que podr\u00eda tener una<br />\nincidencia negativa de cara a la adhesi\u00f3n de determinadas personas al<br />\nmovimiento. En el momento actual el objetivo es potenciar el<br />\ncrecimiento del colectivo que apoya al movimiento 15M.</p>\n<p>En relaci\u00f3n con el apartado anterior, se apunta que en sucesivas<br />\nreuniones si que habr\u00eda que ir definiendo los principios ideol\u00f3gicos<br />\ndel movimiento, que deben guiar las actuaciones futuras.</p>\n<p>Uno de los miembros de la comisi\u00f3n, a prop\u00f3sito de los incidentes<br />\nocurridos en El Parlament de Barcelona, sugiere al resto que se<br />\nproponga a la asamblea que se rechace la violencia y que se insista en<br />\nque \u00e9ste es un movimiento no violento. El resto del grupo integrante<br />\nde la comisi\u00f3n est\u00e1 de acuerdo.</p>\n<p>Se propone retomar el trabajo de la comisi\u00f3n a partir de una<br />\npropuesta m\u00e1s amplia, que permita guiar los esfuerzos en ese sentido<br />\nen las reivindicaciones del movimiento y a su vez, que sea capaz de<br />\naglutinar a m\u00e1s personas, en una especie de retorno a las se\u00f1as de<br />\nidentidad del movimiento. Se sugiere que esta propuesta en educaci\u00f3n<br />\nsea \u201cQue los distintos grupos pol\u00edticos lleguen a consenso en materia<br />\neducativa, evitando el cambio de leyes cada vez que hay cambios en los<br />\ngobiernos y que esos acuerdos se debatan con la comunidad educativa\u201d</p>\n<p>En relaci\u00f3n con las propuestas de la comisi\u00f3n a la asamblea para las<br />\nJornadas de Difusi\u00f3n, se acuerda realizar un an\u00e1lisis de la situaci\u00f3n<br />\neducativa de la zona, que muestre sus carencias y elaborar alg\u00fan tipo<br />\nde documento (que no se ha precisado) que muestre dicha realidad. Se<br />\nacuerda para la pr\u00f3xima reuni\u00f3n que Kety traer\u00e1 su an\u00e1lisis de la<br />\nsituaci\u00f3n de la educaci\u00f3n infantil, Javier traer\u00e1 su an\u00e1lisis de la<br />\neducaci\u00f3n primaria, Alfredo de educaci\u00f3n secundaria y Esther traer\u00e1<br />\nlos diferentes tipos de bachilleratos e itinerarios formativos en la<br />\nComunidad de Madrid.</p>\n<p>Sobre estos aspectos ya se apuntan algunas cuestiones:<br />\n\u00b7 \u00a0 \u00a0 \u00a0Educaci\u00f3n Infantil: se ha cambiado la ratio, salt\u00e1ndose el Decreto<br />\nde M\u00ednimos.<br />\n\u00b7 \u00a0 \u00a0 \u00a0Educaci\u00f3n Primaria: ratios de 28 alumnos por clase en aulas LOGSE,<br />\npensadas para 25 alumnos.<br />\n\u00b7 \u00a0 \u00a0 \u00a0Educaci\u00f3n Secundaria: los alumnos no pueden elegir itinerarios<br />\nacad\u00e9micos, porque s\u00f3lo se oferta uno. Adem\u00e1s no hay ruta para el<br />\ninstituto de Brunete porque se supone que pueden estudiar aqu\u00ed.<br />\nNo hay profesores especialistas para determinadas asignaturas<br />\n(m\u00fasica,\u2026) porque no tienen horario.</p>\n<p>Para iniciar el debate sobre cultura, se sugiere partir de la lectura<br />\ndel art\u00edculo La sociedad desinformada de Rosa Mar\u00eda Artal publicado en<br />\nel libro Reacciona de la editorial Aguilar. Esther se compromete a<br />\nenviarlo por correo electr\u00f3nico a los miembros de la comisi\u00f3n.</p>\n<p>Sin otro particular, se da por finalizada la reuni\u00f3n a las 12 horas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Reunida la Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n y Cultura el d\u00eda 18 de junio de 2.011 a las 11 horas en la Plaza de Cascorro en Chapiner\u00eda, se trataron los siguientes aspectos: Se comunic\u00f3 a las personas que no pudieron asistir a &hellip; <a href=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/comisiones/comision-de-educacion-y-cultura/acta-n%c2%ba-2-de-la-comision-de-educacion-y-cultura-del-grupo-la-sierra-oeste-se-mueve-vinculada-al-movimiento-15m-reunion-de-18-de-junio-de-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 260,
    "featured_media": 0,
    "parent": 71,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/175"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=175"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/175/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 176,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/175/revisions/176"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/71"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=175"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 172,
    "date": "2011-06-26T13:27:40",
    "date_gmt": "2011-06-26T11:27:40",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/?p=172"
    },
    "modified": "2011-06-26T13:27:40",
    "modified_gmt": "2011-06-26T11:27:40",
    "slug": "acta-n%c2%ba-2-de-la-comision-de-educacion-y-cultura-del-grupo-la-sierra-oeste-se-mueve-vinculada-al-movimiento-15m-reunion-de-18-de-junio-de-2011",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/2011/06/26/acta-n%c2%ba-2-de-la-comision-de-educacion-y-cultura-del-grupo-la-sierra-oeste-se-mueve-vinculada-al-movimiento-15m-reunion-de-18-de-junio-de-2011/",
    "title": {
      "rendered": "ACTA N\u00ba 2 DE LA COMISI\u00d3N DE EDUCACI\u00d3N Y CULTURA DEL GRUPO LA SIERRA OESTE SE MUEVE, VINCULADA AL MOVIMIENTO 15M REUNI\u00d3N DE 18 DE JUNIO DE 2011"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Reunida la Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n y Cultura el d\u00eda 18 de junio de 2.011<br />\na las 11 horas en la Plaza de Cascorro en Chapiner\u00eda, se trataron los<br />\nsiguientes aspectos:</p>\n<p>Se comunic\u00f3 a las personas que no pudieron asistir a la asamblea<br />\ncelebrada el d\u00eda 11 de junio de 2011 que se hab\u00eda pospuesto la<br />\nvotaci\u00f3n en asamblea de las propuestas realizadas por dicha comisi\u00f3n<br />\nhasta que la mayor parte de los miembros estuviesen presentes.</p>\n<p>Se inicia el debate sobre los acuerdos adoptados en la reuni\u00f3n de 4 de<br />\njunio sin llegar a consenso sobre la eliminaci\u00f3n de las clases de<br />\nreligi\u00f3n en la escuela p\u00fablica, por considerar que podr\u00eda tener una<br />\nincidencia negativa de cara a la adhesi\u00f3n de determinadas personas al<br />\nmovimiento. En el momento actual el objetivo es potenciar el<br />\ncrecimiento del colectivo que apoya al movimiento 15M.</p>\n<p>En relaci\u00f3n con el apartado anterior, se apunta que en sucesivas<br />\nreuniones si que habr\u00eda que ir definiendo los principios ideol\u00f3gicos<br />\ndel movimiento, que deben guiar las actuaciones futuras.</p>\n<p>Uno de los miembros de la comisi\u00f3n, a prop\u00f3sito de los incidentes<br />\nocurridos en El Parlament de Barcelona, sugiere al resto que se<br />\nproponga a la asamblea que se rechace la violencia y que se insista en<br />\nque \u00e9ste es un movimiento no violento. El resto del grupo integrante<br />\nde la comisi\u00f3n est\u00e1 de acuerdo.</p>\n<p>Se propone retomar el trabajo de la comisi\u00f3n a partir de una<br />\npropuesta m\u00e1s amplia, que permita guiar los esfuerzos en ese sentido<br />\nen las reivindicaciones del movimiento y a su vez, que sea capaz de<br />\naglutinar a m\u00e1s personas, en una especie de retorno a las se\u00f1as de<br />\nidentidad del movimiento. Se sugiere que esta propuesta en educaci\u00f3n<br />\nsea \u201cQue los distintos grupos pol\u00edticos lleguen a consenso en materia<br />\neducativa, evitando el cambio de leyes cada vez que hay cambios en los<br />\ngobiernos y que esos acuerdos se debatan con la comunidad educativa\u201d</p>\n<p>En relaci\u00f3n con las propuestas de la comisi\u00f3n a la asamblea para las<br />\nJornadas de Difusi\u00f3n, se acuerda realizar un an\u00e1lisis de la situaci\u00f3n<br />\neducativa de la zona, que muestre sus carencias y elaborar alg\u00fan tipo<br />\nde documento (que no se ha precisado) que muestre dicha realidad. Se<br />\nacuerda para la pr\u00f3xima reuni\u00f3n que Kety traer\u00e1 su an\u00e1lisis de la<br />\nsituaci\u00f3n de la educaci\u00f3n infantil, Javier traer\u00e1 su an\u00e1lisis de la<br />\neducaci\u00f3n primaria, Alfredo de educaci\u00f3n secundaria y Esther traer\u00e1<br />\nlos diferentes tipos de bachilleratos e itinerarios formativos en la<br />\nComunidad de Madrid.</p>\n<p>Sobre estos aspectos ya se apuntan algunas cuestiones:<br />\n\u00b7 \u00a0 \u00a0 \u00a0Educaci\u00f3n Infantil: se ha cambiado la ratio, salt\u00e1ndose el Decreto<br />\nde M\u00ednimos.<br />\n\u00b7 \u00a0 \u00a0 \u00a0Educaci\u00f3n Primaria: ratios de 28 alumnos por clase en aulas LOGSE,<br />\npensadas para 25 alumnos.<br />\n\u00b7 \u00a0 \u00a0 \u00a0Educaci\u00f3n Secundaria: los alumnos no pueden elegir itinerarios<br />\nacad\u00e9micos, porque s\u00f3lo se oferta uno. Adem\u00e1s no hay ruta para el<br />\ninstituto de Brunete porque se supone que pueden estudiar aqu\u00ed.<br />\nNo hay profesores especialistas para determinadas asignaturas<br />\n(m\u00fasica,&#8230;) porque no tienen horario.</p>\n<p>Para iniciar el debate sobre cultura, se sugiere partir de la lectura<br />\ndel art\u00edculo La sociedad desinformada de Rosa Mar\u00eda Artal publicado en<br />\nel libro Reacciona de la editorial Aguilar. Esther se compromete a<br />\nenviarlo por correo electr\u00f3nico a los miembros de la comisi\u00f3n.</p>\n<p>Sin otro particular, se da por finalizada la reuni\u00f3n a las 12 horas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Reunida la Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n y Cultura el d\u00eda 18 de junio de 2.011 a las 11 horas en la Plaza de Cascorro en Chapiner\u00eda, se trataron los siguientes aspectos: Se comunic\u00f3 a las personas que no pudieron asistir a &hellip; <a href=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/2011/06/26/acta-n%c2%ba-2-de-la-comision-de-educacion-y-cultura-del-grupo-la-sierra-oeste-se-mueve-vinculada-al-movimiento-15m-reunion-de-18-de-junio-de-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 260,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      4,
      5,
      7
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/172"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=172"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/172/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 174,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/172/revisions/174"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=172"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=172"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=172"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 167,
    "date": "2011-06-24T23:49:38",
    "date_gmt": "2011-06-24T21:49:38",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/?p=167"
    },
    "modified": "2011-06-24T23:49:38",
    "modified_gmt": "2011-06-24T21:49:38",
    "slug": "acta-n%c2%ba4-de-la-asamblea-popular-de-chapineriacolmenar-del-arroyo-navas-del-rey-y-pueblos-proximos",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/2011/06/24/acta-n%c2%ba4-de-la-asamblea-popular-de-chapineriacolmenar-del-arroyo-navas-del-rey-y-pueblos-proximos/",
    "title": {
      "rendered": "Acta n\u00ba4 de la Asamblea Popular de Chapiner\u00eda,Colmenar del Arroyo, Navas del Rey y pueblos pr\u00f3ximos"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><strong>18 de Junio de 2011</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>Plaza de Cascorro de Chapiner\u00eda</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>A las 12 horas</strong></p>\n<p><span style=\"font-family: Georgia, 'Bitstream Charter', serif;font-size: 16px;line-height: 24px\"><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>Consensos \taprobados</strong></span></span></p>\n<p>&#8211; La persona que se encargue de redactar el acta de una Asamblea la deber\u00e1 llevar en papel a la siguiente Asamblea.</p>\n<p>&#8211; En cada Asamblea se elegir\u00e1n los cargos a desempe\u00f1ar en la siguiente.</p>\n<p>&#8211; La persona encargada de moderar la Asamblea se encargar\u00e1, a lo largo de la semana previa, de organizar el orden del d\u00eda a partir de lo establecido en la Asamblea anterior y de las nuevas propuestas que podremos comunicar a trav\u00e9s de la web del grupo o mediante una llamada telef\u00f3nica a la persona encargada.</p>\n<p>&#8211; Las personas encargadas para la pr\u00f3xima Asamblea ser\u00e1n:</p>\n<p>Moderador: Julio; ayudante: M\u00aa Luisa</p>\n<p>Redacci\u00f3n del Acta: Javier; ayudante: Kety</p>\n<p>Turno de palabra: V\u00edctor; ayudante: Gabi</p>\n<p>&#8211; La Jornada de Difusi\u00f3n se celebrar\u00e1 el d\u00eda 16 de Julio, s\u00e1bado.</p>\n<p>&#8211; La migraci\u00f3n a N-1 para la comunicaci\u00f3n in terna del grupo, a partir del grupo de Google actual, se valorar\u00e1 despu\u00e9s del 16-J, tras el taller que realizar\u00e1 a C\u00e9sar para todos los miembros de la Asamblea. Por ahora mantendremos el Googlegroups para comunicaci\u00f3n interna y la web para comunicaci\u00f3n externa.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Georgia, 'Bitstream Charter', serif;font-size: 16px;line-height: 24px\"><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>Otros \targumentos</strong></span></span></p>\n<p>&#8211; Qued\u00f3 pendiente de consensuar el protocolo de las pr\u00f3ximas Asambleas. Se propuso el siguiente:</p>\n<p>a. Lectura del acta de la Asamblea anterior y lectura del orden del d\u00eda inicial.</p>\n<p>b. Exposici\u00f3n breve del trabajo de las comisiones.</p>\n<p>c. Exposici\u00f3n de propuestas.</p>\n<p>d. Actualizaci\u00f3n del orden del d\u00eda, si es preciso.</p>\n<p>e. Debate.</p>\n<p>f. Designaci\u00f3n de cargos/funciones para la pr\u00f3xima asamblea.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Qued\u00f3 pendiente establecer las personas o grupos que se ocupar\u00e1n de pegar los carteles de convocatoria. Aunque algunas se ofrecieron, no qued\u00f3 claro.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Georgia, 'Bitstream Charter', serif;font-size: 16px;line-height: 24px\"><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>Otras \tpropuestas</strong></span></span></p>\n<p><strong>Sobre la Jornada de Difusi\u00f3n del 16-J:</strong></p>\n<p>&#8211; Se form\u00f3 un grupo de trabajo que se reunir\u00e1 el martes 21 a las 20 horas en la plaza de Cascorro de Chapiner\u00eda.</p>\n<p>&#8211; Adri y Toni acordaron organizar un taller de dinamizaci\u00f3n de Asambleas.</p>\n<p>&#8211; Kety propuso ofrecer una cocina alternativa y sencilla tipo \u201ccocina en tiempos de crisis\u201d.</p>\n<p>&#8211; Se propuso poner una mesa informativa fuera del Palacio de la Sagra, un buz\u00f3n de sugerencias y un mural de libre expresi\u00f3n.</p>\n<p>&#8211; C\u00e9sar se ofreci\u00f3 a realizar un taller sobre la web N-1, para valorar la pertinencia de la migraci\u00f3n o de mantenernos en el grupo de Google, siendo el objetivo agilizar la comunicaci\u00f3n interna de la Asamblea.</p>\n<p>&#8211; En la jornada se expondr\u00e1n los trabajos de las Comisiones.</p>\n<p>&#8211; Javier propuso editar un peri\u00f3dico sobre el 15-M, con un apartado de informaci\u00f3n espec\u00edfica sobre la zona.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Sobre el uso de la web y la comunicaci\u00f3n interna:</strong></p>\n<p>&#8211; C\u00e9sar se ofrece para ayudar a quien lo necesite: cesargtapia@gmail.com</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>18 de Junio de 2011 Plaza de Cascorro de Chapiner\u00eda A las 12 horas Consensos aprobados &#8211; La persona que se encargue de redactar el acta de una Asamblea la deber\u00e1 llevar en papel a la siguiente Asamblea. &#8211; En &hellip; <a href=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/2011/06/24/acta-n%c2%ba4-de-la-asamblea-popular-de-chapineriacolmenar-del-arroyo-navas-del-rey-y-pueblos-proximos/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 260,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      4,
      3
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/167"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=167"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/167/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 169,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/167/revisions/169"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=167"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=167"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=167"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 163,
    "date": "2011-06-14T09:53:32",
    "date_gmt": "2011-06-14T07:53:32",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios.jpg"
    },
    "modified": "2011-06-14T09:53:32",
    "modified_gmt": "2011-06-14T07:53:32",
    "slug": "cabecera_barrios-jpg",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/cabecera_barrios-jpg/",
    "title": {
      "rendered": "cabecera_barrios.jpg"
    },
    "author": 260,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios-300x63.jpg 300w, https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios.jpg</p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios.jpg</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "940",
      "height": "198",
      "hwstring_small": "height='26' width='128'",
      "file": "2011/06/cabecera_barrios.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "cabecera_barrios-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "cabecera_barrios-300x63.jpg",
          "width": "300",
          "height": "63",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios-300x63.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "cabecera_barrios.jpg",
          "width": 940,
          "height": 198,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": null,
    "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/163"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=163"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 158,
    "date": "2011-06-14T09:45:38",
    "date_gmt": "2011-06-14T07:45:38",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/?p=158"
    },
    "modified": "2011-06-14T09:55:35",
    "modified_gmt": "2011-06-14T07:55:35",
    "slug": "acta-n%c2%ba3-de-la-asamblea-popular-de-chapineria-colmenar-navas-y-pueblos-proximos",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/2011/06/14/acta-n%c2%ba3-de-la-asamblea-popular-de-chapineria-colmenar-navas-y-pueblos-proximos/",
    "title": {
      "rendered": "Acta n\u00ba3 de la Asamblea Popular de Chapiner\u00eda, Colmenar, Navas y pueblos pr\u00f3ximos"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>Con fecha: s\u00e1bado 11 de junio, 18:00 horas</strong></span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>Reunidos en: Plaza de Cascorro, Chapiner\u00eda.</strong></span></span></p>\n<h2><span style=\"text-decoration: underline;color: #000000\"><strong><span style=\"font-family: Georgia, 'Bitstream Charter', serif;font-size: 16px;line-height: 24px\">Consensos aprobados</span></strong></span></h2>\n<ul>\n<li>Ir a la asamblea general de barrios y pueblos, un portavoz: Jorge.</li>\n<li>Dimisi\u00f3n conceller Felip Puig y petici\u00f3n de responsabilidades.</li>\n<li>Participaci\u00f3n en la marcha de barrios y pueblos del 19 de Junio.</li>\n<li>Concentraciones peri\u00f3dicas en Sol tras desmantelamiento de la acampada.</li>\n<li>Acciones contra los desahucios de viviendas.</li>\n<li>Asistencia de vecin@s a los plenos municipales.</li>\n<li>Reforma Ley electoral, se llega a mayor\u00eda, tras debate, por 4/5.</li>\n<li>Creaci\u00f3n de jornadas de difusi\u00f3n del movimiento y asambleas, primera en Julio,  fecha concreta a expensas de cesi\u00f3n de lugar p\u00fablico, Palacio de la Sagra, por parte del ayuntamiento. Reyes y Kati se ofrecen para pedir permiso.</li>\n<li>Creaci\u00f3n grupo de preparativos de la jornada de difusi\u00f3n.</li>\n<li>Difusi\u00f3n de folletos y actas p\u00fablicas.</li>\n<li>Pr\u00f3xima reuni\u00f3n venir qui\u00e9n pueda y pegada de carteles mensual.</li>\n<li>Uso de la red social N-1 como \u00fanica forma de comunicaci\u00f3n via internet.</li>\n</ul>\n<h2><strong><span style=\"text-decoration: underline\"><span style=\"font-family: Georgia, 'Bitstream Charter', serif;font-size: 16px;line-height: 24px\">Otros argumentos</span></span></strong></h2>\n<p>Se abre l\u00ednea de debate sobre el refuerzo de la asamblea de Chapiner\u00eda, Navas y Colmenar, su difusi\u00f3n y funcionamiento. Se hacen las siguientes propuestas sobre esto:</p>\n<ul>\n<li>Refuerzo uso p\u00e1gina de internet, se propone taller de uso de internet para solventar problemas de uso.</li>\n<li>Jornadas de difusi\u00f3n.</li>\n<li>Uso de diversas herramientas inform\u00e1ticas como presentaciones powerpoint etc\u2026.</li>\n<li>Punto de informaci\u00f3n itinerante.</li>\n<li>Centralizar asamblea en San Mart\u00edn.</li>\n<li>Hacer p\u00fablicas las actas y hacer buzones de opiniones.</li>\n</ul>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>Otras propuestas</strong></span></p>\n<p>No hay</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Con fecha: s\u00e1bado 11 de junio, 18:00 horas Reunidos en: Plaza de Cascorro, Chapiner\u00eda. Consensos aprobados Ir a la asamblea general de barrios y pueblos, un portavoz: Jorge. Dimisi\u00f3n conceller Felip Puig y petici\u00f3n de responsabilidades. Participaci\u00f3n en la marcha &hellip; <a href=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/2011/06/14/acta-n%c2%ba3-de-la-asamblea-popular-de-chapineria-colmenar-navas-y-pueblos-proximos/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 260,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      4,
      3
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/158"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=158"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 7,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/158/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 166,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/158/revisions/166"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=158"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=158"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=158"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 156,
    "date": "2011-06-10T14:46:54",
    "date_gmt": "2011-06-10T12:46:54",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/?p=156"
    },
    "modified": "2011-06-10T14:46:54",
    "modified_gmt": "2011-06-10T12:46:54",
    "slug": "mas-propuestas",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/2011/06/10/mas-propuestas/",
    "title": {
      "rendered": "M\u00e1s propuestas"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>El s\u00e1bado pasado algunas personas comentamos sobre la necesidad de idear<br />\nformas de involucrar al resto de vecinos y vecinas, con el fin de que se<br />\nsientan part\u00edcipes y no se perciba como una cosa de unos pocos (\u201cl@s progres<br />\nde siempre\u201d, se dir\u00eda..). Hacer llegar el mensaje del 15-M y que todo el<br />\nmundo tenga voz. Se pens\u00f3 en hacer visitas por las casas para recoger<br />\npropuestas de la gente (medida populista aunque v\u00e1lida) y se pens\u00f3 en<br />\ncambiar un poco el formato de las asambleas, cuidar la imagen, aunque se<br />\nhagan en la plaza, poder disponer de sillas para que mayores y no tan<br />\nmayores perciban que es un acto \u201cformal\u201d. Como propuestas para pr\u00f3xima<br />\nasamblea:<br />\n&#8211; Retomar estas ideas y proponer algunas otras en la pr\u00f3xima asamblea<br />\nrelacionadas con esto.<br />\n&#8211; Formar un grupo de trabajo rotativo (no como comisi\u00f3n) encargado de<br />\ndinamizar, informar y buscar la participaci\u00f3n de m\u00e1s gente. Este grupo<br />\ntendr\u00eda que ser din\u00e1mico y creativo y que cada mes rote de personas.<br />\n&#8211; Podr\u00edamos llevar algunas sillas para la pr\u00f3xima asamblea, cada cual las<br />\nque pueda, a ver si la gente se siente m\u00e1s c\u00f3moda\u2026</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>El s\u00e1bado pasado algunas personas comentamos sobre la necesidad de idear formas de involucrar al resto de vecinos y vecinas, con el fin de que se sientan part\u00edcipes y no se perciba como una cosa de unos pocos (\u201cl@s progres &hellip; <a href=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/2011/06/10/mas-propuestas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 260,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      3
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/156"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=156"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/156/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 157,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/156/revisions/157"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=156"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=156"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=156"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 152,
    "date": "2011-06-09T16:24:44",
    "date_gmt": "2011-06-09T14:24:44",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi11611.jpg"
    },
    "modified": "2011-06-09T16:24:44",
    "modified_gmt": "2011-06-09T14:24:44",
    "slug": "a4_cartel_chapi11611",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/multimedia/a4_cartel_chapi11611/",
    "title": {
      "rendered": "A4_cartel_chapi11611"
    },
    "author": 260,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi11611.jpg'><img width=\"211\" height=\"300\" src=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi11611-211x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi11611-211x300.jpg 211w, https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi11611-723x1024.jpg 723w, https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi11611.jpg 823w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "823",
      "height": "1165",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/06/A4_cartel_chapi11611.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "A4_cartel_chapi11611-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi11611-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "A4_cartel_chapi11611-211x300.jpg",
          "width": "211",
          "height": "300",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi11611-211x300.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "A4_cartel_chapi11611-723x1024.jpg",
          "width": "723",
          "height": "1024",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi11611-723x1024.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "A4_cartel_chapi11611-823x198.jpg",
          "width": "823",
          "height": "198",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi11611-823x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "A4_cartel_chapi11611.jpg",
          "width": 823,
          "height": 1165,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi11611.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 11,
    "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi11611.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/152"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=152"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 151,
    "date": "2011-06-09T16:24:23",
    "date_gmt": "2011-06-09T14:24:23",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi11611.jpg"
    },
    "modified": "2011-06-09T16:24:23",
    "modified_gmt": "2011-06-09T14:24:23",
    "slug": "a3_cartel_chapi11611",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/multimedia/a3_cartel_chapi11611/",
    "title": {
      "rendered": "A3_cartel_chapi11611"
    },
    "author": 260,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi11611.jpg'><img width=\"211\" height=\"300\" src=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi11611-211x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi11611-211x300.jpg 211w, https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi11611-723x1024.jpg 723w, https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi11611.jpg 1165w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "1165",
      "height": "1649",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/06/A3_cartel_chapi11611.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "A3_cartel_chapi11611-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi11611-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "A3_cartel_chapi11611-211x300.jpg",
          "width": "211",
          "height": "300",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi11611-211x300.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "A3_cartel_chapi11611-723x1024.jpg",
          "width": "723",
          "height": "1024",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi11611-723x1024.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "A3_cartel_chapi11611-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi11611-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "A3_cartel_chapi11611.jpg",
          "width": 1165,
          "height": 1649,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi11611.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 11,
    "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi11611.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/151"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=151"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 148,
    "date": "2011-06-09T16:11:45",
    "date_gmt": "2011-06-09T14:11:45",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/LEY-ORGANICA-9-1999.3.pdf"
    },
    "modified": "2011-06-09T16:11:45",
    "modified_gmt": "2011-06-09T14:11:45",
    "slug": "ley-organica-9-1999-3",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/2011/06/09/ley-organica-91999/ley-organica-9-1999-3/",
    "title": {
      "rendered": "LEY ORGANICA 9 1999.3"
    },
    "author": 260,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/LEY-ORGANICA-9-1999.3.pdf'>LEY ORGANICA 9 1999.3</a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>LEY ORGANICA 9 1999.3</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "file",
    "mime_type": "application/pdf",
    "media_details": {},
    "post": 145,
    "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/LEY-ORGANICA-9-1999.3.pdf",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/148"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=148"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 147,
    "date": "2011-06-09T16:11:27",
    "date_gmt": "2011-06-09T14:11:27",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/LEY-ORGANICA-9-1999.-2.pdf"
    },
    "modified": "2011-06-09T16:11:27",
    "modified_gmt": "2011-06-09T14:11:27",
    "slug": "ley-organica-9-1999-2",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/2011/06/09/ley-organica-91999/ley-organica-9-1999-2/",
    "title": {
      "rendered": "LEY ORGANICA 9 1999. 2"
    },
    "author": 260,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/LEY-ORGANICA-9-1999.-2.pdf'>LEY ORGANICA 9 1999. 2</a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>LEY ORGANICA 9 1999. 2</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "file",
    "mime_type": "application/pdf",
    "media_details": {},
    "post": 145,
    "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/LEY-ORGANICA-9-1999.-2.pdf",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/147"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=147"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 146,
    "date": "2011-06-09T16:11:10",
    "date_gmt": "2011-06-09T14:11:10",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/LEY-ORGANICA-9-1999.pdf"
    },
    "modified": "2011-06-09T16:11:10",
    "modified_gmt": "2011-06-09T14:11:10",
    "slug": "ley-organica-9-1999",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/2011/06/09/ley-organica-91999/ley-organica-9-1999/",
    "title": {
      "rendered": "LEY ORGANICA 9 1999"
    },
    "author": 260,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/LEY-ORGANICA-9-1999.pdf'>LEY ORGANICA 9 1999</a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>LEY ORGANICA 9 1999</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "file",
    "mime_type": "application/pdf",
    "media_details": {},
    "post": 145,
    "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/LEY-ORGANICA-9-1999.pdf",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/146"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=146"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 145,
    "date": "2011-06-09T16:15:34",
    "date_gmt": "2011-06-09T14:15:34",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/?p=145"
    },
    "modified": "2011-06-09T16:16:14",
    "modified_gmt": "2011-06-09T14:16:14",
    "slug": "ley-organica-91999",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/2011/06/09/ley-organica-91999/",
    "title": {
      "rendered": "LEY ORGANICA 9/1999"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>A continuaci\u00f3n, os pego los enlaces a la \u00a0LEY ORGANICA 9/1999. Es con referencia a lo que coment\u00f3 la Guardia Civil la pasada asamblea del 4 de junio.</p>\n<p><a href=\"http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/LEY-ORGANICA-9-1999.pdf\">LEY ORGANICA 9 1999</a></p>\n<p><a href=\"http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/LEY-ORGANICA-9-1999.-2.pdf\">LEY ORGANICA 9 1999. 2</a></p>\n<p><a href=\"http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/LEY-ORGANICA-9-1999.3.pdf\">LEY ORGANICA 9 1999.3</a></p>\n<p>Se trata de aclarar el tema de los representantes, que en principio son los mismos que piden el permiso, los que tienen que comunicarse con la Guardia Civil, seg\u00fan se especifica en la ley que ellos mismos nos proporcionaron.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>A continuaci\u00f3n, os pego los enlaces a la \u00a0LEY ORGANICA 9/1999. Es con referencia a lo que coment\u00f3 la Guardia Civil la pasada asamblea del 4 de junio. LEY ORGANICA 9 1999 LEY ORGANICA 9 1999. 2 LEY ORGANICA 9 &hellip; <a href=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/2011/06/09/ley-organica-91999/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 260,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/145"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=145"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/145/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 150,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/145/revisions/150"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=145"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=145"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=145"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 142,
    "date": "2011-06-08T09:53:10",
    "date_gmt": "2011-06-08T07:53:10",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/?p=142"
    },
    "modified": "2011-06-08T09:53:10",
    "modified_gmt": "2011-06-08T07:53:10",
    "slug": "propuesta-de-comision-laboral",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/2011/06/08/propuesta-de-comision-laboral/",
    "title": {
      "rendered": "Propuesta de Comisi\u00f3n Laboral"
    },
    "content": {
      "rendered": "<ol>\n<li>Taller de difusi\u00f3n &#171;Derechos laborales actuales&#187; (a desarrollar en\u00a0varios puntos)</li>\n<li>Asesoramiento b\u00e1sico en materia laboral</li>\n<li>Autogesti\u00f3n (Me inetresa alguien que pueda impartir esos cursos)</li>\n<li>Alternativa en los pueblos. Las Cooperativas.</li>\n<li>Bancos de tiempo (que ya se desarrollan en municipios como Rivas)</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Taller de difusi\u00f3n &#171;Derechos laborales actuales&#187; (a desarrollar en\u00a0varios puntos) Asesoramiento b\u00e1sico en materia laboral Autogesti\u00f3n (Me inetresa alguien que pueda impartir esos cursos) Alternativa en los pueblos. Las Cooperativas. Bancos de tiempo (que ya se desarrollan en municipios como &hellip; <a href=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/2011/06/08/propuesta-de-comision-laboral/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 260,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      5
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/142"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=142"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/142/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 144,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/142/revisions/144"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=142"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=142"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=142"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 138,
    "date": "2011-06-08T09:46:37",
    "date_gmt": "2011-06-08T07:46:37",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/?page_id=138"
    },
    "modified": "2011-06-08T09:50:16",
    "modified_gmt": "2011-06-08T07:50:16",
    "slug": "comision-laboral",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/comisiones/comision-laboral/",
    "title": {
      "rendered": "Comisi\u00f3n Laboral"
    },
    "content": {
      "rendered": "<h1><strong>Propuesta Comisi\u00f3n Laboral </strong></h1>\n<ol>\n<li><span style=\"color: #000000;font-size: 18px;line-height: 27px\">Taller de difusi\u00f3n &#171;Derechos laborales actuales&#187; (a desarrollar en </span><span style=\"color: #000000;font-size: 18px;line-height: 27px\">varios puntos) </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000;font-size: 18px;line-height: 27px\">Asesoramiento b\u00e1sico en materia laboral </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000;font-size: 18px;line-height: 27px\">Autogesti\u00f3n (Me inetresa alguien que pueda impartir esos cursos) </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000;font-size: 18px;line-height: 27px\">Alternativa en los pueblos. Las Cooperativas. </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000;font-size: 18px;line-height: 27px\">Bancos de tiempo (que ya se desarrollan en municipios como Rivas) </span></li>\n</ol>\n<h3></h3>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Propuesta Comisi\u00f3n Laboral Taller de difusi\u00f3n &#171;Derechos laborales actuales&#187; (a desarrollar en varios puntos) Asesoramiento b\u00e1sico en materia laboral Autogesti\u00f3n (Me inetresa alguien que pueda impartir esos cursos) Alternativa en los pueblos. Las Cooperativas. Bancos de tiempo (que ya se &hellip; <a href=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/comisiones/comision-laboral/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 260,
    "featured_media": 0,
    "parent": 7,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/138"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=138"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/138/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 140,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/138/revisions/140"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/7"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=138"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 125,
    "date": "2011-06-06T11:30:59",
    "date_gmt": "2011-06-06T09:30:59",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/?p=125"
    },
    "modified": "2011-06-06T11:32:12",
    "modified_gmt": "2011-06-06T09:32:12",
    "slug": "%c2%bfque-esta-pasando-en-sol",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/2011/06/06/%c2%bfque-esta-pasando-en-sol/",
    "title": {
      "rendered": "\u00bfQU\u00c9 EST\u00c1 PASANDO EN SOL?"
    },
    "content": {
      "rendered": "<h1 id=\"internal-source-marker_0.04860563133843243\"><strong></strong>\u00a0</h1>\n<p>\u00a0Texto \u00edntegro extra\u00eddo de <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/\">http://madrid.tomalaplaza.net</a></p>\n<p><strong>YA NO SOMOS PORTADA</strong>. \u00a0Hace una semana nos quer\u00edais por lo que os contaban los medios de comunicaci\u00f3n y, ahora, nos critic\u00e1is por lo que os cuentan esos mismos medios. Los problemas sociales que ahora utilizan para deslegitimarnos, son los mismos que ya exist\u00edan la primera semana de acampada, los mismos que ya exist\u00edan antes de que lleg\u00e1semos \u00a0a Sol, los mismos por los que estamos aqu\u00ed luchando.</p>\n<p><strong>NOS PED\u00cdS SOLUCIONES.\u00a0</strong>La soluci\u00f3n que damos ante estos problemas tambi\u00e9n sigue siendo la misma que cuando llegamos: la participaci\u00f3n inclusiva de todas las personas en la construcci\u00f3n del cambio que queremos.</p>\n<p><strong>TODAS LAS PERSONAS:</strong>\u00a0El ama de casa cuyo trabajo no se reconoce legalmente. La persona sobre la que se ejerce violencia por vivir libremente su sexualidad. El aut\u00f3nomo que ha sido desahuciado y debe seguir pagando la hipoteca. La migrante a la que le piden papeles para tener trabajo y trabajo para tener papeles. El estudiante cuyo \u00fanico futuro es una beca que nunca le permitir\u00e1 emanciparse. Aquella persona a la cual el sistema enferma ocultando su existencia y condenando su visibilidad. La parada que no puede acceder a una vivienda. El trabajador que debe hacer horas extras no remuneradas por miedo a perder su empleo\u2026</p>\n<p><strong>EL MIEDO.\u00a0</strong>Todas aquellas personas que por miedo no somos libres, todas distintas pero todas con el mismo miedo. En Sol hemos sustituido el miedo mutuo por el apoyo mutuo. Hemos unificado nuestras luchas para combatir el miedo que nos impone el sistema. Pero esto requiere tiempo.</p>\n<p><strong>EL TIEMPO.\u00a0</strong>Hab\u00edamos interiorizado sus prisas, sus ritmos, su velocidad. BASTA. Vamos despacio porque vamos lejos. Vamos despacio porque queremos ir todas juntas. Vamos despacio porque queremos hacerlo bien. Vamos despacio porque el camino es igual de importante que el resultado.</p>\n<p><strong>ENTONCES, \u00bfQU\u00c9 ES LO QUE HA CAMBIADO?</strong></p>\n<p>QUE HEMOS CRECIDO, \u00a0QUE ESTAMOS EN TODOS LOS BARRIOS Y MUNICIPIOS DE MADRID, EN MILES DE CIUDADES DEL MUNDO, QUE ESTAMOS A\u00daN M\u00c1S INDIGNADAS Y M\u00c1S UNIDAS, QUE SUS \u00a0MENTIRAS NO NOS CIEGAN, QUE SU MANIPULACI\u00d3N NO NOS FRENA, QUE SU VIOLENCIA NOS HA HECHO M\u00c1S FUERTES, QUE, AHORA M\u00c1S QUE NUNCA, NO NOS REPRESENTAN. QUE \u00a0YA NO SOMOS PORTADA PERO POR FIN ESTAMOS ESCRIBIENDO LA PRIMERA P\u00c1GINA DE NUESTRAS PROPIAS VIDAS.</p>\n<p><strong>APAGA LA TELE, CIERRA EL PERI\u00d3DICO Y COMIENZA A ESCRIBIR TU PROPIA HISTORIA, QUE ES LA DE TODAS</strong>.</p>\n<p><em>Con cari\u00f1o: Quienes escribieron el texto, quienes est\u00e9n de acuerdo y quienes lo difundan.</em></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>\u00a0 \u00a0Texto \u00edntegro extra\u00eddo de http://madrid.tomalaplaza.net YA NO SOMOS PORTADA. \u00a0Hace una semana nos quer\u00edais por lo que os contaban los medios de comunicaci\u00f3n y, ahora, nos critic\u00e1is por lo que os cuentan esos mismos medios. Los problemas sociales que &hellip; <a href=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/2011/06/06/%c2%bfque-esta-pasando-en-sol/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 260,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/125"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=125"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/125/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 128,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/125/revisions/128"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=125"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=125"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=125"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 120,
    "date": "2011-06-05T23:47:44",
    "date_gmt": "2011-06-05T21:47:44",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/?p=120"
    },
    "modified": "2011-06-05T23:56:16",
    "modified_gmt": "2011-06-05T21:56:16",
    "slug": "acta-n%c2%ba1-de-la-asamblea-popular-de-chapineria-colmenar-del-arroyo-navas-del-rey-y-pueblos-proximos",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/2011/06/05/acta-n%c2%ba1-de-la-asamblea-popular-de-chapineria-colmenar-del-arroyo-navas-del-rey-y-pueblos-proximos/",
    "title": {
      "rendered": "Acta n\u00ba1 de la Asamblea Popular de Chapiner\u00eda, Colmenar del Arroyo, Navas del Rey y pueblos pr\u00f3ximos"
    },
    "content": {
      "rendered": "<h2>28 de mayo de 2011</h2>\n<h2>Chapiner\u00eda &#8211; Pza. de Eloy Gonzalo, h\u00e9roe de Cascorro</h2>\n<p style=\"text-align: justify\">Aceptando la invitaci\u00f3n que desde el movimiento 15M nos hicieron para convocar asambleas en los barrios y pueblos de Madrid y tras difundir durante la semana previa la cita por medio de carteles y correos electr\u00f3nicos, nos encontramos alrededor de 100 personas adultas contadas y bastantes ni\u00f1os y ni\u00f1as, para tratar los siguientes</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>puntos del d\u00eda:</strong></p>\n<ol>\n<li>Leer el comunicado que se encontraba en la p\u00e1gina web tomalosbarrios.net dirigido a las asambleas de los barrios y pueblos de Madrid.</li>\n<li>Explicar el procedimiento de toma de decisiones y funcionamiento de las asambleas y proponer a los participantes si desean que sea este el que se utilice: organizaci\u00f3n, toma de decisiones por consenso, propuestas, turnos de palabras&#8230;</li>\n<li>Asignar tareas para el desarrollo de las mismas y preguntar si se quiere que sean rotativas. Ser\u00e1n rotativas y por ofrecimiento voluntario. \u00a0La tarea de tomar acta a M\u00baLuisa, la tarea de moderador a \u00c1ngel, la de responsable del turno de palabra a Jorge y la de contar a las personas participantes a Luc\u00eda.</li>\n<li>Preguntar si estamos de acuerdo en <strong>hacer p\u00fablicas las actas de las asambleas</strong>. Se decide que si por <strong>consenso.</strong></li>\n<li>Preguntar si estamos de acuerdo en seguir reuni\u00e9ndonos en asamablea general como hoy o si preferimos dividirnos por pueblos para las siguientes asambleas. Tambi\u00e9n preguntamos sobre las pr\u00f3ximas asambleas. Se decide \u00a0por <strong>consenso</strong> que <strong>seguiremos juntos</strong> y que la <strong>pr\u00f3xima asamblea se celebrar\u00e1 el s\u00e1bado 4 de junio en el mismo sitio y a la misma hora.</strong></li>\n<li>Explicar que ma\u00f1ana domingo 29 de mayo a las 12:00 un portavoz acompa\u00f1ado por dos o m\u00e1s vocales tendr\u00e1n dos minutos para explicar brevemente lo que hoy suceda en la Asamblea General de Barrios en Sol. Nombrar por lo tanto a dichas personas y preguntar si se quiere que dicha responsabilidad sea rotativa.\u00a0As\u00ed pues<span style=\"text-decoration: underline\"> </span>nombramos a los cinco voluntarios que se ofrecen como encargados de ir y de decidir entre ellos cu\u00e1l ser\u00e1 el portavoz : Tom\u00e1s , Mar\u00eda Luisa, Rub\u00e9n, Nazaret, Toni y Adriana ; siendo Adriana la persona encargada de hablar . Decidiendo tambi\u00e9n que dicha tarea ser\u00e1 rotativa.</li>\n<li>Explicar que ser\u00e1 conveniente crear un  grupo de correo electr\u00f3nico para poder comunicarnos.\u00a0Ra\u00fal se ofrece voluntario y se decide que sea \u00e9l qui\u00e9n se encargue, pas\u00e1ndonos una hoja en la que vamos apuntando cada uno el suyo.</li>\n<li>Explicar que se nos aconsej\u00f3 desde la comisi\u00f3n de legal que\u00a0inform\u00e1semos\u00a0al ayuntamiento de que se iba a celebrar la asamblea y consensuar si se quiere seguir haciendo as\u00ed.\u00a0Se decide por <strong>consenso</strong> que <strong>se siga pidiendo el permiso</strong> y se encarga Adriana. De manera rotativa.\u00a0<strong>Si no se consiguiera por los plazos</strong> (se debe informar del acto con una antelaci\u00f3n de 10 d\u00edas)<strong> o cualquier otro motivo, se decide que la asamblea se celebrar\u00e1 igualmente.</strong></li>\n<li>Leemos 8 puntos que (cre\u00edamos ) que estaban consensuados en asamblea general en Sol. No hay consenso.</li>\n<li>Se abre el turno de propuestas y turnos de palabras.</li>\n</ol>\n<h2>Propuestas:</h2>\n<ul>\n<li>Creaci\u00f3n de un grupo de reflexi\u00f3n sobre otros m\u00e9todos de democracia directa. <strong>Consenso.</strong></li>\n<li>Organizaci\u00f3n por comisiones. <strong>Consenso. </strong>Se proponen las siguientes:</li>\n</ul>\n<ol>\n<li><span style=\"font-size: small\">Presupuesto participativos</span></li>\n<li><span style=\"font-size: medium\">Derechos e igualdad</span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\">Grupos por pueblos</span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\">Medioambiente</span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\">Educaci\u00f3n y cultura</span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\">Democracia directa</span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\">Sanidad e hiegiene</span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\">Comunicaci\u00f3n e infraestructuras</span></li>\n</ol>\n<ul>\n<li>Que se supriman los cargos de libre elecci\u00f3n y se disuelva el Senado.</li>\n<li>Que se organicen conferencias de expertos para informarnos de los temas que nos interesen.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>28 de mayo de 2011 Chapiner\u00eda &#8211; Pza. de Eloy Gonzalo, h\u00e9roe de Cascorro Aceptando la invitaci\u00f3n que desde el movimiento 15M nos hicieron para convocar asambleas en los barrios y pueblos de Madrid y tras difundir durante la semana &hellip; <a href=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/2011/06/05/acta-n%c2%ba1-de-la-asamblea-popular-de-chapineria-colmenar-del-arroyo-navas-del-rey-y-pueblos-proximos/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 260,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      4,
      3
    ],
    "tags": [
      10,
      9
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/120"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=120"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/120/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 122,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/120/revisions/122"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=120"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=120"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=120"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 110,
    "date": "2011-06-03T09:08:33",
    "date_gmt": "2011-06-03T07:08:33",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/?page_id=110"
    },
    "modified": "2011-06-03T09:10:43",
    "modified_gmt": "2011-06-03T07:10:43",
    "slug": "comisiones-por-pueblos",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/comisiones/comisiones-por-pueblos/",
    "title": {
      "rendered": "Comisiones por pueblos -&gt;"
    },
    "content": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 260,
    "featured_media": 0,
    "parent": 7,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/110"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=110"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/110/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 118,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/110/revisions/118"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/7"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=110"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 106,
    "date": "2011-06-03T08:56:14",
    "date_gmt": "2011-06-03T06:56:14",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/?p=106"
    },
    "modified": "2011-06-03T08:56:14",
    "modified_gmt": "2011-06-03T06:56:14",
    "slug": "nota-de-prensa-enviada-al-periodico-local-a21",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/2011/06/03/nota-de-prensa-enviada-al-periodico-local-a21/",
    "title": {
      "rendered": "Nota de prensa enviada al peri\u00f3dico local A21"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>A continuaci\u00f3n, publicamos la nota de prensa solicitada por el peri\u00f3dico local <a href=\"http://a21.24horas-online.es/A/\"><strong>A21</strong></a>.</p>\n<p>El pasado s\u00e1bado 28 de mayo se constituy\u00f3 la Asamblea Popular de Chapiner\u00eda, Colmenar del Arroyo y Navas del Rey, atendiendo a la propuesta que lanz\u00f3 el movimiento 15M a todos los barrios, pueblos y municipios de Madrid. </p>\n<p>Esta Asamblea tuvo lugar en la Plaza de Cascorro de Chapiner\u00eda entre las 12 y las 14:30 horas y asistieron unas 100 personas. Se consensu\u00f3 el hacer p\u00fablicas las actas y se crearon varias comisiones de trabajo: </p>\n<p>&#8211; Educaci\u00f3n y cultura<br />\n&#8211; Sanidad<br />\n&#8211; Presupuestos participativos<br />\n&#8211; Derechos e igualdad<br />\n&#8211; Reflexi\u00f3n sobre democracia directa<br />\n&#8211; Medio ambiente<br />\n&#8211; Comunicaci\u00f3n e infraestructura </p>\n<p>Tambi\u00e9n se crearon grupos de trabajo por pueblos, Chapiner\u00eda, Colmenar y Navas. </p>\n<p>Se eligieron portavoces para asistir al d\u00eda siguiente a la constituci\u00f3n de la Asamblea Popular de Madrid que se celebr\u00f3 en la Puerta del Sol.<br />\nLa pr\u00f3xima asamblea tendr\u00e1 lugar el s\u00e1bado 4 de junio en el mismo sitio y a la misma hora.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>A continuaci\u00f3n, publicamos la nota de prensa solicitada por el peri\u00f3dico local A21. El pasado s\u00e1bado 28 de mayo se constituy\u00f3 la Asamblea Popular de Chapiner\u00eda, Colmenar del Arroyo y Navas del Rey, atendiendo a la propuesta que lanz\u00f3 el &hellip; <a href=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/2011/06/03/nota-de-prensa-enviada-al-periodico-local-a21/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 260,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      3
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/106"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=106"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/106/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 108,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/106/revisions/108"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=106"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=106"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=106"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 99,
    "date": "2011-06-03T08:21:11",
    "date_gmt": "2011-06-03T06:21:11",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/ACTA-N\u00ba-1-DE-LA-ASAMBLEA-POPULAR-DE-CHAPINER\u00cdA-COLMENAR-DEL-ARROYO-NAVAS-DEL-REY-Y-PUEBLOS-PR\u00d3XIMOS.pdf"
    },
    "modified": "2011-06-03T08:21:11",
    "modified_gmt": "2011-06-03T06:21:11",
    "slug": "acta-n%c2%ba-1-de-la-asamblea-popular-de-chapineria-colmenar-del-arroyo-navas-del-rey-y-pueblos-proximos",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/acta-n%c2%ba-1-de-la-asamblea-popular-de-chapineria-colmenar-del-arroyo-navas-del-rey-y-pueblos-proximos/",
    "title": {
      "rendered": "ACTA N\u00ba 1 DE LA ASAMBLEA POPULAR DE CHAPINER\u00cdA, COLMENAR DEL ARROYO, NAVAS DEL REY Y PUEBLOS PR\u00d3XIMOS"
    },
    "author": 260,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/ACTA-N\u00ba-1-DE-LA-ASAMBLEA-POPULAR-DE-CHAPINER\u00cdA-COLMENAR-DEL-ARROYO-NAVAS-DEL-REY-Y-PUEBLOS-PR\u00d3XIMOS.pdf'>ACTA N\u00ba 1 DE LA ASAMBLEA POPULAR DE CHAPINER\u00cdA, COLMENAR DEL ARROYO, NAVAS DEL REY Y PUEBLOS PR\u00d3XIMOS</a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>ACTA N\u00ba 1 DE LA ASAMBLEA POPULAR DE CHAPINER\u00cdA, COLMENAR DEL ARROYO, NAVAS DEL REY Y PUEBLOS PR\u00d3XIMOS</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "file",
    "mime_type": "application/pdf",
    "media_details": {},
    "post": null,
    "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/ACTA-N\u00ba-1-DE-LA-ASAMBLEA-POPULAR-DE-CHAPINER\u00cdA-COLMENAR-DEL-ARROYO-NAVAS-DEL-REY-Y-PUEBLOS-PR\u00d3XIMOS.pdf",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/99"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=99"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 93,
    "date": "2011-06-02T16:39:59",
    "date_gmt": "2011-06-02T14:39:59",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/?page_id=93"
    },
    "modified": "2011-06-02T16:39:59",
    "modified_gmt": "2011-06-02T14:39:59",
    "slug": "comision-de-comunicacion-e-infraestructura",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/comisiones/comision-de-comunicacion-e-infraestructura/",
    "title": {
      "rendered": "Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n e Infraestructura"
    },
    "content": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 260,
    "featured_media": 0,
    "parent": 7,
    "menu_order": 1,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/93"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=93"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/93/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 94,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/93/revisions/94"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/7"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=93"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 91,
    "date": "2011-06-02T16:39:36",
    "date_gmt": "2011-06-02T14:39:36",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/?page_id=91"
    },
    "modified": "2011-06-03T09:09:34",
    "modified_gmt": "2011-06-03T07:09:34",
    "slug": "comision-de-aldea-del-fresno",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/comisiones/comisiones-por-pueblos/comision-de-aldea-del-fresno/",
    "title": {
      "rendered": "Comisi\u00f3n de Aldea del Fresno"
    },
    "content": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 260,
    "featured_media": 0,
    "parent": 110,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/91"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=91"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/91/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 112,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/91/revisions/112"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/110"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=91"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 89,
    "date": "2011-06-02T16:39:22",
    "date_gmt": "2011-06-02T14:39:22",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/?page_id=89"
    },
    "modified": "2011-06-03T09:09:34",
    "modified_gmt": "2011-06-03T07:09:34",
    "slug": "comision-de-navas-del-rey",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/comisiones/comisiones-por-pueblos/comision-de-navas-del-rey/",
    "title": {
      "rendered": "Comisi\u00f3n de Navas del Rey"
    },
    "content": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 260,
    "featured_media": 0,
    "parent": 110,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/89"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=89"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/89/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 115,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/89/revisions/115"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/110"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=89"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 87,
    "date": "2011-06-02T16:39:07",
    "date_gmt": "2011-06-02T14:39:07",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/?page_id=87"
    },
    "modified": "2011-06-03T09:09:34",
    "modified_gmt": "2011-06-03T07:09:34",
    "slug": "comision-de-colmenar-del-arroyo",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/comisiones/comisiones-por-pueblos/comision-de-colmenar-del-arroyo/",
    "title": {
      "rendered": "Comisi\u00f3n de Colmenar del Arroyo"
    },
    "content": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 260,
    "featured_media": 0,
    "parent": 110,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/87"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=87"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/87/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 114,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/87/revisions/114"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/110"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=87"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 85,
    "date": "2011-06-02T16:38:54",
    "date_gmt": "2011-06-02T14:38:54",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/?page_id=85"
    },
    "modified": "2011-06-03T09:09:34",
    "modified_gmt": "2011-06-03T07:09:34",
    "slug": "comision-de-chapineria",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/comisiones/comisiones-por-pueblos/comision-de-chapineria/",
    "title": {
      "rendered": "Comisi\u00f3n de Chapiner\u00eda"
    },
    "content": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 260,
    "featured_media": 0,
    "parent": 110,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/85"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=85"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/85/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 113,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/85/revisions/113"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/110"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=85"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 81,
    "date": "2011-06-02T16:37:57",
    "date_gmt": "2011-06-02T14:37:57",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/?page_id=81"
    },
    "modified": "2011-06-02T16:38:05",
    "modified_gmt": "2011-06-02T14:38:05",
    "slug": "comision-de-medio-ambiente",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/comisiones/comision-de-medio-ambiente/",
    "title": {
      "rendered": "Comisi\u00f3n de Medio Ambiente"
    },
    "content": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 260,
    "featured_media": 0,
    "parent": 7,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/81"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=81"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/81/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 83,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/81/revisions/83"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/7"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=81"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 79,
    "date": "2011-06-02T16:37:47",
    "date_gmt": "2011-06-02T14:37:47",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/?page_id=79"
    },
    "modified": "2011-06-02T16:38:29",
    "modified_gmt": "2011-06-02T14:38:29",
    "slug": "comision-de-reflexion-sobre-democracia-directa",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/comisiones/comision-de-reflexion-sobre-democracia-directa/",
    "title": {
      "rendered": "Comisi\u00f3n de Reflexion sobre Democracia Directa"
    },
    "content": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 260,
    "featured_media": 0,
    "parent": 7,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/79"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=79"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/79/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 84,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/79/revisions/84"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/7"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=79"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 77,
    "date": "2011-06-02T16:37:32",
    "date_gmt": "2011-06-02T14:37:32",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/?page_id=77"
    },
    "modified": "2011-06-02T16:37:32",
    "modified_gmt": "2011-06-02T14:37:32",
    "slug": "comision-de-derechos-e-igualdad",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/comisiones/comision-de-derechos-e-igualdad/",
    "title": {
      "rendered": "Comisi\u00f3n de Derechos e Igualdad"
    },
    "content": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 260,
    "featured_media": 0,
    "parent": 7,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/77"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=77"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/77/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 78,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/77/revisions/78"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/7"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=77"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 75,
    "date": "2011-06-02T16:37:17",
    "date_gmt": "2011-06-02T14:37:17",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/?page_id=75"
    },
    "modified": "2011-06-02T16:37:17",
    "modified_gmt": "2011-06-02T14:37:17",
    "slug": "comision-de-presupuestos-participativos",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/comisiones/comision-de-presupuestos-participativos/",
    "title": {
      "rendered": "Comisi\u00f3n de Presupuestos Participativos"
    },
    "content": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 260,
    "featured_media": 0,
    "parent": 7,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/75"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=75"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/75/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 76,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/75/revisions/76"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/7"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=75"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 73,
    "date": "2011-06-02T16:36:56",
    "date_gmt": "2011-06-02T14:36:56",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/?page_id=73"
    },
    "modified": "2011-06-02T16:36:56",
    "modified_gmt": "2011-06-02T14:36:56",
    "slug": "comision-de-sanidad",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/comisiones/comision-de-sanidad/",
    "title": {
      "rendered": "Comisi\u00f3n de Sanidad"
    },
    "content": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 260,
    "featured_media": 0,
    "parent": 7,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/73"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=73"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/73/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 74,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/73/revisions/74"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/7"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=73"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 71,
    "date": "2011-06-02T16:35:23",
    "date_gmt": "2011-06-02T14:35:23",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/?page_id=71"
    },
    "modified": "2011-06-06T11:59:16",
    "modified_gmt": "2011-06-06T09:59:16",
    "slug": "comision-de-educacion-y-cultura",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/comisiones/comision-de-educacion-y-cultura/",
    "title": {
      "rendered": "Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n y Cultura"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Por petici\u00f3n de Kety, pegamos el siguiente v\u00eddeo:</p>\n<p><iframe width=\"640\" height=\"480\" src=\"http://www.youtube.com/embed/Jn2dXeheuMg?fs=1&#038;feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Por petici\u00f3n de Kety, pegamos el siguiente v\u00eddeo:</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 260,
    "featured_media": 0,
    "parent": 7,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/71"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=71"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 7,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/71/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 170,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/71/revisions/170"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/7"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=71"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 63,
    "date": "2011-06-02T11:41:29",
    "date_gmt": "2011-06-02T09:41:29",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/SurOesteSeMueve.jpg"
    },
    "modified": "2011-06-02T11:41:29",
    "modified_gmt": "2011-06-02T09:41:29",
    "slug": "suroestesemueve",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/suroestesemueve/",
    "title": {
      "rendered": "SurOesteSeMueve"
    },
    "author": 260,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/SurOesteSeMueve.jpg'><img width=\"297\" height=\"48\" src=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/SurOesteSeMueve.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "297",
      "height": "48",
      "hwstring_small": "height='20' width='128'",
      "file": "2011/06/SurOesteSeMueve.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "SurOesteSeMueve-150x48.jpg",
          "width": "150",
          "height": "48",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/SurOesteSeMueve-150x48.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "SurOesteSeMueve.jpg",
          "width": 297,
          "height": 48,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/SurOesteSeMueve.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": null,
    "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/SurOesteSeMueve.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/63"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=63"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 42,
    "date": "2011-06-01T17:17:24",
    "date_gmt": "2011-06-01T15:17:24",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010003.jpg"
    },
    "modified": "2011-06-01T17:17:24",
    "modified_gmt": "2011-06-01T15:17:24",
    "slug": "olympus-digital-camera-3",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/multimedia/olympus-digital-camera-3/",
    "title": {
      "rendered": "OLYMPUS DIGITAL CAMERA"
    },
    "author": 260,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010003.jpg'><img width=\"300\" height=\"224\" src=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010003-300x224.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010003-300x224.jpg 300w, https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010003-1024x766.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "2288",
      "height": "1712",
      "hwstring_small": "height='96' width='128'",
      "file": "2011/06/P1010003.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "P1010003-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010003-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "P1010003-300x224.jpg",
          "width": "300",
          "height": "224",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010003-300x224.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "P1010003-1024x766.jpg",
          "width": "1024",
          "height": "766",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010003-1024x766.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "P1010003-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010003-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "P1010003.jpg",
          "width": 2288,
          "height": 1712,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010003.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "4",
        "credit": "",
        "camera": "C765UZ",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "-62169984000",
        "copyright": "",
        "focal_length": "6.3",
        "iso": "64",
        "shutter_speed": "0.0015625",
        "title": "OLYMPUS DIGITAL CAMERA"
      }
    },
    "post": 11,
    "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010003.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/42"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=42"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 41,
    "date": "2011-06-01T17:16:50",
    "date_gmt": "2011-06-01T15:16:50",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010002.jpg"
    },
    "modified": "2011-06-01T17:16:50",
    "modified_gmt": "2011-06-01T15:16:50",
    "slug": "olympus-digital-camera-2",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/multimedia/olympus-digital-camera-2/",
    "title": {
      "rendered": "OLYMPUS DIGITAL CAMERA"
    },
    "author": 260,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010002.jpg'><img width=\"300\" height=\"224\" src=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010002-300x224.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010002-300x224.jpg 300w, https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010002-1024x766.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "2288",
      "height": "1712",
      "hwstring_small": "height='96' width='128'",
      "file": "2011/06/P1010002.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "P1010002-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010002-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "P1010002-300x224.jpg",
          "width": "300",
          "height": "224",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010002-300x224.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "P1010002-1024x766.jpg",
          "width": "1024",
          "height": "766",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010002-1024x766.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "P1010002-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010002-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "P1010002.jpg",
          "width": 2288,
          "height": 1712,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010002.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "4",
        "credit": "",
        "camera": "C765UZ",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "-62169984000",
        "copyright": "",
        "focal_length": "6.3",
        "iso": "64",
        "shutter_speed": "0.003125",
        "title": "OLYMPUS DIGITAL CAMERA"
      }
    },
    "post": 11,
    "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010002.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/41"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=41"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 40,
    "date": "2011-06-01T17:16:32",
    "date_gmt": "2011-06-01T15:16:32",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010001.jpg"
    },
    "modified": "2011-06-01T17:16:32",
    "modified_gmt": "2011-06-01T15:16:32",
    "slug": "olympus-digital-camera",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/multimedia/olympus-digital-camera/",
    "title": {
      "rendered": "OLYMPUS DIGITAL CAMERA"
    },
    "author": 260,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010001.jpg'><img width=\"300\" height=\"224\" src=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010001-300x224.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010001-300x224.jpg 300w, https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010001-1024x766.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "2288",
      "height": "1712",
      "hwstring_small": "height='96' width='128'",
      "file": "2011/06/P1010001.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "P1010001-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010001-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "P1010001-300x224.jpg",
          "width": "300",
          "height": "224",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010001-300x224.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "P1010001-1024x766.jpg",
          "width": "1024",
          "height": "766",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010001-1024x766.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "P1010001-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010001-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "P1010001.jpg",
          "width": 2288,
          "height": 1712,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010001.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "4",
        "credit": "",
        "camera": "C765UZ",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "-62169984000",
        "copyright": "",
        "focal_length": "6.3",
        "iso": "64",
        "shutter_speed": "0.0025",
        "title": "OLYMPUS DIGITAL CAMERA"
      }
    },
    "post": 11,
    "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010001.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/40"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=40"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 30,
    "date": "2011-06-01T16:34:39",
    "date_gmt": "2011-06-01T14:34:39",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Gu\u00eda_grupo_sin_Gmail.pdf"
    },
    "modified": "2011-06-01T16:34:39",
    "modified_gmt": "2011-06-01T14:34:39",
    "slug": "guia_grupo_sin_gmail",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/guia_grupo_sin_gmail/",
    "title": {
      "rendered": "Gu\u00eda_grupo_sin_Gmail"
    },
    "author": 260,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Gu\u00eda_grupo_sin_Gmail.pdf'>Gu\u00eda_grupo_sin_Gmail</a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>Gu\u00eda_grupo_sin_Gmail</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "file",
    "mime_type": "application/pdf",
    "media_details": {},
    "post": null,
    "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Gu\u00eda_grupo_sin_Gmail.pdf",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/30"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=30"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 26,
    "date": "2011-06-01T16:28:46",
    "date_gmt": "2011-06-01T14:28:46",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/?p=26"
    },
    "modified": "2011-06-03T10:07:15",
    "modified_gmt": "2011-06-03T08:07:15",
    "slug": "inicio",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/2011/06/01/inicio/",
    "title": {
      "rendered": "NO M\u00c1S E-MAILS"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Desde hoy y para evitar que las cuentas de emails que facilitamos en la \u00faltima asamblea se &#171;saturen&#187; de correos del grupo, desde la comisi\u00f3n de Comunicaciones e Infraestructuras, vamos a proceder a cambiar la preferencia de recepci\u00f3n de correos del grupo para tod@s los miembr@s.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>Pod\u00e9is acceder a la</strong><strong>correspondiente web del grupo SurOesteSeMueve desde el sigueinte enlace</strong></span>:</p>\n<p><a href=\"http://groups.google.com/group/suroestesemueve?hl=es\" target=\"_blank\">http://groups.google.com/group/suroestesemueve?hl=es</a></p>\n<p>Una vez ah\u00ed podr\u00e9is consultar y publicar seg\u00fan se desee. Tomad como referencia de c\u00f3mo acceder o cambiar preferencias de recepci\u00f3n de correos en vuestro email, el manual que se ha currado Julio:</p>\n<p><a title=\"Manual\" href=\"http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Gu\u00eda_grupo_sin_Gmail.pdf\">Clica aqu\u00ed para ver el <strong>Manual</strong></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Desde hoy y para evitar que las cuentas de emails que facilitamos en la \u00faltima asamblea se &#171;saturen&#187; de correos del grupo, desde la comisi\u00f3n de Comunicaciones e Infraestructuras, vamos a proceder a cambiar la preferencia de recepci\u00f3n de correos &hellip; <a href=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/2011/06/01/inicio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 260,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      3
    ],
    "tags": [
      9
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/26"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=26"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 17,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/26/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 119,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/26/revisions/119"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=26"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=26"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=26"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 22,
    "date": "2011-06-01T16:24:27",
    "date_gmt": "2011-06-01T14:24:27",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi46111.jpg"
    },
    "modified": "2011-06-01T16:24:27",
    "modified_gmt": "2011-06-01T14:24:27",
    "slug": "a4_cartel_chapi4611-2",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/multimedia/a4_cartel_chapi4611-2/",
    "title": {
      "rendered": "A4_cartel_chapi4611"
    },
    "author": 260,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi46111.jpg'><img width=\"211\" height=\"300\" src=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi46111-211x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi46111-211x300.jpg 211w, https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi46111-723x1024.jpg 723w, https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi46111.jpg 826w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "826",
      "height": "1169",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/06/A4_cartel_chapi46111.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "A4_cartel_chapi46111-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi46111-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "A4_cartel_chapi46111-211x300.jpg",
          "width": "211",
          "height": "300",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi46111-211x300.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "A4_cartel_chapi46111-723x1024.jpg",
          "width": "723",
          "height": "1024",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi46111-723x1024.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "A4_cartel_chapi46111-826x198.jpg",
          "width": "826",
          "height": "198",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi46111-826x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "A4_cartel_chapi46111.jpg",
          "width": 826,
          "height": 1169,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi46111.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 11,
    "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi46111.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/22"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=22"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 21,
    "date": "2011-06-01T16:23:35",
    "date_gmt": "2011-06-01T14:23:35",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi46111.jpg"
    },
    "modified": "2011-06-01T16:23:35",
    "modified_gmt": "2011-06-01T14:23:35",
    "slug": "a3_cartel_chapi4611-2",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/multimedia/a3_cartel_chapi4611-2/",
    "title": {
      "rendered": "A3_cartel_chapi4611"
    },
    "author": 260,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi46111.jpg'><img width=\"211\" height=\"300\" src=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi46111-211x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi46111-211x300.jpg 211w, https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi46111-723x1024.jpg 723w, https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi46111.jpg 1165w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "1165",
      "height": "1649",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/06/A3_cartel_chapi46111.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "A3_cartel_chapi46111-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi46111-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "A3_cartel_chapi46111-211x300.jpg",
          "width": "211",
          "height": "300",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi46111-211x300.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "A3_cartel_chapi46111-723x1024.jpg",
          "width": "723",
          "height": "1024",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi46111-723x1024.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "A3_cartel_chapi46111-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi46111-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "A3_cartel_chapi46111.jpg",
          "width": 1165,
          "height": 1649,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi46111.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 11,
    "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi46111.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/21"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=21"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 20,
    "date": "2011-06-01T16:22:52",
    "date_gmt": "2011-06-01T14:22:52",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi4611.jpg"
    },
    "modified": "2011-06-01T16:22:52",
    "modified_gmt": "2011-06-01T14:22:52",
    "slug": "a4_cartel_chapi4611",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/multimedia/a4_cartel_chapi4611/",
    "title": {
      "rendered": "A4_cartel_chapi4611"
    },
    "author": 260,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi4611.jpg'><img width=\"211\" height=\"300\" src=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi4611-211x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi4611-211x300.jpg 211w, https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi4611-723x1024.jpg 723w, https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi4611.jpg 826w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "826",
      "height": "1169",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/06/A4_cartel_chapi4611.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "A4_cartel_chapi4611-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi4611-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "A4_cartel_chapi4611-211x300.jpg",
          "width": "211",
          "height": "300",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi4611-211x300.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "A4_cartel_chapi4611-723x1024.jpg",
          "width": "723",
          "height": "1024",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi4611-723x1024.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "A4_cartel_chapi4611-826x198.jpg",
          "width": "826",
          "height": "198",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi4611-826x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "A4_cartel_chapi4611.jpg",
          "width": 826,
          "height": 1169,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi4611.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 11,
    "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi4611.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/20"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=20"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 19,
    "date": "2011-06-01T16:22:35",
    "date_gmt": "2011-06-01T14:22:35",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi4611.jpg"
    },
    "modified": "2011-06-01T16:22:35",
    "modified_gmt": "2011-06-01T14:22:35",
    "slug": "a3_cartel_chapi4611",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/multimedia/a3_cartel_chapi4611/",
    "title": {
      "rendered": "A3_cartel_chapi4611"
    },
    "author": 260,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi4611.jpg'><img width=\"211\" height=\"300\" src=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi4611-211x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi4611-211x300.jpg 211w, https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi4611-723x1024.jpg 723w, https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi4611.jpg 1165w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "1165",
      "height": "1649",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/06/A3_cartel_chapi4611.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "A3_cartel_chapi4611-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi4611-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "A3_cartel_chapi4611-211x300.jpg",
          "width": "211",
          "height": "300",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi4611-211x300.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "A3_cartel_chapi4611-723x1024.jpg",
          "width": "723",
          "height": "1024",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi4611-723x1024.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "A3_cartel_chapi4611-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi4611-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "A3_cartel_chapi4611.jpg",
          "width": 1165,
          "height": 1649,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi4611.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 11,
    "source_url": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi4611.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/19"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=19"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 11,
    "date": "2011-06-01T13:33:03",
    "date_gmt": "2011-06-01T13:33:03",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/?page_id=11"
    },
    "modified": "2011-06-09T16:25:57",
    "modified_gmt": "2011-06-09T14:25:57",
    "slug": "multimedia",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/multimedia/",
    "title": {
      "rendered": "Media-Carteles"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong>A continuaci\u00f3n, los carteles para la pr\u00f3xima Asamblea el\u00a011 de junio.</strong></p>\n<p><strong>&#8212;&#8212;Formato A3 </strong><strong>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;Formato A4&#8212;&#8212;</strong></p>\n<p><a href=\"http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi11611.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-152\" src=\"http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi11611-211x300.jpg\" alt=\"\" width=\"211\" height=\"300\" srcset=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi11611-211x300.jpg 211w, https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi11611-723x1024.jpg 723w, https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi11611.jpg 823w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a>\u00a0<a href=\"http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi11611.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-151\" src=\"http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi11611-211x300.jpg\" alt=\"\" width=\"211\" height=\"300\" srcset=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi11611-211x300.jpg 211w, https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi11611-723x1024.jpg 723w, https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi11611.jpg 1165w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n<p><strong>A continuaci\u00f3n, los carteles para la pr\u00f3xima Asamblea el 4 de junio.</strong></p>\n<p><strong>&#8212;&#8212;Formato A3 </strong><strong>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;Formato A4&#8212;&#8212;</strong></p>\n<p><a href=\"http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi46111.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-21\" src=\"http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi46111-211x300.jpg\" alt=\"\" width=\"211\" height=\"300\" srcset=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi46111-211x300.jpg 211w, https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi46111-723x1024.jpg 723w, https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A3_cartel_chapi46111.jpg 1165w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a><strong>\u00a0</strong><a href=\"http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi46111.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-22\" src=\"http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi46111-211x300.jpg\" alt=\"\" width=\"211\" height=\"300\" srcset=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi46111-211x300.jpg 211w, https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi46111-723x1024.jpg 723w, https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_cartel_chapi46111.jpg 826w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n<p><strong>Fotos de la asamblea del pasado 28 de mayo</strong></p>\n<p><a href=\"http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010001.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-40\" src=\"http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010001-300x224.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"224\" srcset=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010001-300x224.jpg 300w, https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010001-1024x766.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p><a href=\"http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010002.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-41\" src=\"http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010002-300x224.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"224\" srcset=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010002-300x224.jpg 300w, https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010002-1024x766.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p><a href=\"http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010003.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-42\" src=\"http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010003-300x224.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"224\" srcset=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010003-300x224.jpg 300w, https://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P1010003-1024x766.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>A continuaci\u00f3n, los carteles para la pr\u00f3xima Asamblea el\u00a011 de junio. &#8212;&#8212;Formato A3 &#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;Formato A4&#8212;&#8212; \u00a0 A continuaci\u00f3n, los carteles para la pr\u00f3xima Asamblea el 4 de junio. &#8212;&#8212;Formato A3 &#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;Formato A4&#8212;&#8212; \u00a0 Fotos de la asamblea del pasado 28 &hellip; <a href=\"https://chapineria.tomalosbarrios.net/multimedia/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 260,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/11"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=11"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 17,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/11/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 18,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/11/revisions/18"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=11"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 9,
    "date": "2011-06-01T13:31:40",
    "date_gmt": "2011-06-01T13:31:40",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/?page_id=9"
    },
    "modified": "2011-06-02T14:37:02",
    "modified_gmt": "2011-06-02T12:37:02",
    "slug": "contacto",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/contacto/",
    "title": {
      "rendered": "Contacto"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><P>Puedes ponerte en contacto con nosotros pulsando <a href=\"mailto:chapineria.tomalaplaza@gmail.com\"><strong>aqu\u00ed</strong></a>, o dejando un comentario un poco m\u00e1s abajo</P></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Puedes ponerte en contacto con nosotros pulsando aqu\u00ed, o dejando un comentario un poco m\u00e1s abajo</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 260,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/9"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=9"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 8,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/9/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 70,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/9/revisions/70"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=9"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 7,
    "date": "2011-06-01T13:28:50",
    "date_gmt": "2011-06-01T13:28:50",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/?page_id=7"
    },
    "modified": "2011-06-02T16:56:03",
    "modified_gmt": "2011-06-02T14:56:03",
    "slug": "comisiones",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/comisiones/",
    "title": {
      "rendered": "Comisiones"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><P> Por ahora, se han propuesto las comisiones que se muestran en el desplegable. En el futuro, podr\u00e1n crearse nuevas, renombrar o reubicar las ya existentes.</p>\n<p>Si tienes cualquier duda o consulta, deja un comentario o escribe un e-mail pulsando <a href=\"mailto:chapineria.tomalaplaza@gmail.com\"><strong>aqu\u00ed</strong></a>.</P></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Por ahora, se han propuesto las comisiones que se muestran en el desplegable. En el futuro, podr\u00e1n crearse nuevas, renombrar o reubicar las ya existentes. Si tienes cualquier duda o consulta, deja un comentario o escribe un e-mail pulsando aqu\u00ed.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 260,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/7"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/260"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=7"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 8,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/7/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 98,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/7/revisions/98"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=7"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 2,
    "date": "2011-05-31T21:12:28",
    "date_gmt": "2011-05-31T21:12:28",
    "guid": {
      "rendered": "http://chapineria.tomalosbarrios.net/?page_id=2"
    },
    "modified": "2011-06-03T08:40:34",
    "modified_gmt": "2011-06-03T06:40:34",
    "slug": "acta",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/acta/",
    "title": {
      "rendered": "Actas"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Ya disponemos del acta de la primera asamblea llevada a cabo el pasado s\u00e1bado 28 de mayo en la Plaza de Eloy Gonzalo de Chapiner\u00eda. Clica <a title=\"Acta\" href=\"http://chapineria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/ACTA-N\u00ba-1-DE-LA-ASAMBLEA-POPULAR-DE-CHAPINER\u00cdA-COLMENAR-DEL-ARROYO-NAVAS-DEL-REY-Y-PUEBLOS-PR\u00d3XIMOS.pdf\"><strong>aqu\u00ed</strong></a> para verla.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Ya disponemos del acta de la primera asamblea llevada a cabo el pasado s\u00e1bado 28 de mayo en la Plaza de Eloy Gonzalo de Chapiner\u00eda. Clica aqu\u00ed para verla.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 7,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/7"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=2"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 8,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 5,
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions/5"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://chapineria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=2"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  }
]