[
    {
        "id": 1013,
        "date": "2012-06-07T12:33:02",
        "date_gmt": "2012-06-07T10:33:02",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=1013"
        },
        "modified": "2012-06-07T12:34:07",
        "modified_gmt": "2012-06-07T10:34:07",
        "slug": "proxima-asamblea-2",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/06/07/proxima-asamblea-2/",
        "title": {
            "rendered": "PR\u00d3XIMA ASAMBLEA"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/06/cerebro-manos-asamblea.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-1014\" src=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/06/cerebro-manos-asamblea-224x300.jpg\" alt=\"\" width=\"224\" height=\"300\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/06/cerebro-manos-asamblea-224x300.jpg 224w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/06/cerebro-manos-asamblea.jpg 478w\" sizes=\"(max-width: 224px) 100vw, 224px\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": true,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1013"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1013"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1013/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 1017,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1013/revisions/1017"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1013"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1013"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1013"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 1014,
        "date": "2012-06-07T12:31:41",
        "date_gmt": "2012-06-07T10:31:41",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/06/cerebro-manos-asamblea.jpg"
        },
        "modified": "2012-06-07T12:31:41",
        "modified_gmt": "2012-06-07T10:31:41",
        "slug": "cerebro-manos-asamblea",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/06/07/proxima-asamblea-2/cerebro-manos-asamblea/",
        "title": {
            "rendered": "cerebro manos asamblea"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/06/cerebro-manos-asamblea.jpg'><img width=\"224\" height=\"300\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/06/cerebro-manos-asamblea-224x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/06/cerebro-manos-asamblea-224x300.jpg 224w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/06/cerebro-manos-asamblea.jpg 478w\" sizes=\"(max-width: 224px) 100vw, 224px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "478",
            "height": "640",
            "hwstring_small": "height='96' width='71'",
            "file": "2012/06/cerebro-manos-asamblea.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "cerebro-manos-asamblea-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/06/cerebro-manos-asamblea-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "cerebro-manos-asamblea-224x300.jpg",
                    "width": "224",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/06/cerebro-manos-asamblea-224x300.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "cerebro-manos-asamblea-478x198.jpg",
                    "width": "478",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/06/cerebro-manos-asamblea-478x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "cerebro-manos-asamblea.jpg",
                    "width": 478,
                    "height": 640,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/06/cerebro-manos-asamblea.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 1013,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/06/cerebro-manos-asamblea.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/1014"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1014"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 999,
        "date": "2012-05-31T19:47:31",
        "date_gmt": "2012-05-31T17:47:31",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=999"
        },
        "modified": "2012-05-31T20:32:46",
        "modified_gmt": "2012-05-31T18:32:46",
        "slug": "solo-ha-pasado-un-ano",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/05/31/solo-ha-pasado-un-ano/",
        "title": {
            "rendered": "S\u00f3lo ha pasado un a\u00f1o"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Durante meses creo que han sido dos las frases m\u00e1s utilizadas en la asamblea de Collado Mediano. La primera es piensa en global, act\u00faa localmente. La segunda es &#171;bueno, eso ya lo dejamos para las jornadas de cohexi\u00f3n&#187;. Se usaba para todo lo que parec\u00eda lo bastante delicado como para ser tratado durante dos horas de asamblea, o sonaba aunque no lo fuera a vengo a hablaros de mi libro. Y parec\u00eda que las jornadas de cohesi\u00f3n, de terapia o supergl\u00fa, no llegaban nunca. Finalmente el\u00a0 finde del 5-6 de Mayo y no sin dificultades pudimos sentarnos, durante los dos d\u00edas, desde la hora del desayuno hasta la hora en la que a\u00fallan los lobos y alrededor de una mesa para hablar de nosotras, de lo que somos, hacemos y queremos o no queremos hacer con esta asamblea. Y por all\u00ed pasamos unas 20 personas. Debatimos, trabajamos, debatimos la manera de trabajar, nos dispersamos, volvimos a debatir la manera de continuar con el trabajo, nos enfrentamos a alguno de los fantasmas con forma de ideas que cuesta conciliar o que jam\u00e1s formar\u00e1n parte de un consenso y cada cual expres\u00f3 lo que quiso y como quiso. Al final, s\u00f3lo di\u00f3 para conocernos un poco m\u00e1s, fijar algunas l\u00edneas operativas y saber que seguimos en el mismo barco, pero ese era el principal objetivo de las jornadas. En el tintero se nos quedaron mil cosas, entre ellas la posibilidad de hacer un repaso de nuestra andadura como asamblea y un repaso al 15M en general. Las jornadas nos dejaron plof, pero plof por entrega intensa y cansancio, de modo que casi nadie ten\u00eda cuerpo para preparar lo siguiente, que era la mani del 12. Otras veces hemos buzoneado el pueblo, pero claro est\u00e1bamos en plan: \u201ca ver qui\u00e9n dice pio primero\u201d. Pasaban los primeros d\u00edas de la semana bajo la sombra de un sentimiento de culpa cuando buscando en google alguna cosa me top\u00e9 con una grabaci\u00f3n del programa de RNE que se emiti\u00f3 la ma\u00f1ana del 17 de mayo del a\u00f1o pasado, al d\u00eda siguiente del primer desalojo de sol. Se trataba de un tertulia en una emisora p\u00fablica en la que se soltaban perlas, muchas perlas que ahora seguro ninguno de aquellos se atrever\u00eda a repetir. En medio de ese vendaval de chiringuito en el que parec\u00eda f\u00e1cil y paternalista reducir a un clich\u00e9 simple de antisistema y violento a ese joven iluso al que con buen criterio le hab\u00edan desalojado, faltar\u00eda m\u00e1s, qu\u00e9 era eso de revivir una f\u00f3rmula asamblearia ya caduca y en todo caso flor de un d\u00eda, cuando no hay m\u00e1s alternativa que la santa democracia por todos conocida y la legalidad vigente, en fin, result\u00f3 que al programa se le col\u00f3 una oyente que les vino a aclarar a sus se\u00f1oras poltronas varias cosas. Que eso era una radio p\u00fablica, que los que se hab\u00edan manifestado el d\u00eda 15 eran personas de todo pelo, como ella, se\u00f1ora de cuarenta y varios, hartas de seguir admitiendo como normal, por ejemplo intervenciones tan vergonzosas y sin conocimiento de causa y sin capacidad de propuesta, como las que hab\u00eda oido, pagadas con dinero p\u00fablico, y por lo tanto con su dinero. La oyente que se llamaba Cristina sigui\u00f3 dando cera. El silencio con el que tuvieron que aguantar sus bofetadas en forma de palabra, me dio las claves para pensar que hab\u00eda material de sobra para explicar por s\u00ed mismo qu\u00e9 era el 15M y qu\u00e9 se hab\u00eda hecho despu\u00e9s de un a\u00f1o. De hecho, lo que no hab\u00eda era tiempo material de recopilarlo, al menos para una asamblea humilde como la nuestra.</p>\n<div style=\"padding-left: 30px\">S\u00f3lo ha pasado un a\u00f1o.</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">Pero cu\u00e1nto ha pasado.</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">C\u00f3mo ha cambiado el aire,</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">la distancia y el contacto.</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">La mentira y la evidencia,</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">el suelo de los parques,</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">la palabra en la plaza y\u00a0el silencio</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">del que tambi\u00e9n escucha.</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">Ese mundo ordenado de respuestas previsibles,</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">lo veo y es el mundo de otro que ya no soy yo.</p>\n</div>\n<div><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=ARtjH4hLd2U\" target=\"_blank\">http://www.youtube.com/watch?v=ARtjH4hLd2U<br />\n</a></div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">Aprendimos de la que menos esp\u00e9rabamos,</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">de quien ten\u00eda clich\u00e9, de los prejuicios propios.</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">Pero tambi\u00e9n de la que osaba a descubrir</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">la miserable esencia de la trampa.</div>\n<p><a href=\"http://www.google.es/url?sa=t&amp;rct=j&amp;q=rne3%20democracia%20real%20ya&amp;source=web&amp;cd=5&amp;ved=0CFoQtwIwBA&amp;url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3D3yQxixRBCls&amp;ei=zy-oT6bdMo6yhAexhPyqAg&amp;usg=AFQjCNEssUj2txssAqzsevf24jlOoTAw3A\" target=\"_blank\">http://www.google.es/url?sa=t&amp;rct=j&amp;q=rne3%20democracia%20real%20ya&amp;source=web&amp;cd=5&amp;ved=0CFoQtwIwBA&amp;url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3D3yQxixRBCls&amp;ei=zy-oT6bdMo6yhAexhPyqAg&amp;usg=AFQjCNEssUj2txssAqzsevf24jlOoTAw3A</a></p>\n<div style=\"padding-left: 30px\">Llev\u00e1bamos el caos como un pa\u00f1uelo al cuello</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">que se anudaba en c\u00edrculos y esperas,</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">aceptando del tiempo lo despacio que marcha</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">cuando se busca lejos y en clave de paciencia,</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">cuando se tiene claro</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">todo lo que requiere no perder un minuto:</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">las ganas de cantar e ilusionarnos</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">ante esa nueva forma de mirarnos</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">y de mirarlo todo.</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\"></div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">La clave estaba en Sol.</p>\n</div>\n<div><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=m24FOnCkV7A\" target=\"_blank\">http://www.youtube.com/watch?v=m24FOnCkV7A<br />\n</a></div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">Recibimos el palo de la mano que azuza</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">de la boca que ladra</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">del ojo que no mira</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">del coraz\u00f3n que m\u00e1s bien pareciera</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">no haber sentido nunca.</p>\n</div>\n<div>\n<div><a href=\"http://www.google.es/url?sa=t&amp;rct=j&amp;q=plaza%20de%20catalu%C3%B1a%2015%20m%20youtube&amp;source=web&amp;cd=2&amp;sqi=2&amp;ved=0CEYQtwIwAQ&amp;url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3D4hxRzrO-V1E&amp;ei=-zusT_W_F9CxhAeRkZCeCg&amp;usg=AFQjCNHGmrpVx48V78Udssuc4jOdRSpC-A\" target=\"_blank\">http://www.google.es/url?sa=t&amp;rct=j&amp;q=plaza%20de%20catalu%C3%B1a%2015%20m%20youtube&amp;source=web&amp;cd=2&amp;sqi=2&amp;ved=0CEYQtwIwAQ&amp;url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3D4hxRzrO-V1E&amp;ei=-zusT_W_F9CxhAeRkZCeCg&amp;usg=AFQjCNHGmrpVx48V78Udssuc4jOdRSpC-A</a></div>\n<div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">Creamos otras formas de cuestionar al monstruo y lo creado se extend\u00eda como red, \u00a0tejido,</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">v\u00ednculos , conciencia.</p>\n</div>\n<p><a href=\"http://www.google.es/url?sa=t&amp;rct=j&amp;q=pah%20desaucio%20pueblo%20nuevo&amp;source=web&amp;cd=2&amp;ved=0CGQQtwIwAQ&amp;url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DixPUk2MK5i8&amp;ei=NkGsT6T2MpK0hAfnhJDsAw&amp;usg=AFQjCNEPfQRE3NwaOtb1fYtoVhe9-zjEVA\" target=\"_blank\">http://www.google.es/url?sa=t&amp;rct=j&amp;q=pah%20desaucio%20pueblo%20nuevo&amp;source=web&amp;cd=2&amp;ved=0CGQQtwIwAQ&amp;url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DixPUk2MK5i8&amp;ei=NkGsT6T2MpK0hAfnhJDsAw&amp;usg=AFQjCNEPfQRE3NwaOtb1fYtoVhe9-zjEVA<br />\n</a></p>\n<div style=\"padding-left: 30px\">Tuvimos una visibilidad que tal vez no era nuestra,</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">seguramente esclava de los intereses del momento</p>\n</div>\n<p><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=6cQsgAUPixw\" target=\"_blank\">http://www.youtube.com/watch?v=6cQsgAUPixw<br />\n</a></p>\n<div style=\"padding-left: 30px\">Y llegada la hora empezamos el trabajo silencioso,</div>\n</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">el que ya nadie ve bajo la nieve</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">que deposita la ausencia de noticia.</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">Esa forma sutil de controlar p\u00fablicamente las cosas que se cuentan</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">nunca sabr\u00e1 de los\u00a0peque\u00f1os compromisos,</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">de las entregas personales y el esfuerzo por horadar la piedra</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">de la gente corriente.</p>\n</div>\n<p><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=9cRHQmW0ax8\" target=\"_blank\">http://www.youtube.com/watch?v=9cRHQmW0ax8</a></p>\n</div>\n<div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">Nunca podr\u00e1 saber,</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">incapaz de entender lo que se vive a flor de piel</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">e ignorando o tratando de ignorar</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">un clamor cada vez m\u00e1s extendido.</p>\n</div>\n<p><a href=\"http://www.google.es/url?sa=t&amp;rct=j&amp;q=occupy%20police%20%22march%20on%20police%20plaza%22&amp;source=web&amp;cd=4&amp;ved=0CFoQtwIwAw&amp;url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DmA0Jbbu-DVc&amp;ei=FH6sT_TfFMm80QWVmdW6BA&amp;usg=AFQjCNEywjdLHoCdb2XmUeJV_9Icwb07dg\" target=\"_blank\">http://www.google.es/url?sa=t&amp;rct=j&amp;q=occupy%20police%20%22march%20on%20police%20plaza%22&amp;source=web&amp;cd=4&amp;ved=0CFoQtwIwAw&amp;url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DmA0Jbbu-DVc&amp;ei=FH6sT_TfFMm80QWVmdW6BA&amp;usg=AFQjCNEywjdLHoCdb2XmUeJV_9Icwb07dg<br />\n</a></p>\n<div style=\"padding-left: 30px\">Quien m\u00e1s quien menos di\u00f3 de s\u00ed</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">lo que mejor ten\u00eda</div>\n<p><a href=\"http://www.google.es/url?sa=t&amp;rct=j&amp;q=tent%20police%20youtube%20park%20joke%20ocuppy%20melbourne&amp;source=web&amp;cd=2&amp;ved=0CFUQtwIwAQ&amp;url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DmGBTes_VHAk&amp;ei=12ysT66QCaGg0QXT-6WvBQ&amp;usg=AFQjCNGtsGQ8J1z2vcbRpQUfNwofMcAlyQ\" target=\"_blank\">http://www.google.es/url?sa=t&amp;rct=j&amp;q=tent%20police%20youtube%20park%20joke%20ocuppy%20melbourne&amp;source=web&amp;cd=2&amp;ved=0CFUQtwIwAQ&amp;url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DmGBTes_VHAk&amp;ei=12ysT66QCaGg0QXT-6WvBQ&amp;usg=AFQjCNGtsGQ8J1z2vcbRpQUfNwofMcAlyQ</a></p>\n</div>\n<div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">Pero sufrimos los embistes del cansancio,\u00a0de las pausas,</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">y de un vuelta a empezar</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">todav\u00eda m\u00e1s cargado de motivos.</div>\n<p><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=n6EtxZkgXsE\" target=\"_blank\">http://www.youtube.com/watch?v=n6EtxZkgXsE</a></p>\n</div>\n<div><a href=\"http://t.co/Oc45e2an\" target=\"_blank\">http://t.co/Oc45e2an<br />\n</a></div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">\u00bfQu\u00e9 dir\u00e1n? \u00bfQue no hemos hecho nada? \u00bfQue mucho bla, bla, bla?</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">Francamente, me la pela.</div>\n<p><a href=\"http://www.google.es/url?sa=t&amp;rct=j&amp;q=agenda%2015%20m%20youtube&amp;source=web&amp;cd=1&amp;ved=0CEEQtwIwAA&amp;url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DPi4YaWXPAKY&amp;ei=Ul2sT8irLYWY8gPgk_jBBQ&amp;usg=AFQjCNGWOjhu2Fa7uG8VdhrMB7EZDsnmiA\" target=\"_blank\">http://www.google.es/url?sa=t&amp;rct=j&amp;q=agenda%2015%20m%20youtube&amp;source=web&amp;cd=1&amp;ved=0CEEQtwIwAA&amp;url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DPi4YaWXPAKY&amp;ei=Ul2sT8irLYWY8gPgk_jBBQ&amp;usg=AFQjCNGWOjhu2Fa7uG8VdhrMB7EZDsnmiA</a></p>\n<div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">Lo importante es que ten\u00edamos la mesa repleta de propuestas</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">alguna de las cuales ahora</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">encuentran un espacio.</div>\n<p><a href=\"http://politica.elpais.com/politica/2012/05/05/actualidad/1336234920_810740.html\" target=\"_blank\">http://politica.elpais.com/politica/2012/05/05/actualidad/1336234920_810740.html<br />\n</a></p>\n</div>\n<div style=\"padding-left: 30px\">O dibujan el boceto de otro mundo posible.</div>\n<p><a href=\"http://4.bp.blogspot.com/-ap6oaOhK8Wc/T6iCOkiw0EI/AAAAAAAAEao/lH-3JTlhh4M/s1600/12-M+Otro+mundo+es+posible.png\" target=\"_blank\">http://4.bp.blogspot.com/-ap6oaOhK8Wc/T6iCOkiw0EI/AAAAAAAAEao/lH-3JTlhh4M/s1600/12-M+Otro+mundo+es+posible.png</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Durante meses creo que han sido dos las frases m\u00e1s utilizadas en la asamblea de Collado Mediano. La primera es piensa en global, act\u00faa localmente. La segunda es &#171;bueno, eso ya lo dejamos para las jornadas de cohexi\u00f3n&#187;. Se usaba &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/05/31/solo-ha-pasado-un-ano/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": true,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [
            47
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/999"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=999"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 12,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/999/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 1001,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/999/revisions/1001"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=999"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=999"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=999"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 996,
        "date": "2012-05-31T19:24:12",
        "date_gmt": "2012-05-31T17:24:12",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=996"
        },
        "modified": "2012-05-31T19:24:12",
        "modified_gmt": "2012-05-31T17:24:12",
        "slug": "acta-asamblea-popular-collado-mediano-15042012",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/05/31/acta-asamblea-popular-collado-mediano-15042012/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Asamblea Popular Collado Mediano 15/04/2012"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong>ACTA DE LA ASAMBLEA DE COLLADO MEDIANO DEL 15 DE ABRIL DE 2012</strong></p>\n<p>Nos reunimos unas 13 personas. La asamblea comienza a las 11 h. en una casa particular. En primer lugar acordamos los puntos del Orden del d\u00eda que vamos a tratar a partir de la propuesta inicial trasladada por correo a la que se ha a\u00f1adido el tema del IBI.</p>\n<p><strong>Orden del d\u00eda</strong></p>\n<ul>\n<li>Tema del IBI</li>\n<li>Valoraci\u00f3n del 29M, de nuestra participaci\u00f3n en su realizaci\u00f3n y perspectivas de futuro.</li>\n<li>Concretar (\u00a1De una vez!) la(-s) jornada(-s) de cohesi\u00f3n.</li>\n<li>Celebraci\u00f3n-encuentro comarcal primer aniversario de las Asambleas 15-M el 26 de mayo.</li>\n</ul>\n<p><strong>IBI</strong></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Turnos de Palabra:</span></p>\n<p>Se pone en antecedentes en relaci\u00f3n a una propuesta consistente en abordar el tema del IBI y el c\u00f3mo lo cotizaban las SAUS.</p>\n<p>Se comenta que la alcaldesa dijo que cotizaban como urbanizables con una quita del 60%. Se continua comentando que esta quita aparentemente no est\u00e1 recogida la quita en la ordenanza.</p>\n<p>Hay posibilidad de profundizar en los aspectos de la ordenanza y en los precedentes del asunto y si se encuentran motivos suficientes proceder a realizar una campa\u00f1a.</p>\n<p>Se comenta que si no lo recogen la ordenanza fiscal lo que diga una alcaldesa en un acto p\u00fablico no sirve de nada.</p>\n<p>Se comenta la necesidad de trabajar este tema de manera participativa.</p>\n<p>Surgen preguntas: &#171;los propietarios de los SAUS,\u00a0 \u00bfno han pagado?, \u00bfQu\u00e9 pagan a d\u00eda de hoy?</p>\n<p>Se comenta la necesidad de evaluar los instrumentos jur\u00eddicos.</p>\n<p>Se propone que despu\u00e9s de armar el informe con la informaci\u00f3n m\u00e1s completa posible sobre el origen del problema y el c\u00f3mo ha sido el trato dado a los SAUS hasta ahora (con datos certeros y contrastados) se solicite a la oposici\u00f3n que pida un pleno extraordinario en el que se trate el tema.</p>\n<p>Se comenta la importancia de volver a tener claro lo urgente y lo prioritario dado el riesgo de centrarnos en este tema sin haber profundizado lo suficiente en nosotros y en hacia d\u00f3nde vamos as\u00ed como la necesidad de debatir de nuevo si la agenda la marca el ayuntamiento.</p>\n<p>Se recuerda que se lleva solicitando desde hace much\u00edsimo tiempo una reuni\u00f3n exclusiva de la asamblea sobre el asunto del IBI.</p>\n<p>Se comenta que los propietarios de los Sa\u00fal no han pagado ni un euro, que en su tiempo se le echaron los ganaderos a Willy, que la alcaldesa en su primera legislatura no hizo nada tampoco y que el nuevo recaudador es el primero que les ha mandado algo (?)</p>\n<p>Se comenta que para hacerse una idea de lo que hay basta con pedir al ayuntamiento informaci\u00f3n sobre qu\u00e9 dinero han pagado por suelo apto para urbanizar.</p>\n<p>Se comenta que la clave de que se act\u00fae como hasta ahora nace en el d\u00e9ficit de desconocimiento.</p>\n<p>Se comenta que es importante valorar c\u00f3mo estamos de fuerzas para intentar abordar este tema.</p>\n<p>Se comenta sobre el riesgo de que una ausencia de fuerzas en este tema nos coma y acabe con nosotros como grupo.</p>\n<p>Sobre si hay fuerzas suficientes se comentan opiniones a favor y en contra.</p>\n<p>Se recuerda c\u00f3mo en el asunto de los gastos indebidos a d\u00eda de hoy no sabemos nada de nada.</p>\n<p>Otra intervenci\u00f3n recuerda aquello de pensar globalmente, actuar localmente.</p>\n<p>Se comenta la posibilidad de utilizar los partidos como instrumento.</p>\n<p>Alguien apunta acerca del inter\u00e9s de algunas personas s\u00f3lo sobre algunos temas y que eso calienta el ambiente y revienta la asamblea.</p>\n<p>Se replica acerca de que algunas de personas no lo han escondido y han sido claras al manifestar que s\u00f3lo tienen inter\u00e9s por el tema local, en concreto del ayuntamiento, y ser\u00e1 responsabilidad de la asamblea el decidir si se admite o no esa l\u00ednea de participaci\u00f3n.</p>\n<p>Se comenta sobre la necesidad de que este tema tambi\u00e9n se lo curren los grupos pol\u00edticos.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Propuesta final:</span></p>\n<p>Aprovechar el grupo que ya ha empezado a trabajar el tema del IBI para que se sumen otros integrantes de la asamblea y profundicen en los aspectos del informe referidos al origen de este trato a los SAUS, as\u00ed como como en los aspectos de la ordenanza que puedan dar lugar a interpretaci\u00f3n.</p>\n<p>Trasladar este informe al resto de la asamblea para que de forma participativa se genere el debate oportuno</p>\n<p>Con el informe terminado (Nota de quien elabora el acta: se sobreentiende que aprobado por la asamblea), pedir a los grupos municipales que soliciten un pleno.</p>\n<p>Difundir el asunto.</p>\n<p>Se aprueba la propuesta y el hecho de que sea Joaqu\u00edn quien la coordine.</p>\n<p><strong>Valoraci\u00f3n del 29M, de nuestra participaci\u00f3n en su realizaci\u00f3n y perspectivas de futuro</strong>.</p>\n<p>Se decide dejar este tema para las jornadas de cohesi\u00f3n</p>\n<p><strong>Jornadas de conexi\u00f3n</strong></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Turnos de Palabra:</span></p>\n<p>Se comenta la necesidad de abordar:</p>\n<ul>\n<li>Ubicaci\u00f3n</li>\n<li>Organizaci\u00f3n y log\u00edstica</li>\n<li>Lluvia de ideas</li>\n<li>C\u00f3mo articular para trabajar los temas que llevar a las jornadas</li>\n</ul>\n<p>Se propone como ubicaci\u00f3n la casa de Chus y que la organizaci\u00f3n y log\u00edstica salgan de un hilo al correo del grupo que tambi\u00e9n determine las personas que preparen las jornadas.</p>\n<p>Se aprovecha para plantear el problema de las listas de correos de grupo.</p>\n<p>Se propone hacer desaparecer la actual y crear otra nueva o dejar la actual exclusivamente para la difusi\u00f3n de eventos.</p>\n<p>Se propone crear un grupo alternativo que estudie el uso de una herramienta de trabajo. Se ofrecen Jes\u00fas, Chus y Juan Carlos.</p>\n<p>Se comenta la necesidad de combinar v\u00edas de comunicaci\u00f3n por la forma tradicional de reuniones presenciales con el uso de Internet</p>\n<p>Se preguntan sobre qui\u00e9n es el propietario de la cuenta del grupo e incluso qui\u00e9n es el propietario del correo de toma la plaza (posteriormente se recuerda que el grupo de correos pertenece al correo de la asamblea, pero parece que no queda claro a qui\u00e9n pertenece el correo de la asamblea) <strong>(1)</strong></p>\n<p>Se comenta la posibilidad de uso de una herramienta llamada Doddle, \u00fatil en votaciones.</p>\n<p>Se comenta acerca de no eliminar el grupo de correo para que llegue a todo el mundo las convocatorias, pero limit\u00e1ndolo a lo estrictamente necesario</p>\n<p>Se comenta el tema del acceso al grupo de correos como un tema que plantea contradicciones.</p>\n<p>Se comenta la necesidad de replantear la comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n y la dependencia que se tiene de una misma persona.</p>\n<p>Se comenta la necesidad de dar vidilla al blog.</p>\n<p>Se comenta la necesidad de extender la asamblea a m\u00e1s gente y de convocar las asambleas \u201cpor el m\u00e9todo tradicional\u201d</p>\n<p>Se propone el f\u00edn de semana del 5-6 de mayo por la cercan\u00eda con las celebraciones anuales que se avecinan.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Propuesta final:</span></p>\n<p>Lo dicho, que las jornadas se realicen en la casa de Chus el f\u00edn de semana del 5-6 de mayo y que la organizaci\u00f3n y log\u00edstica salgan de un hilo al correo del grupo que tambi\u00e9n determine las personas que preparen las jornadas.</p>\n<p>Se aprueba la propuesta y el hecho de que sean Jes\u00fas y Juan Carlos los que moderen el hilo y realicen los res\u00famenes oportunos.</p>\n<p><strong>Celebraci\u00f3n-encuentro comarcal primer aniversario de las Asambleas 15-M el 26 de mayo</strong>.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Turnos de Palabra:</span></p>\n<p>Se comenta la propuesta de Villalba de celebrar una jornada el 26 de Mayo con concierto, comida popular y mesa informativa para la que se pide participaci\u00f3n</p>\n<p>Se comenta que se realizar\u00e1 una reuni\u00f3n en el \u00e1gora este pr\u00f3ximo lunes a las 6:30</p>\n<p>Se comenta que se podr\u00eda llevar a la mesa informativa el resultado de nuestras jornadas de cohesi\u00f3n.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Propuesta final:</span></p>\n<p>Colaborar en la preparaci\u00f3n del evento</p>\n<p>Se aprueba la propuesta. Chus y Felipe se ofrecen a acudir a la primera reuni\u00f3n en el \u00e1gora.</p>\n<p><strong>Otras propuestas fuera del orden del d\u00eda:</strong></p>\n<p><strong>Recogida de firmas pidiendo una ley de referendum vinculante</strong></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Turnos de Palabra:</span></p>\n<p>Se comenta la propuesta.</p>\n<p>Se contesta que eso ya est\u00e1 hecho en actuable que es visible desde la p\u00e1gina del Canal.</p>\n<p>Se comenta que entonces la propuesta es poco visible a la mayor\u00eda.</p>\n<p>Se comenta literalmente que \u201ces frustante el 15 M\u201d</p>\n<p>(Nota del que elabora el acta: Con posterioridad a la reuni\u00f3n quien realiz\u00f3 la propuesta comenta en correo una aclaraci\u00f3n a esta propuesta: \u201c<em>Hola, no me habeis entendido, no me referia a el pedir convocar un referendum sobre la privatizaci\u00f3n del canal, eso evidentemente ya lo conocia, sino pedir o exigir que en espa\u00f1a exista una ley que permita la participacion popular, es decir, igual que en italia existe una ley que si se recogen 50.000 firmas sea OBLIGATORIO convocar un referendum popular sobre un tema, que en espa\u00f1a se cree una ley similar DE OBLIGADO CUMPLIMIENTO</em>\u201d)</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Propuesta final:</span></p>\n<p>No se lleva a votaci\u00f3n ninguna propuesta</p>\n<p><strong>Organizaci\u00f3n de una fiesta</strong></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Turnos de Palabra:</span></p>\n<p>Se comenta la propuesta como algo que ayudar\u00eda a visibilizarnos</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Propuesta final:</span></p>\n<p>No se lleva a votaci\u00f3n ninguna propuesta</p>\n<p>(Nota del que elabora el acta: se entiende que por falta de tiempo\u201d)</p>\n<p><strong>Pr\u00f3xima reuni\u00f3n</strong></p>\n<p>Se aprovechar\u00e1n las jornadas de reuni\u00f3n para realizar la pr\u00f3xima asamblea, dej\u00e1ndose abierta la posibilidad de celebrar una asamblea el pr\u00f3ximo 29 de Abril en caso de situaci\u00f3n de urgencia.</p>\n<p><strong>Notas al Acta:</strong></p>\n<p><strong>(1)</strong>\u00a0 Sobre lo del correo de grupo de la asamblea el propietario es la cuenta de la asamblea</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>ACTA DE LA ASAMBLEA DE COLLADO MEDIANO DEL 15 DE ABRIL DE 2012 Nos reunimos unas 13 personas. La asamblea comienza a las 11 h. en una casa particular. En primer lugar acordamos los puntos del Orden del d\u00eda que &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/05/31/acta-asamblea-popular-collado-mediano-15042012/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [
            24
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/996"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=996"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/996/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 998,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/996/revisions/998"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=996"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=996"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=996"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 993,
        "date": "2012-05-31T19:14:39",
        "date_gmt": "2012-05-31T17:14:39",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=993"
        },
        "modified": "2012-05-31T19:14:39",
        "modified_gmt": "2012-05-31T17:14:39",
        "slug": "acta-asamblea-popular-collado-mediano-12022012",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/05/31/acta-asamblea-popular-collado-mediano-12022012/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Asamblea Popular Collado Mediano 12/02/2012"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong>ACTA DE LA ASAMBLEA DE COLLADO MEDIANO DEL 12 DE FEBRERO DE 2012</strong></p>\n<p>Nos reunimos unas 18 personas. La asamblea comienza a las 11 h. en una casa particular. En primer lugar acordamos los puntos del Orden del d\u00eda que vamos a tratar:</p>\n<p><strong>Orden del d\u00eda</strong></p>\n<ul>\n<li>Canal</li>\n<li>Texto del buzoneo</li>\n<li>Acci\u00f3n de Buzoneo</li>\n<li>Consulta Social</li>\n<li>Pleno Ayuntamiento</li>\n<li>Urbanismo</li>\n<li>Jornadas de Cohesi\u00f3n</li>\n</ul>\n<p><strong>Puntualizaci\u00f3n inicial (1)</strong></p>\n<p>Para empezar se solicit\u00f3 que constara en acta el siguiente comentario: &#171;Cada vez el curro se lo mete uno. Todo el mundo trabaja todo lo que puede&#187;</p>\n<p><strong>CANAL/Texto del Buzoneo</strong></p>\n<p>Se leen los tres documentos: Uno primero largo y que nos viene de fuera, un segundo corto, casi plantilla y un tercero elaborado entre todos y finalmente maquillado por Victor.</p>\n<p>Comentarios anotados para el acta en relaci\u00f3n al\u00a0documento 1:</p>\n<p>&#171;Da los datos, sin condicionar&#187;</p>\n<p>&#171;La gente va a hacer menos esfuerzo de leerlo&#187;</p>\n<p>&#171;Desarrolla m\u00e1s informaci\u00f3n&#187;</p>\n<p>&#171;Se da una identificaci\u00f3n del texto con algo que puedan haber visto&#187;</p>\n<p>Comentarios anotados para el acta en relaci\u00f3n al documento 3:</p>\n<p>&#171;Se ha realizado colaborativamente&#187;</p>\n<p>&#171;Un enfoque m\u00e1s legible, llega m\u00e1s&#187;</p>\n<p>&#171;Refleja datos ya contrastados en otras privatizaciones&#187;</p>\n<p>&#171;Promueve el inter\u00e9s&#187;</p>\n<p>&#171;Privado versus p\u00fablico no deja de ser ideolog\u00eda. Podemos apelar a una franja de gente que tenga una conciencia al respecto o como mucho est\u00e9 indecisa&#187;</p>\n<p>Comentarios generales\u00a0anotados para el acta:</p>\n<p>&#171;Si lo que se quiere es llegar al pueblo ninguno de los tres sirve&#187;</p>\n<p>&#171;La gente no est\u00e1 al corriente de lo que pasa con el canal&#187;</p>\n<p>&#171;Hay que dar una cosa muy concreta porque la mayor\u00eda en Collado no lo van a leer&#187;</p>\n<p>&#171;Hay que llamar a las cosas por su nombre&#187;</p>\n<p>&#171;Peor que nos equivoquemos que nos bloqueemos&#187;</p>\n<p>Se solicita incluir los siguientes datos o tipos de frase:</p>\n<p>&#171;La concesi\u00f3n que se hace a la empresa es por 50 a\u00f1os&#187;</p>\n<p>&#171;La experiencia demuestra que &#8230;&#187;</p>\n<p>Consensuado el 3er documento (texto de Victor). Victor reelabora y manda para que a m\u00e1s tardar el lunes se planteen las correcciones.</p>\n<p><strong>Fotocopias</strong></p>\n<p>D\u00edptico. Se consens\u00faa voto de confianza a Mar para que lo remate.</p>\n<p><strong>Apoyo de partidos</strong></p>\n<p>Se consens\u00faa recabar el apoyo de partidos (Los verdes-equo, IU y PSOE)</p>\n<p>Hay participantes en contra pero no bloquean.</p>\n<p><strong>Mesas</strong></p>\n<p>Se informa sobre la votaci\u00f3n: de 11 de la ma\u00f1ana a 6 de la tarde</p>\n<ul>\n<li>Parque</li>\n<li>Hiber/Pso M\u00aa Cristina</li>\n<li>Centro (Ayuntamiento)</li>\n</ul>\n<p><strong>Comunicaci\u00f3n</strong></p>\n<p>Se consens\u00faa que comunican los verdes al ayuntamiento.</p>\n<p><strong>Banderolas</strong></p>\n<p>Se consens\u00faa el uso de las banderolas que ofrece MareaAzul.</p>\n<p><strong>Pleno Extraordinario</strong></p>\n<p>Se informa que al pleno se llevar\u00e1n los siguientes temas:</p>\n<ul>\n<li>Aprobaci\u00f3n definitiva de normas subsidiarias</li>\n<li>Reconocimiento extrajudicial de cr\u00e9ditos</li>\n<li>Modificaci\u00f3n ordenanza del IBI</li>\n</ul>\n<p>Se informa adem\u00e1s que la convocatoria del pleno no ha llegado (lo que resulta algo an\u00f3malo)</p>\n<p>Se recuerda que se decidi\u00f3 en asamblea no entrar en el juego de comunicar las preguntas en el pleno.</p>\n<p>Comentarios generales\u00a0anotados para el acta:</p>\n<p>&#171;La asamblea tiene que estar presente en los plenos&#187;</p>\n<p>&#171;Los grupos pol\u00edticos pueden hacer las preguntas que consideren&#187;</p>\n<p>&#171;La \u00fanica manera de participar ser\u00e1 que los partidos nos permitan realizar las preguntas&#187;</p>\n<p>&#171;Ser\u00eda una victoria del PP que pas\u00e1ramos nuestras preguntas por escrito&#187;</p>\n<p>&#171;Otra victoria que nos las pasaran los partidos pol\u00edticos&#187;</p>\n<p>&#171;Es importante dar nuestra opini\u00f3n como 15 M y no echar mano de otros caminos salvo en casos puntuales&#187;</p>\n<p>Se propone</p>\n<ul>\n<li>En cosas puntuales que queramos que conste en acta se busque el apoyo de los partidos</li>\n<li>Usar la grabaci\u00f3n con la cobertura de un peri\u00f3dico, como la que ha facilitado la grabaci\u00f3n en San Lorenzo del Escorial, como medida de presi\u00f3n que muestre las actitudes de cada cual.</li>\n</ul>\n<p>Se consens\u00faa:</p>\n<ul>\n<li>Mantener la asistencia a los plenos</li>\n<li>Que se pida la palabra sin pasar por registro</li>\n</ul>\n<p><strong>Urbanismo</strong></p>\n<p>Se informa m\u00e1s detalladamente del proceso de alegaciones al proceso ya comentadas por Joaqu\u00edn mediante correo, uno de cuyos principales objetivos era el de abrir periodos de nuevas alegaciones. Se acent\u00faa que hay motivos para actuar en este asunto de urbanismo.</p>\n<p>Se comentan las reflexiones surgidas ante el planteamiento de una comisi\u00f3n de urbanismo, sobre todo en lo relacionado con la transparencia de una actividad en la que pudieran entrecruzarse intereses personales o que de una u otra manera afecta a intereses personales de terceros.</p>\n<p><strong>Jornadas de Cohesi\u00f3n</strong></p>\n<p>Este punto se queda sin tiempo para ser tratado.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Notas al acta:</p>\n<p><strong>(1)</strong> La persona que lleva la coordinaci\u00f3n del trabajo del Canal quiere recalcar que el asumir el &#171;grueso&#187; de las tareas es algo circunstancial y puntual. En ocasiones anteriores el curro lo han realizado otras compa\u00f1eras. En la APCM todo el mundo trabaja todo lo que puede.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>ACTA DE LA ASAMBLEA DE COLLADO MEDIANO DEL 12 DE FEBRERO DE 2012 Nos reunimos unas 18 personas. La asamblea comienza a las 11 h. en una casa particular. En primer lugar acordamos los puntos del Orden del d\u00eda que &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/05/31/acta-asamblea-popular-collado-mediano-12022012/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [
            24
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/993"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=993"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/993/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 995,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/993/revisions/995"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=993"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=993"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=993"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 990,
        "date": "2012-05-12T08:56:51",
        "date_gmt": "2012-05-12T06:56:51",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=990"
        },
        "modified": "2012-05-12T08:56:51",
        "modified_gmt": "2012-05-12T06:56:51",
        "slug": "madrid-la-fiscalia-desautoriza-a-cifuentes-y-rechaza-la-limitacion-de-horarios-en-sol",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/05/12/madrid-la-fiscalia-desautoriza-a-cifuentes-y-rechaza-la-limitacion-de-horarios-en-sol/",
        "title": {
            "rendered": "Madrid: La Fiscal\u00eda desautoriza a Cifuentes y rechaza la limitaci\u00f3n de horarios en Sol"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://www.kaosenlared.net/component/k2/item/17807-madrid-la-fiscal%C3%ADa-desautoriza-a-cifuentes-y-rechaza-la-limitaci%C3%B3n-de-horarios-en-sol.html\">http://www.kaosenlared.net/component/k2/item/17807-madrid-la-fiscal%C3%ADa-desautoriza-a-cifuentes-y-rechaza-la-limitaci%C3%B3n-de-horarios-en-sol.html</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>http://www.kaosenlared.net/component/k2/item/17807-madrid-la-fiscal%C3%ADa-desautoriza-a-cifuentes-y-rechaza-la-limitaci%C3%B3n-de-horarios-en-sol.html</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": true,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/990"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=990"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/990/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 991,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/990/revisions/991"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=990"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=990"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=990"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 986,
        "date": "2012-05-07T11:07:01",
        "date_gmt": "2012-05-07T09:07:01",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=986"
        },
        "modified": "2012-05-07T11:07:01",
        "modified_gmt": "2012-05-07T09:07:01",
        "slug": "12m-participacion-marcha-oestenoroeste",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/05/07/12m-participacion-marcha-oestenoroeste/",
        "title": {
            "rendered": "12M: PARTICIPACI\u00d3N MARCHA OESTE/NOROESTE"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/05/Marcha-OESTE-byn.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-987\" src=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/05/Marcha-OESTE-byn.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"424\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/05/Marcha-OESTE-byn.jpg 600w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/05/Marcha-OESTE-byn-300x212.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": true,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/986"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=986"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/986/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 988,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/986/revisions/988"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=986"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=986"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=986"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 987,
        "date": "2012-05-07T11:05:03",
        "date_gmt": "2012-05-07T09:05:03",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/05/Marcha-OESTE-byn.jpg"
        },
        "modified": "2012-05-07T11:05:03",
        "modified_gmt": "2012-05-07T09:05:03",
        "slug": "marcha-oeste-byn",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/05/07/12m-participacion-marcha-oestenoroeste/marcha-oeste-byn/",
        "title": {
            "rendered": "Marcha OESTE byn"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/05/Marcha-OESTE-byn.jpg'><img width=\"300\" height=\"212\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/05/Marcha-OESTE-byn-300x212.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/05/Marcha-OESTE-byn-300x212.jpg 300w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/05/Marcha-OESTE-byn.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "600",
            "height": "424",
            "hwstring_small": "height='90' width='128'",
            "file": "2012/05/Marcha-OESTE-byn.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Marcha-OESTE-byn-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/05/Marcha-OESTE-byn-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "Marcha-OESTE-byn-300x212.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "212",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/05/Marcha-OESTE-byn-300x212.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "Marcha-OESTE-byn-600x198.jpg",
                    "width": "600",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/05/Marcha-OESTE-byn-600x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "Marcha-OESTE-byn.jpg",
                    "width": 600,
                    "height": 424,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/05/Marcha-OESTE-byn.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 986,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/05/Marcha-OESTE-byn.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/987"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=987"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 980,
        "date": "2012-04-11T12:50:02",
        "date_gmt": "2012-04-11T10:50:02",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=980"
        },
        "modified": "2012-04-11T12:51:40",
        "modified_gmt": "2012-04-11T10:51:40",
        "slug": "esto-se-pone-mas-que-serio-cada-vez-menos-sanidad-y-educacion",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/04/11/esto-se-pone-mas-que-serio-cada-vez-menos-sanidad-y-educacion/",
        "title": {
            "rendered": "ESTO SE PONE M\u00c1S QUE SERIO: CADA VEZ MENOS SANIDAD Y EDUCACI\u00d3N."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/04/MANIFA-DOMINGO-15.jpg\"><img class=\"alignleft size-full wp-image-981\" src=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/04/MANIFA-DOMINGO-15.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"299\" /></a>10,000 MILLONES M\u00c1S EN RECORTES.<br />\n<strong>LA SALUD S\u00cd ES CUESTI\u00d3N DE VIDA O MUERTE.</strong></p>\n<p><strong>LA EDUCACI\u00d3N S\u00cd ES CUESTI\u00d3N DE DIGNIDAD E IGUALDAD DE OPORTUNIDADES.</strong><br />\n\u00bfO EXAGERAMOS?.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">\u00a1 YA EST\u00c1 BIEN!</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>10,000 MILLONES M\u00c1S EN RECORTES. LA SALUD S\u00cd ES CUESTI\u00d3N DE VIDA O MUERTE. LA EDUCACI\u00d3N S\u00cd ES CUESTI\u00d3N DE DIGNIDAD E IGUALDAD DE OPORTUNIDADES. \u00bfO EXAGERAMOS?. \u00a1 YA EST\u00c1 BIEN!</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": true,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/980"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=980"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/980/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 985,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/980/revisions/985"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=980"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=980"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=980"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 981,
        "date": "2012-04-11T12:42:21",
        "date_gmt": "2012-04-11T10:42:21",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/04/MANIFA-DOMINGO-15.jpg"
        },
        "modified": "2012-04-11T12:42:21",
        "modified_gmt": "2012-04-11T10:42:21",
        "slug": "manifa-domingo-15",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/04/11/esto-se-pone-mas-que-serio-cada-vez-menos-sanidad-y-educacion/manifa-domingo-15/",
        "title": {
            "rendered": "MANIFA DOMINGO 15"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/04/MANIFA-DOMINGO-15.jpg'><img width=\"212\" height=\"299\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/04/MANIFA-DOMINGO-15.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "212",
            "height": "299",
            "hwstring_small": "height='96' width='68'",
            "file": "2012/04/MANIFA-DOMINGO-15.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "MANIFA-DOMINGO-15-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/04/MANIFA-DOMINGO-15-150x150.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "MANIFA-DOMINGO-15-212x198.jpg",
                    "width": "212",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/04/MANIFA-DOMINGO-15-212x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "MANIFA-DOMINGO-15.jpg",
                    "width": 212,
                    "height": 299,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/04/MANIFA-DOMINGO-15.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 980,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/04/MANIFA-DOMINGO-15.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/981"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=981"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 971,
        "date": "2012-04-11T10:42:30",
        "date_gmt": "2012-04-11T08:42:30",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=971"
        },
        "modified": "2012-04-11T11:58:46",
        "modified_gmt": "2012-04-11T09:58:46",
        "slug": "proxima-asamblea",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/04/11/proxima-asamblea/",
        "title": {
            "rendered": "PR\u00d3XIMA ASAMBLEA."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>DOMINGO 15 DE ABRIL. 11 h EN EL PARQUE PARA TRASLADARNOS A UN LUGAR CUBIERTO, SI HACE MAL TIEMPO, NO M\u00c1S TARDE DE LAS 11.10.</p>\n<p>Animamos a nuestros vecinos a la participaci\u00f3n activa en las asambleas.</p>\n<p>La AP de Collado Mediano no es un grupo cerrado ni pasivo. Si crees que es mejor actuar y compartir que quedarte en casa rumiando la indignaci\u00f3n contra esta forma de hacer y administrar, de espaldas a la ciudadan\u00eda, an\u00edmate y \u00a1Participa!.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/04/ASAMBLEA-ABRIL.jpg\"><img class=\"alignleft size-full wp-image-972\" src=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/04/ASAMBLEA-ABRIL.jpg\" alt=\"\" width=\"480\" height=\"611\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/04/ASAMBLEA-ABRIL.jpg 480w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/04/ASAMBLEA-ABRIL-235x300.jpg 235w\" sizes=\"(max-width: 480px) 100vw, 480px\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>DOMINGO 15 DE ABRIL. 11 h EN EL PARQUE PARA TRASLADARNOS A UN LUGAR CUBIERTO, SI HACE MAL TIEMPO, NO M\u00c1S TARDE DE LAS 11.10. Animamos a nuestros vecinos a la participaci\u00f3n activa en las asambleas. La AP de Collado &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/04/11/proxima-asamblea/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": true,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/971"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=971"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/971/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 978,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/971/revisions/978"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=971"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=971"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=971"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 972,
        "date": "2012-04-11T10:38:20",
        "date_gmt": "2012-04-11T08:38:20",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/04/ASAMBLEA-ABRIL.jpg"
        },
        "modified": "2012-04-11T10:38:20",
        "modified_gmt": "2012-04-11T08:38:20",
        "slug": "asamblea-abril",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/04/11/proxima-asamblea/asamblea-abril/",
        "title": {
            "rendered": "ASAMBLEA ABRIL"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/04/ASAMBLEA-ABRIL.jpg'><img width=\"235\" height=\"300\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/04/ASAMBLEA-ABRIL-235x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/04/ASAMBLEA-ABRIL-235x300.jpg 235w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/04/ASAMBLEA-ABRIL.jpg 480w\" sizes=\"(max-width: 235px) 100vw, 235px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "480",
            "height": "611",
            "hwstring_small": "height='96' width='75'",
            "file": "2012/04/ASAMBLEA-ABRIL.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "ASAMBLEA-ABRIL-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/04/ASAMBLEA-ABRIL-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "ASAMBLEA-ABRIL-235x300.jpg",
                    "width": "235",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/04/ASAMBLEA-ABRIL-235x300.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "ASAMBLEA-ABRIL-480x198.jpg",
                    "width": "480",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/04/ASAMBLEA-ABRIL-480x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "ASAMBLEA-ABRIL.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 611,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/04/ASAMBLEA-ABRIL.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 971,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/04/ASAMBLEA-ABRIL.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/972"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=972"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 964,
        "date": "2012-04-08T10:54:29",
        "date_gmt": "2012-04-08T08:54:29",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=964"
        },
        "modified": "2012-04-11T12:50:59",
        "modified_gmt": "2012-04-11T10:50:59",
        "slug": "964",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/04/08/964/",
        "title": {
            "rendered": "LEY DE TRANSPARENCIA"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong>\u00bfPara que sirve una ley de transparencia?</strong></p>\n<p>Una ley de transparencia sirve b\u00e1sicamente para que los ciudadanos sepan que demonios hacen con su dinero y, si es que es posible, para que a los pol\u00edticos se les caiga la cara de verg\u00fcenza.</p>\n<p>Este <a href=\"http://vimeo.com/25811353\">video</a> te puede ayudar a comprender su importancia y alcance.</p>\n<p><strong>\u00bfEspa\u00f1a tiene una ley de transparencia?</strong></p>\n<p>No, y de hecho es el \u00fanico pa\u00eds europeo de mas de un mill&amp;#243n de habitantes en esta situaci&amp;#243n, lo cual supone un gran retraso.<br />\nPara que te hagas una idea, la primera ley de transparencia fue en 1766 en Suecia.</p>\n<p><strong>\u00bfEsto puede cambiar?</strong></p>\n<p>Si y no.</p>\n<p>El pasado lunes 26 salio un anteproyecto de la ley en esta materia pero tan plagado de carencias que supone mas un acto simb&amp;#243lico que otra cosa.</p>\n<p>Sin embargo este anteproyecto de ley si es pionero en una cosa, es el primero en Espa\u00f1a que esta sometido a consulta popular.</p>\n<p>Esto significa que tienes hasta el pr&amp;#243ximo martes 10 para hacer tus enmiendas y exigir una ley mucho mas amplia y digna.</p>\n<p><strong>\u00bfQu\u00e9 mas necesito saber?</strong></p>\n<p>Puedes leer el anteproyecto en <a href=\"http://www.leydetransparencia.gob.es/anteproyecto/index.htm\">www.leydetransparencia.gob.es/anteproyecto</a>. Es un texto corto y accesible, de hecho si lo prefieres puedes descargar este <a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/1246327/antrepoyecto-de-ley-de-transparencia\">pdf</a> que impreso en <a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=1246379\">formato folleto</a> te ocupara solo 3 folios.</p>\n<p>En la misma web, en la secci&amp;#243n <a href=\"http://www.leydetransparencia.gob.es/consulta/\">consulta publica</a> podr\u00e1s dejar tus apreciaciones y demandas con un m\u00e1ximo de 1024 caracteres por cada uno de los 4 cap\u00edtulos.</p>\n<p>Si necesitas documentarte para juzgar este anteproyecto te recomendamos la consulta de los siguientes links</p>\n<ul>\n<li>acces-info.org: <a href=\"http://www.access-info.org/es/coalicion-pro-acceso/230-spain-draft-transaprency-law-\">Analisis</a></li>\n<li>cesarcalderon.es: <a href=\"http://www.cesarcalderon.es/?p=29804\">Analisis</a></li>\n<li>governobert.org: <a href=\"http://governobertc.wordpress.com/2012/04/02/evaluacion-del-anteproyecto-de-ley-de-transparencia-acceso-a-la-informacion-publica-y-buen-gobierno/\">Analisis</a></li>\n<li>proacceso.org: <a href=\"http://www.proacceso.org/los-nueve-principios/\">9 puntos b\u00e1sicos que debe cumplir la ley</a></li>\n<li>juanlusanchez.com: <a href=\"http://www.juanlusanchez.com/archivos/2012/03/23/ley-de-transparencia/\">\u00bfComo hemos llegado hasta aqu\u00ed?</a></li>\n</ul>\n<p><strong>\u00bfPuedo sumarme a alguna acci&amp;#243n colectiva de respuesta?</strong></p>\n<p>Si, tienes varias posibilidades:</p>\n<p>1- Puedes firmar esta petici&amp;#243n de <a href=\"http://www.avaaz.org/es/spain_transparencia_vs_corrupcion/?cl=1699522211&amp;v=13489\">avaaz.org</a> para que rehagan el anteproyecto por completo</p>\n<p>2- Puedes responder a la <a href=\"http://www.leydetransparencia.gob.es/consulta/\">consulta publica</a> usando la <a href=\"http://www.access-info.org/es/component/content/article/232-consulta-publica-ley-esp\">propuesta desarrollada por la organizaci&amp;#243n acces-info.org</a></p>\n<p>3- Puedes contestar a la <a href=\"http://www.leydetransparencia.gob.es/consulta/\">consulta publica</a> copiando y pegando (o modificando) las respuestas que he preparado para este art\u00edculo y encontraras mas abajo.<br />\nRecuerda que cada capitulo le corresponde una respuesta de m\u00e1ximo 1024 caracteres, por eso son tan sint\u00e9ticas.</p>\n<p><strong>Cap\u00edtulo 1: Transparencia</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<pre>Falta:\r\n1-Reconocer el derecho de acceso a la informaci\u00f3n como derecho fundamental\r\n2-Reconocer el principio de publicidad de toda la informaci\u00f3n en manos de las instituciones p\u00fablicas. En caso de haber limitaciones el \u00f3rgano competente debe estar obligado a ponderar entre el inter\u00e9s protegido y el inter\u00e9s p\u00fablico pudiendo prevalecer la revelaci\u00f3n de la informaci\u00f3n\r\n3-Todas las instituciones p\u00fablicas deben verse afectadas por la ley, debe incluirse la Casa Real y las funciones no administrativas de instituciones p\u00fablicas\r\n4-Incluir a los Partidos Pol\u00edticos\r\n5-Las instituciones p\u00fablicas deben tambi\u00e9n publicar:\r\n5.1-Calendario, agendas y actas de reuniones p\u00fablicas: plenos de ayuntamientos, asambleas legislativas y congreso de diputados, consejo de ministros...\r\n5.2-Listado de informaci\u00f3n en su poder: bases de datos, registro y todo documento en cualquier formato\r\n5.3-Especificar si los miembros de los gobiernos, \u00f3rganos superiores o directivos ejercen otros cargos p\u00fablicos y/o actividades privadas retribuidas</pre>\n<p><strong>Cap\u00edtulo 2: Derecho de acceso a la informaci&amp;#243n</strong></p>\n<pre>Falta:\r\n1-Cambiar la definici\u00f3n de informaci\u00f3n por simplemente: toda la informaci\u00f3n registrada/archivada de cualquier forma, elaborada o recibida, y en posesi\u00f3n de las instituciones p\u00fablicas\r\n2-Eliminar el articulo 13 y del art\u00edculo 10.2, los apartados c), d) y e) ya que la \u00fanica limitaci\u00f3n ha de ser el art\u00edculo 105.b de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola\r\n3-En caso de conflicto establecer una prueba de da\u00f1o y de inter\u00e9s p\u00fablico y la posibilidad de acceso parcial cuando solo parte de la informaci\u00f3n da\u00f1e el inter\u00e9s protegido\r\n4-Sustituir el silencio administrativo negativo por positivo\r\n5-Obligatoriedad de publicar la informaci\u00f3n cumpliendo open data, bajo licencias de propiedad abiertas, en formatos accesibles que permitan su descarga, redistribuci\u00f3n y reutilizaci\u00f3n y que se puedan encontrar por las aplicaciones de b\u00fasqueda comunes en Internet\r\n6-Las Unidades de Informaci\u00f3n han de estar obligadas a publicar en su web el registro de solicitudes de acceso a la informaci\u00f3n, las respuestas o las denegaciones y sus causas</pre>\n<p><strong>Cap\u00edtulo 3: Buen Gobierno</strong></p>\n<pre>El Buen Gobierno deber\u00eda tratarse en otra ley especifica. Aun as\u00ed falta:\r\n1-Incluir como infracci\u00f3n muy grave dar estimaciones del seguimiento de una huelga antes de publicar proactivamente el n\u00famero de bajas/altas en la seguridad social provocadas por dicha huelga\r\n2-Las infracciones del art\u00edculo 26.2 apartado a) y c) y del articulo 26.3 apartado a) han de ser muy graves\r\n3-El absentismo laboral sin causa justificada debe incluirse como falta grave\r\n4-La sanci\u00f3n del art\u00edculo 27.2, apartado a) no puede darse como \u00fanica sanci\u00f3n\r\n5-Eliminar del art\u00edculo 28.2 el tratamiento especial que reciben los miembros del Gobierno o de Secretariado de Estado. El \u00f3rgano competente ha de ser el mismo para estos casos y para los dem\u00e1s\r\n6-Se deber\u00e1 publicar proactivamente en el portal de transparencia:\r\n6.1-Los regalos recibidos, sin importar su naturaleza\r\n6.2-Los infractores, la infracci\u00f3n cometida y sus correspondientes sanciones\r\n6.3-Estad\u00edsticas de corrupci\u00f3n en los entes p\u00fablicos: ministerios, ayuntamientos, empresas...</pre>\n<p><strong>Cap\u00edtulo 4: Otras disposiciones</strong></p>\n<pre>Falta:\r\n1-El \u00f3rgano de revisi\u00f3n ha de ser independiente, conocer los recursos de denegaci\u00f3n de informaci\u00f3n, velar por la implementaci\u00f3n de esta ley y promocionar el derecho de acceso a la informaci\u00f3n. Su presidente se nombrar\u00e1 por mayor\u00eda simple en elecciones populares cuatrienales\r\n2-Esta ley debe ser la base de la transparencia, cualquier regulaci\u00f3n espec\u00edfica solo podr\u00e1 ser m\u00e1s garantista, no podr\u00e1 establecer mayores limitaciones ni peores condiciones\r\n3-Incluir en el control de retribuciones tambi\u00e9n a los miembros de \u00f3rganos de gobiernos auton\u00f3micos\r\n4-Incluir medidas de protecci\u00f3n para los denunciantes de corrupci\u00f3n en la administraci\u00f3n p\u00fablica\r\n5-Incluir sanciones para:\r\n5.1-los funcionarios que no cumplan sus obligaciones de publicaci\u00f3n o no contesten a las solicitudes\r\n5.2-las violaciones del derecho de acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y la destrucci\u00f3n de documentos\r\n5.3-las instituciones p\u00fablicas, miembros de gobierno, \u00f3rganos superiores o directivos que deliberadamente oculten o manipulen informaci\u00f3n</pre>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>\u00bfPara que sirve una ley de transparencia? Una ley de transparencia sirve b\u00e1sicamente para que los ciudadanos sepan que demonios hacen con su dinero y, si es que es posible, para que a los pol\u00edticos se les caiga la cara &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/04/08/964/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/964"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=964"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/964/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 984,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/964/revisions/984"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=964"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=964"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=964"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 914,
        "date": "2012-03-30T09:31:32",
        "date_gmt": "2012-03-30T07:31:32",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=914"
        },
        "modified": "2012-03-30T10:26:08",
        "modified_gmt": "2012-03-30T08:26:08",
        "slug": "jueves-29-de-marzo-toma-la-huelga",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/03/30/jueves-29-de-marzo-toma-la-huelga/",
        "title": {
            "rendered": "Jueves 29 de MARZO: \u00a1TOMA LA HUELGA!"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/octavilla-huelga-png1.png\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-924\" src=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/octavilla-huelga-png1.png\" alt=\"\" width=\"842\" height=\"600\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/octavilla-huelga-png1.png 842w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/octavilla-huelga-png1-300x213.png 300w\" sizes=\"(max-width: 842px) 100vw, 842px\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/914"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=914"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/914/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 953,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/914/revisions/953"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=914"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=914"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=914"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 942,
        "date": "2012-03-28T12:19:18",
        "date_gmt": "2012-03-28T10:19:18",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=942"
        },
        "modified": "2012-03-30T10:23:52",
        "modified_gmt": "2012-03-30T08:23:52",
        "slug": "y-cuando-decimos-total-la-huelga-es-total",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/03/28/y-cuando-decimos-total-la-huelga-es-total/",
        "title": {
            "rendered": "Y cuando decimos total, la huelga ES TOTAL."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/casa-en-huelga.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-943\" src=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/casa-en-huelga.jpg\" alt=\"\" width=\"725\" height=\"1024\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/casa-en-huelga.jpg 725w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/casa-en-huelga-212x300.jpg 212w\" sizes=\"(max-width: 725px) 100vw, 725px\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/942"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=942"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/942/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 949,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/942/revisions/949"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=942"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=942"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=942"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 943,
        "date": "2012-03-28T12:18:57",
        "date_gmt": "2012-03-28T10:18:57",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/casa-en-huelga.jpg"
        },
        "modified": "2012-03-28T12:18:57",
        "modified_gmt": "2012-03-28T10:18:57",
        "slug": "casa-en-huelga",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/03/28/y-cuando-decimos-total-la-huelga-es-total/casa-en-huelga/",
        "title": {
            "rendered": "casa en huelga"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/casa-en-huelga.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/casa-en-huelga-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/casa-en-huelga-212x300.jpg 212w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/casa-en-huelga.jpg 725w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "725",
            "height": "1024",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2012/03/casa-en-huelga.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "casa-en-huelga-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/casa-en-huelga-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "casa-en-huelga-212x300.jpg",
                    "width": "212",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/casa-en-huelga-212x300.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "casa-en-huelga-725x198.jpg",
                    "width": "725",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/casa-en-huelga-725x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "casa-en-huelga.jpg",
                    "width": 725,
                    "height": 1024,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/casa-en-huelga.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 942,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/casa-en-huelga.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/943"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=943"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 937,
        "date": "2012-03-26T09:53:15",
        "date_gmt": "2012-03-26T07:53:15",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=937"
        },
        "modified": "2012-03-30T10:24:26",
        "modified_gmt": "2012-03-30T08:24:26",
        "slug": "29-de-marzo-comparte-la-huelga",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/03/26/29-de-marzo-comparte-la-huelga/",
        "title": {
            "rendered": "29 de MARZO: \u00a1COMPARTE LA HUELGA!"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/img001-1.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-938\" src=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/img001-1.jpg\" alt=\"\" width=\"2481\" height=\"3509\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/img001-1.jpg 2481w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/img001-1-212x300.jpg 212w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/img001-1-724x1024.jpg 724w\" sizes=\"(max-width: 2481px) 100vw, 2481px\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/937"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=937"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/937/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 950,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/937/revisions/950"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=937"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=937"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=937"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 938,
        "date": "2012-03-26T09:52:43",
        "date_gmt": "2012-03-26T07:52:43",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/img001-1.jpg"
        },
        "modified": "2012-03-26T09:52:43",
        "modified_gmt": "2012-03-26T07:52:43",
        "slug": "img001-1",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/03/26/29-de-marzo-comparte-la-huelga/img001-1/",
        "title": {
            "rendered": "img001 (1)"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/img001-1.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/img001-1-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/img001-1-212x300.jpg 212w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/img001-1-724x1024.jpg 724w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "2481",
            "height": "3509",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2012/03/img001-1.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "img001-1-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/img001-1-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "img001-1-212x300.jpg",
                    "width": "212",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/img001-1-212x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "img001-1-724x1024.jpg",
                    "width": "724",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/img001-1-724x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "img001-1-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/img001-1-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "img001-1.jpg",
                    "width": 2481,
                    "height": 3509,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/img001-1.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 937,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/img001-1.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/938"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=938"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 932,
        "date": "2012-03-26T09:49:36",
        "date_gmt": "2012-03-26T07:49:36",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=932"
        },
        "modified": "2012-03-30T10:24:52",
        "modified_gmt": "2012-03-30T08:24:52",
        "slug": "29-de-marzo-huelga-general-y-de-consumo-huelga-social",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/03/26/29-de-marzo-huelga-general-y-de-consumo-huelga-social/",
        "title": {
            "rendered": "29 DE MARZO: HUELGA GENERAL Y DE CONSUMO, HUELGA SOCIAL"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/CONSUMO-PNG.png\"><img class=\"alignnone size-full wp-image-934\" src=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/CONSUMO-PNG.png\" alt=\"\" width=\"940\" height=\"1331\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/CONSUMO-PNG.png 940w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/CONSUMO-PNG-211x300.png 211w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/CONSUMO-PNG-723x1024.png 723w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/932"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=932"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/932/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 951,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/932/revisions/951"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=932"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=932"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=932"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 934,
        "date": "2012-03-26T09:48:36",
        "date_gmt": "2012-03-26T07:48:36",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/CONSUMO-PNG.png"
        },
        "modified": "2012-03-26T09:48:36",
        "modified_gmt": "2012-03-26T07:48:36",
        "slug": "consumo-png",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/03/26/29-de-marzo-huelga-general-y-de-consumo-huelga-social/consumo-png/",
        "title": {
            "rendered": "CONSUMO PNG"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/CONSUMO-PNG.png'><img width=\"211\" height=\"300\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/CONSUMO-PNG-211x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/CONSUMO-PNG-211x300.png 211w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/CONSUMO-PNG-723x1024.png 723w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/CONSUMO-PNG.png 940w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/png",
        "media_details": {
            "width": "940",
            "height": "1331",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2012/03/CONSUMO-PNG.png",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "CONSUMO-PNG-150x150.png",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/CONSUMO-PNG-150x150.png"
                },
                "medium": {
                    "file": "CONSUMO-PNG-211x300.png",
                    "width": "211",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/CONSUMO-PNG-211x300.png"
                },
                "large": {
                    "file": "CONSUMO-PNG-723x1024.png",
                    "width": "723",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/CONSUMO-PNG-723x1024.png"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "CONSUMO-PNG-940x198.png",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/CONSUMO-PNG-940x198.png"
                },
                "full": {
                    "file": "CONSUMO-PNG.png",
                    "width": 940,
                    "height": 1331,
                    "mime_type": "image/png",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/CONSUMO-PNG.png"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 932,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/CONSUMO-PNG.png",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/934"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=934"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 924,
        "date": "2012-03-26T09:30:14",
        "date_gmt": "2012-03-26T07:30:14",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/octavilla-huelga-png1.png"
        },
        "modified": "2012-03-26T09:30:14",
        "modified_gmt": "2012-03-26T07:30:14",
        "slug": "octavilla-huelga-png-2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/03/30/jueves-29-de-marzo-toma-la-huelga/octavilla-huelga-png-2/",
        "title": {
            "rendered": "octavilla huelga png"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/octavilla-huelga-png1.png'><img width=\"300\" height=\"213\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/octavilla-huelga-png1-300x213.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/octavilla-huelga-png1-300x213.png 300w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/octavilla-huelga-png1.png 842w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/png",
        "media_details": {
            "width": "842",
            "height": "600",
            "hwstring_small": "height='91' width='128'",
            "file": "2012/03/octavilla-huelga-png1.png",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "octavilla-huelga-png1-150x150.png",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/octavilla-huelga-png1-150x150.png"
                },
                "medium": {
                    "file": "octavilla-huelga-png1-300x213.png",
                    "width": "300",
                    "height": "213",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/octavilla-huelga-png1-300x213.png"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "octavilla-huelga-png1-842x198.png",
                    "width": "842",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/octavilla-huelga-png1-842x198.png"
                },
                "full": {
                    "file": "octavilla-huelga-png1.png",
                    "width": 842,
                    "height": 600,
                    "mime_type": "image/png",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/octavilla-huelga-png1.png"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 914,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/octavilla-huelga-png1.png",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/924"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=924"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 907,
        "date": "2012-03-20T00:31:57",
        "date_gmt": "2012-03-19T23:31:57",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=907"
        },
        "modified": "2012-03-30T10:26:40",
        "modified_gmt": "2012-03-30T08:26:40",
        "slug": "convocatoria-importante-asamblea-extraordinaria",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/03/20/convocatoria-importante-asamblea-extraordinaria/",
        "title": {
            "rendered": "CONVOCATORIA IMPORTANTE: ASAMBLEA EXTRAORDINARIA"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/En-Collado-Sol-AE1.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-909\" src=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/En-Collado-Sol-AE1.jpg\" alt=\"\" width=\"480\" height=\"611\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/En-Collado-Sol-AE1.jpg 480w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/En-Collado-Sol-AE1-235x300.jpg 235w\" sizes=\"(max-width: 480px) 100vw, 480px\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/907"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=907"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/907/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 954,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/907/revisions/954"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=907"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=907"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=907"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 909,
        "date": "2012-03-20T00:31:35",
        "date_gmt": "2012-03-19T23:31:35",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/En-Collado-Sol-AE1.jpg"
        },
        "modified": "2012-03-20T00:31:35",
        "modified_gmt": "2012-03-19T23:31:35",
        "slug": "en-collado-sol-ae-2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/03/20/convocatoria-importante-asamblea-extraordinaria/en-collado-sol-ae-2/",
        "title": {
            "rendered": "En Collado Sol AE"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/En-Collado-Sol-AE1.jpg'><img width=\"235\" height=\"300\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/En-Collado-Sol-AE1-235x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/En-Collado-Sol-AE1-235x300.jpg 235w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/En-Collado-Sol-AE1.jpg 480w\" sizes=\"(max-width: 235px) 100vw, 235px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "480",
            "height": "611",
            "hwstring_small": "height='96' width='75'",
            "file": "2012/03/En-Collado-Sol-AE1.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "En-Collado-Sol-AE1-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/En-Collado-Sol-AE1-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "En-Collado-Sol-AE1-235x300.jpg",
                    "width": "235",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/En-Collado-Sol-AE1-235x300.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "En-Collado-Sol-AE1-480x198.jpg",
                    "width": "480",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/En-Collado-Sol-AE1-480x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "En-Collado-Sol-AE1.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 611,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/En-Collado-Sol-AE1.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 907,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/En-Collado-Sol-AE1.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/909"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=909"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 908,
        "date": "2012-03-20T00:30:06",
        "date_gmt": "2012-03-19T23:30:06",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/En-Collado-Sol-AE.jpg"
        },
        "modified": "2012-03-20T00:30:06",
        "modified_gmt": "2012-03-19T23:30:06",
        "slug": "en-collado-sol-ae",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/03/20/convocatoria-importante-asamblea-extraordinaria/en-collado-sol-ae/",
        "title": {
            "rendered": "En Collado Sol AE"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/En-Collado-Sol-AE.jpg'><img width=\"235\" height=\"300\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/En-Collado-Sol-AE-235x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/En-Collado-Sol-AE-235x300.jpg 235w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/En-Collado-Sol-AE.jpg 480w\" sizes=\"(max-width: 235px) 100vw, 235px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "480",
            "height": "611",
            "hwstring_small": "height='96' width='75'",
            "file": "2012/03/En-Collado-Sol-AE.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "En-Collado-Sol-AE-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/En-Collado-Sol-AE-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "En-Collado-Sol-AE-235x300.jpg",
                    "width": "235",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/En-Collado-Sol-AE-235x300.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "En-Collado-Sol-AE-480x198.jpg",
                    "width": "480",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/En-Collado-Sol-AE-480x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "En-Collado-Sol-AE.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 611,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/En-Collado-Sol-AE.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 907,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/03/En-Collado-Sol-AE.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/908"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=908"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 888,
        "date": "2012-03-12T13:56:32",
        "date_gmt": "2012-03-12T12:56:32",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=888"
        },
        "modified": "2012-03-20T00:33:06",
        "modified_gmt": "2012-03-19T23:33:06",
        "slug": "proxima-asamblea-18-de-marzo-2",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/03/12/proxima-asamblea-18-de-marzo-2/",
        "title": {
            "rendered": "PR\u00d3XIMA ASAMBLEA: 18 DE MARZO"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><img class=\"alignleft\" src=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/En-Collado-Sol-fb.jpg\" alt=\"\" width=\"384\" height=\"489\" /><span style=\"color: #993300\">CONVOCATORIA \u00a0DOMINGO 18 DE MARZO.</span></p>\n<p><span style=\"color: #993300;text-align: center\">11 HORAS EN EL PARQUE MUNICIPAL.</span></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>ORDEN DEL D\u00cdA:</strong></p>\n<address>&#8211; HUELGA GENERAL</address>\n<address>\u00a0</address>\n<address>-JORNADAS DE COHESI\u00d3N</address>\n<address>\u00a0</address>\n<address>&#8211; VALORACI\u00d3N CONSULTA \u00a0</address>\n<address>\u00a0 \u00a0SOCIAL 4 DE MARZO.</address>\n<address>\u00a0</address>\n<address>&#8211; VARIOS</address>\n<p>&nbsp;</p>\n<address>\u00a0</address>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>CONVOCATORIA \u00a0DOMINGO 18 DE MARZO. 11 HORAS EN EL PARQUE MUNICIPAL. ORDEN DEL D\u00cdA: &#8211; HUELGA GENERAL \u00a0 -JORNADAS DE COHESI\u00d3N \u00a0 &#8211; VALORACI\u00d3N CONSULTA \u00a0 \u00a0 \u00a0SOCIAL 4 DE MARZO. \u00a0 &#8211; VARIOS &nbsp; \u00a0 &nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9,
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/888"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=888"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 15,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/888/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 912,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/888/revisions/912"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=888"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=888"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=888"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 884,
        "date": "2012-03-07T13:23:04",
        "date_gmt": "2012-03-07T12:23:04",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=884"
        },
        "modified": "2012-03-26T09:39:03",
        "modified_gmt": "2012-03-26T07:39:03",
        "slug": "bloque-feminista-madrid15m-8-de-marzo",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/03/07/bloque-feminista-madrid15m-8-de-marzo/",
        "title": {
            "rendered": "Bloque feminista Madrid15M. 8 de marzo"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong>SOMOS LA MAREA VIOLETA</strong><br />\nvamos m\u00e1s all\u00e1 de una leve marea<br />\nsomos maremoto<br />\nporque no queremos este sistema que nos precariza<br />\nque nos invisibiliza y no nos reconoce<br />\nque nos recorta, nos exprime y nos roba hasta las v\u00edsceras<br />\nporque su conciliaci\u00f3n para nosotrxs es un medio y no un fin<br />\nporque estas leyes no transforman, tibias tiritas que perpet\u00faan<br />\nporque las pol\u00edticas puestas en marcha nos resultan migajas<br />\nporque estamos hartas de ser moneda de cambio entre las instituciones del capital</p>\n<p>A trav\u00e9s de otras formas de lucha<br />\nestamos rompiendo brechas, desde los resquicios<br />\ninventando otras formas<br />\nsomos creativas e imaginativas desde los feminismos<br />\nen lo local para romper lo global<br />\npara alcanzar una vida que merezca la pena ser vivida<br />\npor y para un BUEN VIVIR<br />\ngritamos y ponemos en marcha la<br />\nREVOLUCI\u00d3N FEMINISTA, YA!</p>\n<p>Animamos a todas las mujeres, y personas que se nombran como tal, de los barrios, pueblos a formar un\u00a0<strong>bloque Feminista del 15M</strong>\u00a0<strong>Madrid</strong>\u00a0en la manifestaci\u00f3n del<strong>\u00a0D\u00eda de las Mujeres el 8 de marzo</strong>. Para ello os proponemos quedar a las\u00a0<strong>19.15 en el teatro que hay en la esquina Doctor Cortezo con Atocha</strong>\u00a0(frente a Jacinto Benavente) con pancartas, lemas, pelucas y peinetas (moradas, claro!).</p>\n<p>DIFUNDE EN TU ASAMBLEA!!</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>SOMOS LA MAREA VIOLETA vamos m\u00e1s all\u00e1 de una leve marea somos maremoto porque no queremos este sistema que nos precariza que nos invisibiliza y no nos reconoce que nos recorta, nos exprime y nos roba hasta las v\u00edsceras porque &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/03/07/bloque-feminista-madrid15m-8-de-marzo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/884"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=884"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/884/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 931,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/884/revisions/931"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=884"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=884"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=884"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 877,
        "date": "2012-02-29T11:11:10",
        "date_gmt": "2012-02-29T10:11:10",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=877"
        },
        "modified": "2012-02-29T11:11:10",
        "modified_gmt": "2012-02-29T10:11:10",
        "slug": "domingo-4-de-marzo-nos-mojamos-por-el-agua",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/02/29/domingo-4-de-marzo-nos-mojamos-por-el-agua/",
        "title": {
            "rendered": "DOMINGO 4 DE MARZO. \u00a1NOS MOJAMOS POR EL AGUA!"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/CARTEL-CON-MESAS.jpg\"><img class=\"alignnone size-large wp-image-878\" src=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/CARTEL-CON-MESAS-724x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"905\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/CARTEL-CON-MESAS-724x1024.jpg 724w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/CARTEL-CON-MESAS-212x300.jpg 212w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/877"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=877"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/877/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 880,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/877/revisions/880"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=877"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=877"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=877"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 878,
        "date": "2012-02-29T11:07:59",
        "date_gmt": "2012-02-29T10:07:59",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/CARTEL-CON-MESAS.jpg"
        },
        "modified": "2012-02-29T11:07:59",
        "modified_gmt": "2012-02-29T10:07:59",
        "slug": "cartel-con-mesas",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/02/29/domingo-4-de-marzo-nos-mojamos-por-el-agua/cartel-con-mesas/",
        "title": {
            "rendered": "CARTEL CON MESAS"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/CARTEL-CON-MESAS.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/CARTEL-CON-MESAS-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/CARTEL-CON-MESAS-212x300.jpg 212w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/CARTEL-CON-MESAS-724x1024.jpg 724w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "3508",
            "height": "4961",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2012/02/CARTEL-CON-MESAS.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "CARTEL-CON-MESAS-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/CARTEL-CON-MESAS-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "CARTEL-CON-MESAS-212x300.jpg",
                    "width": "212",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/CARTEL-CON-MESAS-212x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "CARTEL-CON-MESAS-724x1024.jpg",
                    "width": "724",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/CARTEL-CON-MESAS-724x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "CARTEL-CON-MESAS-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/CARTEL-CON-MESAS-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "CARTEL-CON-MESAS.jpg",
                    "width": 3508,
                    "height": 4961,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/CARTEL-CON-MESAS.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 877,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/CARTEL-CON-MESAS.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/878"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=878"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 870,
        "date": "2012-02-20T08:29:38",
        "date_gmt": "2012-02-20T07:29:38",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=870"
        },
        "modified": "2012-02-20T08:29:38",
        "modified_gmt": "2012-02-20T07:29:38",
        "slug": "charla-debate-privatizacion-canal-de-isabel-ii-viernes-24-de-febrero-18-30-h-en-el-instituto",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/02/20/charla-debate-privatizacion-canal-de-isabel-ii-viernes-24-de-febrero-18-30-h-en-el-instituto/",
        "title": {
            "rendered": "CHARLA-DEBATE PRIVATIZACI\u00d3N CANAL DE ISABEL II . VIERNES 24 DE FEBRERO, 18.30 H., EN EL INSTITUTO."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/dip2.png\"><img class=\" wp-image-871 alignleft\" src=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/dip2.png\" alt=\"\" width=\"753\" height=\"405\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/dip2.png 1255w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/dip2-300x161.png 300w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/dip2-1024x550.png 1024w\" sizes=\"(max-width: 753px) 100vw, 753px\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/870"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=870"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/870/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 876,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/870/revisions/876"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=870"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=870"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=870"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 871,
        "date": "2012-02-20T08:23:22",
        "date_gmt": "2012-02-20T07:23:22",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/dip2.png"
        },
        "modified": "2012-02-20T08:23:22",
        "modified_gmt": "2012-02-20T07:23:22",
        "slug": "dip2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/02/20/charla-debate-privatizacion-canal-de-isabel-ii-viernes-24-de-febrero-18-30-h-en-el-instituto/dip2/",
        "title": {
            "rendered": "dip2"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/dip2.png'><img width=\"300\" height=\"161\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/dip2-300x161.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/dip2-300x161.png 300w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/dip2-1024x550.png 1024w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/dip2.png 1255w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/png",
        "media_details": {
            "width": "1255",
            "height": "675",
            "hwstring_small": "height='68' width='128'",
            "file": "2012/02/dip2.png",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "dip2-150x150.png",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/dip2-150x150.png"
                },
                "medium": {
                    "file": "dip2-300x161.png",
                    "width": "300",
                    "height": "161",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/dip2-300x161.png"
                },
                "large": {
                    "file": "dip2-1024x550.png",
                    "width": "1024",
                    "height": "550",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/dip2-1024x550.png"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "dip2-940x198.png",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/dip2-940x198.png"
                },
                "full": {
                    "file": "dip2.png",
                    "width": 1255,
                    "height": 675,
                    "mime_type": "image/png",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/dip2.png"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 870,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/dip2.png",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/871"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=871"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 859,
        "date": "2012-02-07T13:45:48",
        "date_gmt": "2012-02-07T12:45:48",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=859"
        },
        "modified": "2012-02-12T21:27:37",
        "modified_gmt": "2012-02-12T20:27:37",
        "slug": "proxima-asamblea-domingo-12-de-febrero",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/02/07/proxima-asamblea-domingo-12-de-febrero/",
        "title": {
            "rendered": "Pr\u00f3xima Asamblea: domingo 12 de febrero"
        },
        "content": {
            "rendered": "<h2 style=\"text-align: left\"><a href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/En-Collado-Sol-fb.jpg\"><img class=\"alignleft size-medium wp-image-860\" src=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/En-Collado-Sol-fb-235x300.jpg\" alt=\"\" width=\"235\" height=\"300\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/En-Collado-Sol-fb-235x300.jpg 235w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/En-Collado-Sol-fb.jpg 480w\" sizes=\"(max-width: 235px) 100vw, 235px\" /></a></h2>\n<h2 style=\"text-align: left\"></h2>\n<h2 style=\"text-align: left\">La Asamblea Popular de Collado Mediano se reunir\u00e1 en el PARQUE MUNICIPAL el pr\u00f3ximo domingo, <strong>12 de febrero, a las 11 de la ma\u00f1ana.</strong></h2>\n<h2 style=\"text-align: left\">Como es habitual, rogamos puntualidad por si el mal tiempo nos lleva a trasladarnos a un espacio cubierto.</h2>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>La Asamblea Popular de Collado Mediano se reunir\u00e1 en el PARQUE MUNICIPAL el pr\u00f3ximo domingo, 12 de febrero, a las 11 de la ma\u00f1ana. Como es habitual, rogamos puntualidad por si el mal tiempo nos lleva a trasladarnos a un &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/02/07/proxima-asamblea-domingo-12-de-febrero/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/859"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=859"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/859/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 867,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/859/revisions/867"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=859"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=859"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=859"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 860,
        "date": "2012-02-07T13:18:27",
        "date_gmt": "2012-02-07T12:18:27",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/En-Collado-Sol-fb.jpg"
        },
        "modified": "2012-02-07T13:18:27",
        "modified_gmt": "2012-02-07T12:18:27",
        "slug": "en-collado-sol-fb",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/02/07/proxima-asamblea-domingo-12-de-febrero/en-collado-sol-fb/",
        "title": {
            "rendered": "En Collado Sol fb"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/En-Collado-Sol-fb.jpg'><img width=\"235\" height=\"300\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/En-Collado-Sol-fb-235x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/En-Collado-Sol-fb-235x300.jpg 235w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/En-Collado-Sol-fb.jpg 480w\" sizes=\"(max-width: 235px) 100vw, 235px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "480",
            "height": "611",
            "hwstring_small": "height='96' width='75'",
            "file": "2012/02/En-Collado-Sol-fb.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "En-Collado-Sol-fb-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/En-Collado-Sol-fb-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "En-Collado-Sol-fb-235x300.jpg",
                    "width": "235",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/En-Collado-Sol-fb-235x300.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "En-Collado-Sol-fb-480x198.jpg",
                    "width": "480",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/En-Collado-Sol-fb-480x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "En-Collado-Sol-fb.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 611,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/En-Collado-Sol-fb.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 859,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/En-Collado-Sol-fb.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/860"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=860"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 847,
        "date": "2012-02-07T10:10:26",
        "date_gmt": "2012-02-07T09:10:26",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=847"
        },
        "modified": "2012-02-20T08:21:35",
        "modified_gmt": "2012-02-20T07:21:35",
        "slug": "respuesta-ciudadana-al-desempleo-economia-alternativa",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/02/07/respuesta-ciudadana-al-desempleo-economia-alternativa/",
        "title": {
            "rendered": "RESPUESTA CIUDADANA AL DESEMPLEO: Econom\u00eda alternativa"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><span style=\"color: #993300\">MAREA ROJA:</span></p>\n<p><a href=\"http://marearoja9.wordpress.com/2012/02/04/1a-propuesta-plan-nacional-para-la-creacion-de-cooperativas-como-respuesta-ciudadana-al-desempleo/\">http://marearoja9.wordpress.com/2012/02/04/1a-propuesta-plan-nacional-para-la-creacion-de-cooperativas-como-respuesta-ciudadana-al-desempleo/</a></p>\n<p><a href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/desempleo3.jpg\"><img class=\"alignleft size-medium wp-image-849\" src=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/desempleo3-271x300.jpg\" alt=\"\" width=\"271\" height=\"300\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/desempleo3-271x300.jpg 271w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/desempleo3.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 271px) 100vw, 271px\" /></a></p>\n<p style=\"text-align: center\">INVITAMOS A TODAS LAS ORGANIZACIONES, ASOCIACIONES, PERSONAS INDIVIDUALES, QUE EST\u00c9N DECIDIDAS A TOMAR ACCIONES CONCRETAS PARA ALIVIAR EL PROBLEMA DEL DESEMPLEO EN NUESTRO PA\u00cdS A UNIRSE AL Plan Estatal para la creaci\u00f3n de cooperativas y otras asociaciones de econom\u00eda alternativa como respuesta ciudadana al desempleo.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>MAREA ROJA: http://marearoja9.wordpress.com/2012/02/04/1a-propuesta-plan-nacional-para-la-creacion-de-cooperativas-como-respuesta-ciudadana-al-desempleo/ INVITAMOS A TODAS LAS ORGANIZACIONES, ASOCIACIONES, PERSONAS INDIVIDUALES, QUE EST\u00c9N DECIDIDAS A TOMAR ACCIONES CONCRETAS PARA ALIVIAR EL PROBLEMA DEL DESEMPLEO EN NUESTRO PA\u00cdS A UNIRSE AL Plan Estatal para la creaci\u00f3n de cooperativas y otras asociaciones &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/02/07/respuesta-ciudadana-al-desempleo-economia-alternativa/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9,
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/847"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=847"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 10,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/847/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 869,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/847/revisions/869"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=847"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=847"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=847"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 849,
        "date": "2012-02-07T09:46:44",
        "date_gmt": "2012-02-07T08:46:44",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/desempleo3.jpg"
        },
        "modified": "2012-02-07T09:46:44",
        "modified_gmt": "2012-02-07T08:46:44",
        "slug": "desempleo3",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/02/07/respuesta-ciudadana-al-desempleo-economia-alternativa/desempleo3/",
        "title": {
            "rendered": "desempleo3"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/desempleo3.jpg'><img width=\"271\" height=\"300\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/desempleo3-271x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/desempleo3-271x300.jpg 271w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/desempleo3.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 271px) 100vw, 271px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "300",
            "height": "332",
            "hwstring_small": "height='96' width='86'",
            "file": "2012/02/desempleo3.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "desempleo3-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/desempleo3-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "desempleo3-271x300.jpg",
                    "width": "271",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/desempleo3-271x300.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "desempleo3-300x198.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/desempleo3-300x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "desempleo3.jpg",
                    "width": 300,
                    "height": 332,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/desempleo3.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 847,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/02/desempleo3.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/849"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=849"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 837,
        "date": "2012-01-29T12:15:19",
        "date_gmt": "2012-01-29T11:15:19",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=837"
        },
        "modified": "2012-02-12T21:28:18",
        "modified_gmt": "2012-02-12T20:28:18",
        "slug": "convocatoria-semana-del-agua-4-al-12-de-febrero",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/01/29/convocatoria-semana-del-agua-4-al-12-de-febrero/",
        "title": {
            "rendered": "Convocatoria: Semana del Agua 4 al 12 de febrero."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/01/agua-semana-del.png\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-838\" src=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/01/agua-semana-del.png\" alt=\"\" width=\"749\" height=\"1024\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/01/agua-semana-del.png 749w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/01/agua-semana-del-219x300.png 219w\" sizes=\"(max-width: 749px) 100vw, 749px\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9,
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/837"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=837"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 10,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/837/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 868,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/837/revisions/868"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=837"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=837"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=837"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 838,
        "date": "2012-01-29T12:03:37",
        "date_gmt": "2012-01-29T11:03:37",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/01/agua-semana-del.png"
        },
        "modified": "2012-01-29T12:03:37",
        "modified_gmt": "2012-01-29T11:03:37",
        "slug": "agua-semana-del",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/01/29/convocatoria-semana-del-agua-4-al-12-de-febrero/agua-semana-del/",
        "title": {
            "rendered": "SEMANA DEL AGUA : LA TABACALERA DE LAVAPI\u00c9S"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/01/agua-semana-del.png'><img width=\"219\" height=\"300\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/01/agua-semana-del-219x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/01/agua-semana-del-219x300.png 219w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/01/agua-semana-del.png 749w\" sizes=\"(max-width: 219px) 100vw, 219px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/png",
        "media_details": {
            "width": "749",
            "height": "1024",
            "hwstring_small": "height='96' width='70'",
            "file": "2012/01/agua-semana-del.png",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "agua-semana-del-150x150.png",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/01/agua-semana-del-150x150.png"
                },
                "medium": {
                    "file": "agua-semana-del-219x300.png",
                    "width": "219",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/01/agua-semana-del-219x300.png"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "agua-semana-del-749x198.png",
                    "width": "749",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/01/agua-semana-del-749x198.png"
                },
                "full": {
                    "file": "agua-semana-del.png",
                    "width": 749,
                    "height": 1024,
                    "mime_type": "image/png",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/01/agua-semana-del.png"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 837,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/01/agua-semana-del.png",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/838"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=838"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 827,
        "date": "2012-01-27T20:48:12",
        "date_gmt": "2012-01-27T19:48:12",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=827"
        },
        "modified": "2012-01-29T12:01:25",
        "modified_gmt": "2012-01-29T11:01:25",
        "slug": "comision-de-urbanismo-funcionando",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/01/27/comision-de-urbanismo-funcionando/",
        "title": {
            "rendered": "Comisi\u00f3n de urbanismo: funcionando"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Alegaci\u00f3n-SAU-9-pag-2.pdf\">Alegaci\u00f3n SAU 9 &#8211; Protecci\u00f3n de la fresneda</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Alegaci\u00f3n SAU 9 &#8211; Protecci\u00f3n de la fresneda &nbsp; &nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/827"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=827"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/827/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 836,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/827/revisions/836"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=827"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=827"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=827"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 828,
        "date": "2012-01-27T20:38:02",
        "date_gmt": "2012-01-27T19:38:02",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Alegaci\u00f3n-SAU-9-pag-2.pdf"
        },
        "modified": "2012-01-27T20:38:02",
        "modified_gmt": "2012-01-27T19:38:02",
        "slug": "alegacion-sau-9-pag-2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/01/27/comision-de-urbanismo-funcionando/alegacion-sau-9-pag-2/",
        "title": {
            "rendered": "Alegaci\u00f3n SAU 9 &#8211; Protecci\u00f3n de la fresneda"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Alegaci\u00f3n-SAU-9-pag-2.pdf'>Alegaci\u00f3n SAU 9 - Protecci\u00f3n de la fresneda</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Alegaci\u00f3n SAU 9 &#8211; Protecci\u00f3n de la fresneda</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 827,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Alegaci\u00f3n-SAU-9-pag-2.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/828"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=828"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 825,
        "date": "2012-01-24T00:06:05",
        "date_gmt": "2012-01-23T23:06:05",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=825"
        },
        "modified": "2012-01-24T00:06:05",
        "modified_gmt": "2012-01-23T23:06:05",
        "slug": "i-encuentro-feminismos-15m-madrid",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/01/24/i-encuentro-feminismos-15m-madrid/",
        "title": {
            "rendered": "I ENCUENTRO FEMINISMOS 15M MADRID"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p align=\"JUSTIFY\">Ayer tuvo lugar el <strong>I Encuentro Feminismos 15M Madrid</strong> y todas est\u00e1bamos felices de ver a tantas personas trabajando juntas.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">En el Encuentro participamos personas de las comisiones feministas, de g\u00e9nero y LGTBQ de las asambleas de barrios y pueblos de Madrid, de la Comisi\u00f3n de Feminismos y de la\u00a0 Transmaricabollo de Sol, del grupo de Indignados contra el Machismos y muchas personas de forma individual.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">La <strong>primera parte</strong> del encuentro estuvo centrada en el intercambio de necesidades y recursos para futuras actividades entre las comisiones de las asambleas participantes, y nos depar\u00f3 la oportunidad de tejer una red de intercambios y apoyos que va a ser muy beneficiosa para todas, todos y todes. As\u00ed se informa de la proximidad de las convocatorias de\u00a0 la <a href=\"http://actasmadrid.tomalaplaza.net/?p=2622\">Marcha de las Putas</a> y la <a href=\"http://actasmadrid.tomalaplaza.net/?p=2764\">Marea Violeta</a>, y de los trabajos para organizar el 8 de marzo.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Durante la segunda parte construimos la pir\u00e1mida de las violencias y estuvimos debatiendo en torno a las\u00a0 <strong>Violencias en lo cotidiano</strong>. Se organizaron cuatro grupos que trabajaron sobre argumentos de por qu\u00e9 son violencias y estrategias para afrontarlas a partir del visionado de v\u00eddeos y lecturas concretas. Tras el debate en grupos peque\u00f1os estuvimos merendando y luego todo el trabajo fue expuesto en plenaria.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Ya para terminar, durante la <strong>tercera parte</strong> estuvimos hablando sobre la organizaci\u00f3n del pr\u00f3ximo encuentro que tratar\u00e1 sobre las Violencias Econ\u00f3micas, aludiendo tambi\u00e9n a los recortes sociales y las formas en que son agresiones a nuestras vidas. La fecha ser\u00e1 el pr\u00f3ximo <strong>15 de abril</strong>, en lugar por confirmar.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Ayer tuvo lugar el I Encuentro Feminismos 15M Madrid y todas est\u00e1bamos felices de ver a tantas personas trabajando juntas. En el Encuentro participamos personas de las comisiones feministas, de g\u00e9nero y LGTBQ de las asambleas de barrios y pueblos &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/01/24/i-encuentro-feminismos-15m-madrid/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/825"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=825"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/825/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 826,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/825/revisions/826"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=825"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=825"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=825"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 811,
        "date": "2012-01-23T10:54:23",
        "date_gmt": "2012-01-23T09:54:23",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=811"
        },
        "modified": "2012-01-23T10:54:23",
        "modified_gmt": "2012-01-23T09:54:23",
        "slug": "asamblea-comarcal-cita-abierta",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/01/23/asamblea-comarcal-cita-abierta/",
        "title": {
            "rendered": "ASAMBLEA COMARCAL, CITA ABIERTA."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El pasado diciembre se propuso cambiar las diferentes citas de las Asambleas Populares de la zona Noroeste, coincidentes con el \u00faltimo s\u00e1bado de mes, por la realizaci\u00f3n de macro-asambleas abiertas a nivel comarcal, bien en Collado Villalba por ser el punto m\u00e1s accesible, bien de forma itinerante, a requerimiento de las propias asambleas.</p>\n<p>Aunque en un principio estaba previsto realizar la pr\u00f3xima en el \u00c1gora de la biblioteca Miguel Hern\u00e1ndez de Villalba, los compa\u00f1eros y compa\u00f1eras de Majadahonda han solicitado que el encuentro sea en su localidad.</p>\n<p>As\u00ed pues, y si no hay cambios de \u00faltima hora, la pr\u00f3xima Asamblea Comarcal tendr\u00e1 lugar el s\u00e1bado, 28 de enero, a las 10 h. en la Plaza del Ayuntamiento de Majadahonda. Animamos a la mayor participaci\u00f3n posible , as\u00ed como a apoyar el acto contra la intolerancia que tendr\u00e1 lugar a las 12 h., tras la celebraci\u00f3n de la asamblea.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El pasado diciembre se propuso cambiar las diferentes citas de las Asambleas Populares de la zona Noroeste, coincidentes con el \u00faltimo s\u00e1bado de mes, por la realizaci\u00f3n de macro-asambleas abiertas a nivel comarcal, bien en Collado Villalba por ser el &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/01/23/asamblea-comarcal-cita-abierta/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/811"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=811"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/811/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 824,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/811/revisions/824"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=811"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=811"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=811"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 807,
        "date": "2012-01-18T19:14:26",
        "date_gmt": "2012-01-18T18:14:26",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=807"
        },
        "modified": "2012-01-23T10:55:32",
        "modified_gmt": "2012-01-23T09:55:32",
        "slug": "proxima-asamblea-domingo-22-de-enero",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/01/18/proxima-asamblea-domingo-22-de-enero/",
        "title": {
            "rendered": "PR\u00d3XIMA ASAMBLEA: Domingo 22 de enero."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Hola a todo el mundo,<br />\nComunicamos y/o recordamos que la pr\u00f3xima asamblea ser\u00e1 el pr\u00f3ximo domingo, 22 de enero, a las 11 horas en el parque. Si hace mal tiempo nos trasladaremos a un espacio cubierto.<br />\nEstar\u00eda bien llevarse le\u00eddas las actas de las dos asambleas anteriores, as\u00ed como las propuestas que han ido llegando para el orden del d\u00eda.<br />\nAs\u00ed es que lo dicho. Nos vemos por la zona del quiosco a las 11 h. Procuremos ser puntuales.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Hola a todo el mundo, Comunicamos y/o recordamos que la pr\u00f3xima asamblea ser\u00e1 el pr\u00f3ximo domingo, 22 de enero, a las 11 horas en el parque. Si hace mal tiempo nos trasladaremos a un espacio cubierto. Estar\u00eda bien llevarse le\u00eddas &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2012/01/18/proxima-asamblea-domingo-22-de-enero/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/807"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=807"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/807/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 813,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/807/revisions/813"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=807"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=807"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=807"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 799,
        "date": "2011-12-19T20:04:34",
        "date_gmt": "2011-12-19T19:04:34",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=799"
        },
        "modified": "2012-01-23T10:56:38",
        "modified_gmt": "2012-01-23T09:56:38",
        "slug": "proximo-pleno-ordinario-jueves-2212-19-h",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/12/19/proximo-pleno-ordinario-jueves-2212-19-h/",
        "title": {
            "rendered": "PR\u00d3XIMO PLENO ORDINARIO: Jueves 22/12, 19 h."
        },
        "content": {
            "rendered": "<h2><span style=\"font-size: x-small\">JUEVES 22 DE DICIEMBRE. 19 H.\u00a0</span></h2>\n<p><span style=\"color: #000000\">. Observaciones y aprobaci\u00f3n, si procede, de las actas de las sesiones celebradas los d\u00edas 27 de Octubre y 17 y 28 de Noviembre\u00a0del a\u00f1o 2011.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"color: #000000\">. Estudio de las alegaciones al Presupuesto General del Ayuntamiento para el a\u00f1o 2012 y aprobaci\u00f3n definitiva del mismo.</span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">. Reconocimiento extrajudicial de cr\u00e9ditos n\u00ba 5/2011.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">. Adhesi\u00f3n al Convenio de colaboraci\u00f3n entre la Agencia Estatal de Administraci\u00f3n Tributaria y la Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Municipios y Provincias en materia de suministro de informaci\u00f3n de car\u00e1cter tributario a las Entidades Locales.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">. Convenio de gesti\u00f3n t\u00e9cnico-comercial de la distribuci\u00f3n con renovaci\u00f3n de las infraestructuras internas de la Urbanizaci\u00f3n Reajo del Roble,\u00a0entre el Ayuntamiento de Collado Mediano,\u00a0\u00a0el Canal de Isabel II\u00a0\u00a0y la Entidad Urban\u00edstica Colaboradora de Conservaci\u00f3n \u201cReajo del Roble\u201d.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">. Aprobaci\u00f3n provisional del Plan Parcial,\u00a0referido al S.A.U. n\u00ba 1 de las vigentes Normas Subsidiarias de Collado Mediano, denominado \u201cCerro del Castillo\u201d.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">.\u00a0Propuesta de Amnist\u00eda Internacional. Pena de muerte/Jap\u00f3n: Hakamada, 43 a\u00f1os en el corredor de la muerte.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">. Propuesta de la Concejal\u00eda de Cultura y Turismo del Ayuntamiento de Collado Mediano para declarar los festejos taurinos de la localidad de Collado Mediano como parte integrante del Patrimonio cultural inmaterial.</span></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>JUEVES 22 DE DICIEMBRE. 19 H.\u00a0 . Observaciones y aprobaci\u00f3n, si procede, de las actas de las sesiones celebradas los d\u00edas 27 de Octubre y 17 y 28 de Noviembre\u00a0del a\u00f1o 2011. . Estudio de las alegaciones al Presupuesto General &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/12/19/proximo-pleno-ordinario-jueves-2212-19-h/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/799"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=799"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/799/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 814,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/799/revisions/814"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=799"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=799"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=799"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 786,
        "date": "2011-12-19T09:43:59",
        "date_gmt": "2011-12-19T08:43:59",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?page_id=786"
        },
        "modified": "2012-02-29T11:15:24",
        "modified_gmt": "2012-02-29T10:15:24",
        "slug": "foros",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/foros/",
        "title": {
            "rendered": "FOROS"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/12/bot\u00f3n-asambleas-noroeste.jpg\"><img class=\"alignleft size-full wp-image-787\" src=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/12/bot\u00f3n-asambleas-noroeste.jpg\" alt=\"\" width=\"225\" height=\"201\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">FOROS DE INFORMACI\u00d3N Y TRABAJO\u00a0</span></strong></p>\n<p><a href=\"http://foro.tomalosbarrios.net/\">http://foro.tomalosbarrios.net/</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>&nbsp; &nbsp; FOROS DE INFORMACI\u00d3N Y TRABAJO\u00a0 http://foro.tomalosbarrios.net/</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 3,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/786"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=786"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 12,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/786/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 883,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/786/revisions/883"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=786"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 787,
        "date": "2011-12-19T09:40:05",
        "date_gmt": "2011-12-19T08:40:05",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/12/bot\u00f3n-asambleas-noroeste.jpg"
        },
        "modified": "2011-12-19T09:40:05",
        "modified_gmt": "2011-12-19T08:40:05",
        "slug": "boton-asambleas-noroeste",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/foros/boton-asambleas-noroeste/",
        "title": {
            "rendered": "bot\u00f3n asambleas noroeste"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/12/bot\u00f3n-asambleas-noroeste.jpg'><img width=\"225\" height=\"201\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/12/bot\u00f3n-asambleas-noroeste.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "225",
            "height": "201",
            "hwstring_small": "height='96' width='107'",
            "file": "2011/12/bot\u00f3n-asambleas-noroeste.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "bot\u00f3n-asambleas-noroeste-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/12/bot\u00f3n-asambleas-noroeste-150x150.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "bot\u00f3n-asambleas-noroeste-225x198.jpg",
                    "width": "225",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/12/bot\u00f3n-asambleas-noroeste-225x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "bot\u00f3n-asambleas-noroeste.jpg",
                    "width": 225,
                    "height": 201,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/12/bot\u00f3n-asambleas-noroeste.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 786,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/12/bot\u00f3n-asambleas-noroeste.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/787"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=787"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 766,
        "date": "2011-11-26T10:50:24",
        "date_gmt": "2011-11-26T09:50:24",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=766"
        },
        "modified": "2012-01-23T10:57:02",
        "modified_gmt": "2012-01-23T09:57:02",
        "slug": "encuentro-rural15m-en-el-valle-del-tietar",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/11/26/encuentro-rural15m-en-el-valle-del-tietar/",
        "title": {
            "rendered": "ENCUENTRO RURAL15M EN EL VALLE DEL TIETAR"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://ruralesenredadxs.org/encuentro-rural-15m-rurales-enredadxs/\">http://ruralesenredadxs.org/encuentro-rural-15m-rurales-enredadxs/</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>http://ruralesenredadxs.org/encuentro-rural-15m-rurales-enredadxs/</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/766"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=766"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/766/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 815,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/766/revisions/815"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=766"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=766"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=766"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 774,
        "date": "2011-11-25T18:10:03",
        "date_gmt": "2011-11-25T17:10:03",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=774"
        },
        "modified": "2011-11-27T09:45:45",
        "modified_gmt": "2011-11-27T08:45:45",
        "slug": "urgente-asamblea-sabado-26-de-noviembre-12-h-plaza-ayto",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/11/25/urgente-asamblea-sabado-26-de-noviembre-12-h-plaza-ayto/",
        "title": {
            "rendered": "URGENTE: ASAMBLEA S\u00c1BADO 26 DE NOVIEMBRE. 12 H. PLAZA AYTO."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Compa\u00f1er@s:</p>\n<div>Como sab\u00e9is, se est\u00e1 presentando \u00a0un procedimiento legal por el que instamos al Ayuntamiento a la devoluci\u00f3n a las arcas municipales de los &#187; supuestos&#187; cobros indebidos que han venido percibiendo algunos concejales del PP, no pertenecientes a la Junta de Gobierno Local.No hablamos de unos eurillos, hablamos de una buena cantidad &#171;posiblemente&#187; cobrada durante demasiado tiempo, que pensamos se ha restado al pueblo para sumarla a bolsillos particulares.</div>\n<div>Por otra parte, se ha recibido la resoluci\u00f3n de multa de 240 euros, a pagar en 15 d\u00edas, por estacionar el coche utilizado por la Comisi\u00f3n de Infraestructuras frente al Ayto., para sacar los b\u00e1rtulos de megafon\u00eda y dem\u00e1s que us\u00e1bamos en nuestras asambleas. En su d\u00eda se consensu\u00f3 hacernos cargo entre tod@s de cualquier gasto o sanci\u00f3n que pudiera derivarse de nuestro funcionamiento como Asamblea.</div>\n<div>Independientemente de vuestra asistencia a la convocatoria de ma\u00f1ana, os rogamos que quienes piensen que esto es una cuesti\u00f3n com\u00fan, se pasen a las 12 h. por la Plaza del Ayto., tanto para dar datos y adherirse al procedimiento por cobros indebidos, si lo estim\u00e1is oportuno, como para hacer las \u00a0aportaciones necesarias \u00a0que cubran la multa.</div>\n<div>NOS TOCAN A UNO, NOS TOCAN A TODOS.</div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Compa\u00f1er@s: Como sab\u00e9is, se est\u00e1 presentando \u00a0un procedimiento legal por el que instamos al Ayuntamiento a la devoluci\u00f3n a las arcas municipales de los &#187; supuestos&#187; cobros indebidos que han venido percibiendo algunos concejales del PP, no pertenecientes a la &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/11/25/urgente-asamblea-sabado-26-de-noviembre-12-h-plaza-ayto/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/774"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=774"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/774/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 778,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/774/revisions/778"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=774"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=774"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=774"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 773,
        "date": "2011-11-23T10:33:26",
        "date_gmt": "2011-11-23T09:33:26",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CARTEL-ASAMBLEA-26-DE-NOVIEMBRE.jpg"
        },
        "modified": "2011-11-23T10:33:26",
        "modified_gmt": "2011-11-23T09:33:26",
        "slug": "cartel-asamblea-26-de-noviembre",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/cartel-asamblea-26-de-noviembre/",
        "title": {
            "rendered": "CARTEL ASAMBLEA 26 DE NOVIEMBRE"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CARTEL-ASAMBLEA-26-DE-NOVIEMBRE.jpg'><img width=\"221\" height=\"300\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CARTEL-ASAMBLEA-26-DE-NOVIEMBRE-221x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CARTEL-ASAMBLEA-26-DE-NOVIEMBRE-221x300.jpg 221w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CARTEL-ASAMBLEA-26-DE-NOVIEMBRE.jpg 473w\" sizes=\"(max-width: 221px) 100vw, 221px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "473",
            "height": "640",
            "hwstring_small": "height='96' width='70'",
            "file": "2011/11/CARTEL-ASAMBLEA-26-DE-NOVIEMBRE.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "CARTEL-ASAMBLEA-26-DE-NOVIEMBRE-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CARTEL-ASAMBLEA-26-DE-NOVIEMBRE-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "CARTEL-ASAMBLEA-26-DE-NOVIEMBRE-221x300.jpg",
                    "width": "221",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CARTEL-ASAMBLEA-26-DE-NOVIEMBRE-221x300.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "CARTEL-ASAMBLEA-26-DE-NOVIEMBRE-473x198.jpg",
                    "width": "473",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CARTEL-ASAMBLEA-26-DE-NOVIEMBRE-473x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "CARTEL-ASAMBLEA-26-DE-NOVIEMBRE.jpg",
                    "width": 473,
                    "height": 640,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CARTEL-ASAMBLEA-26-DE-NOVIEMBRE.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CARTEL-ASAMBLEA-26-DE-NOVIEMBRE.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/773"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=773"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 761,
        "date": "2011-11-21T18:32:07",
        "date_gmt": "2011-11-21T17:32:07",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=761"
        },
        "modified": "2012-01-23T10:57:23",
        "modified_gmt": "2012-01-23T09:57:23",
        "slug": "proxima-asamblea-sabado-26-de-noviembre",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/11/21/proxima-asamblea-sabado-26-de-noviembre/",
        "title": {
            "rendered": "PR\u00d3XIMA ASAMBLEA: S\u00e1bado 26 de noviembre."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA: S\u00e1bado 26 de noviembre a las 12 h. Estaremos en la Plaza del Ayuntamiento, pero rogamos puntualidad porque una vez all\u00ed decidiremos cambiar de emplazamiento a alg\u00fan lugar m\u00e1s calentito.<br />\n\u00bfRaz\u00f3n para no hacerla el domingo?. Por consenso, la Asamblea de Collado Mediano participar\u00e1 en la jornada l\u00fadico-imaginativa a la que nos invitan nuestros vecinos de <span style=\"text-decoration: underline\">Galapagar el domingo 27, a las 11 h. \u00a1Un lipdub!</span>&#8230;\u00bf pero qu\u00e9 es eso de un lipdub?&#8230;</p>\n<p><a href=\"http://foroasambleas.org/viewtopic.php?f=116&amp;t=341ento\">http://foroasambleas.org/viewtopic.php?f=116&amp;t=341ento</a>\u00a0(pincha aqu\u00ed para enterarte mejor).</p>\n<p>Y, para ayudar a los compa\u00f1eros de Galapagar a organizarse y saber con qu\u00e9 pueden contar, pod\u00e9is inscribiros aqu\u00ed:</p>\n<p><a href=\"https://docs.google.com/spreadsheet/viewform?formkey=dHRfaWI4dlRhaXpkQVBNU3BkeGRQU0E6MQ\">https://docs.google.com/spreadsheet/viewform?formkey=dHRfaWI4dlRhaXpkQVBNU3BkeGRQU0E6MQ</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA: S\u00e1bado 26 de noviembre a las 12 h. Estaremos en la Plaza del Ayuntamiento, pero rogamos puntualidad porque una vez all\u00ed decidiremos cambiar de emplazamiento a alg\u00fan lugar m\u00e1s calentito. \u00bfRaz\u00f3n para no hacerla el domingo?. Por consenso, &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/11/21/proxima-asamblea-sabado-26-de-noviembre/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/761"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=761"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/761/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 816,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/761/revisions/816"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=761"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=761"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=761"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 755,
        "date": "2011-11-10T11:05:18",
        "date_gmt": "2011-11-10T10:05:18",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=755"
        },
        "modified": "2012-01-23T10:57:50",
        "modified_gmt": "2012-01-23T09:57:50",
        "slug": "manifestacion-13n-y-celebracion-de-asamblea-collado-mediano",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/11/10/manifestacion-13n-y-celebracion-de-asamblea-collado-mediano/",
        "title": {
            "rendered": "MANIFESTACI\u00d3N 13N Y CELEBRACI\u00d3N DE ASAMBLEA COLLADO MEDIANO"
        },
        "content": {
            "rendered": "<div>Como casi todo el mundo sabe, el pr\u00f3ximo domingo a las 12 h. hay convocada una manifestaci\u00f3n estatal \u00a0en Madrid, desde Atocha a Sol, con el lema &#171;Por un cambio de modelo ya&#187;.</div>\n<div><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/11/07/13n-manifestacion-estatal/\">http://madrid.tomalaplaza.net/2011/11/07/13n-manifestacion-estatal/</a></div>\n<div>Por otra parte, el mismo d\u00eda y a la misma hora, aunque en distinta Plaza,est\u00e1 convocada la Asamblea Popular de Collado Mediano.</div>\n<div>Entendiendo que irnos a una dilaci\u00f3n de casi un mes entre cita y cita es demasiado tiempo, sugerimos mantener la asamblea en nuestro pueblo, el domingo 13 de noviembre a las 12 h. en la Plaza del Ayto. para aquellas personas que no puedan o no quieran asistir a la manifestaci\u00f3n de Madrid,</div>\n<div>Casi con toda seguridad llover\u00e1, as\u00ed es que rogamos puntualidad, por si hay que cambiar de emplazamiento sobre la marcha.</div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Como casi todo el mundo sabe, el pr\u00f3ximo domingo a las 12 h. hay convocada una manifestaci\u00f3n estatal \u00a0en Madrid, desde Atocha a Sol, con el lema &#171;Por un cambio de modelo ya&#187;. http://madrid.tomalaplaza.net/2011/11/07/13n-manifestacion-estatal/ Por otra parte, el mismo d\u00eda &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/11/10/manifestacion-13n-y-celebracion-de-asamblea-collado-mediano/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/755"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=755"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/755/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 769,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/755/revisions/769"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=755"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=755"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=755"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 750,
        "date": "2011-11-07T17:59:06",
        "date_gmt": "2011-11-07T16:59:06",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=750"
        },
        "modified": "2011-11-07T17:59:06",
        "modified_gmt": "2011-11-07T16:59:06",
        "slug": "foro-de-comunicacion-coordinacion-y-apoyo-mutuo-a-nivel-estatal",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/11/07/foro-de-comunicacion-coordinacion-y-apoyo-mutuo-a-nivel-estatal/",
        "title": {
            "rendered": "FORO DE COMUNICACI\u00d3N, COORDINACI\u00d3N Y APOYO MUTUO A NIVEL ESTATAL."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Hola a todos y todas</p>\n<p>La Asamblea Popular de Collado Mediano ha creado el usuario Asamblea Collado Mediano en el foro\u00a0<a href=\"http://foro.tomalosbarrios.net/\">http://foro.tomalosbarrios.net/</a>\u00a0para transmitir sus convocatorias, propuestas y acciones al resto de asambleas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Hola a todos y todas La Asamblea Popular de Collado Mediano ha creado el usuario Asamblea Collado Mediano en el foro\u00a0http://foro.tomalosbarrios.net/\u00a0para transmitir sus convocatorias, propuestas y acciones al resto de asambleas. &nbsp; &nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/750"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=750"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/750/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 751,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/750/revisions/751"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=750"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=750"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=750"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 740,
        "date": "2011-11-05T07:34:35",
        "date_gmt": "2011-11-05T06:34:35",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=740"
        },
        "modified": "2011-11-05T19:09:26",
        "modified_gmt": "2011-11-05T18:09:26",
        "slug": "asamblea-extraordinaria-apm-asamblea-de-los-pueblos-y-barrios-de-madrid",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/11/05/asamblea-extraordinaria-apm-asamblea-de-los-pueblos-y-barrios-de-madrid/",
        "title": {
            "rendered": "ASAMBLEA EXTRAORDINARIA APM. (Asamblea de los Pueblos y barrios de Madrid)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Hola compa\u00f1eras y compa\u00f1eros.</p>\n<p>El pr\u00f3ximo domingo 6 de noviembre se os convoca a la Asamblea Extraordinaria de APM con el fin de resolver los puntos cr\u00edticos funcionales, organizativos y sus prop\u00f3sitos que llevamos arrastrando, es decir:</p>\n<p>\u2022 Qu\u00f3rum ( \u00bf qu\u00e9 presencia f\u00edsica de Asambleas ( contando, adem\u00e1s, las presencias no f\u00edsicas de Asambleas que hubieran hecho aportaciones al tema en cuesti\u00f3n en anteriores Asambleas de la APM y que fueron recogidas en acta ), es necesaria para poder tomar un acuerdo ? ).<br />\n\u2022 Modo de toma de decisiones en la APM: Qu\u00e9 tipo de acuerdos necesitamos/queremos seg\u00fan el tipo de decisi\u00f3n o tarea (ej: consenso, suma de apoyos, etc)<br />\n\u2022 Periodicidad en las reuniones de la Asamblea de la APM<br />\n\u2022 Rotaci\u00f3n y relevo en la Secretar\u00eda de la APM<br />\n\u2022 Lugar de celebraci\u00f3n de la Asamblea APM</p>\n<p>La prioridad absoluta es el \u201cc\u00f3mo\u201d se deciden precisamente estas cosas ya que no podemos depender de una Asamblea extraordinaria cada vez que queramos cambiar alguno de estos puntos.</p>\n<p>A esta cita se est\u00e1 convocando al m\u00e1ximo posible de integrantes de asambleas y pueblos de Madrid, con el fin de poder elaborar una propuesta de consenso lo m\u00e1s completa e inclusiva posible y que recoja el sentir del m\u00e1ximo de integrantes de la APM.<br />\nQueremos trabajar para todos/as y con todos/as con las sensibilidades y propuestas de los barrios y pueblos, y, por lo tanto, no basta con que el enlace de cada Asamblea pueda ofrecer una s\u00edntesis de lo encomendado por su Asamblea de procedencia, ya que, adem\u00e1s, dicho enlace no es apto para reformular por s\u00ed solo.</p>\n<p>Esto nos lleva a que cuantos m\u00e1s integrantes de cada Asamblea participen y vengan a traer dichas sensibilidades y propuestas mejor podr\u00e1n reformular y trabajar in situ sin desviarse del sentir de su Asamblea.</p>\n<p>As\u00ed mismo este esfuerzo se quiere que sea lo m\u00e1s pr\u00e1ctico posible y que tenga un horizonte claro de manera que no caiga en el mismo bucle que pretende solucionar.<br />\nPor ello, las Asambleas de barrio y pueblos de Madrid que ratifiquen esta propuesta de consenso sobre los temas se\u00f1alados estar\u00e1n habilitadas, desde ese momento, para empezar a funcionar y organizarse entre ellas de acuerdo a esta propuesta, siempre respetando, reconociendo y haciendo constar en acta el posible disenso que pudiera existir, y esperando del resto de Asambleas, en el caso que as\u00ed lo decidan, otra eventual propuesta m\u00e1s inclusiva elaborada por similares v\u00edas y respaldo.</p>\n<p>Asimismo, las Asambleas podr\u00e1n con posterioridad continuar secundando o retractarse y cambiar de postura con respecto al acuerdo y as\u00ed se har\u00e1 constar en actas posteriores.<br />\nUn \u00faltimo ruego. Para facilitar la dinamizaci\u00f3n de esta Asamblea ser\u00e1 preciso que las Asambleas que hayan consensuado los 4 puntos se\u00f1alados m\u00e1s arriba traigan anotado en un papel y de manera muy breve su consenso al respecto sobre cada uno de ellos, as\u00ed como anotado el link que nos lleve al Acta de su Asamblea en que se tom\u00f3 el acuerdo.<br />\nOs recordamos la cita: Domingo 06/11/2011, a las 17:00 horas en la pza. del Carmen.</p>\n<p>Muchas gracias. \u00a1 Os esperamos a todos/as !</p>\n<p>\u00a1 \u00c1nimo !</p>\n<p><span style=\"color: #993300\">\u00daLTIMA HORA:\u00a0</span></p>\n<p>Debido a la m\u00e1s que probable lluvia hemos reservado el Sal\u00f3n Principal del\u00a0Hotel Madrid (C/ Carretas) para realizar la APM extraordinaria.\u00a0Nos vemos all\u00ed ma\u00f1ana a las 17.00H.</p>\n<p>Saludos!</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Hola compa\u00f1eras y compa\u00f1eros. El pr\u00f3ximo domingo 6 de noviembre se os convoca a la Asamblea Extraordinaria de APM con el fin de resolver los puntos cr\u00edticos funcionales, organizativos y sus prop\u00f3sitos que llevamos arrastrando, es decir: \u2022 Qu\u00f3rum ( &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/11/05/asamblea-extraordinaria-apm-asamblea-de-los-pueblos-y-barrios-de-madrid/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/740"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=740"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 7,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/740/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 747,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/740/revisions/747"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=740"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=740"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=740"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 734,
        "date": "2011-11-02T15:27:32",
        "date_gmt": "2011-11-02T14:27:32",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=734"
        },
        "modified": "2012-01-23T10:58:14",
        "modified_gmt": "2012-01-23T09:58:14",
        "slug": "proximo-domingo-al-calor-de-la-asamblea",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/11/02/proximo-domingo-al-calor-de-la-asamblea/",
        "title": {
            "rendered": "Rectificaci\u00f3n convocatoria pr\u00f3xima asamblea."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Por error, \u00a0convoc\u00e1bamos a la Asamblea en la Plaza del Ayto. para el pr\u00f3ximo domingo 6 de noviembre, sin tener en cuenta que no es el segundo domingo de mes.</p>\n<p>Si bien la semana pasada no nos reunimos, \u00a0en aras de mantener la convocatoria de segundo y cuarto domingo de cada mes, la pr\u00f3xima ser\u00e1 el d\u00eda 13 de noviembre.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Por error, \u00a0convoc\u00e1bamos a la Asamblea en la Plaza del Ayto. para el pr\u00f3ximo domingo 6 de noviembre, sin tener en cuenta que no es el segundo domingo de mes. Si bien la semana pasada no nos reunimos, \u00a0en aras &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/11/02/proximo-domingo-al-calor-de-la-asamblea/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/734"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=734"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/734/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 818,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/734/revisions/818"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=734"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=734"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=734"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 731,
        "date": "2011-10-26T07:04:40",
        "date_gmt": "2011-10-26T05:04:40",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=731"
        },
        "modified": "2011-10-26T07:04:40",
        "modified_gmt": "2011-10-26T05:04:40",
        "slug": "canal-de-isabel-ii-resumen-charla-en-torrelodones",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/10/26/canal-de-isabel-ii-resumen-charla-en-torrelodones/",
        "title": {
            "rendered": "Canal de Isabel II. Resumen charla en Torrelodones"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Desde Estrategia y acci\u00f3n, nos hacen un resumen de la charla-coloquio a la que asistieron en Torrelodones.:</p>\n<p><strong>El pasado jueves, 6 de Octubre estuvimos en una conferencia/charla que di\u00f3 Ladislao en Torrelodones. De forma resumida, plante\u00f3 los siguientes aspectos relacionados con la privatizaci\u00f3n del canal:</strong><strong>\u00a0</strong><strong><br />\n\u00b7 Que es el canal. Expuso una introducci\u00f3n de lo que hist\u00f3ricamente ha sido el Canal, sus recursos y el objeto de su gesti\u00f3n.<br />\n\u00b7 C\u00f3mo ha mutado con el paso del tiempo. Di\u00f3 alguna pincelada de la evoluci\u00f3n del canal como empresa en el contexto global.</strong><strong>\u00a0</strong><strong><br />\n\u00b7 Aspectos m\u00e1s positivo. Apunt\u00f3 a los aspectos que condicionan la singularidad de su gesti\u00f3n, especialmente el tratamiento distintivo del consumo seg\u00fan categor\u00edas: Esencial (agua para la vida), Ciudadana (aseo) y mercado (jardines, piscinas&#8230;)\u00a0\u00a0</strong><strong>\u00a0</strong><strong><br />\n\u00b7 En que situaci\u00f3n est\u00e1 la privatizaci\u00f3n.\u00a0 Realiz\u00f3 una cronolog\u00eda del proceso de privatizaci\u00f3n a partir de su inclusi\u00f3n en la ley de acompa\u00f1amientos de los presupuestos de 2008, as\u00ed como una identificaci\u00f3n de los actores interesados.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</strong><strong>\u00a0</strong><strong><br />\n\u00b7 Competencias del Agua. Esboz\u00f3 aspectos t\u00e9cnicos referentes a las competencias del agua, a los procesos de potabilizaci\u00f3n, cuencas hidrogr\u00e1ficas, tratamientos de aguas residuales, legislaci\u00f3n, distribuci\u00f3n, alcantarillado, etc.<br />\n\u00b7 Riesgos. Se detuvo (no dejaba de ser \u00e9ste uno de los puntos m\u00e1s importantes de la conferencia/charla) en los riesgos m\u00e1s que evidentes que ponen en tela de juicio todo el proceso de prvatizaci\u00f3n: monopolio como forma de negocio, el imposible balance entre la calidad de un servicio que protege al ciudadano (en circunstancias adversas de sequ\u00eda) y la b\u00fasqueda de beneficio del inter\u00e9s privado, el encarecimiento del producto, la previsible reducci\u00f3n de puestos de trabajo.<br />\n\u00b7 \u00bfQue hemos hecho?. Hizo un balance de las actuaciones llevadas por la plataforma.<br />\n\u00b7 El proceso no est\u00e1 definitivamente concluido. Procur\u00f3 transmitir el escenario actual como un escenario en proceso, nada consumado y con batallas por librar, en el que la palabra principal la tendr\u00e1 la ciudadan\u00eda y su capacidad de movilizarse. Identific\u00f3 el papel de una figura jur\u00eddica llamada \u201cIniciativa Legislativa Municipal\u201d en los contextos de esta movilizaci\u00f3n y el desastre del intento de privatizaci\u00f3n de las loter\u00edas.<br />\n\u00b7 El agua en Europa. Relat\u00f3 los hechos precedentes que sirven de referentes al proceso de privatizaci\u00f3n: Paris, Berl\u00edn, Italia.</strong></p>\n<p><strong>Pero lo que de verdad nos llam\u00f3 la atenci\u00f3n fue la capacidad de Ladislao de reponder en lenguaje llano, claro y preciso a las preguntas que all\u00ed mismo se le hicieron. Por eso, si en relaci\u00f3n a este tema albergas la m\u00e1s m\u00ednima duda, no te lo pienses, ac\u00e9rcate a Villaba y preg\u00fantale en persona, te lo recomendamos.</strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong><span style=\"color: #7f7f7f\"><span style=\"font-size: small\">\u00a0</span></span></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Desde Estrategia y acci\u00f3n, nos hacen un resumen de la charla-coloquio a la que asistieron en Torrelodones.: El pasado jueves, 6 de Octubre estuvimos en una conferencia/charla que di\u00f3 Ladislao en Torrelodones. De forma resumida, plante\u00f3 los siguientes aspectos relacionados &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/10/26/canal-de-isabel-ii-resumen-charla-en-torrelodones/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            18
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/731"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=731"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/731/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 733,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/731/revisions/733"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=731"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=731"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=731"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 726,
        "date": "2011-10-26T06:39:10",
        "date_gmt": "2011-10-26T04:39:10",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=726"
        },
        "modified": "2011-10-26T06:39:10",
        "modified_gmt": "2011-10-26T04:39:10",
        "slug": "contestacion-de-la-alcaldia-sobre-el-coste-de-las-jmj",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/10/26/contestacion-de-la-alcaldia-sobre-el-coste-de-las-jmj/",
        "title": {
            "rendered": "Contestaci\u00f3n de la Alcald\u00eda sobre el coste de las JMJ"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Validando la comunicaci\u00f3n con la Asamblea Popular de Collado Mediano a trav\u00e9s de nuestro correo electr\u00f3nico, la Alcaldesa nos informa sobre los costes de las JMJ.</p>\n<p>A la espera de hacer una valoraci\u00f3n sobre el tema en la pr\u00f3xima asamblea, aqu\u00ed os dejamos la respuesta:</p>\n<p><span style=\"color: #993300\">&#171;En relaci\u00f3n al escrito presentado el pasado d\u00eda 8 de agosto de 2011 paso a informarles los costes que han supuesto para el Ayuntamiento la celebraci\u00f3n dela JornadaMundialdela Juventud.</span></p>\n<p><span style=\"color: #993300\">El coste hay que dividirlo en tres cap\u00edtulos: Limpieza de las instalaciones, energ\u00eda el\u00e9ctrica y agua. El primero tuvo un coste en horas extraordinarias de limpieza del Polideportivo de 99,77 \u20ac. La limpieza del colegio no supuso coste alguno, pues estaba incluido en la jornada normal del servicio de limpieza del Ayuntamiento.</span></p>\n<p><span style=\"color: #993300\">En cuanto a los costes\u00a0 por consumo de luz y agua, seg\u00fan las facturas que obran en poder de los servicios municipales son las siguientes:</span></p>\n<p><span style=\"color: #993300\"><strong><span style=\"text-decoration: underline\">POLIDEPORTIVO MUNICIPAL</span></strong></span></p>\n<p><span style=\"color: #993300\"><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Canal de Isabel II.</span></strong></span></p>\n<p><span style=\"color: #993300\">A\u00f1o 2010 :\u00a0 1703,56 \u20ac</span></p>\n<p><span style=\"color: #993300\">A\u00f1o 2011 :\u00a0\u00a0\u00a0 620,38 \u20ac</span></p>\n<p><span style=\"color: #993300\"><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Iberdrola.</span></strong></span></p>\n<p><span style=\"color: #993300\">A\u00f1o 2010:\u00a0 620,38 \u20ac</span></p>\n<p><span style=\"color: #993300\">A\u00f1o 2011:\u00a0\u00a0\u00a0 55,08 \u20ac (la medici\u00f3n es por estimaci\u00f3n, pues no hicieron lectura)</span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline;color: #993300\">COLEGIO P\u00daBLICO</span></p>\n<p><span style=\"color: #993300\"><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Canal de Isabel II.</span></strong></span></p>\n<p><span style=\"color: #993300\">A\u00f1o 2010 :\u00a0 28,12 \u20ac</span></p>\n<p><span style=\"color: #993300\">A\u00f1o 2011 :\u00a0\u00a0 77,44 \u20ac</span></p>\n<p><span style=\"color: #993300\"><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Iberdrola.</span></strong></span></p>\n<p><span style=\"color: #993300\">A\u00f1o 2010:\u00a0 169,38 \u20ac</span></p>\n<p><span style=\"color: #993300\">A\u00f1o 2011:\u00a0\u00a0 238,80 \u20ac\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #993300\">Por otro lado los ingresos de la piscina municipal durante los d\u00edas de las jornadas supusieron en 2010:\u00a0 223,50\u20ac y en 2011: 1.962,50 \u20ac.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #993300\">Adem\u00e1s convendr\u00eda preguntar a los establecimientos de hosteler\u00eda y a diversas tiendas de comestibles si durante esa semana sus ingresos aumentaron sustancialmente o no.</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Validando la comunicaci\u00f3n con la Asamblea Popular de Collado Mediano a trav\u00e9s de nuestro correo electr\u00f3nico, la Alcaldesa nos informa sobre los costes de las JMJ. A la espera de hacer una valoraci\u00f3n sobre el tema en la pr\u00f3xima asamblea, &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/10/26/contestacion-de-la-alcaldia-sobre-el-coste-de-las-jmj/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/726"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=726"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/726/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 729,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/726/revisions/729"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=726"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=726"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=726"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 722,
        "date": "2011-10-23T23:38:38",
        "date_gmt": "2011-10-23T21:38:38",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=722"
        },
        "modified": "2011-10-23T23:38:38",
        "modified_gmt": "2011-10-23T21:38:38",
        "slug": "pleno-ordinario-jueves-27-1400h",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/10/23/pleno-ordinario-jueves-27-1400h/",
        "title": {
            "rendered": "PLENO ORDINARIO JUEVES 27 14:00h"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: justify\">Os informamos que este<strong> jueves 27 de octubre</strong> se va a celebrar un pleno ordinario del ayuntamiento a las <strong>14:00 horas.</strong> Os invitamos a asistir para conocer de primera mano las decisiones que se toman en nuestro municipio.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Os informamos que este jueves 27 de octubre se va a celebrar un pleno ordinario del ayuntamiento a las 14:00 horas. Os invitamos a asistir para conocer de primera mano las decisiones que se toman en nuestro municipio.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9
        ],
        "tags": [
            11
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/722"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=722"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/722/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 724,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/722/revisions/724"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=722"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=722"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=722"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 718,
        "date": "2011-10-23T23:31:50",
        "date_gmt": "2011-10-23T21:31:50",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=718"
        },
        "modified": "2011-10-23T23:31:50",
        "modified_gmt": "2011-10-23T21:31:50",
        "slug": "charla-coloquio-contra-la-privatizacion-del-canal",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/10/23/charla-coloquio-contra-la-privatizacion-del-canal/",
        "title": {
            "rendered": "CHARLA-COLOQUIO CONTRA LA PRIVATIZACI\u00d3N DEL CANAL"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: justify\">El pr\u00f3ximo <strong>s\u00e1bado 5 de Noviembre</strong> tendr\u00e1 lugar una charla-coloquio con el portavoz de la Plataforma contra la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II <strong>Ladislao Mart\u00ednez</strong> a las <strong>18:00 h</strong>, en el Centro de Iniciativas Municipales (C.I.M) de <strong>Collado Villalba</strong> (frente a Carrefour).</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Os invitamos a todos a que asist\u00e1is. Pod\u00e9is encontrar m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la privatizaci\u00f3n en <a href=\"http://www.plataformacontralaprivatizaciondelcyii.org/\" target=\"_blank\">www.plataformacontralaprivatizaciondelcyii.org</a></p>\n<p><a href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/vasoCYII_web.jpg\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/vasoCYII_web-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo s\u00e1bado 5 de Noviembre tendr\u00e1 lugar una charla-coloquio con el portavoz de la Plataforma contra la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II Ladislao Mart\u00ednez a las 18:00 h, en el Centro de Iniciativas Municipales (C.I.M) de Collado Villalba &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/10/23/charla-coloquio-contra-la-privatizacion-del-canal/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9
        ],
        "tags": [
            45
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/718"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=718"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/718/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 720,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/718/revisions/720"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=718"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=718"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=718"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 704,
        "date": "2011-10-19T22:33:03",
        "date_gmt": "2011-10-19T20:33:03",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=704"
        },
        "modified": "2011-10-23T23:33:26",
        "modified_gmt": "2011-10-23T21:33:26",
        "slug": "recordatorio-proxima-asamblea-domingo-23-de-octubre-12-h-plaza-del-ayuntamiento",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/10/19/recordatorio-proxima-asamblea-domingo-23-de-octubre-12-h-plaza-del-ayuntamiento/",
        "title": {
            "rendered": "RECORDATORIO: PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DOMINGO 23 DE OCTUBRE, 12 H. PLAZA DEL AYUNTAMIENTO."
        },
        "content": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/704"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=704"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/704/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 721,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/704/revisions/721"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=704"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=704"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=704"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 690,
        "date": "2011-10-19T15:29:19",
        "date_gmt": "2011-10-19T13:29:19",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/calendar/"
        },
        "modified": "2011-10-19T16:14:36",
        "modified_gmt": "2011-10-19T14:14:36",
        "slug": "calendar",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/calendar/",
        "title": {
            "rendered": "Calendario"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Aqu\u00ed puedes ver todos los eventos tanto propios de la Asamblea de Collado Mediano como aquellos que consideramos que pueden ser de vuestro inter\u00e9s. Convocatorias, conferencias, jornadas, talleres, etc.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Aqu\u00ed puedes ver todos los eventos tanto propios de la Asamblea de Collado Mediano como aquellos que consideramos que pueden ser de vuestro inter\u00e9s. Convocatorias, conferencias, jornadas, talleres, etc.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/690"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=690"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/690/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 697,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/690/revisions/697"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=690"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 673,
        "date": "2011-10-16T20:17:38",
        "date_gmt": "2011-10-16T18:17:38",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=673"
        },
        "modified": "2011-11-05T07:35:36",
        "modified_gmt": "2011-11-05T06:35:36",
        "slug": "jornadas-alrededor-del-20-n",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/10/16/jornadas-alrededor-del-20-n/",
        "title": {
            "rendered": "JORNADAS ALREDEDOR DEL 20-N."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: justify\"><em>Ultima hora: Gracias a los compa\u00f1eros de Galapagar, pod\u00e9is ver la primera jornada, con Fernando Luengo y Antonio Sanabria, en el siguiente enlace:</em></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><a href=\"http://www.livestream.com/galapagar15mtv/video?clipId=pla_974c9c72-bce1-410d-8c34-9399fe200130&amp;utm_source=lslibrary&amp;utm_medium=ui-thumb\">http://www.livestream.com/galapagar15mtv/video?clipId=pla_974c9c72-bce1-410d-8c34-9399fe200130&amp;utm_source=lslibrary&amp;utm_medium=ui-thumb</a></p>\n<p style=\"text-align: justify\">Como sab\u00e9is, en la pasada asamblea se consensu\u00f3 colaborar con Collado Villalba en la organizaci\u00f3n de estas jornadas, que consideramos importantes para aclarar muchas dudas y lagunas que casi todas tenemos. Ser\u00e1n los tres pr\u00f3ximos viernes, 21 y 28 de octubre y 4 de noviembre, en el IES Mar\u00eda Guerrero.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Colaborar con Asambleas vecinas y compartir debates e inquietudes, adem\u00e1s de facilitar el trabajo, nos ayuda a conocernos m\u00e1s y mejor. \u00a1All\u00ed nos vemos!</p>\n<address>Pincha el cartel, para verlo mejor.\u00a0</address>\n<p><a href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20ncartel.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-679\" src=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20ncartel-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20ncartel-212x300.jpg 212w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20ncartel.jpg 636w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Ultima hora: Gracias a los compa\u00f1eros de Galapagar, pod\u00e9is ver la primera jornada, con Fernando Luengo y Antonio Sanabria, en el siguiente enlace: http://www.livestream.com/galapagar15mtv/video?clipId=pla_974c9c72-bce1-410d-8c34-9399fe200130&amp;utm_source=lslibrary&amp;utm_medium=ui-thumb Como sab\u00e9is, en la pasada asamblea se consensu\u00f3 colaborar con Collado Villalba en la organizaci\u00f3n de &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/10/16/jornadas-alrededor-del-20-n/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9,
            18
        ],
        "tags": [
            48
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/673"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=673"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 11,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/673/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 744,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/673/revisions/744"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=673"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=673"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=673"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 679,
        "date": "2011-10-16T20:12:19",
        "date_gmt": "2011-10-16T18:12:19",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20ncartel.jpg"
        },
        "modified": "2011-10-16T20:12:19",
        "modified_gmt": "2011-10-16T18:12:19",
        "slug": "jornadas-20ncartel",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/10/16/jornadas-alrededor-del-20-n/jornadas-20ncartel/",
        "title": {
            "rendered": "jornadas 20ncartel"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20ncartel.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20ncartel-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20ncartel-212x300.jpg 212w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20ncartel.jpg 636w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "636",
            "height": "900",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2011/10/jornadas-20ncartel.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "jornadas-20ncartel-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20ncartel-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "jornadas-20ncartel-212x300.jpg",
                    "width": "212",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20ncartel-212x300.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "jornadas-20ncartel-636x198.jpg",
                    "width": "636",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20ncartel-636x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "jornadas-20ncartel.jpg",
                    "width": 636,
                    "height": 900,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20ncartel.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 673,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20ncartel.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/679"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=679"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 677,
        "date": "2011-10-16T20:02:35",
        "date_gmt": "2011-10-16T18:02:35",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20n_01caraB2.jpg"
        },
        "modified": "2011-10-16T20:02:35",
        "modified_gmt": "2011-10-16T18:02:35",
        "slug": "jornadas-20n_01carab-3",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/10/16/jornadas-alrededor-del-20-n/jornadas-20n_01carab-3/",
        "title": {
            "rendered": "Programa"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20n_01caraB2.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20n_01caraB2-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20n_01caraB2-212x300.jpg 212w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20n_01caraB2.jpg 724w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "724",
            "height": "1024",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2011/10/jornadas-20n_01caraB2.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "jornadas-20n_01caraB2-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20n_01caraB2-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "jornadas-20n_01caraB2-212x300.jpg",
                    "width": "212",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20n_01caraB2-212x300.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "jornadas-20n_01caraB2-724x198.jpg",
                    "width": "724",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20n_01caraB2-724x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "jornadas-20n_01caraB2.jpg",
                    "width": 724,
                    "height": 1024,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20n_01caraB2.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 673,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20n_01caraB2.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/677"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=677"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 676,
        "date": "2011-10-16T19:56:35",
        "date_gmt": "2011-10-16T17:56:35",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20n_01caraB1.jpg"
        },
        "modified": "2011-10-16T19:56:35",
        "modified_gmt": "2011-10-16T17:56:35",
        "slug": "jornadas-20n_01carab-2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/10/16/jornadas-alrededor-del-20-n/jornadas-20n_01carab-2/",
        "title": {
            "rendered": "jornadas 20n_01caraB"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20n_01caraB1.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20n_01caraB1-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20n_01caraB1-212x300.jpg 212w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20n_01caraB1.jpg 424w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "424",
            "height": "600",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2011/10/jornadas-20n_01caraB1.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "jornadas-20n_01caraB1-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20n_01caraB1-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "jornadas-20n_01caraB1-212x300.jpg",
                    "width": "212",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20n_01caraB1-212x300.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "jornadas-20n_01caraB1-424x198.jpg",
                    "width": "424",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20n_01caraB1-424x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "jornadas-20n_01caraB1.jpg",
                    "width": 424,
                    "height": 600,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20n_01caraB1.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 673,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20n_01caraB1.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/676"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=676"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 674,
        "date": "2011-10-16T19:52:53",
        "date_gmt": "2011-10-16T17:52:53",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20n_01caraB.jpg"
        },
        "modified": "2011-10-16T19:52:53",
        "modified_gmt": "2011-10-16T17:52:53",
        "slug": "jornadas-20n_01carab",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/10/16/jornadas-alrededor-del-20-n/jornadas-20n_01carab/",
        "title": {
            "rendered": "jornadas 20n_01caraB"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20n_01caraB.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20n_01caraB-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20n_01caraB-212x300.jpg 212w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20n_01caraB.jpg 424w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "424",
            "height": "600",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2011/10/jornadas-20n_01caraB.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "jornadas-20n_01caraB-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20n_01caraB-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "jornadas-20n_01caraB-212x300.jpg",
                    "width": "212",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20n_01caraB-212x300.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "jornadas-20n_01caraB-424x198.jpg",
                    "width": "424",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20n_01caraB-424x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "jornadas-20n_01caraB.jpg",
                    "width": 424,
                    "height": 600,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20n_01caraB.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 673,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/jornadas-20n_01caraB.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/674"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=674"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 663,
        "date": "2011-10-14T08:48:16",
        "date_gmt": "2011-10-14T06:48:16",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=663"
        },
        "modified": "2011-10-16T18:16:23",
        "modified_gmt": "2011-10-16T16:16:23",
        "slug": "te-esperamos-manana-15o",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/10/14/te-esperamos-manana-15o/",
        "title": {
            "rendered": "MA\u00d1ANA ES 15O"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: justify\">La ruta de Collado Mediano es la Oeste:</p>\n<p>&#8211; Salida COLLADO MEDIANO:<strong> tren 14:45</strong> para llegar a las 15:00 a Villalba.<br />\n&#8211; Salida VILLALBA: <strong>tren 15:15 a Pr\u00edncipe P\u00edo.</strong> Recogeremos a la gente de Alpedrete, Torrelodones, Majadahonda, Las Rozas, etc.<br />\n&#8211; Salida MADRID:<strong> 16.00 Templo de Debod,</strong> iremos andando hasta la Plaza de Oriente para estar all\u00ed a las 16.30, depu\u00e9s Puerta de Toledo 16:45, Glorieta de Embajadores 17:00, Glorieta de Atocha 17:30, CIBELES 18:00 y hasta SOL.</p>\n<p>Se piden pancartas, soletes para colgarse, pitos, percusi\u00f3n,etc.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Todas las rutas en: <a href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/2011/10/10/marchas-15-de-octubre/\" target=\"_blank\">http://madrid.tomalosbarrios.net/2011/10/10/marchas-15-de-octubre/</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>La ruta de Collado Mediano es la Oeste: &#8211; Salida COLLADO MEDIANO: tren 14:45 para llegar a las 15:00 a Villalba. &#8211; Salida VILLALBA: tren 15:15 a Pr\u00edncipe P\u00edo. Recogeremos a la gente de Alpedrete, Torrelodones, Majadahonda, Las Rozas, etc. &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/10/14/te-esperamos-manana-15o/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9
        ],
        "tags": [
            36
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/663"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=663"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/663/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 670,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/663/revisions/670"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=663"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=663"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=663"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 661,
        "date": "2011-10-11T11:03:47",
        "date_gmt": "2011-10-11T09:03:47",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/ActaAsamblea_-9-oct-11.pdf"
        },
        "modified": "2011-10-11T11:03:47",
        "modified_gmt": "2011-10-11T09:03:47",
        "slug": "actaasamblea_-9-oct-11",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/actaasamblea_-9-oct-11/",
        "title": {
            "rendered": "ActaAsamblea_ 9-oct-11"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/ActaAsamblea_-9-oct-11.pdf'>ActaAsamblea_ 9-oct-11</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>ActaAsamblea_ 9-oct-11</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": null,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/ActaAsamblea_-9-oct-11.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/661"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=661"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 648,
        "date": "2011-10-11T10:41:44",
        "date_gmt": "2011-10-11T08:41:44",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=648"
        },
        "modified": "2011-10-14T23:28:36",
        "modified_gmt": "2011-10-14T21:28:36",
        "slug": "acta-asamblea-popular-collado-mediano-09102011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/10/11/acta-asamblea-popular-collado-mediano-09102011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Asamblea Popular Collado Mediano 09/10/2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: left\"><strong>Acta Asamblea Popular Collado Mediano 09/10/2011</strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\">Comienza la celebraci\u00f3n de esta asamblea a las 12:00 horas de su ma\u00f1ana con la presencia de 15 personas.<br />\n<strong>Orden del d\u00eda:</strong><br />\n1-Reparto de zonas para buzonear manifiesto<br />\n2-Borrador nota informativa Canal Isabel II<br />\n3-Jornadas de trabajo 20N en Villalba<br />\n4-Escuela de M\u00fasica<br />\n5-Lugar de celebraci\u00f3n en invierno<!--more--></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>1-Reparto de zonas para buzonear manifiesto</strong><br />\nComo primer punto del d\u00eda se procede a hacer, entre los presentes, la divisi\u00f3n y reparto de las distintas zonas/\u00e1reas del municipio en el que nos proponemos buzonear tanto el manifiesto elaborado por la comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n como el cartel convocatoria manifestaci\u00f3n 15-O.<br />\nDe dicho reparto resultan 13 zonas/\u00e1reas que se distribuyen entre los asistentes. Se establece un punto de recogida de las fotocopias que habr\u00e1n de estar disponibles en dicho lugar el martes 11 de octubre por la tarde.</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>2-Borrador nota informativa Canal Isabel II</strong><br />\nComo segundo punto del orden del d\u00eda, se procede al debate y posterior votaci\u00f3n del escrito elaborado por la comisi\u00f3n de estrategia y dirigido a los grupos pol\u00edticos de la oposici\u00f3n del Ayuntamiento de Collado Mediano, en relaci\u00f3n a los argumentos m\u00e1s que esgrimidos, dejados de esgrimir, en el pleno extraordinario del pasado 29 de septiembre, en el que se trat\u00f3 la adhesi\u00f3n de nuestro municipio al convenio que traer\u00e1 ineludiblemente consigo el traspaso de la gesti\u00f3n del Canal de Isabel II a una empresa privada.<br />\nTras debate en el que se plantea el canal a trav\u00e9s del cual se ha de presentar dicho escrito y si el mismo debe dirigirse \u00fanicamente a la oposici\u00f3n o a todos los concejales del Ayuntamiento, finalmente, tras la pertinente votaci\u00f3n la Asamblea acuerda dirigirlo \u00fanicamente a los grupos pol\u00edticos de la oposici\u00f3n a trav\u00e9s de los buzones que los mismos tienen en el edificio consistorial.<br />\nTambi\u00e9n en referencia a este asunto se propone por diversos asistentes, primero, presentar, para el pr\u00f3ximo pleno ordinario del ayuntamiento, la pregunta de si nuestros concejales tienen realmente conocimiento de las implicaciones que conlleva la decisi\u00f3n tomada y, en segundo lugar, se propone solicitar, en su momento, una vez se haya realizado el que parece ser preceptivo estudio sobre el estado del alcantarillado, se informe a los ciudadanos del coste real que la operaci\u00f3n va a tener, una vez detra\u00eddo el dinero que el municipio va a ingresar.</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>3-Jornadas de trabajo 20N en Villalba</strong><br />\nEn tercer lugar, y siguiendo el orden del d\u00eda, se propone la asistencia\u00a0 a la reuni\u00f3n que tendr\u00e1 lugar en Collado Villalba el lunes 10 de octubre,\u00a0 con objeto de organizar grupos de trabajo que colaboren con este pueblo vecino, en la organizaci\u00f3n de las Jornadas programadas de cara al 20-N. En este acto se comprometen 6 de los asistentes a formar grupo de trabajo para colaborar en las mismas.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Siendo las 14:15 horas se d\u00e1 por concluida la Asamblea con la presencia de 20 asistentes, quedando pendientes dos puntos que no se han podido tratar por falta de tiempo:<br />\n4-Escuela de M\u00fasica<br />\n5-Lugar de celebraci\u00f3n en invierno</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Quedando convocados a la <strong>pr\u00f3xima Asamblea que tendr\u00e1 lugar el domingo 23 de octubre a las 12:00 horas.</strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\">Puedes descargar el acta en pdf pulsando<strong> <a href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/ActaAsamblea_-9-oct-11.pdf\" target=\"_blank\">aqu\u00ed.</a></strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Acta Asamblea Popular Collado Mediano 09/10/2011 Comienza la celebraci\u00f3n de esta asamblea a las 12:00 horas de su ma\u00f1ana con la presencia de 15 personas. Orden del d\u00eda: 1-Reparto de zonas para buzonear manifiesto 2-Borrador nota informativa Canal Isabel II &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/10/11/acta-asamblea-popular-collado-mediano-09102011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [
            24
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/648"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=648"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 10,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/648/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 653,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/648/revisions/653"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=648"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=648"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=648"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 643,
        "date": "2011-10-10T11:41:15",
        "date_gmt": "2011-10-10T09:41:15",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=643"
        },
        "modified": "2011-10-19T16:12:45",
        "modified_gmt": "2011-10-19T14:12:45",
        "slug": "ya-tenemos-manifiesto",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/10/10/ya-tenemos-manifiesto/",
        "title": {
            "rendered": "Ya tenemos MANIFIESTO"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Puedes descarg\u00e1rtelo en .jpg <a href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Manifiesto.jpg\" target=\"_blank\"><strong>aqu\u00ed</strong></a>.</p>\n<p><a href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Manifiesto.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-642\" src=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Manifiesto.jpg\" alt=\"\" width=\"2480\" height=\"3508\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Manifiesto.jpg 2480w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Manifiesto-212x300.jpg 212w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Manifiesto-723x1024.jpg 723w\" sizes=\"(max-width: 2480px) 100vw, 2480px\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Puedes descarg\u00e1rtelo en .jpg aqu\u00ed.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            19
        ],
        "tags": [
            38
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/643"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=643"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/643/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 696,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/643/revisions/696"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=643"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=643"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=643"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 642,
        "date": "2011-10-10T11:32:26",
        "date_gmt": "2011-10-10T09:32:26",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Manifiesto.jpg"
        },
        "modified": "2011-10-10T11:32:26",
        "modified_gmt": "2011-10-10T09:32:26",
        "slug": "manifiesto",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/10/10/ya-tenemos-manifiesto/manifiesto/",
        "title": {
            "rendered": "Manifiesto"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Manifiesto.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Manifiesto-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Manifiesto-212x300.jpg 212w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Manifiesto-723x1024.jpg 723w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "2480",
            "height": "3508",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2011/10/Manifiesto.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Manifiesto-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Manifiesto-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "Manifiesto-212x300.jpg",
                    "width": "212",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Manifiesto-212x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "Manifiesto-723x1024.jpg",
                    "width": "723",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Manifiesto-723x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "Manifiesto-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Manifiesto-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "Manifiesto.jpg",
                    "width": 2480,
                    "height": 3508,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Manifiesto.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 643,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Manifiesto.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/642"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=642"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 634,
        "date": "2011-10-10T09:53:51",
        "date_gmt": "2011-10-10T07:53:51",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=634"
        },
        "modified": "2011-10-14T08:49:13",
        "modified_gmt": "2011-10-14T06:49:13",
        "slug": "este-sabado-es-15o",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/10/10/este-sabado-es-15o/",
        "title": {
            "rendered": "ESTE S\u00c1BADO ES 15O"
        },
        "content": {
            "rendered": "<h1>15 de octubre \u2013 Unidos por un <strong>cambio global</strong></h1>\n<p style=\"text-align: justify\">El 15 de octubre personas de todo el mundo tomar\u00e1n las calles y las plazas. Desde Am\u00e9rica a Asia, desde \u00c1frica a Europa, la gente se est\u00e1 levantando para reclamar sus derechos y pedir una aut\u00e9ntica democracia. Ahora ha llegado el momento de unirnos todos en una protesta no violenta a escala global.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Los poderes establecidos act\u00faan en beneficio de unos pocos, desoyendo la voluntad de la gran mayor\u00eda, sin importarles los costes humanos o ecol\u00f3gicos que tengamos que pagar. Hay que poner fin a esta intolerable situaci\u00f3n.</p>\n<p>Unidos en una sola voz, haremos saber a los pol\u00edticos, y a las \u00e9lites financieras a las que sirven, que ahora somos nosotros, la gente, quienes decidiremos nuestro futuro. No somos mercanc\u00eda en manos de pol\u00edticos y banqueros que no nos representan.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">El 15 de octubre nos encontraremos en las calles para poner en marcha el cambio global que queremos. Nos manifestaremos pac\u00edficamente, debatiremos y nos organizaremos hasta lograrlo.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Es hora de que nos unamos. Es hora de que nos escuchen.</p>\n<h1>\u00a1Tomemos las calles del mundo el 15 de octubre!</h1>\n<p>Toda la informaci\u00f3n en <a href=\"http://15october.net/es/\" target=\"_blank\"><strong>http://15october.net/es/</strong></a></p>\n<h1><a href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/15O_ColladoMediano.pdf\">DESCARGA E IMPRIME EL CARTEL:\u00a0 15O_ColladoMediano</a></h1>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>15 de octubre \u2013 Unidos por un cambio global El 15 de octubre personas de todo el mundo tomar\u00e1n las calles y las plazas. Desde Am\u00e9rica a Asia, desde \u00c1frica a Europa, la gente se est\u00e1 levantando para reclamar sus &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/10/10/este-sabado-es-15o/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9
        ],
        "tags": [
            36,
            37
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/634"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=634"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/634/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 666,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/634/revisions/666"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=634"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=634"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=634"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 637,
        "date": "2011-10-10T09:52:16",
        "date_gmt": "2011-10-10T07:52:16",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/15O_ColladoMediano.pdf"
        },
        "modified": "2011-10-10T09:52:16",
        "modified_gmt": "2011-10-10T07:52:16",
        "slug": "15o_colladomediano",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/10/10/este-sabado-es-15o/15o_colladomediano/",
        "title": {
            "rendered": "15O_ColladoMediano"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/15O_ColladoMediano.pdf'>15O_ColladoMediano</a></p>\n<p>Cartel 15O de la Asamblea Popular de Collado Mediano</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>15O_ColladoMediano Cartel 15O de la Asamblea Popular de Collado Mediano</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 634,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/15O_ColladoMediano.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/637"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=637"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 630,
        "date": "2011-10-08T15:07:05",
        "date_gmt": "2011-10-08T13:07:05",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/ActaIntersierras_01-10-11.pdf"
        },
        "modified": "2011-10-08T15:07:05",
        "modified_gmt": "2011-10-08T13:07:05",
        "slug": "actaintersierras_01-10-11",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/10/08/acta-asamblea-intersierras-01102011/actaintersierras_01-10-11/",
        "title": {
            "rendered": "ActaIntersierras_01-10-11"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/ActaIntersierras_01-10-11.pdf'>ActaIntersierras_01-10-11</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>ActaIntersierras_01-10-11</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 626,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/ActaIntersierras_01-10-11.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/630"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=630"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 626,
        "date": "2011-10-08T15:06:38",
        "date_gmt": "2011-10-08T13:06:38",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=626"
        },
        "modified": "2011-10-08T15:09:43",
        "modified_gmt": "2011-10-08T13:09:43",
        "slug": "acta-asamblea-intersierras-01102011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/10/08/acta-asamblea-intersierras-01102011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Asamblea Intersierras 01/10/2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong>Acta Asamblea Intersierras celebrada el S\u00e1bado 1 de octubre de 2011 en Lozoyuela</strong><br />\nPueblos asistentes; Lozoyuela, El Berrueco, La Cabrera, Torrelaguna, El Cuadron, Guadarrama, Bustarviejo y Collado Mediano.<br />\n<strong>1\u00ba Lectura del Orden del d\u00eda</strong><br />\noRonda de Informaci\u00f3n.<br />\noEstrategias para dar respuesta a las barreras que nos pone\u00a0 el\u00a0 ayuntamiento con las ordenanzas municipales. Invitar a alg\u00fan Jur\u00eddic@, hablar con Sol si nos pueden orientar.<br />\noEducaci\u00f3n.<br />\noPeriodicidad de las asambleas de Intersierra.<br />\noEl Canal de Isabel II<!--more--><br />\n<strong>2\u00ba Presentaci\u00f3n de los participantes de cada pueblo y exposici\u00f3n de los asuntos principales en los que est\u00e1n trabajando.</strong><br />\n<strong>LOZOYUELA</strong><br />\nEn Lozoyuela no hay asamblea como tal, est\u00e1n participando un n\u00famero muy peque\u00f1o de personas.<br />\nDestacan como acci\u00f3n positiva que acudieron al defensor del menor para pedir que se mantuviera la casita del ni\u00f1o, ya que han construido un nuevo edificio para el mismo fin, han tenido una respuesta positiva manteniendo la casita del ni\u00f1o que se emplaza en el nuevo edificio que han dividido en dos.<br />\nQuieren que la educaci\u00f3n del menor sea p\u00fablica y no privada, hubo un pleno para este asunto, pero no saben.<br />\nHan acudido al defensor del pueblo, \u00b4\u00e9ste nunca contesta a los ciudadanos y solo lo hace para amenazar y llamar a las fuerzas de la autoridad.<br />\n<strong>EL BERRUECO</strong><br />\nSe juntan en asamblea un conjunto de personas entre 20 y 30 personas. Esta funciona por comisiones y la mayor\u00eda de las personas participantes est\u00e1n afectadas por el tema de educaci\u00f3n.<br />\nEl berrueco es un pueblo de 600 habitantes, y cuando ponen carteles se los quitan, lo que supone un problema para un pueblo de pocos habitantes.<br />\nTienen la intenci\u00f3n de iniciar asambleas con j\u00f3venes, y para ello van a ver formas de hacer asambleas m\u00e1s din\u00e1micas, ya que los j\u00f3venes tienen otras formas de hacer que hay que implementar.<br />\nCon respecto al tema del canal de Isabel\u00a0 II se suman a las acciones.<br />\n<strong>LA CABRERA</strong><br />\nLa asamblea en este lugar esta formada por un grupo peque\u00f1o de 9 o 10 personas que oscilan.<br />\nEst\u00e1n\u00a0 presionando\u00a0 para ir a los plenos, y ver si desde all\u00ed pueden hacer algo.<br />\nCon el tema de educaci\u00f3n est\u00e1n muy activos, comentan que en el instituto de all\u00ed han despedido a 12 personas (interinos).<br />\nEst\u00e1n tratando de que se habiliten casas que se est\u00e1n cayendo para poder ceder en alquiler de renta baja a aquellas personas sin recursos.<br />\n<strong>TORRELAGUNA</strong><br />\nEn Torrelaguna se han mantenido las asambleas, retomando en este momento la participaci\u00f3n, est\u00e1n muy activa la comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n.<br />\nSe han reunido con el alcalde para hacer la petici\u00f3n de que les cedan un local para las asambleas y un panel para poner informaci\u00f3n, y de momento no tienen respuesta.<br />\nEst\u00e1n organizando un video f\u00f3rum que quieren hacer en la casa de la cultura y de nuevo el ayuntamiento no ha dado respuesta.<br />\nSe aprob\u00f3 en la sierra norte la creaci\u00f3n de un grupo de trabajo del caciquismo.<br />\nEst\u00e1n tambi\u00e9n con el tema del Canal de Isabel II.<br />\n<strong>EL CUADRON</strong><br />\nEl cuadron es un pueblo muy peque\u00f1o de 50 personas y se juntan para la asamblea un conjunto de pueblos cercanos de mismas caracter\u00edsticas.<br />\nEn el Cuadron asisten a todos los plenos con ruegos y preguntas. Los plenos son anunciados con dos d\u00edas de antelaci\u00f3n, no dan las actas.<br />\nUno de los problemas que encuentran en el Cuadron es el tema de urbanismo, no hay m\u00e1s visi\u00f3n para los ciudadanos de este pueblo que no sea la de construir, en la asamblea est\u00e1n en b\u00fasqueda de visiones para estos pueblos.<br />\nEst\u00e1n intentando activar a personas que se interesen por su futuro.<br />\nVan a intentar forzar reuniones con la concejala para presionar y poder tener participaci\u00f3n en sus vidas.<br />\n<strong>GUADARRAMA</strong><br />\nSus principales problemas son:<br />\n\u2022La posible construcci\u00f3n de un campo de golf<br />\n\u2022La subida de actividades infantiles en un 450%<br />\n\u2022La educaci\u00f3n<br />\n\u2022El canal de Isabel II<br />\nQuieren dar difusi\u00f3n al 15 M mediante medios visuales.<br />\nEst\u00e1n proponiendo realizar una actividad para conocerse y crear relaciones \u201cotra fiesta es posible\u201d,\u00a0 est\u00e1n buscando nuevas formas de hacer\u00a0 para que se sume m\u00e1s gente y sea m\u00e1s din\u00e1mico.<br />\nTienen un grupo de decrecimiento de productos ecol\u00f3gicos con gente de Cercedilla.<br />\nSe est\u00e1n uniendo con Collado Villalba para no diluirse del todo, ya que est\u00e1n bajando los participantes. Tambi\u00e9n hacen\u00a0 la propuesta a unirse con Collado Mediano por la cercan\u00eda entre ambos pueblos.<br />\nRealizan una propuesta para la radio el martes d\u00eda 4 de octubre, ya que uno de los participantes de Guadarrama tiene una emisora de radio en Collado Villalba, la idea es que intervenga un representante de cada pueblo participante de la asamblea de intersierra y luego quedar\u00eda colgado en un blog.<br />\n<strong>BUSTARVIEJO</strong><br />\nEn este momento han tenido un baj\u00f3n de gente participante en la asamblea y se est\u00e1n replanteando la estrategia, est\u00e1n definiendo objetivos.<br />\nEst\u00e1n muy activos con el tema de la educaci\u00f3n.<br />\n<strong>COLLADO MEDIANO</strong><br />\nHa habido un par\u00f3n de la asamblea durante unas semanas en agosto, y de nuevo la semana pasada, el s\u00e1bado 24 de agosto se retoma la asamblea.<br />\nVarias\u00a0 comisiones participantes durante el par\u00f3n de la asamblea han continuado trabajando.<br />\nSe est\u00e1 asistiendo a los plenos del ayuntamiento donde hay voz pero no voto. Para poder participar hay que pasar las preguntas con antelaci\u00f3n y luego en el pleno nos responden.<br />\nSe comienzan a hacer propuestas de utilizar medios audiovisuales\u00a0 y se tiene en cuenta la posibilidad de gravar la asamblea.<br />\nTemas de inter\u00e9s, la educaci\u00f3n y el canal de Isabel II</p>\n<p><strong>S\u00cdNTESIS</strong><br />\nLos temas que siguen siendo conjuntos para todos los pueblos son;<br />\n\u2022La educaci\u00f3n<br />\n\u2022El canal de Isabel II<br />\n\u2022B\u00fasqueda de hacer\u00a0 asambleas de forma m\u00e1s din\u00e1mica, no hacer pedagog\u00edas pesadas, as\u00ed no se llega al gran grupo, hay infinidad de opciones.<br />\n\u2022<strong>La asamblea de Intersierra se consensua que sea cada dos meses y se propone que la siguiente asamblea que ser\u00eda el s\u00e1bado 3 de diciembre, se realice en Manzanares el Real o Guadalix de la Sierra,</strong> por ser pueblos centrales a la sierra Norte y Noroeste.</p>\n<p>Puedes descargar el acta en .pdf <a title=\"Acta Asamblea Intersierras 01/10/2011\" href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/ActaIntersierras_01-10-11.pdf\" target=\"_blank\"><strong>aqu\u00ed.</strong></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Acta Asamblea Intersierras celebrada el S\u00e1bado 1 de octubre de 2011 en Lozoyuela Pueblos asistentes; Lozoyuela, El Berrueco, La Cabrera, Torrelaguna, El Cuadron, Guadarrama, Bustarviejo y Collado Mediano. 1\u00ba Lectura del Orden del d\u00eda oRonda de Informaci\u00f3n. oEstrategias para dar &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/10/08/acta-asamblea-intersierras-01102011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [
            24,
            27
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/626"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=626"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/626/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 631,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/626/revisions/631"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=626"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=626"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=626"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 615,
        "date": "2011-10-05T18:48:21",
        "date_gmt": "2011-10-05T16:48:21",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=615"
        },
        "modified": "2011-10-05T18:48:21",
        "modified_gmt": "2011-10-05T16:48:21",
        "slug": "conferencia-sobre-la-privatizacion-del-canal-de-isabel-ii-en-torrelodones",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/10/05/conferencia-sobre-la-privatizacion-del-canal-de-isabel-ii-en-torrelodones/",
        "title": {
            "rendered": "Conferencia sobre la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II en TORRELODONES"
        },
        "content": {
            "rendered": "<h3 style=\"text-align: justify\">La Asamblea del Movimiento 15M en Torrelodones organiza una <strong>conferencia sobre la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II,</strong> a cargo del <strong>Ladislao Mart\u00ednez</strong> de Ecologistas en Acci\u00f3n.<br />\nEl encuentro ser\u00e1 a las 18.00 hs, en el Sal\u00f3n de Plenos del Ayuntamiento de Torrelodones.</h3>\n<p style=\"text-align: justify\">M\u00e1s informaci\u00f3n en <a href=\"http://salvemossierra.blogspot.com/2011/10/conferencia-sobre-la-privatizacion-del.html\" target=\"_blank\">http://salvemossierra.blogspot.com/2011/10/conferencia-sobre-la-privatizacion-del.html</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>La Asamblea del Movimiento 15M en Torrelodones organiza una conferencia sobre la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II, a cargo del Ladislao Mart\u00ednez de Ecologistas en Acci\u00f3n. El encuentro ser\u00e1 a las 18.00 hs, en el Sal\u00f3n de Plenos del &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/10/05/conferencia-sobre-la-privatizacion-del-canal-de-isabel-ii-en-torrelodones/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/615"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=615"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/615/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 617,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/615/revisions/617"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=615"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=615"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=615"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 599,
        "date": "2011-10-04T13:24:54",
        "date_gmt": "2011-10-04T11:24:54",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=599"
        },
        "modified": "2011-10-04T18:05:47",
        "modified_gmt": "2011-10-04T16:05:47",
        "slug": "acta-asamblea-2-oct-11",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/10/04/acta-asamblea-2-oct-11/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Asamblea Popular Collado Mediano 02/10/2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: left\"><strong>ACTA ASAMBLEA POPULAR COLLADO MEDIANO, 2 /10/2011</strong></p>\n<p style=\"text-align: right\">Asistentes: 18</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>Orden del d\u00eda:</strong><br />\n1.Aprobaci\u00f3n del Manifiesto: correcciones y difusi\u00f3n<br />\n2.Pleno Extraordinario: Cesi\u00f3n del Alcantarillado al CYII, jueves 29 de septiembre<br />\n3.Asamblea Intersierras<br />\n4.Periodicidad dela Asambleade Collado Mediano y lugar de celebraci\u00f3n en invierno<br />\n5.Nota informativa al Ayto. en relaci\u00f3n al Pleno extraordinario<br />\n6.Difusi\u00f3n Manifestaci\u00f3n Global del 15 de octubre</p>\n<p style=\"text-align: justify\">\u00a0</p>\n<p><!--more--></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>1.Aprobaci\u00f3n del Manifiesto: correcciones y difusi\u00f3n</strong><br />\nCorrecciones al texto aprobadas:<br />\n&#8211; Cambiar el t\u00e9rmino \u201capol\u00edtico\u201d por la frase \u201c, \u201ca otros nunca nos ha interesado mucho la pol\u00edtica hasta que hemos comprobado que realmente incide de forma directa en nuestra vida, en nuestro d\u00eda a d\u00eda\u201d<br />\n&#8211; Cambiar \u201cgarantice a los mayores un merecido premio\u201d por garantice a los mayores \u201cuna merecida compensaci\u00f3n\u201d<br />\n&#8211; Se debate sobre el lenguaje inclusivo en general y en el manifiesto, en particular. Se aprueba redactar \u201ctodos nosotros, hombres y mujeres\u201d, as\u00ed como indignado/a<br />\n&#8211; Se debate sobre si resaltar m\u00e1s la problem\u00e1tica municipal por encima de lo global, o viceversa. Se aprueba la introducci\u00f3n del manifiesto en t\u00e9rminos generales, a modo de carta de presentaci\u00f3n, y la inclusi\u00f3n de propuestas/logros e informaciones espec\u00edficas del 15M en Collado Mediano (ejemplos, el logro de conseguir la subvenci\u00f3n del Colegio Virgen dela Paz, la participaci\u00f3n en los plenos, la aprobaci\u00f3n de la cesi\u00f3n del alcantarillado, etc.)<br />\n&#8211; Se vota sobre el formato del manifiesto. Se aprueba que se distribuya en tama\u00f1o folio.<br />\n&#8211; Comunicaci\u00f3n pasar\u00e1 el texto corregido el martes por la tarde v\u00eda email y en 2/3 d\u00edas se dar\u00e1 el visto bueno<br />\n&#8211; Se ofrecen varias personas (Miguel\u00c1ngel, Rogelio a trav\u00e9s de Noelia, Carmina, Sonia, etc..) para la impresi\u00f3n del manifiesto. Se imprimir\u00e1n unas 1000 copias. Se aprueba llevar las copias a la pr\u00f3xima asamblea, Domingo 9 de octubre, y ese d\u00eda se llevar\u00e1 a cabo el reparto de zonas para el buzoneo.</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>2.Pleno Extraordinario: Cesi\u00f3n del Alcantarillado al CYII, jueves 29 de septiembre</strong><br />\nSe comenta, en l\u00edneas generales, lo ocurrido en el Pleno extraordinario donde se aprob\u00f3 la cesi\u00f3n del alcantarillado al CYII. Asimismo, se comenta\u00a0 la subida de entre un 15% y\u00a0 un 18% del recibo del agua, y la poca predisposici\u00f3n de algunos concejales a la hora de argumentar, lo que se tradujo en una audici\u00f3n p\u00e9sima por parte del p\u00fablico. Confirmamos que el pr\u00f3ximo jueves no habr\u00e1 pleno.</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>3.Asamblea Intersierras</strong><br />\nNos saltamos este punto para la pr\u00f3xima asamblea. No obstante, apunta Noelia la poca asistencia de pueblos.</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>4.Periodicidad de la Asamblea de Collado Mediano y lugar de celebraci\u00f3n en invierno</strong><br />\nSe decide cambiar la periodicidad dela Asambleapor coincidencias con otras actividades del pueblo (mercadillo, huerto, etc.). Se aprueba celebrarla los 2\u00ba y 4\u00ba domingos de cada mes. Se pospone para otra asamblea debatir sobre el lugar de celebraci\u00f3n este invierno.</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>5.Nota informativa al Ayto. en relaci\u00f3n al Pleno extraordinario</strong><br />\n&#8211; Miguel expresa su descontento con la labor de la oposici\u00f3n en el pleno extraordinario del alcantarillado, y nos muestra un argumentario elaborado por la plataforma contra la privatizaci\u00f3n del CYII. Este documento es p\u00fablico, muy \u00fatil para conocer\u00a0 todas las consecuencias que supone la privatizaci\u00f3n de un bien p\u00fablico y, tantoMiguelcomo la mayor\u00eda de los que componemos la asamblea no entendemos por qu\u00e9 la oposici\u00f3n no posee este documento y no argumenta lo suficiente su posici\u00f3n, que es la de defender la gesti\u00f3n p\u00fablica del agua. Se comenta el des\u00e1nimo de la oposici\u00f3n pol\u00edtica en el Ayuntamiento, y se hace hincapi\u00e9 en seguir recordando a la oposici\u00f3n que tiene el apoyo dela Asambleade Collado.<br />\n&#8211; Se aprueba la elaboraci\u00f3n de una nota informativa para pedirle explicaciones a la oposici\u00f3n sobre el hecho de no emplear todas las herramientas que est\u00e1n\u00a0 a su alcance.<br />\n&#8211; En este sentido, se habla tambi\u00e9n de exigir al Ayuntamiento que todos los Plenos se convoquen en la p\u00e1gina web, y que el borrador del acta se publique en 15 d\u00edas, lo que facilitar\u00eda, a su vez, la presentaci\u00f3n de alegaciones. Tambi\u00e9n se comenta que en los Plenos se formulen preguntas dirigidas a personas concretas, con nombres y apellidos.\u00a0 Se decide elaborar una lista de preguntas para el Ayto. y presentarlas por registro a t\u00edtulo personal .<br />\n&#8211; Se propone seguir debatiendo el tema de los carteles en la pr\u00f3xima asamblea el domingo, 9 de octubre.</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>6.Difusi\u00f3n Manifestaci\u00f3n Global\u00a0 15 de octubre</strong><br />\nSe aprueba imprimir una octavilla de la manifestaci\u00f3n global del 15 de octubre para repartir junto con el manifiesto. En este contexto, Chus se informar\u00e1 si en Villalba han encargado ya impresiones de la convocatoria.Miguel\u00c1ngel se ofrece tambi\u00e9n para hacer las copias de esta octavilla, y Felipe se ofrece tambi\u00e9n a quedar con \u00e9l para recogerlas. Noelia hablar\u00e1 con Rogelio para hacer m\u00e1s copias. Se hace hincapi\u00e9 que si se decide llevar pancarta a esta manifestaci\u00f3n y a las siguientes, todos debemos comprometernos a quedar enla RENFEpara transportar todo el material.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Respecto a otras convocatorias, Chus pasar\u00e1 el enlace del grupo de trabajo de Villalba, que se est\u00e1 encargando de diferentes actividades para el 20N.</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>Pr\u00f3xima Asamblea: Domingo, 9 de octubre, 12:00 horas. Plaza del Ayuntamiento</strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\">Para descargar el acta en .pdf pulsa <span style=\"text-decoration: underline\"><strong><a href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Acta-AsambleaCM_2-10-11.pdf\" target=\"_blank\">aqu\u00ed</a>.</strong></span></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA POPULAR COLLADO MEDIANO, 2 /10/2011 Asistentes: 18 Orden del d\u00eda: 1.Aprobaci\u00f3n del Manifiesto: correcciones y difusi\u00f3n 2.Pleno Extraordinario: Cesi\u00f3n del Alcantarillado al CYII, jueves 29 de septiembre 3.Asamblea Intersierras 4.Periodicidad dela Asambleade Collado Mediano y lugar de celebraci\u00f3n &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/10/04/acta-asamblea-2-oct-11/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/599"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=599"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 11,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/599/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 602,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/599/revisions/602"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=599"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=599"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=599"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 598,
        "date": "2011-10-04T12:09:59",
        "date_gmt": "2011-10-04T10:09:59",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Acta-AsambleaCM_2-10-11.pdf"
        },
        "modified": "2011-10-04T12:09:59",
        "modified_gmt": "2011-10-04T10:09:59",
        "slug": "acta-asambleacm_2-10-11",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/10/04/acta-asamblea-2-oct-11/acta-asambleacm_2-10-11/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Asamblea CM 2-10-11"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Acta-AsambleaCM_2-10-11.pdf'>Acta Asamblea CM 2-10-11</a></p>\n<p>Asistentes: 18<br />\nOrden del d\u00eda:<br />\n-Aprobaci\u00f3n del Manifiesto: correcciones y difusi\u00f3n<br />\n&#8211; Pleno Extraordinario: Cesi\u00f3n del Alcantarillado al CYII, jueves 29 de septiembre<br />\n&#8211; Asamblea Intersierras<br />\n&#8211; Periodicidad de la Asamblea de Collado Mediano y lugar de celebraci\u00f3n en invierno<br />\n&#8211; Nota informativa al Ayto. en relaci\u00f3n al Pleno extraordinario<br />\n&#8211; Difusi\u00f3n Manifestaci\u00f3n Global del 15 de octubre</p>\n<p>1.- Aprobaci\u00f3n del Manifiesto: correcciones y su difusi\u00f3n<br />\nCorrecciones al texto aprobadas:<br />\n&#8211;\tCambiar el t\u00e9rmino \u201capol\u00edtico\u201d por la frase \u201c, \u201ca otros nunca nos ha interesado mucho la pol\u00edtica hasta que hemos comprobado que realmente incide de forma directa en nuestra vida, en nuestro d\u00eda a d\u00eda\u201d<br />\n&#8211;\tCambiar \u201cgarantice a los mayores un merecido premio\u201d por garantice a los mayores \u201cuna merecida compensaci\u00f3n\u201d<br />\n&#8211;\tSe debate sobre el lenguaje inclusivo en general y en el manifiesto, en particular. Se aprueba redactar \u201ctodos nosotros, hombres y mujeres\u201d, as\u00ed como indignado/a<br />\n&#8211;\tSe debate sobre si resaltar m\u00e1s la problem\u00e1tica municipal por encima de lo global, o viceversa. Se aprueba la introducci\u00f3n del manifiesto en t\u00e9rminos generales, a modo de carta de presentaci\u00f3n, y la inclusi\u00f3n de propuestas/logros e informaciones espec\u00edficas del 15M en Collado Mediano (ejemplos, el logro de conseguir la subvenci\u00f3n del Colegio Virgen de la Paz, la participaci\u00f3n en los plenos, la aprobaci\u00f3n de la cesi\u00f3n del alcantarillado, etc.)<br />\n&#8211;\tSe vota sobre el formato del manifiesto. Se aprueba que se distribuya en tama\u00f1o folio.<br />\n&#8211;\tComunicaci\u00f3n pasar\u00e1 el texto corregido el martes por la tarde v\u00eda email y en 2/3 d\u00edas se dar\u00e1 el visto bueno<br />\n&#8211;\tSe ofrecen varias personas (Miguel \u00c1ngel, Rogelio a trav\u00e9s de Noelia, Carmina, Sonia, etc..) para la impresi\u00f3n del manifiesto. Se imprimir\u00e1n unas 1000 copias. Se aprueba llevar las copias a la pr\u00f3xima asamblea, Domingo 9 de octubre, y ese d\u00eda se llevar\u00e1 a cabo el reparto de zonas para el buzoneo.</p>\n<p>2.\t&#8211; Pleno Extraordinario: Cesi\u00f3n del Alcantarillado al CYII, jueves 29 de septiembre<br />\nSe comenta, en l\u00edneas generales, lo ocurrido en el Pleno extraordinario donde se aprob\u00f3 la cesi\u00f3n del alcantarillado al CYII. Asimismo, se comenta  la subida de entre un 15% y  un 18% del recibo del agua, y la poca predisposici\u00f3n de algunos concejales a la hora de argumentar, lo que se tradujo en una audici\u00f3n p\u00e9sima por parte del p\u00fablico. Confirmamos que el pr\u00f3ximo jueves no habr\u00e1 pleno.</p>\n<p>3.- Asamblea Intersierras<br />\nNos saltamos este punto para la pr\u00f3xima asamblea. No obstante, apunta Noelia la poca asistencia de pueblos. </p>\n<p>4.- Periodicidad de la Asamblea de Collado Mediano y lugar de celebraci\u00f3n en invierno<br />\n  Se decide cambiar la periodicidad de la Asamblea por coincidencias con otras actividades del pueblo (mercadillo, huerto, etc.). Se aprueba celebrarla los 2\u00ba y 4\u00ba domingos de cada mes. Se pospone para otra asamblea debatir sobre el lugar de celebraci\u00f3n este invierno.</p>\n<p>5.- Nota informativa al Ayto. en relaci\u00f3n al Pleno extraordinario<br />\nMiguel expresa su descontento con la labor de la oposici\u00f3n en el pleno extraordinario del alcantarillado, y nos muestra un argumentario elaborado por la plataforma contra la privatizaci\u00f3n del CYII. Este documento es p\u00fablico, muy \u00fatil para conocer  todas las consecuencias que supone la privatizaci\u00f3n de un bien p\u00fablico y, tanto Miguel como la mayor\u00eda de los que componemos la asamblea no entendemos por qu\u00e9 la oposici\u00f3n no posee este documento y no argumenta lo suficiente su posici\u00f3n, que es la de defender la gesti\u00f3n p\u00fablica del agua. Se comenta el des\u00e1nimo de la oposici\u00f3n pol\u00edtica en el Ayuntamiento, y se hace hincapi\u00e9 en seguir recordando a la oposici\u00f3n que tiene el apoyo de la Asamblea de Collado.<br />\nSe aprueba la elaboraci\u00f3n de una nota informativa para pedirle explicaciones a la oposici\u00f3n sobre el hecho de no emplear todas las herramientas que est\u00e1n  a su alcance.<br />\nEn este sentido, se habla tambi\u00e9n de exigir al Ayuntamiento que todos los Plenos se convoquen en la p\u00e1gina web, y que el borrador del acta se publique en 15 d\u00edas, lo que facilitar\u00eda, a su vez, la presentaci\u00f3n de alegaciones. Tambi\u00e9n se comenta que en los Plenos se formulen preguntas dirigidas a personas concretas, con nombres y apellidos.  Se decide elaborar una lista de preguntas para el Ayto. y presentarlas por registro a t\u00edtulo personal .<br />\nSe propone seguir debatiendo el tema de los carteles en la pr\u00f3xima asamblea el domingo, 9 de octubre.</p>\n<p>6. Difusi\u00f3n Manifestaci\u00f3n Global  15 de octubre<br />\nSe aprueba imprimir una octavilla de la manifestaci\u00f3n global del 15 de octubre para repartir junto con el manifiesto. En este contexto, Chus se informar\u00e1 si en Villalba han encargado ya impresiones de la convocatoria. Miguel \u00c1ngel se ofrece tambi\u00e9n para hacer las copias de esta octavilla, y Felipe se ofrece tambi\u00e9n a quedar con \u00e9l para recogerlas. Noelia hablar\u00e1 con Rogelio para hacer m\u00e1s copias. Se hace hincapi\u00e9 que si se decide llevar pancarta a esta manifestaci\u00f3n y a las siguientes, todos debemos comprometernos a quedar en la RENFE para transportar todo el material.</p>\n<p>Respecto a otras convocatorias, Chus pasar\u00e1 el enlace del grupo de trabajo de Villalba, que se est\u00e1 encargando de diferentes actividades para el 20N.</p>\n<p>Pr\u00f3xima Asamblea: Domingo, 9 de octubre, 12:00 horas. Plaza del Ayuntamiento</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Acta Asamblea CM 2-10-11 Asistentes: 18 Orden del d\u00eda: -Aprobaci\u00f3n del Manifiesto: correcciones y difusi\u00f3n &#8211; Pleno Extraordinario: Cesi\u00f3n del Alcantarillado al CYII, jueves 29 de septiembre &#8211; Asamblea Intersierras &#8211; Periodicidad de la Asamblea de Collado Mediano y lugar &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/10/04/acta-asamblea-2-oct-11/acta-asambleacm_2-10-11/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 599,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Acta-AsambleaCM_2-10-11.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/598"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=598"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 589,
        "date": "2011-10-03T09:52:31",
        "date_gmt": "2011-10-03T07:52:31",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=589"
        },
        "modified": "2011-10-05T18:59:37",
        "modified_gmt": "2011-10-05T16:59:37",
        "slug": "preparando-el-15-de-octubre-manifestacion-global-contra-tanto-desatino",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/10/03/preparando-el-15-de-octubre-manifestacion-global-contra-tanto-desatino/",
        "title": {
            "rendered": "Preparando el 15 de Octubre: Manifestaci\u00f3n Global contra tanto desatino"
        },
        "content": {
            "rendered": "<h3>Faltan 15 D\u00cdAS.</h3>\n<h3 style=\"text-align: justify\">Los poderes establecidos act\u00faan en beneficio de unos pocos, desoyendo la voluntad de la gran mayor\u00eda, sin importarles los costes humanos o ecol\u00f3gicos que tengamos que pagar. Hay que poner fin a esta intolerable situaci\u00f3n. El 15 de octubre personas de todo el mundo tomaremos las calles y las plazas. Desde Am\u00e9rica a Asia, desde \u00c1frica a Europa, la gente se est\u00e1 levantando para reclamar sus derechos y pedir una aut\u00e9ntica democracia. Ahora ha llegado el momento de unirnos todos en una protesta no violenta a escala global.<br />\nUnidos en una sola voz, haremos saber a los pol\u00edticos, y a las \u00e9lites financieras a las que sirven, que ahora somos nosotros, la gente, quienes decidiremos nuestro futuro. No somos mercanc\u00eda en manos de pol\u00edticos y banqueros que no nos representan.</h3>\n<h3><span style=\"color: #993300\">MADRID :</span></h3>\n<h3 style=\"text-align: justify\">La manifestaci\u00f3n de Madrid, apoyada por todo tipo de grupos, asociaciones, organizaciones y asambleas de la regi\u00f3n (Asamblea de Barrios y Pueblos de Madrid, Acampada Sol, Coordinadora de Barrios y Pueblos en Lucha, Democracia Real Ya, Attac, Soy P\u00fablica&#8230;) saldr\u00e1 de la plaza de Cibeles a las 18h para acabar en Sol.<br />\nPreviamente, decenas de asambleas y barrios y pueblos de Madrid realizaran diversas marchas y pasacalles que recorrer\u00e1n la ciudad. Adem\u00e1s, est\u00e1n programadas multitud de acciones, performances y flashmobs de cara a complementar la jornada.</h3>\n<p>Estas son las diferentes espacios en los cuales se est\u00e1 trabajando X UNA MOVILIZACI\u00d3N GLOBAL el 15 de octubre</p>\n<h3>&#8211; web:\u00a0<a href=\"http://15october.net/\" target=\"_blank\"><span style=\"color: #1c9bdc\">http://15october.net/</span></a>\u00a0(aqu\u00ed est\u00e1 el manifiesto aprobado, toda el material gr\u00e1fico para su difusi\u00f3n\u00a0<a href=\"http://15october.net/spread-it/\" target=\"_blank\"><span style=\"color: #1c9bdc\">http://15october.net/spread-it/</span></a>\u00a0y tambi\u00e9n una lista de las ciudades que ya se est\u00e1n uniendo\u00a0<a href=\"http://15october.net/where/\" target=\"_blank\"><span style=\"color: #1c9bdc\">http://15october.net/where/</span></a>\u00a0)</h3>\n<p>&#8211; existe un grupo de n-1 dependiente de tts:\u00a0<a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/475355/15oct-united-for-global-change/\" target=\"_blank\"><span style=\"color: #1c9bdc\">https://n-1.cc/pg/groups/475355/15oct-united-for-global-change/</span></a></p>\n<p>&#8211; en el encuentro estatal se hizo un peque\u00f1o taller pensando en el 15 de octubre y las conclusiones y propuestas de acci\u00f3n fueron expuestas a la asamblea general:\u00a0<a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/09/11/resumen-de-asamblea-general-de-sol-de-11-de-septiembre/\" target=\"_blank\"><span style=\"color: #1c9bdc\">http://madrid.tomalaplaza.net/2011/09/11/resumen-de-asamblea-general-de-sol-de-11-de-septiembre/</span></a></p>\n<p>&#8211; Hubo un encuentro internacional en barcelona en el cual tb se habl\u00f3 del 15 de octubre se hicieron dos grupos de trabajo uno de contenidos que elabor\u00f3 este manifiesto:<a href=\"http://bcnhubmeeting.wordpress.com/2011/09/18/15shm-statement/\" target=\"_blank\"><span style=\"color: #1c9bdc\">\u00a0http://bcnhubmeeting.wordpress.com/2011/09/18/15shm-statement/</span></a></p>\n<div>y otro de comunicaci\u00f3n\u00a0\u00a0<a href=\"http://titanpad.com/15shm-15O-02-1\" target=\"_blank\"><span style=\"color: #1c9bdc\">http://titanpad.com/15shm-15O-02-1<br />\n</span></a></div>\n<h3>En este grupo tb se tuvieron en cuenta las propuestas de acciones del encuentro estatal</h3>\n<p>El 15 de octubre nos encontraremos en las calles para poner en marcha el cambio global que queremos. Nos manifestaremos pac\u00edficamente, debatiremos y nos organizaremos hasta lograrlo.</p>\n<p>( Informaci\u00f3n elaborada por la Asamblea de Alco-Sanse)</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Faltan 15 D\u00cdAS. Los poderes establecidos act\u00faan en beneficio de unos pocos, desoyendo la voluntad de la gran mayor\u00eda, sin importarles los costes humanos o ecol\u00f3gicos que tengamos que pagar. Hay que poner fin a esta intolerable situaci\u00f3n. El 15 &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/10/03/preparando-el-15-de-octubre-manifestacion-global-contra-tanto-desatino/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9,
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/589"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=589"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/589/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 594,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/589/revisions/594"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=589"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=589"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=589"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 549,
        "date": "2011-10-01T10:05:49",
        "date_gmt": "2011-10-01T08:05:49",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=549"
        },
        "modified": "2011-10-21T18:07:47",
        "modified_gmt": "2011-10-21T16:07:47",
        "slug": "convocatoria-asamblea-popular-collado-mediano",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/10/01/convocatoria-asamblea-popular-collado-mediano/",
        "title": {
            "rendered": "CONVOCATORIA ASAMBLEA POPULAR COLLADO MEDIANO"
        },
        "content": {
            "rendered": "<h2><span style=\"color: #000000\">PR\u00d3XIMA ASAMBLEA:</span></h2>\n<h2 style=\"text-align: justify\"><strong>DOMINGO <span style=\"color: #ff00ff\">23</span> de octubre, a las 12 horas</strong> en la Plaza del Ayuntamiento.</h2>\n<p>Por respeto a tod@s y para el buen funcionamiento de la asamblea, se ruega puntualidad.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA: DOMINGO 23 de octubre, a las 12 horas en la Plaza del Ayuntamiento. Por respeto a tod@s y para el buen funcionamiento de la asamblea, se ruega puntualidad.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/549"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=549"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 11,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/549/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 573,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/549/revisions/573"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=549"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=549"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=549"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 566,
        "date": "2011-09-28T23:06:37",
        "date_gmt": "2011-09-28T21:06:37",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=566"
        },
        "modified": "2011-10-06T23:02:42",
        "modified_gmt": "2011-10-06T21:02:42",
        "slug": "urgente-manana-pleno-extraordinario-del-ayuntamiento-privatizacion-del-canal",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/09/28/urgente-manana-pleno-extraordinario-del-ayuntamiento-privatizacion-del-canal/",
        "title": {
            "rendered": "URGENTE &#8211; MA\u00d1ANA PLENO EXTRAORDINARIO DEL AYUNTAMIENTO &#8211; PRIVATIZACI\u00d3N DEL CANAL"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: justify\">Ma\u00f1ana es un d\u00eda dif\u00edcil, todo el mundo est\u00e1 con reuniones, trabajos pendientes, etc, peroooo&#8230;. Acabamos de saber que\u00a0 el Equipo de Gobierno de nuestro Ayuntamiento ha convocado para <strong>ma\u00f1ana jueves, a las 7 de la tarde, un PLENO EXTRAORDINARIO </strong>con varios puntos, entre ellos la\u00a0<strong>cesi\u00f3n del alcantarillado del pueblo al Canal de Isabel II. </strong>Como casi todos sabemos,<strong> es el primer paso para la privatizaci\u00f3n del agua.</strong><br />\n<!--more-->Los Ayuntamientos son los propietarios del sistema de alcantarillado y por ello abonamos en el recibo del agua una parte en concepto de alcantarillado y distribuci\u00f3n, que repercute en ingreso para las arcas municipales. Para que el Canal se privatice, el primer paso es tener el alcantarillado de los pueblos de la Comunidad de Madrid. As\u00ed es que ya est\u00e1 aqu\u00ed, ya llega la colaboraci\u00f3n de Collado con esta barbaridad, que pondr\u00e1 el agua de todos en manos privadas y nos dejar\u00e1 sin una de las empresas de la CM que mejor funcionan,\u00a0 mayores beneficios obtiene y dedica parte de sus ingresos a promover la cultura. Una empresa de todos que dejar\u00e1 de ser nuestra en breve.\u00a0\u00a0La calidad del agua de Madrid es una de las mejores que se conoce, una calidad que en manos privadas dejaremos de disfrutar.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">El Canal pagar\u00e1 60 euros por habitante al Consistorio, un buen dinerito que ahora viene bien, pero en el futuro ese dinerito se acabar\u00e1 y Collado dejar\u00e1 de percibir ingresos por este concepto. Pan para hoy, hambre para ma\u00f1ana.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">El Pleno, al ser extraordinario, no permite que haya ruegos y preguntas por parte del p\u00fablico, pero ES FUNDAMENTAL NUESTRA PRESENCIA. Parece que tambi\u00e9n vamos a tener sorpresa con el IBI, pero eso ya es harina de otro costal.</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>POR FAVOR, LOS QUE POD\u00c1IS, ASISTIR MA\u00d1ANA AL PLENO.</strong> QUE NO PIENSEN QUE YA NO ESTAMOS, QUE HEMOS DEJADO DE MIRARLES.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Ma\u00f1ana es un d\u00eda dif\u00edcil, todo el mundo est\u00e1 con reuniones, trabajos pendientes, etc, peroooo&#8230;. Acabamos de saber que\u00a0 el Equipo de Gobierno de nuestro Ayuntamiento ha convocado para ma\u00f1ana jueves, a las 7 de la tarde, un PLENO EXTRAORDINARIO &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/09/28/urgente-manana-pleno-extraordinario-del-ayuntamiento-privatizacion-del-canal/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9
        ],
        "tags": [
            34
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/566"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=566"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 8,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/566/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 623,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/566/revisions/623"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=566"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=566"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=566"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 561,
        "date": "2011-09-25T23:36:49",
        "date_gmt": "2011-09-25T21:36:49",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/09/ActaAsamblea_-24-sep-11.pdf"
        },
        "modified": "2011-09-25T23:36:49",
        "modified_gmt": "2011-09-25T21:36:49",
        "slug": "actaasamblea_-24-sep-11",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/09/25/acta-asamblea-popular-collado-mediano-24-09-2011/actaasamblea_-24-sep-11/",
        "title": {
            "rendered": "ActaAsamblea_ 24-sep-11"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/09/ActaAsamblea_-24-sep-11.pdf'>ActaAsamblea_ 24-sep-11</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>ActaAsamblea_ 24-sep-11</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 555,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/09/ActaAsamblea_-24-sep-11.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/561"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=561"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 555,
        "date": "2011-09-25T22:00:57",
        "date_gmt": "2011-09-25T20:00:57",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=555"
        },
        "modified": "2011-09-28T23:09:49",
        "modified_gmt": "2011-09-28T21:09:49",
        "slug": "acta-asamblea-popular-collado-mediano-24-09-2011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/09/25/acta-asamblea-popular-collado-mediano-24-09-2011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Asamblea Popular Collado Mediano 24/09/2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><strong>ACTA ASAMBLEA POPULAR COLLADO MEDIANO</strong><br />\n<strong>24 SEPTIEMBRE 2011</strong></p>\n<p style=\"text-align: right\">N\u00ba Asistentes: 13</p>\n<p><strong>Orden del d\u00eda:</strong><br />\n1.Difusi\u00f3n exterior: pegar carteles, buzoneo.<br />\n2.Ver qu\u00e9 pas\u00f3 con la jornada de elaboraci\u00f3n del manifiesto.<br />\n3.Recordar el protocolo de la Asamblea y la funci\u00f3n del moderador.<br />\n4.Propuesta de visita del activista norteamericano Michael Albert.<br />\n5.Propuesta de diferente periodicidad y d\u00eda de convocatoria de la Asamblea.</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong><!--more-->1. Difusi\u00f3n exterior: pegar carteles, buzoneo, ver qu\u00e9 pas\u00f3 con el manifiesto.</strong><br />\n&#8211; Se plantea la necesidad de decidir de una vez si se van a pegar carteles o no, dadas las amenazas de multa y los planteamientos de que ensucian el pueblo y gastan papel. Se recuerda que esta se ha convocado v\u00eda Blog, Facebook y Twitter y con un correo a la lista de correo que se ha ido dando en las Asambleas, entendiendo que si la gente lo dio para todo lo relacionado con la Asamblea, no hay problema en utilizarlos con este fin.<br />\n&#8211; Se propone realizar unas camisetas de convocatoria gen\u00e9rica tipo \u201cAsamblea de Collado Mediano, d\u00eda y hora de celebraci\u00f3n.\u201d De esta forma no pueden multarnos puesto que las llevamos nosotros. Se acoge bien esta propuesta y se decide plantearla en la pr\u00f3xima Asamblea para que la conozca m\u00e1s gente.<br />\n&#8211; Se debate la posible pegada de carteles dentro de los portales de las urbanizaciones, dado que son privadas, pidiendo permiso a las Comunidades de vecinos. Se alude a la dificultad de pedir este permiso cada vez, y se propone colocarlos en las que ya se hab\u00edan puesto con anterioridad y sin problema.<br />\n&#8211; Se aprueba convocar la siguiente Asamblea v\u00eda e-mail, Blog, Facebook y Twitter. Tambi\u00e9n varias personas se comprometen a imprimir la convocatoria y pegarla en los portales por dentro.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">&#8211; Se debate la necesidad de que la Asamblea deje de ser semanal dada la disminuci\u00f3n de asistencia y el par\u00f3n de las \u00faltimas semanas, la llegada de horarios de invierno, etc. Se replantea la posibilidad de hacerla los s\u00e1bados por la tarde, se recuerda que los s\u00e1bados hay muchos cursos, talleres, asambleas intersierras, intercomisiones, etc. Se plantea la posibilidad de hacerla los domingos por la ma\u00f1ana, permitiendo la asistencia de la gente que trabaja el s\u00e1bado por la ma\u00f1ana. Se plantea tambi\u00e9n hacerla los domingos por la tarde, pero se descarta por no parecer adecuado.<br />\n&#8211; Se debate la posibilidad de quedar desde las 11:00 en lugar de las 12:00 puesto que las reflexiones se alargan demasiado. Se propone por otro lado tomarse m\u00e1s en serio los tiempos de la Asamblea, los s\u00edmbolos para no repetirse, la actuaci\u00f3n del moderador, etc. en lugar de ampliar el horario, dado que al final se invierte demasiado tiempo personal en la Asamblea.<br />\n&#8211; Se aprueba realizar la Asamblea el PRIMER Y TERCER DOMINGO de cada mes, de 12:00 a 14:00 horas, comenzando por el DOMINGO 2 DE OCTUBRE,\u00a0 y se recuerda la necesidad de ser puntuales y de comenzar a votar las decisiones a partir de las 13:30 horas para que \u00e9stas no se tomen cuando la gente haya comenzado a irse.<br />\n&#8211; Se propone hacer un buzoneo que incluya convocatoria+manifiesto. Como el manifiesto no va a estar elaborado para la pr\u00f3xima convocatoria, se esperar\u00e1 a que est\u00e9 el manifiesto para buzonear. Se propone llevar a la pr\u00f3xima Asamblea un mapa de Collado Mediano para repartir por zonas/personas el buzoneo.<br />\n&#8211; Tambi\u00e9n se habla de la posibilidad de utilizar el buzoneo para convocatorias importantes de la Asamblea (manifestaciones, concentraciones) y para informar a los vecinos de cualquier tipo de acci\u00f3n. No se utilizar\u00e1 el buzoneo para cada convocatoria de Asamblea ordinaria.</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>2. Ver qu\u00e9 pas\u00f3 con la jornada de elaboraci\u00f3n del manifiesto.</strong><br />\nUna persona que asisti\u00f3 a la jornada de elaboraci\u00f3n del manifiesto explica lo que a su parecer ocurri\u00f3 ese d\u00eda: comenzaron los trabajos y las visiones de c\u00f3mo elaborarlo empezaron a chocar. Finalmente, no sali\u00f3 nada en concreto. Est\u00e1 pendiente que Esteban env\u00ede acta con esta jornada de trabajo.<br />\n&#8211; Se cuestiona que por un lado todo el mundo sabe \u2013o cree saber- lo que significa el 15M, pero que cada uno va a la Asamblea motivado por diferentes cosas. Se propone unificar ideas y sentimientos para saber exactamente qu\u00e9 queremos en com\u00fan.<br />\n&#8211; Otras personas explican que el manifiesto de Sol no cost\u00f3 tanto sacarlo, se hizo r\u00e1pidamente con las directrices principales del movimiento.<br />\n&#8211; Se oyen voces de lo que significa para algunos el 15M, indignaci\u00f3n general con lo que ocurre, y en concreto lo que ocurre en nuestro municipio, donde a veces uno se siente \u201cchuleado\u201d. Se trata de unirse para vivir mejor en comunidad.<br />\n&#8211; Se propone trabajar esta semana en un borrador y luego aprobarlo en Asamblea a\u00f1adiendo o suprimiendo lo que se considere. Se habla de la posibilidad de hacerlo desde los grupos de trabajo de N-1, pero se abre de nuevo el debate sobre la falta de tiempo para aprender a utilizar esta herramienta (de momento).<br />\n&#8211; Se propone que de aqu\u00ed a la siguiente Asamblea cada Comisi\u00f3n (Comunicaci\u00f3n, Legal y Estrategia) se re\u00fanan y lleven a una reuni\u00f3n conjunta sus propuestas de manifiestos. Luego se llevar\u00e1 una resoluci\u00f3n conjunta para aprobar en la Asamblea.<br />\n&#8211; Se plantea que quiz\u00e1 tantas reuniones son demasiados esfuerzos para un manifiesto que deber\u00eda estar bastante claro\u2026<br />\n&#8211; Se propone y aprueba que el grupo de Comunicaci\u00f3n elabore una propuesta, la env\u00ede por correo al resto de las Comisiones y \u00e9stas preparen sus alegaciones para llevarlas a la Asamblea. Finalmente en la Asamblea se debatir\u00e1 y aprobar\u00e1 dicha propuesta de manifiesto.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">&#8211; Se considera que no es necesario notificar al Ayuntamiento el cambio de d\u00eda de las Asambleas, al menos por el momento. Se plantea que a quien habr\u00eda que avisar en todo caso ser\u00eda a la Subdelegaci\u00f3n del Gobierno con copia a ellos. Se decide que, si llegado el caso empiezan a ser m\u00e1s numerosas las Asmableas, se les comunicar\u00e1 a fin de que puedan velar por nuestra seguridad.</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>3. Recordar el protocolo de la Asamblea y la funci\u00f3n del moderador.</strong><br />\nSe habl\u00f3 en general sobre este tema en el punto anterior.</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>4. Propuesta de visita del activista norteamericano Michael Albert.</strong><br />\n&#8211; Se da a conocer la posible visita del activista norteamericano Michael Albert gracias a la Comisi\u00f3n de Econom\u00eda de Sol, que ser\u00eda el 16 de octubre en\u00a0 el Retiro. Se plantea la posibilidad de que, se haga o no en Retiro, utilicemos el contacto para que venga a dar una charla a las Asambleas de la Sierra, y proponerles la visita de este activista a Villalba o El Esorial.<br />\n&#8211; Se decide llevar esta propuesta a la Asamblea InterSierras que se celebrar\u00e1 a primeros de octubre, aunque no se recuerda el d\u00eda. Tambi\u00e9n a la Tricom (reuni\u00f3n de todas las Comisiones de Comunicaci\u00f3n del movimiento).<br />\n&#8211; Se recuerda que se est\u00e1 trabajando para que el pr\u00f3ximo 15 de octubre se celebre una manifestaci\u00f3n a nivel mundial del Movimiento 15M.</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>5. Propuesta de diferente periodicidad y d\u00eda de convocatoria de la Asamblea.</strong><br />\nEl grueso de este punto se trat\u00f3 en el punto 2.<br />\n&#8211; Se propone pedir en la pr\u00f3xima Asamblea voluntarios para asistir como vocales a la APM (Asamblea de Pueblos y barrios de Madrid).<br />\n&#8211; Se propone que en la pr\u00f3xima Asamblea se recuerde c\u00f3mo funciona la estructura inter-asamblearia (TriCom, APM, Intersierras, etc.)</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Kiam y Dani se presentan como moderadores para la pr\u00f3xima Asamblea.<br />\nSonia se ofrece para tomar actas.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Puedes descargarte el Acta en formato pdf aqu\u00ed: <strong><a href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/09/ActaAsamblea_-24-sep-11.pdf\" target=\"_blank\">ActaAsamblea_ 24-sep-11</a></strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA POPULAR COLLADO MEDIANO 24 SEPTIEMBRE 2011 N\u00ba Asistentes: 13 Orden del d\u00eda: 1.Difusi\u00f3n exterior: pegar carteles, buzoneo. 2.Ver qu\u00e9 pas\u00f3 con la jornada de elaboraci\u00f3n del manifiesto. 3.Recordar el protocolo de la Asamblea y la funci\u00f3n del moderador. &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/09/25/acta-asamblea-popular-collado-mediano-24-09-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/555"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=555"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 9,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/555/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 564,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/555/revisions/564"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=555"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=555"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=555"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 544,
        "date": "2011-09-22T21:43:34",
        "date_gmt": "2011-09-22T19:43:34",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=544"
        },
        "modified": "2011-09-25T21:11:04",
        "modified_gmt": "2011-09-25T19:11:04",
        "slug": "convocada-nueva-asamblea-popular-sabado-24-septiembre-1100",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/09/22/convocada-nueva-asamblea-popular-sabado-24-septiembre-1100/",
        "title": {
            "rendered": "NUEVA CONVOCATORIA DE ASAMBLEA POPULAR S\u00c1BADO 24 SEPTIEMBRE 11:00h."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: justify\"><strong>Se convoca de nuevo la Asamblea Popular de Collado Mediano</strong> el pr\u00f3ximo<strong> s\u00e1bado 24</strong> de septiembre a las <strong>11:00 h.</strong> en la <strong>Plaza del Ayuntamiento</strong> (en caso de estar ocupada por cualquier evento nos trasladar\u00edamos a la Plazuela del Pozo).</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Desde la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n hemos decidido tomar la iniciativa de convocar una nueva Asamblea tras el par\u00f3n sufrido despu\u00e9s de la reuni\u00f3n de trabajo que elabor\u00f3 el manifiesto. Se convoca a las 11:00 para que los interesados puedan acudir a la concentraci\u00f3n que tendr\u00e1 lugar a las 12:30 en la Estaci\u00f3n de Collado Villalba en defensa de los Servicios P\u00fablicos.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>\u00a1M\u00c1XIMA DIFUSI\u00d3N POR FAVOR!</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\">\u00a1OS ESPERAMOS A TODOS!</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Se convoca de nuevo la Asamblea Popular de Collado Mediano el pr\u00f3ximo s\u00e1bado 24 de septiembre a las 11:00 h. en la Plaza del Ayuntamiento (en caso de estar ocupada por cualquier evento nos trasladar\u00edamos a la Plazuela del Pozo). &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/09/22/convocada-nueva-asamblea-popular-sabado-24-septiembre-1100/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9
        ],
        "tags": [
            25
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/544"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=544"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/544/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 548,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/544/revisions/548"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=544"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=544"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=544"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 531,
        "date": "2011-09-18T16:07:56",
        "date_gmt": "2011-09-18T14:07:56",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/09/ActaAsambleaCM_20-08-11.pdf"
        },
        "modified": "2011-09-18T16:07:56",
        "modified_gmt": "2011-09-18T14:07:56",
        "slug": "actaasambleacm_20-08-11",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/22/acta-asamblea-20-08-2011/actaasambleacm_20-08-11/",
        "title": {
            "rendered": "ActaAsambleaCM_20-08-11"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/09/ActaAsambleaCM_20-08-11.pdf'>ActaAsambleaCM_20-08-11</a></p>\n<p>Acta Asamblea Popular Collado Mediano 20/08/2011</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>ActaAsambleaCM_20-08-11 Acta Asamblea Popular Collado Mediano 20/08/2011</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 454,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/09/ActaAsambleaCM_20-08-11.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/531"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=531"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 506,
        "date": "2011-08-30T14:42:42",
        "date_gmt": "2011-08-30T12:42:42",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=506"
        },
        "modified": "2011-09-18T17:12:04",
        "modified_gmt": "2011-09-18T15:12:04",
        "slug": "convocatorias-para-esta-semana",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/30/convocatorias-para-esta-semana/",
        "title": {
            "rendered": "Convocatorias para esta semana"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/08/28/asambleas-y-actividades-29-de-agosto-al-4-de-septiembre/\">http://madrid.tomalaplaza.net/2011/08/28/asambleas-y-actividades-29-de-agosto-al-4-de-septiembre/</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>http://madrid.tomalaplaza.net/2011/08/28/asambleas-y-actividades-29-de-agosto-al-4-de-septiembre/</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/506"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=506"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/506/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 509,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/506/revisions/509"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=506"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=506"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=506"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 503,
        "date": "2011-08-29T20:40:34",
        "date_gmt": "2011-08-29T18:40:34",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=503"
        },
        "modified": "2011-09-09T11:45:24",
        "modified_gmt": "2011-09-09T09:45:24",
        "slug": "acampada-de-jubilados-frente-al-congreso-308-al-29",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/29/acampada-de-jubilados-frente-al-congreso-308-al-29/",
        "title": {
            "rendered": "ACAMPADA DE JUBILADOS FRENTE AL CONGRESO 30/8 al 2/9"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>L\u00e1zaro Sola, un jubilado que conoce bien nuestro pueblo, lanz\u00f3 ayer en Sol la propuesta de organizar una acampada de jubilados, frente al Congreso de los Diputados. Dicho y hecho.</p>\n<p>La cita comienza \u00a0ma\u00f1ana martes 30 de agosto: A las 21 horas, asamblea en Sol y, una vez terminada, marchar\u00e1n hacia el Congreso con los b\u00e1rtulos. (llevar prendas de abrigo, saco de dormir y aislante, las tiendas las pone Infraestructuras). Est\u00e1 previsto que la acampada dure 4 d\u00edas, en los que se trabajar\u00e1 sobre la reforma de la Constituci\u00f3n y los temas que afectan y preocupan a nuestros mayores.</p>\n<p>Si no os veis con \u00e1nimo de acampar, siempre pod\u00e9is acudir durante el d\u00eda.</p>\n<p>Si ten\u00e9is preguntas o sugerencias, \u00a0enviar un correo electr\u00f3nico a colladomediano.tomalaplaza@gmail.com y os facilitaremos el n\u00famero de L\u00e1zaro.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>L\u00e1zaro Sola, un jubilado que conoce bien nuestro pueblo, lanz\u00f3 ayer en Sol la propuesta de organizar una acampada de jubilados, frente al Congreso de los Diputados. Dicho y hecho. La cita comienza \u00a0ma\u00f1ana martes 30 de agosto: A las &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/29/acampada-de-jubilados-frente-al-congreso-308-al-29/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/503"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=503"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/503/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 510,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/503/revisions/510"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=503"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=503"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=503"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 498,
        "date": "2011-08-29T09:41:27",
        "date_gmt": "2011-08-29T07:41:27",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=498"
        },
        "modified": "2011-09-09T11:45:34",
        "modified_gmt": "2011-09-09T09:45:34",
        "slug": "proxima-convocatoria-sabado-3-de-septiembre-elaboracion-de-manifiesto",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/29/proxima-convocatoria-sabado-3-de-septiembre-elaboracion-de-manifiesto/",
        "title": {
            "rendered": "PR\u00d3XIMA CONVOCATORIA S\u00c1BADO 3 DE SEPTIEMBRE: ELABORACI\u00d3N DE MANIFIESTO"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Tal como refleja el Acta del pasado s\u00e1bado 27, \u00a0y con el fin de animar a la participaci\u00f3n vecinal e informar sobre el movimiento 15M en Collado Mediano, \u00a0se ha consensuado no convocar asamblea para esta semana, sustituyendo la misma por una REUNI\u00d3N DE TRABAJO en la que elaborar entre todos un MANIFIESTO. \u00a0Os animamos a trabajar en ello y a hacer un peque\u00f1o esfuerzo de asistencia y participaci\u00f3n activa.</p>\n<p><strong>S\u00c1BADO 3 DE SEPTIEMBRE. 11.00 HORAS. PARQUE MUNICIPAL.</strong></p>\n<p><strong></strong> (Se ruega puntualidad).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Tal como refleja el Acta del pasado s\u00e1bado 27, \u00a0y con el fin de animar a la participaci\u00f3n vecinal e informar sobre el movimiento 15M en Collado Mediano, \u00a0se ha consensuado no convocar asamblea para esta semana, sustituyendo la misma &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/29/proxima-convocatoria-sabado-3-de-septiembre-elaboracion-de-manifiesto/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/498"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=498"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/498/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 511,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/498/revisions/511"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=498"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=498"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=498"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 489,
        "date": "2011-08-28T18:40:41",
        "date_gmt": "2011-08-28T16:40:41",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=489"
        },
        "modified": "2011-09-18T16:38:41",
        "modified_gmt": "2011-09-18T14:38:41",
        "slug": "acta-asamblea-27-08-2011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/28/acta-asamblea-27-08-2011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Asamblea Popular Collado Mediano 27/08/2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: justify\"><strong>Acta Asamblea Popular Collado Mediano 27/08/2011</strong></p>\n<p style=\"text-align: right\">Modera: Jos\u00e9 Manuel<br />\nToma Actas: Gillian<br />\nN\u00ba aproximado de asistentes: 20</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Se establece el orden del d\u00eda a tratar en la asamblea:<br />\n&#8211; Resumen del trabajo de las comisiones<br />\n&#8211; Comentar qu\u00e9 ocurri\u00f3 en el Pleno del d\u00eda 24/08/11<br />\n&#8211; Hablar sobre la reforma de la Constituci\u00f3n</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><!--more--></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><strong>Punto n\u00ba 1: Resumen del trabajo de las comisiones</strong></span><br />\n<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"text-decoration: underline\">* Comisi\u00f3n de Estrategia y acci\u00f3n</span></span><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">: Miembros de esta comisi\u00f3n establecen compromisos para quedar y trabajar. </span><br />\n<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"text-decoration: underline\">* Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n</span></span><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">: un representante de la comisi\u00f3n menciona los siguientes puntos:</span><br />\n<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">&#8211; Las convocatorias que est\u00e1n llegando tratan sobre todo de la manifestaci\u00f3n que tendr\u00e1 lugar ma\u00f1ana domingo a las 18h de Atocha a Sol contra la reforma de la Constituci\u00f3n, que es el tema que centra ahora la mayor\u00eda de la informaci\u00f3n. </span><br />\n<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">&#8211; Nueva herramienta que parte de Sol y que sirve para hacer propuestas: propongo.tomalaplaza.net</span><br />\n<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">&#8211; El facebook, y la web se est\u00e1n actualizando cada 24 horas. Adem\u00e1s, existe la posibilidad de utilizar el twitter y la red social N-1. Nos invitan a utilizarlas y nos dan papeles con todas las direcciones para que las tengamos presentes y tambi\u00e9n para que las distribuyamos. Adem\u00e1s nos recuerdan que en el blog hay enlaces a todas estas direcciones. </span><br />\n<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">&#8211; Preguntan por una persona que se propuso para entrar en la comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n pero de la que no tienen sus datos. </span><br />\n<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">&#8211; Comentan la reuni\u00f3n de trabajo que tuvieron, y que de momento no tienen una periodicidad establecida. Son ahora mismo unas 10 personas en la comisi\u00f3n. </span><br />\n<span style=\"text-decoration: underline\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">* Comisi\u00f3n Pol\u00edtico-Legal</span></span><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"text-decoration: underline\">:</span> un representante de la comisi\u00f3n menciona los siguientes puntos, relativos a la reuni\u00f3n que la Comisi\u00f3n hab\u00eda tenido el jueves 25 de agosto de 2011: </span><br />\n<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">&#8211; Intercambio de opiniones sobre el pleno y actitudes del Ayuntamiento ante las diferentes intervenciones del p\u00fablico asistente. </span><br />\n<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">&#8211; Acuerdo de redactar un escrito-marco que sirva para que, cuando la Asamblea lo estime conveniente, comuniquemos al Ayto. acciones tales como puesta de mesa informativa, etc. Se tratar\u00eda de un documento que avale legalmente las actuaciones que la Asamblea lleva a cabo. </span><br />\n<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">&#8211; Para evitar situaciones en que se puedan producir descalificaciones groseras o enfrentamientos, se propone a la Asamblea que siempre haya dos personas de respeto, al igual que hay quien toma acta, turno de palabra o modera.</span><br />\n<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">&#8211; Reflexi\u00f3n sobre c\u00f3mo evitar el aparecer como un grupo cerrado o excluyente. </span><br />\n<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">&#8211; Reflexi\u00f3n ante los problemas con los carteles y su necesidad de usarlos, proponen hacer un esfuerzo en este sentido y no contentarnos con internet. </span><br />\n<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">&#8211; Propuesta de utilizar el buzoneo como v\u00eda de comunicaci\u00f3n cuando haya material importante o convocatorias de inter\u00e9s especial, y como medio de animar a los vecinos a participar. </span><br />\n<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">&#8211; Propuesta de que ante la negativa del ayuntamiento de cedernos espacios cerrados con car\u00e1cter gratuito, de cara al invierno, sean los grupos de la oposici\u00f3n quienes soliciten dichos espacios.</span><br />\n<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">&#8211; Reflexi\u00f3n de que el enfoque se est\u00e1 centrando en lo local, relegando el debate pol\u00edtico y de actualidad social. </span><br />\n<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">&#8211; Propuesta de utilizar el concepto de caf\u00e9-tertulia, con el ambiente relajado que este medio ofrece, en alg\u00fan establecimiento del pueblo a\u00fan por determinar, y con invitados expertos en los temas que se vayan a abordar.</span><br />\n<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">&#8211; Se comenta la posibilidad de revisar la ordenanza en cuanto al uso de los locales p\u00fablicos que el ayuntamiento nos ha denegado, puesto que pudiera existir la posibilidad de solicitarlos a\u00fan no siendo asociaci\u00f3n, etc. </span></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><strong>Punto n\u00ba 2: Comentar qu\u00e9 ocurri\u00f3 en el Pleno del d\u00eda 24/08/11</strong></span><br />\n<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">En primer lugar se hizo un intercambio de opiniones sobre el pleno. </span><br />\n<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">&#8211; En general los comentarios son sobre el tono del pleno: mala educaci\u00f3n, desagradable, tenso, prepotencia, malas contestaciones, etc., por parte de la alcaldesa y el resto de miembros de la corporaci\u00f3n. </span><br />\n<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">-Se comenta que existieron ataques personales e individualizados contra algunos asistentes del pleno que se expresaron en el turno de palabra. </span><br />\n<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">-Tambi\u00e9n se comenta la impotencia que se siente ante la imposibilidad de debatir nada frente a una mayor\u00eda absoluta. </span></p>\n<p style=\"text-align: justify\">\u00a0<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">Despu\u00e9s se trataron temas abordados durante el Pleno: </span><br />\n<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">&#8211; Se comenta que finalmente s\u00ed habr\u00e1 subvenci\u00f3n al Colegio Virgen de la Paz, aunque no se sabe ni cu\u00e1nto ni cu\u00e1ndo. Se resalta la importancia de este hecho como un logro conseguido por las presiones realizadas por parte de la Asamblea y otros muchos colectivos. </span><br />\n<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">-Se comenta el compromiso que el ayuntamiento ha adquirido con la instalaci\u00f3n de lugares habilitados para pegar carteles. Aunque se resalta que mientras tanto sigue sin haber lugares espec\u00edficos para hacerlo. </span><br />\n<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">&#8211; Se menciona que en Montegolf hay dos pistas de tenis que pertenecen al Ayuntamiento, y que \u00e9ste cedi\u00f3 durante 30 a\u00f1os. Ese tiempo ya ha pasado y parece que la concesi\u00f3n se ha prorrogado. Se abre un debate y surgen dudas sobre este hecho y sobre el uso que se puede hacer de estas pistas. </span><br />\n<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">&#8211; Se menciona la petici\u00f3n que los partidos de la oposici\u00f3n hicieron acerca de dar la palabra al p\u00fablico asistente, y tambi\u00e9n de la respuesta del ayuntamiento de darla solo si se han entregado las preguntas por escrito en el ayuntamiento 24 horas antes. Se comenta tambi\u00e9n c\u00f3mo se ley\u00f3 el art\u00edculo de la ordenanza que dice que la alcaldesa ha de dar la palabra al p\u00fablico al final del pleno, y c\u00f3mo tras varios momentos de debate y presi\u00f3n, finalmente se concedi\u00f3 la palabra al p\u00fablico. En la asamblea queda la duda de si esto va a ser as\u00ed siempre o van a seguir con la entrega previa de las preguntas. Se valoran los pros y los contras de los dos sistemas y qu\u00e9 hacer con este tema. </span></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">Finalmente surge el debate en la Asamblea sobre lo ocurrido en el pleno. </span><br />\n<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">&#8211; Se menciona la reuni\u00f3n de la asamblea con la alcaldesa y se valora el hecho de no haber dicho nada de las movilizaciones que \u00edbamos a realizar en contra de las subidas de sueldos, como algo negativo. Se explica que fue por un mero hecho de funcionamiento de la asamblea: este punto no hab\u00eda sido aprobado por la asamblea, y por ese motivo en la reuni\u00f3n mantenida con la alcaldesa y otros grupos, solo se mencionaron los puntos aprobados por la asamblea: petici\u00f3n de un lugar p\u00fablico para reunirnos, petici\u00f3n de un tabl\u00f3n para comunicarnos. Se comenta que este hecho puede habernos perjudicado y se pide que reflexionemos sobre esto o lo debatamos. </span><br />\n<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">&#8211; A raiz de lo anterior, se propone que las Comisiones tengan m\u00e1s independencia. </span><br />\n<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">&#8211; Se habla de la importancia de asistir a los plenos, ya que el ayuntamiento no est\u00e1 acostumbrado y sirve para informar a muchos vecinos de lo que ocurre. </span><br />\n<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">&#8211; Se habla de la imagen que la gente ajena a estas movilizaciones tienen del movimiento 15M en general y de la Asamblea de Collado en particular. Se menciona que es un problema a\u00fan no resuelto y de vital importancia. </span><br />\n<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">-Se menciona la situaci\u00f3n actual de &#171;no comunicaci\u00f3n&#187; con el ayuntamiento pues no se nos permite entregar mediante registro escritos que est\u00e9n firmados por la asamblea. Se ha de poner un nombre y DNI. </span></p>\n<p style=\"text-align: justify\">\u00a0<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">Con motivo de todos los debates anteriores, se propone la reconsideraci\u00f3n del papel de la Asamblea: c\u00f3mo funciona, qu\u00e9 se ha hecho, qui\u00e9nes somos, qu\u00e9 se quiere, etc. Para ello se propone trabajar en la elaboraci\u00f3n de un manifiesto que explique todo esto, y que sirva para presentar a la Asamblea. Tambi\u00e9n se valora que esto servir\u00e1 para nosotros mismos.</span></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">A ra\u00edz de esta propuesta, surgen reflexiones y otras propuestas como: </span><br />\n<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">&#8211; Necesidad de demostrar nuestra acci\u00f3n a lo largo del tiempo. </span><br />\n<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">-Realizar un acto de presentaci\u00f3n</span><br />\n<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">-El hecho de </span><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><em>no flagelarnos, </em></span><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">y no desistir en caso de error. Se recuerda que llevamos poco tiempo y estamos aprendiendo y lo que hay que hacer es trabajar. </span><br />\n<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">-Se resalta de nuevo el problema de la exclusi\u00f3n y la posibilidad de que los caf\u00e9s tertulias y el manifiesto ayuden a solventarlo. </span><br />\n<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">-Se dice tambi\u00e9n que no debemos caer en el error de que la log\u00edstica acapare nuestros esfuerzos y se pierda espacio y tiempo para el debate pol\u00edtico, que es un objetivo fundamental. </span></p>\n<p style=\"text-align: justify\">\u00a0<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">Despu\u00e9s surge un debate sobre la legalidad o no de repartir octavillas, y se valora la posibilidad de impugnar la ordenanza y/o el acto de aplicaci\u00f3n de la ordenanza. </span></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">Se reparte una hoja con informaci\u00f3n sobre </span><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><em>&#171;A qui\u00e9n beneficia el voto en blanco</em></span><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">&#171;, y se menciona la posibilidad de hacer un monogr\u00e1fico de este tema. </span></p>\n<p style=\"text-align: justify\">\u00a0<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><strong>Punto n\u00ba 3: Reforma de la Constituci\u00f3n</strong></span><br />\n<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">Este punto no pudo tratarse por falta de tiempo. </span></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><strong>Debate de propuestas: </strong></span></p>\n<ol style=\"text-align: justify\">\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"text-decoration: underline\">Se aprueba</span></span><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"> que la comisi\u00f3n de legal redacte un escrito-marco que sirva para que, cuando la Asamblea lo estime conveniente, comuniquemos al Ayto. acciones tales como puesta de mesa informativa, etc. </span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"text-decoration: underline\">Se aprueba</span></span><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"> crear una comisi\u00f3n de Respeto, para que siempre haya alguien que haga de interlocutor en caso de conflicto con autoridades, etc. Se menciona que si ellos no pueden asistir a las asambleas u otros actos, otras personas voluntarias lo har\u00e1n en su lugar. De momento esa comisi\u00f3n estar\u00e1 integrada por: Esteban, Elena, Pedro, Dani. </span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"text-decoration: underline\">No se llega a un acuerdo</span></span><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"> sobre el problema de la colocaci\u00f3n de los carteles ante la amenaza de multa del ayuntamiento, y qu\u00e9 hacer mientras se establecen los lugares acondicionados. Se debate en profundidad. Se decide que cada uno haga lo que crea, y se proponen ideas como que se introduzcan en el interior del coche, que se mire que se hace en otros municipios, etc. La comisi\u00f3n legal lo volver\u00e1 a mirar. </span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"text-decoration: underline\">Se aprueba</span></span><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"> la propuesta de realizar caf\u00e9s-tertulias</span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"text-decoration: underline\">Se rechaza</span></span><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"> la propuesta de que los grupos pol\u00edticos pidan locales para que nosotros podamos reunirnos. </span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"text-decoration: underline\">Se aprueba</span></span><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"> la propuesta de realizar un manifiesto como algo necesario y urgente. </span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"text-decoration: underline\">Se aprueba</span></span><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"> convocar una jornada de trabajo el s\u00e1bado que viene en lugar de asamblea. </span></li>\n</ol>\n<p style=\"text-align: justify\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">Se ruega puntualidad para el resto de asambleas, no s\u00f3lo en el inicio sino tambi\u00e9n en la finalizaci\u00f3n, para que as\u00ed todos podamos asistir al debate y voto de las propuestas. </span></p>\n<p style=\"text-align: justify\">\u00a0<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">\u00a1Posteriormente se disfruta de una estupenda comida en compa\u00f1\u00eda!</span></p>\n<p style=\"text-align: justify\">\u00a0<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><strong>Convocatoria </strong></span><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">de</span><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><strong> Jornada de Trabajo </strong></span><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">para</span><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">elaboraci\u00f3n de manifiesto que defina/presente a la Asamblea</span><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><strong>: S\u00e1bado 3 de septiembre a las 11h en el Parque. </strong></span><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">Dinamizar\u00e1: Esteban</span></p>\n<p style=\"text-align: justify\">\u00a0Puedes<a title=\"Acta Asamblea CM 27-ago-11 (pdf, 74 KB)\" href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Acta014-AsambleaColladoMediano_27-ago-11.pdf\" target=\"_blank\"> descarg\u00e1rtela en formato pdf</a>.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Acta Asamblea Popular Collado Mediano 27/08/2011 Modera: Jos\u00e9 Manuel Toma Actas: Gillian N\u00ba aproximado de asistentes: 20 Se establece el orden del d\u00eda a tratar en la asamblea: &#8211; Resumen del trabajo de las comisiones &#8211; Comentar qu\u00e9 ocurri\u00f3 en &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/28/acta-asamblea-27-08-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/489"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=489"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 12,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/489/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 491,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/489/revisions/491"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=489"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=489"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=489"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 488,
        "date": "2011-08-28T18:36:38",
        "date_gmt": "2011-08-28T16:36:38",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Acta014-AsambleaColladoMediano_27-ago-11.pdf"
        },
        "modified": "2011-08-28T18:36:38",
        "modified_gmt": "2011-08-28T16:36:38",
        "slug": "acta014-asambleacolladomediano_27-ago-11",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/28/acta-asamblea-27-08-2011/acta014-asambleacolladomediano_27-ago-11/",
        "title": {
            "rendered": "ActaAsambleaCM_27-08-11"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Acta014-AsambleaColladoMediano_27-ago-11.pdf'>ActaAsambleaCM_27-08-11</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>ActaAsambleaCM_27-08-11</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 489,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Acta014-AsambleaColladoMediano_27-ago-11.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/488"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=488"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 483,
        "date": "2011-08-27T10:00:30",
        "date_gmt": "2011-08-27T08:00:30",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=483"
        },
        "modified": "2011-08-28T18:42:46",
        "modified_gmt": "2011-08-28T16:42:46",
        "slug": "urgente-domingo-28-de-agosto-18-h-atocha-sol-manifestacion-contra-el-reformazo",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/27/urgente-domingo-28-de-agosto-18-h-atocha-sol-manifestacion-contra-el-reformazo/",
        "title": {
            "rendered": "URGENTE: DOMINGO, 28 DE AGOSTO.18 H. ATOCHA-SOL. MANIFESTACI\u00d3N CONTRA EL REFORMAZO."
        },
        "content": {
            "rendered": "<h1>NO A ESTA REFORMA de\u00a0\u00a0la CONSTITUCI\u00d3N. NI UN PASO ATR\u00c1S</h1>\n<h2>SOBRE EL FONDO<span class=\"Apple-style-span\" style=\"color: #444444;font-size: 16px;line-height: 24px\">\u00a0</span></h2>\n<p>El gobierno y el PP van a aprobar con inusitada urgencia una reforma de la Constituci\u00f3n al dictado de los mercados y de los gobiernos conservadores de las potencias europeas.</p>\n<p>Pretenden, con la excusa de ordenar las finanzas, imponer el beneficio de unos pocos sobre la voluntad de la mayor\u00eda.</p>\n<div>\n<p>\u00a0La ministra Salgado reconoce que se hace para tranquilizar a los mercados. Todav\u00eda no ha aprendido que los mercados son insaciables. En cualquier caso es un reconocimiento de sumisi\u00f3n a quien ha provocado esta crisis y pretende salir fortalecido de ella.</p>\n<p>Alarmados ante la respuesta social a este atropello, ahora hablan de incluir alguna flexibilidad, esa flexibilidad la ten\u00edamos ya. Entonces, \u00bfpara qu\u00e9 se hace?</p>\n<p>Pues porque sacraliza un concepto, una ideolog\u00eda. Se demoniza la deuda p\u00fablica, la inversi\u00f3n p\u00fablica. \u00bfEs que la deuda privada no hay tambi\u00e9n que devolverla?</p>\n<p>\u00bfPor qu\u00e9 la deuda privada es conveniente para el progreso y sin embargo la deuda p\u00fablica no? La inversi\u00f3n en ense\u00f1anza, salud p\u00fablica, infraestructuras, en mejor justicia, entre otras, es m\u00e1s valiosa que ninguna otra, y los pa\u00edses que la hacen est\u00e1n a la cabeza del desarrollo.</p>\n<p>En lugar de embridar a \u201clos mercados\u201d que especulan con la deuda p\u00fablica en colaboraci\u00f3n con las Agencias de Calificaci\u00f3n, dan por supuesto que eso no se va a hacer, y optan por entregar la pieza entera.</p>\n<p>Se niegan a reconocer lo que cada vez m\u00e1s expertos afirman y lo que la experiencia est\u00e1 demostrando, y es que las medidas de ajuste deprimen las econom\u00eda y empeoran los d\u00e9ficits.</p>\n<p>Esta medida no se toma en ciclo de crecimiento, sino en un momento en el que el d\u00e9ficit es necesario para relanzar la econom\u00eda. Se toma por tanto para acelerar los procesos de ajuste que est\u00e1n significando:</p>\n<p>-P\u00e9rdidas econ\u00f3micas para la poblaci\u00f3n.</p>\n<p>-P\u00e9rdidas de derechos que seguro no nos devolver\u00e1n si la crisis pasa.</p>\n<p>-P\u00e9rdidas de nuestro patrimonio p\u00fablico de empresas y servicios.</p>\n<p>Esta medida se toma en un pa\u00eds cuyo principal problema no es la deuda p\u00fablica, sino la deuda privada, fundamentalmente de los bancos.</p>\n<p>Premios Nobel y catedr\u00e1ticos de Econom\u00eda reiteran que centrar la pol\u00edtica econ\u00f3mica en la reducci\u00f3n del d\u00e9ficit estrangula las posibilidades de recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica y, por lo tanto, de generaci\u00f3n de empleo.</p>\n<p>El d\u00e9ficit se genera si los ingresos caen. Y en nuestro pa\u00eds cada vez pagan menos las grandes fortunas y las grandes empresas. Sufrimos un fraude, una evasi\u00f3n fiscal y unas medidas fiscales contrarias a lo que dice nuestra Constituci\u00f3n.</p>\n<p>El destino de esta reforma est\u00e1 muy claro si vemos\u00a0el borrador del famoso cambio. Tiene un p\u00e1rrafo que dice: \u201c<em>Los cr\u00e9ditos para satisfacer los intereses y el capital de la deuda p\u00fablica de las Administraciones se entender\u00e1n siempre incluidos en el estado de gastos de sus presupuestos\u00a0<strong>Y SU PAGO GOZAR\u00c1 DE PRIORIDAD ABSOLUTA.\u201d</strong></em></p>\n<p>No se puede decir m\u00e1s claro, primero los bancos, luego, todo lo dem\u00e1s.</p>\n<h2>SOBRE LA FORMA<span class=\"Apple-style-span\" style=\"color: #444444;font-size: 16px;line-height: 24px\">\u00a0</span></h2>\n<p>No es la primera medida que demuestra la sumisi\u00f3n a los poderes financieros y la falta de respeto de nuestros gobernantes\u00a0\u00a0por su propia dignidad democr\u00e1tica. Pero esta ya no es una norma o decreto Ley, es nada menos que una reforma de la Constituci\u00f3n.</p>\n<p>En agosto, y con la legislatura concluida, el momento en que se decide modificar la Constituci\u00f3n refleja un seguidismo a los m\u00e1s relevantes representantes de la derecha europea (Merkel/Sarkozy).</p>\n<p>Si las cosas est\u00e1n mejorando, seg\u00fan dice el gobierno, \u00bfqu\u00e9 ha cambiado en pocas semanas, cuando el gobierno no aceptaba esta medida propuesta por Rajoy?</p>\n<p>\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la urgencia de una medida que se dice ser\u00e1 operativa dentro de seis a\u00f1os? M\u00e1s les valdr\u00eda cumplir la Constituci\u00f3n y los derechos en ella consagrados.</p>\n<p>Hay temas de reforma constitucional sobre los que hay enorme consenso social y siempre se dijo que existen grandes inconvenientes para modificar la Constituci\u00f3n.</p>\n<p>No vale el ejemplo que nos ponen de otra modificaci\u00f3n, que fue decidida en obligado cumplimiento de nuestros Tratados Internacionales (ej.: el derecho de voto de los ciudadanos comunitarios).</p>\n<p>Estos gobernantes vienen tomando medidas que saben que cuentan con el mayoritario rechazo de la poblaci\u00f3n y por eso los pol\u00edticos son vistos como una lacra y como un problema. Esta decisi\u00f3n apresurada, sin debate ni participaci\u00f3n ciudadana, ahondar\u00e1 ese desprestigio.</p>\n<p>En el desgraciado caso de que no haya diputados suficientes para impedir esta chapuza democr\u00e1tica, exigimos poder ejercer la soberan\u00eda que nos garantiza nuestra propia Constituci\u00f3n y por tanto el derecho a votar NO a esta reforma tras un debate en el que se garanticen los medios similares de expresi\u00f3n de ambas alternativas.</p>\n<p><strong>NO A ESTA REFORMA DE LA CONSTITUCI\u00d3N.</strong></p>\n<p><strong>NI UN PASO ATR\u00c1S</strong></p>\n</div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>NO A ESTA REFORMA de\u00a0\u00a0la CONSTITUCI\u00d3N. NI UN PASO ATR\u00c1S SOBRE EL FONDO\u00a0 El gobierno y el PP van a aprobar con inusitada urgencia una reforma de la Constituci\u00f3n al dictado de los mercados y de los gobiernos conservadores de &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/27/urgente-domingo-28-de-agosto-18-h-atocha-sol-manifestacion-contra-el-reformazo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/483"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=483"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/483/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 492,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/483/revisions/492"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=483"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=483"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=483"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 463,
        "date": "2011-08-22T14:49:19",
        "date_gmt": "2011-08-22T12:49:19",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=463"
        },
        "modified": "2011-08-28T18:42:59",
        "modified_gmt": "2011-08-28T16:42:59",
        "slug": "proxima-asamblea-y-jornada-ludico-festiva-28-de-agosto-12-h",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/22/proxima-asamblea-y-jornada-ludico-festiva-28-de-agosto-12-h/",
        "title": {
            "rendered": "Pr\u00f3xima asamblea y jornada l\u00fadico-festiva: 27 de agosto, 12 h."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Con motivo de las fiestas de nuestro pueblo, el pr\u00f3ximo s\u00e1bado tendremos asamblea a las 12 h. en el parque, para continuar a las 14 h. compartiendo el momento de la comida.Cada quien se trae la suya y, \u00a1por supuesto!, ser\u00e1 bienvenido cualquier platillo que os salga entre rico y muy rico y quer\u00e1is compartir con los dem\u00e1s. Os recordamos que, como siempre, nuestros encuentros son abiertos y esperamos la participaci\u00f3n de todos aquellos que tengan tiempo y ganas. Si adem\u00e1s aparece una guitarra, un malabar&#8230;esas cosillas que contribuyen a pasar un rato estupendo, mejor que mejor. \u00a1No os lo\u00a0perd\u00e1is!.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Con motivo de las fiestas de nuestro pueblo, el pr\u00f3ximo s\u00e1bado tendremos asamblea a las 12 h. en el parque, para continuar a las 14 h. compartiendo el momento de la comida.Cada quien se trae la suya y, \u00a1por supuesto!, &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/22/proxima-asamblea-y-jornada-ludico-festiva-28-de-agosto-12-h/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/463"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=463"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/463/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 493,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/463/revisions/493"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=463"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=463"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=463"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 454,
        "date": "2011-08-22T09:44:20",
        "date_gmt": "2011-08-22T07:44:20",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=454"
        },
        "modified": "2011-09-18T16:36:43",
        "modified_gmt": "2011-09-18T14:36:43",
        "slug": "acta-asamblea-20-08-2011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/22/acta-asamblea-20-08-2011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Asamblea Popular Collado Mediano 20/08/2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong>Acta Asamblea Popular Collado Mediano 20/08/2011</strong></p>\n<p>La Asamblea se celebra a las 19 h. en la Plazadel Pozo. Al principio somos unas 5 personas, pero a lo largo de la misma, llegamos a m\u00e1s de 20. Hubo amenaza de tormenta, aceleramos en los \u00faltimos puntos del orden del d\u00eda porque <!--more-->parec\u00eda que iba a llover, pero finalmente la acabamos sin mojarnos.</p>\n<p style=\"text-align: right\">Toma acta: Jose Manuel<br />\nModera: Gillian.</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Orden del d\u00eda:</span></strong></p>\n<ol style=\"text-align: justify\">\n<li>Informaci\u00f3n trabajo comisiones</li>\n<li>Reparto octavillas y otras cuestiones sobrela JMJen Collado Mediano</li>\n<li>Entrega firmas contra la subida de sueldos dela Alcaldesay el 1er. Teniente de alcalde</li>\n<li>Pr\u00f3ximo pleno del ayuntamiento</li>\n<li>Citas pendientes</li>\n<li>Pr\u00f3xima asamblea y jornada l\u00fadico-festiva</li>\n<li>Solicitud de espacio p\u00fablico para las reuniones y de colocaci\u00f3n de un tabl\u00f3n p\u00fablico para utilizaci\u00f3n dela Asamblea</li>\n</ol>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>1. Informaci\u00f3n trabajo comisiones</strong><br />\nNo se han reunido las comisiones durante esta semana. El trabajo de Legal lo han hecho otras personas que no est\u00e1n en la comisi\u00f3n. Se valora que tambi\u00e9n se trata de repartir tareas y no s\u00f3lo de hacerlas desde las comisiones.</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>2. Reparto octavillas y otras cuestiones sobre la JMJ en Collado Mediano</strong><br />\n&#8211; Sobre el reparto de octavillas: No han venido hoy a la asamblea las dos personas que repartieron finalmente las octavillas aprobadas, despu\u00e9s de dos quedadas en las que no se acert\u00f3 con la hora de llegada de l@s asistentes a la JMC a nuestro pueblo. Se cuenta tal como nos han informado ellas: el mi\u00e9rcoles 17 a las 21 horas, dos compa\u00f1eras de la asamblea fueron a la estaci\u00f3n a repartir. Hab\u00eda polic\u00eda en el and\u00e9n. A la llegada del tren se reparti\u00f3 entre un@s poc@s visitantes que bajaron de \u00e9l, por lo que decidieron ir al polideportivo. All\u00ed repartieron y regresaron de nuevo al tren. La polic\u00eda local les pregunt\u00f3 educadamente si se trataba de propaganda, por lo que ellas les ense\u00f1aron el contenido, respondi\u00e9ndoles que no hab\u00eda ning\u00fan problema. No obstante, tuvieron problemas con una pareja mayor que parec\u00edan del pueblo, que les increp\u00f3 de malas formas a ellas y llam\u00f3 la atenci\u00f3n a la polic\u00eda porque estuvieran repartiendo las octavillas. La polic\u00eda les defendi\u00f3 a ellas, incluso llegaron a preguntarse que d\u00f3nde estaba el supuesto boicot. Pero s\u00ed les tomaron el DNI (a la pareja mayor parece que no).<br />\n&#8211; Se valora positivamente la entereza y la correcci\u00f3n que mantuvieron las dos compa\u00f1eras en todo momento.<br />\n&#8211; Tambi\u00e9n que la polic\u00eda pare\u00eda conocer el lugar y hora del reparto de octavillas, quiz\u00e1s esperando un boicot por parte de la asamblea a las jornadas en el pueblo. Hay varias intervenciones aclarando que todo lo que se hace en la asamblea es p\u00fablico (las citas, el contenido de las octavillas, la intenci\u00f3n de repartirlas, todo estaba en la web oficial de la asamblea), que no estamos en la clandestinidad por suerte, y que no hay ning\u00fan problema en este sentido.<br />\n&#8211; Hay gente preocupada porque debido a ciertos acontecimientos de la manifestaci\u00f3n del 17 de julio contra la financiaci\u00f3n p\u00fablica dela JMC(convocada por Europa Laica, cristianos de base y secundada por m\u00e1s de un centenar de organizaciones muy diversas), pueda darse una imagen de violencia o rechazo del 15M hacia las personas que vienen a nuestro pueblo y si se pudiera hacer algo por aclararlo. Se descarta porque lo que se quer\u00eda transmitir se ha hecho a trav\u00e9s de las octavillas y de la forma acordada.<br />\n&#8211; Hay varias intervenciones valorando la manifestaci\u00f3n del 17 Julio, por parte de personas que asistieron como Asamblea de Collado Mediano, de otras que tambi\u00e9n estuvieron all\u00ed, que les han contado o han visto las noticias. Entre ellas, est\u00e1n las que cuentan que la manifestaci\u00f3n se realiz\u00f3 con dificultad porque se cort\u00f3 la calle Carretas al llegar a Sol (hab\u00eda un gran n\u00famero de personas dela JMJocupando la plaza) y hasta que la polic\u00eda no acordon\u00f3 un pasillo, no se pudo seguir avanzando. Tambi\u00e9n que hab\u00eda entre estas personas en Sol gente ultra que provocaban con banderas no constitucionales e insultos. Igualmente que en la manifestaci\u00f3n hab\u00eda una gran variedad de personas de todo tipo, entre las cuales algunas actuaron con violencia y agresividad, a pesar de que a lo largo de la manifestaci\u00f3n, bastante secundada, se mantuviera en general el tono adecuado.<br />\n&#8211; Se recuerda que el 15M no convoc\u00f3 oficialmente la manifestaci\u00f3n, y a pesar de ello, hubo utilizaci\u00f3n de ciertos medios informativos para relacionar la violencia con este movimiento pac\u00edfico, diciendo abiertamente que el 15M estaba detr\u00e1s de estos actos. Hay preocupaci\u00f3n porque pueda haber premeditaci\u00f3n para que se entre al trapo en una cuesti\u00f3n de diferencia de creencias, cuando en el movimiento hay gente creyente y no creyente, con la intenci\u00f3n de dividirnos, por parte del PSOE y del Gobierno. Por otro lado, hay quien opina que tampoco desde el 15M se debe hacer generalizaciones, que al gobierno no le tiene por qu\u00e9 interesar especialmente que se produzcan estos enfrentamientos o no, que es inevitable as\u00ed sucedan porque hay gente agresiva.<br />\n&#8211; Tambi\u00e9n hay opiniones sobre que se podr\u00edan haber evitado estos incidentes de violencia si la gesti\u00f3n dela Delegaci\u00f3ndel gobierno a lo largo de manifestaci\u00f3n hubiera sido la correcta.<br />\n&#8211; Una persona matiza que nos refiramos a las personas que vienen con las JMJ como visitantes o turistas, no como peregrinos, porque no han venido a ning\u00fan lugar sagrado de peregrinaci\u00f3n. Por otra parte, se utiliza incorrectamente el t\u00e9rmino \u201cindignados\u201d, para referirse a protagonistas de revueltas y actos de vandalismo como los ocurridos en Londres, metiendo en el mismo saco a todo el mundo por igual.<br />\n&#8211; Otra intervenci\u00f3n se refiere a que un grupo de personas (cinco) fuimos juntas como Asamblea de Collado a la manifestaci\u00f3n (aunque sin pancarta por ser tan pocos), presenciamos lo ocurrido en la manifestaci\u00f3n hasta llegar a Sol, puesto que no pudimos avanzar m\u00e1s, que hubo much\u00edsima gente, y que efectivamente, en la plaza, es donde sucedieron los incidentes, como el lanzamiento de alg\u00fan objeto a gente de la manifestaci\u00f3n, y que se ech\u00f3 de all\u00ed a un grupo de personas que se hab\u00edan puesto a rezar en grupo, entre insultos y alguna patada. Que despu\u00e9s nos vinimos en el tren con un gran n\u00famero de j\u00f3venes que ven\u00edan haciendo bastante ruido y les pedimos por favor que bajaran la voz y as\u00ed lo hicieron. Que el car\u00e1cter pac\u00edfico del movimiento15M es innegable, que la violencia de unas personas u otras es reprobable, que se est\u00e1 dejando de lado el verdadero motivo de denuncia de la manifestaci\u00f3n (la financiaci\u00f3n con fondos p\u00fablicos de estos visitantes) y que al parecer, seg\u00fan se ve en alg\u00fan video grabado por periodistas digitales, la polic\u00eda antidisturbios realiz\u00f3 alguna actuaci\u00f3n que pudiera ser investigada por violencia desproporcionada, y en el caso de las fuerzas de seguridad, tampoco puede ser aceptable.<br />\n&#8211; Hay m\u00e1s intervenciones que se refieren a que en todas las manifestaciones tambi\u00e9n hay gente que se infiltra para hacer da\u00f1o y que no hay que dejarse provocar, porque despu\u00e9s vienen los antidisturbios a actuar con mucha fuerza, y por eso es preferible no contestar a las provocaciones.<br />\n&#8211; Por \u00faltimo, y con respecto al escrito solicitando informaci\u00f3n sobre los costes de esta visita a nuestro pueblo que se present\u00f3 al ayuntamiento por registro, se continua sin recibir respuesta.</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>3. Entrega firmas contra la subida de sueldos de la Alcaldesa y el 1er. Teniente de Alcalde</strong><br />\n&#8211; Esta semana, Jorge, Benito y Joaqu\u00edn han presentado un escrito en el registro del ayuntamiento con las 554 firmas recogidas. All\u00ed les insistieron mucho en que era necesaria la firma de alguna persona (que el empleado que estaba all\u00ed se estaba jugando su puesto y no se nos recoger\u00edan m\u00e1s escritos no firmados), y finalmente, se dej\u00f3 la firma y los datos de Jorge.<br />\n&#8211; Se plantea, para otra ocasi\u00f3n, tener una formalidad preparada como \u201crepresentante circunstancial\u201d, con un apartado de correos al que dirigirse, para que no recaiga la responsabilidad en una sola persona.<br />\n&#8211; El escrito se lee en la asamblea y se escanear\u00e1 para colgarse en la p\u00e1gina web. En \u00e9l se solicita que se deje sin efecto la subida de sueldos y se indica la intenci\u00f3n de seguir recogiendo firmas.<br />\n&#8211; Vuelve a surgir el debate sobre \u00e9l o los firmantes. Hay quien opina que si no se indicara una persona en registro, la responsabilidad se entiende que recae en la primera persona que aparece en las firmas recogidas. Tambi\u00e9n que el correo de la asamblea puede que no sea v\u00e1lido para este tr\u00e1mite porque no tiene personalidad jur\u00eddica.<br />\n&#8211; Hay varias propuestas: dirigirse en futuros escritos por registro como asociaci\u00f3n legal (constituyendo una, con las ventajas que esto puede ofrecer para facilitar otras peticiones como la del local), no presentar nada al ayuntamiento, o que se presente cada vez por una persona distinta para que no recaiga siempre en \u00e9l/la mism@, (pues tampoco hay en este caso m\u00e1s que una necesidad marcada por ley y se necesita un contacto de alguien a quien responder). Tambi\u00e9n otra posibilidad es que cada persona presente un escrito individualmente, as\u00ed se reunir\u00eda un gran n\u00famero de solicitudes por registro que tendr\u00eda mucha repercusi\u00f3n. No se toma de momento ninguna decisi\u00f3n al respecto.<br />\n&#8211; Se duda si habr\u00eda alguna otra coletilla como \u201cpor imperativo legal\u201d o \u201cla persona firmante act\u00faa como tramitador de este documento\u201d, y se sugiere que al ayuntamiento lo que le interese sea tener una cabeza visible de esta asamblea.<br />\n&#8211; Hay intervenciones pidiendo que cualquier petici\u00f3n que se haga al ayuntamiento se realice siempre en el mismo tono.<br />\n&#8211; Se plantea mandar copia de este escrito ala Comunidadde Madrid, y a otros partidos pol\u00edticos (PSOE, IU). En la anterior asamblea se qued\u00f3 en que se enviar\u00eda al menos tambi\u00e9n ala Comunidadde Madrid (hay una opci\u00f3n de pedir en el registro que se mande copia ala CAM), pero los compa\u00f1eros que fueron ese d\u00eda tuvieron dudas y prefirieron no hacerlo.<br />\n&#8211; Por otro lado, se hab\u00eda acordado seguir recogiendo firmas y despu\u00e9s de un debate sobre el c\u00f3mo hacerlo, acordamos que de momento, cada un@ fuesemos recogiendo por nuestra cuenta (hay un modelo de plantilla que se puede descargar de la web). En cuanto a los plazos de recogida, despu\u00e9s de plantear si hacerlo o no durante las fiestas (finalmente quedamos en que era preferible en estos d\u00edas no hacerlo), se acuerda que quiz\u00e1s tras haber comenzado el colegio, despu\u00e9s de haber tratado el tema de la recogida del IBI, pueda haber m\u00e1s firmantes, por lo que de momento, se acumular\u00e1n hasta que decidamos cu\u00e1ndo entregarlas.</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>4. Pr\u00f3ximo pleno del Ayuntamiento</strong><br />\nEl pr\u00f3ximo pleno del ayuntamiento ser\u00e1 el mi\u00e9rcoles 24 de agosto a las 9:30 horas de la ma\u00f1ana. Se lee el orden del d\u00eda (que se subir\u00e1 a la web)<br />\n&#8211; Hay varias intervenciones en relaci\u00f3n a la obligaci\u00f3n de la alcaldesa de abrir al final del pleno un turno de palabra, y despu\u00e9s de leer una ley dela Comunidadde Madrid al respecto, pensamos que s\u00ed tendremos derecho, y en caso contrario, se estar\u00eda vulnerando un derecho a la libertad de expresi\u00f3n, por lo que lo solicitaremos para preguntar, a t\u00edtulo individual como ciudadanos, por la respuesta del ayuntamiento a la recogida de firmas contra la subida de sueldos y a la solicitud de informaci\u00f3n sobre los gastos dela JMJal pueblo, presentadas por registro hasta ahora. Salen de voluntarios Joaqu\u00edn y Javier.<br />\n&#8211; Se propone hacer acciones concretas ligadas a los plenos (c\u00f3mo funciona el IBI por ejemplo), buscando democratizar el pueblo y exigir nuestros derechos democr\u00e1ticamente.<br />\n&#8211; De la comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n se solicita que cuando se env\u00ede la convocatoria de un pleno, se suba a la web.<br />\n&#8211; Hay una valoraci\u00f3n sobre la importancia de asistir a los plenos (como en el anterior del que vino habernos informado de la subida de sueldos y nuestra reacci\u00f3n, y que por esta raz\u00f3n el pr\u00f3ximo sea a las 9 de la ma\u00f1ana el primer d\u00eda de fiestas), de informarnos previamente de los puntos del orden del d\u00eda para tener posibilidad de prepararlos incluso antes de asistir y as\u00ed discutirlos para informar en nuestras asambleas de las cuestiones que se van a tratar.<br />\n&#8211; Se valora que tambi\u00e9n de este pleno puedan surgir cuestiones interesantes. Salen varios voluntari@s para asistir el mi\u00e9rcoles.<br />\n&#8211; Vuelve a salir el tema de solicitar en pleno un local p\u00fablico gratuito para nuestras reuniones, puesto que sabemos que se prestan para otros usos libremente. Hay alguna intervenci\u00f3n sugiriendo de nuevo que no se trata de poner ejemplos concretos de estos otros grupos, puesto que nos parece bien que as\u00ed se cedan, y que lo que se pide es que a la asamblea tambi\u00e9n. No hay acuerdo para plantearlo en el pr\u00f3ximo pleno.</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>5. Citas pendientes:</strong><br />\n&#8211; Se recuerda que quedan pendientes por concretar, preparar y calendarizar varias citas: la jornada sobre la importancia de nuestro voto (sugerida para el primer fin de semana de septiembre), una asamblea monogr\u00e1fica sobre el IBI (por concretar en septiembre) y una charla informativa sobre la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II (tambi\u00e9n por concretar, aunque se recuerda que las actividades de la plataforma contra la privatizaci\u00f3n de esta empresa p\u00fablica est\u00e1n subidas a nuestra web). Queda pendiente para la pr\u00f3xima asamblea.</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>6. Pr\u00f3xima asamblea y jornada l\u00fadico-festiva</strong><br />\n&#8211; Se hab\u00eda acordado en Asamblea, hacer una comida de compartir en el parque (cada cual trae para s\u00ed mism@) el d\u00eda de la pr\u00f3xima asamblea que coincidiera con las fiestas del pueblo. Se acuerda que la Asamblea sea el pr\u00f3ximo s\u00e1bado 28 de agosto a las 12 horas en el parque, despu\u00e9s la comida tambi\u00e9n all\u00ed (a las 14 horas por si hay gente que puede asistir a una cita y a otra no) y por la tarde, hay voluntarios para acudir a la asamblea de Villalba.</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>7. Solicitud de espacio p\u00fablico para las reuniones y de colocaci\u00f3n de un tabl\u00f3n p\u00fablico para utilizaci\u00f3n de la Asamblea</strong><br />\n&#8211; Joaqu\u00edn (que se hab\u00eda responsabilizado con Benito de ello) ha tra\u00eddo preparado un texto que lee argumentando la necesidad del local para nuestras reuniones, para volver a solicitarlo despu\u00e9s de la contestaci\u00f3n de Fernando Sanjurjo. Se recuerda que tambi\u00e9n se iba a pedir de nuevo un espacio para colocar nuestro tabl\u00f3n de informaci\u00f3n dela Asambleade Collado Mediano.<br />\n&#8211; Hay un propuesta de incorporar en este escrito que el ayuntamiento tiene la obligaci\u00f3n de indicar d\u00f3nde s\u00ed est\u00e1 permitido colocar carteles, puesto que estos no son publicitarios ni de propaganda, ya que tambi\u00e9n se inclu\u00eda en la respuesta el aviso de una sanci\u00f3n en caso de exposici\u00f3n o pegada de carteles en lugares no autorizados.<br />\n&#8211; Otra sugerencia es que colocando nuestro tabl\u00f3n en un lugar conocido por el ayuntamiento (como bajo los soportales del mismo, pero no en el oficial), se evitar\u00eda as\u00ed incurrir en la infracci\u00f3n que se cita y a la vez, se permitir\u00eda la expresi\u00f3n libre de nuestra asamblea como est\u00e1 sucediendo en otros pueblos sin m\u00e1s problema.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Puedes descargarte el Acta en formato <strong><a title=\"Acta ASamblea Popular Collado Mediano 20/08/2011\" href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/09/ActaAsambleaCM_20-08-11.pdf\" target=\"_blank\">pdf.</a></strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Acta Asamblea Popular Collado Mediano 20/08/2011 La Asamblea se celebra a las 19 h. en la Plazadel Pozo. Al principio somos unas 5 personas, pero a lo largo de la misma, llegamos a m\u00e1s de 20. Hubo amenaza de tormenta, &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/22/acta-asamblea-20-08-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/454"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=454"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 19,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/454/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 461,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/454/revisions/461"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=454"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=454"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=454"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 447,
        "date": "2011-08-21T13:04:28",
        "date_gmt": "2011-08-21T11:04:28",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=447"
        },
        "modified": "2011-08-28T18:46:21",
        "modified_gmt": "2011-08-28T16:46:21",
        "slug": "proximo-pleno-ordinario-miercoles-24-de-agosto-09-30-h",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/21/proximo-pleno-ordinario-miercoles-24-de-agosto-09-30-h/",
        "title": {
            "rendered": "Pr\u00f3ximo pleno ordinario. Mi\u00e9rcoles 24 de agosto.09.30 h."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><span class=\"Apple-style-span\" style=\"color: #0070c0\">PLENO ORDINARIO 24 DE AGOSTO DE 2011</span></p>\n<p><span class=\"Apple-style-span\" style=\"color: #0070c0\">El orden del d\u00eda es el siguiente:</span></p>\n<p><span style=\"color: #0070c0\">01. Observaciones y aprobaci\u00f3n, si procede, de los borradores de las actas de las sesiones celebradas los d\u00edas 11 de Junio y 22 de Juniodel a\u00f1o 2011.</span></p>\n<p><span style=\"color: #0070c0\">02. Daci\u00f3n de cuenta de los concejales adscritos a las Comisiones Informativas.</span></p>\n<p><span style=\"color: #0070c0\">03. Creaci\u00f3n de un puesto de trabajo de colaboraci\u00f3n, reservado a Funcionarios con Habilitaci\u00f3n Nacional, denominado \u201cViceinterventor\u201d.</span></p>\n<p><span style=\"color: #0070c0\">04. Nombramiento de representantes del Ayuntamiento en el Consejo Territorial de la Propiedad Inmobiliaria de Madrid-Provincia.</span></p>\n<p><span style=\"color: #0070c0\">05.\u00a0</span><span style=\"color: #0070c0\">Mociones</span>.</p>\n<p>Os recordamos que, seg\u00fan el reglamento org\u00e1nico de funcionamiento de Ayuntamiento de Collado Mediano (BOCAM n\u00ba 289 de 4 de diciembre de 2007, en su art\u00edculo 107, se determina:</p>\n<p>TERMINADA LA SESI\u00d3N DEL PLENO, EL ALCALDE ESTABLECER\u00c1 UN TURNO DE RUEGOS Y PREGUNTAS POR EL P\u00daBLICO ASISTENTE SOBRE TEMAS CONCRETOS DE INTER\u00c9S MUNICIPAL. CORRESPONDE AL ALCALDE ORDENAR Y CERRAR ESTE TURNO.</p>\n<p>Es por esto que, desde la Asamblea Popular de Collado Mediano, os animamos a participar en este y futuros plenos, con el\u00a0fin\u00a0de llevar nuestra voz hasta el Ayuntamiento.</p>\n<p>\u00a1NOS VEMOS EL MI\u00c9RCOLES!</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>PLENO ORDINARIO 24 DE AGOSTO DE 2011 El orden del d\u00eda es el siguiente: 01. Observaciones y aprobaci\u00f3n, si procede, de los borradores de las actas de las sesiones celebradas los d\u00edas 11 de Junio y 22 de Juniodel a\u00f1o &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/21/proximo-pleno-ordinario-miercoles-24-de-agosto-09-30-h/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/447"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=447"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 9,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/447/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 450,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/447/revisions/450"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=447"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=447"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=447"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 444,
        "date": "2011-08-18T20:43:47",
        "date_gmt": "2011-08-18T18:43:47",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/1313496913367.1-1.mp3"
        },
        "modified": "2011-08-18T20:43:47",
        "modified_gmt": "2011-08-18T18:43:47",
        "slug": "1313496913367-1-1",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/1313496913367-1-1/",
        "title": {
            "rendered": "Sobre los impuestos para los vecinos con Jard\u00edn"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<!--[if lt IE 9]><script>document.createElement('audio');</script><![endif]-->\n<audio class=\"wp-audio-shortcode\" id=\"audio-444-1\" preload=\"none\" style=\"width: 100%;\" controls=\"controls\"><source type=\"audio/mpeg\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/1313496913367.1-1.mp3?_=1\" /><a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/1313496913367.1-1.mp3\">https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/1313496913367.1-1.mp3</a></audio>\n<p>Explicado por Fernando Sanjurjo. Grabaci\u00f3n de Radio 5 del 16 de Agosto.</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/1313496913367.1-1.mp3 Explicado por Fernando Sanjurjo. Grabaci\u00f3n de Radio 5 del 16 de Agosto.</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "audio/mpeg",
        "media_details": {},
        "post": null,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/1313496913367.1-1.mp3",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/444"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=444"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 437,
        "date": "2011-08-18T20:07:10",
        "date_gmt": "2011-08-18T18:07:10",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=437"
        },
        "modified": "2011-09-18T17:17:46",
        "modified_gmt": "2011-09-18T15:17:46",
        "slug": "%c2%bfnueva-tasa-a-los-vecinos-con-jardin",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/18/%c2%bfnueva-tasa-a-los-vecinos-con-jardin/",
        "title": {
            "rendered": "\u00bfNueva tasa a los vecinos con jard\u00edn?"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Un vecino nos hace llegar este corte, emitido en Radio 5 el pasado 16 de Agosto .<a href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/1313496913367.1-1.mp3\"> Habla Fernando Sanjurjo</a>. (Pulsar para escuchar).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Un vecino nos hace llegar este corte, emitido en Radio 5 el pasado 16 de Agosto . Habla Fernando Sanjurjo. (Pulsar para escuchar). &nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [
            32
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/437"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=437"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 9,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/437/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 540,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/437/revisions/540"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=437"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=437"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=437"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 429,
        "date": "2011-08-18T14:14:44",
        "date_gmt": "2011-08-18T12:14:44",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=429"
        },
        "modified": "2011-08-22T13:55:02",
        "modified_gmt": "2011-08-22T11:55:02",
        "slug": "%c2%a1hecho",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/18/%c2%a1hecho/",
        "title": {
            "rendered": "\u00a1Hecho!"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Realizada ayer la entrega de esas &#171;peligros\u00edsimas&#187; octavillas. Gracias a las compa\u00f1eras que se lo curraron.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Realizada ayer la entrega de esas &#171;peligros\u00edsimas&#187; octavillas. Gracias a las compa\u00f1eras que se lo curraron.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/429"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=429"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/429/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 432,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/429/revisions/432"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=429"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=429"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=429"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 420,
        "date": "2011-08-16T19:39:08",
        "date_gmt": "2011-08-16T17:39:08",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=420"
        },
        "modified": "2011-08-16T19:39:08",
        "modified_gmt": "2011-08-16T17:39:08",
        "slug": "convocatorias-del-mundo-exterior-para-esta-semana",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/16/convocatorias-del-mundo-exterior-para-esta-semana/",
        "title": {
            "rendered": "Convocatorias del &#171;mundo exterior&#187; para esta semana"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/08/14/asambleas-y-actividades-del-15-al-21-de-agosto/\">http://madrid.tomalaplaza.net/2011/08/14/asambleas-y-actividades-del-15-al-21-de-agosto/</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>http://madrid.tomalaplaza.net/2011/08/14/asambleas-y-actividades-del-15-al-21-de-agosto/ &nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/420"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=420"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/420/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 423,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/420/revisions/423"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=420"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=420"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=420"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 410,
        "date": "2011-08-15T23:15:24",
        "date_gmt": "2011-08-15T21:15:24",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/octavilla1.pdf"
        },
        "modified": "2011-08-15T23:15:24",
        "modified_gmt": "2011-08-15T21:15:24",
        "slug": "octavilla-2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/octavilla-2/",
        "title": {
            "rendered": "octavilla"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/octavilla1.pdf'>octavilla</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>octavilla</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": null,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/octavilla1.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/410"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=410"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 409,
        "date": "2011-08-15T23:12:37",
        "date_gmt": "2011-08-15T21:12:37",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/octavilla.pdf"
        },
        "modified": "2011-08-15T23:12:37",
        "modified_gmt": "2011-08-15T21:12:37",
        "slug": "octavilla",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/octavilla/",
        "title": {
            "rendered": "octavilla"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/octavilla.pdf'>octavilla</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>octavilla</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": null,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/octavilla.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/409"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=409"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 391,
        "date": "2011-08-14T14:06:18",
        "date_gmt": "2011-08-14T12:06:18",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=391"
        },
        "modified": "2011-08-14T14:23:46",
        "modified_gmt": "2011-08-14T12:23:46",
        "slug": "13-08-2011-acta-asamblea-popular",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/14/13-08-2011-acta-asamblea-popular/",
        "title": {
            "rendered": "13.08.2011. ACTA ASAMBLEA POPULAR"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><span class=\"Apple-style-span\" style=\"color: #000000;font-size: 29px;line-height: 43px\"><span style=\"text-decoration: underline\">13-08-2011. ACTA ASAMBLEA POPULAR COLLADO MEDIANO.</span></span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">COMISI\u00d3N DE COMUNICACI\u00d3N:</span></p>\n<p><strong>-Se informa sobre la Reuni\u00f3n de Comisiones de Comunicaci\u00f3n</strong> \u00a0de la Asamblea de los Pueblos \u00a0de Madrid (APM), del pasado 10 de agosto, \u00a0desde la que se llevan dos propuestas a nuestra Asamblea:</p>\n<p>1.-Continuar y profundizar en la herramienta N-1. (Red Social utilizada por la APM).</p>\n<p>Ante la dificultad de aprendizaje que conlleva el N-1, se decide darnos un tiempo \u00a0para ver si nos parece viable. Estrategia y Acci\u00f3n comenta la posibilidad de crear talleres para quienes quieran aprender la utilizaci\u00f3n de esta red.</p>\n<p>2.-Uso de plantillas-tipo por parte de la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n de Collado Mediano, sin necesidad de consenso por la Asamblea (voto de confianza), como respuesta r\u00e1pida de adhesi\u00f3n a comunicados \u00a0de la APM destinados a los medios de comunicaci\u00f3n ante hechos puntuales que as\u00ed lo requieran.</p>\n<p>Se valora lo peligroso que esto puede resultar y surgen dudas sobre qu\u00e9 tipo de situaciones podr\u00edan requerir de una adhesi\u00f3n no consensuada entre tod@s. Se apunta la posibilidad de usar esta v\u00eda contando tambi\u00e9n con la lista de correo, para que no recaiga la decisi\u00f3n exclusivamente sobre el grupo de Comunicaci\u00f3n, decidiendo finalmente darle una vuelta y esperar a tener algunas plantillas-tipo para volver a analizar la propuesta m\u00e1s adelante</p>\n<p><strong>&#8211; Informaci\u00f3n de \u00a0convocatorias y acciones llegadas al correo de Comunicaci\u00f3n</strong>:</p>\n<p>1.-Desde Moralzarzal se piden firmas contra la construcci\u00f3n de un campo de golf en la Dehesa.</p>\n<p>Se aporta el texto y se recogen las firmas de todos los presentes.</p>\n<p>2.-Tanto desde la Plataforma contra la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II, como desde la APM, se est\u00e1n llevando a cabo acciones para parar la privatizaci\u00f3n. Hay convocada una merienda-protesta para el pr\u00f3ximo 25 de agosto, a las 19.30 h. en Santa Engracia 125. Cada qui\u00e9n debe llevar su comida.</p>\n<p>Debatimos sobre la importancia de que una empresa p\u00fablica que obtiene beneficios, funciona bien y destina fondos a iniciativas culturales, pase a manos privadas.</p>\n<p>V\u00edctor nos cuenta c\u00f3mo funcionan los acuerdos entre el Canal y las localidades de la Comunidad de Madrid. Javier propone traer a un amigo que conoce bien el tema de la privatizaci\u00f3n para que nos informe en profundidad.</p>\n<p>3.- \u00a0Se traslada la iniciativa &#171;Occupy Wall Street&#187;, promovida por distintas asociaciones y movimientos de Estados Unidos que han decidido acampar frente a la Bolsa de Nueva York el 17 de septiembre. Es una acci\u00f3n global frente a todas las sedes de la Bolsa a nivel mundial y est\u00e1 apoyada por el movimiento 15M.</p>\n<p>4.- Se recuerda la manifestaci\u00f3n convocada para el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 17 de agosto, con motivo de la visita de Ratzinger .</p>\n<p>Este tema ya se hab\u00eda consensuado en la asamblea anterior, por lo que hay personas que asistir\u00e1n juntas y portar\u00e1n la pancarta de la Asamblea Popular de Collado Mediano. La cita es en la estaci\u00f3n de Collado Mediano, para coger el tren de las 17.45.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">COMISI\u00d3N DE POL\u00cdTICA-LEGAL:</span></p>\n<p><strong>Nos informan que se ha dado entrada en el Ayuntamiento</strong> al escrito que solicitaba informaci\u00f3n sobre el gasto que supone la presencia de las JMJ en nuestro municipio. No ha habido respuesta.</p>\n<p>No se ha hecho llegar el mismo escrito a la Comunidad de Madrid. Se recuerda la posibilidad de utilizar el registro como ventanilla \u00fanica a\u00f1adiendo en los escritos la f\u00f3rmula \u201ccon copia\u201d a la Comunidad.</p>\n<p>Se propone volver al Ayto. esta semana e impulsar la respuesta, pero no se llega a determinar ni el qui\u00e9n ni el c\u00f3mo hacerlo.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">INFORMACI\u00d3N SOBRE EL ENCUENTRO DE ASAMBLEAS \u201cINTERSIERRAS\u201d EN EL BERRUECO</span>.</p>\n<p>Asistieron13 Asambleas de Pueblos de la Sierra; Villalba, Torrelaguna, Pedrezuela, Lozoyuela, Navalafuente, El Berrueco, Buitrago, Valle de Lozoya, Manzanares el Real, Guadalix de la Sierra, La Cabrera, Bustarviejo, y cinco personas de la Asamblea de Collado Mediano.</p>\n<p>Los compa\u00f1eros nos informan sobre las nuevas propuestas de metodolog\u00eda en el trabajo asambleario, el \u201cIndign\u00f3metro\u201d y el flujorama.</p>\n<p>Acordamos subir al blog la informaci\u00f3n que han elaborado.</p>\n<p>La valoraci\u00f3n del grupo que se desplaz\u00f3 al Berrueco es muy positiva, pues creen que con estas t\u00e9cnicas se facilita el debatir m\u00e1s en profundidad y de una forma m\u00e1s \u00e1gil.</p>\n<p>Por la propia idiosincrasia de nuestra Asamblea, valoramos positivamente la utilizaci\u00f3n de estas y otras posibles t\u00e9cnicas de dinamizaci\u00f3n, pero siempre adaptadas a cuestiones concretas y dependiendo del fin que se persiga, no como f\u00f3rmula habitual de trabajo. Podr\u00edan aplicarse, por ejemplo, en la jornada \u00a0sobre el voto.</p>\n<p>Se acuerda estudiar diferentes din\u00e1micas y presentarlas a la Asamblea. De esto se encargar\u00e1 Jorge.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">CUESTIONES PENDIENTES:</span></p>\n<p><strong>-Octavillas :</strong></p>\n<p>Se lee el texto elaborado, se propone y consensua una correcci\u00f3n y se determina qui\u00e9n har\u00e1 el trabajo de traducci\u00f3n al ingl\u00e9s, las fotocopias y la recogida del material para traerlo a Collado.</p>\n<p>La distribuci\u00f3n se har\u00e1 entre todos los que puedan y quieran colaborar el pr\u00f3ximo martes 16. La cita, a las 21 horas \u00a0en la estaci\u00f3n.</p>\n<p><strong>-Firmas contra la subida de sueldos de la Alcaldesa y el primer Teniente de Alcalde:</strong></p>\n<p>Se han recogido unas 500 firmas, que se presentar\u00e1n antes de mi\u00e9rcoles en el Ayto. junto al escrito formal que corresponda, con copia a la Comunidad de Madrid. Se responsabilizan de esto Benito, Mariano y Joaqu\u00edn.</p>\n<p>Se valora lo positivo de informar y estar en contacto con el pueblo y desde la calle, por lo que se decide continuar con la recogida de firmas y elaborar un nuevo cuadrante, siempre que haya gente dispuesta a apuntarse a los turnos. Las nuevas firmas se aportar\u00edan m\u00e1s adelante, sum\u00e1ndolas a las entregadas.</p>\n<p>Se recogen dos impresiones: por un lado la gente se interesa por lo que sucede en el pueblo, en la otra cara nos encontramos con vecinos \u201cde toda la vida\u201d que, aun expresando de forma verbal su acuerdo, no quieren firmar y significarse por temor a malos rollos y represalias.</p>\n<p>&#8211;<strong>Informaci\u00f3n de los acuerdos realizados entre Comunidad y Arzobispado para la celebraci\u00f3n de la JMJ (cat\u00f3lica).</strong></p>\n<p>Tras buscar y rebuscar el texto firmado por Esperanza Aguirre y Rouco-Varela el 22 de junio de 2010, ha sido imposible encontrarlo.</p>\n<p>Se ha contactado a trav\u00e9s de e.mail con Europa Laica y con Iglesias de base, sin que ellos tampoco puedan aportar el texto del acuerdo.</p>\n<p>Conclusi\u00f3n: No se ha hecho p\u00fablico, o no hemos sabido localizarlo por no estar medianamente accesible.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">RELACIONES CON EL AYUNTAMIENTO. PROBLEMAS DE LIBERTAD Y EJERCICIO DE DERECHOS.</span></p>\n<p><strong>-Varias personas, alguna de ellas dando detalles de hechos concretos, expresan su preocupaci\u00f3n y malestar</strong> por c\u00f3mo se est\u00e1n desarrollando las cosas en cuanto a trato, discriminaci\u00f3n, trabas e impedimentos por parte del equipo de gobierno y de la polic\u00eda local.</p>\n<p>Aunque en la anterior asamblea ya se habl\u00f3 de no coger el camino, por el momento, de contemplar acciones legales, nuevamente se trata la cuesti\u00f3n de c\u00f3mo encarrilar las cosas cuando se producen situaciones \u00a0de \u00a0vulneraci\u00f3n de \u00a0derechos.</p>\n<p>De cara a que fuera necesario constituir pruebas, se incide en la importancia de que, en caso de desencuentros con la polic\u00eda, se pida siempre la identificaci\u00f3n de los agentes o del agente que toma las decisiones y nos informen con exactitud de la ley u ordenanza que presuntamente estamos infringiendo. Hay que tomar nota tambi\u00e9n de la fecha, hora y lugar y procurar tener testigos.</p>\n<p>Se reitera la necesidad de cambiar las actitudes antidemocr\u00e1ticas desde la legalidad, as\u00ed como de contar con asesoramiento jur\u00eddico.</p>\n<p>Se apunta que determinadas ordenanzas podr\u00edan resultar inconstitucionales.</p>\n<p><strong>&#8211; La alcaldesa ha \u201cprevenido\u201d</strong> al propietario de un bar del pueblo de un supuesto \u201cboicot\u201d que, con motivo de la estancia de \u00a0la JMJ, la Asamblea Popular de Collado \u00a0Mediano \u00a0tiene previsto realizar. Esta persona ha trasladado a miembros de la Asamblea su inquietud, contando que la Alcaldesa le mostr\u00f3 un escrito firmado por nosotros.</p>\n<p>Comentamos que el \u00fanico escrito firmado por la Asamblea es el que solicita informaci\u00f3n sobre los gastos directos e indirectos que la JMJ suponen para las vecinas y vecinos. Atendiendo al mismo, no vemos c\u00f3mo ha llegado a interpretar la Alcaldesa, ni el comerciante, que tenemos previsto boicotear al comercio de nuestro pueblo.</p>\n<p>Se propone acercarnos al bar y hablar con el due\u00f1o, pero existe la postura de no entrar en \u201ccorreveydiles\u201d y no hay consenso.</p>\n<p>&#8211; Benito y Joaqu\u00edn quedan encargados de redactar los escritos pendientes \u00a0para volver a solicitar el uso de espacios para nuestras reuniones, de cara al mal tiempo y la colocaci\u00f3n de un tabl\u00f3n p\u00fablico donde poner informaci\u00f3n</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">PROPUESTAS</span></p>\n<p>-Se vuelve a proponer un monogr\u00e1fico sobre el IBI, queda pendiente.</p>\n<p>-Se propone que la jornada sobre el voto sea el primer fin de semana de septiembre, queda pendiente.</p>\n<p>-Queda pendiente fecha para la propuesta de traer un \u201cinformador\u201d sobre el tema privatizaci\u00f3n Canal de Isabel II.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><br />\n</span></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>13-08-2011. ACTA ASAMBLEA POPULAR COLLADO MEDIANO. COMISI\u00d3N DE COMUNICACI\u00d3N: -Se informa sobre la Reuni\u00f3n de Comisiones de Comunicaci\u00f3n \u00a0de la Asamblea de los Pueblos \u00a0de Madrid (APM), del pasado 10 de agosto, \u00a0desde la que se llevan dos propuestas a &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/14/13-08-2011-acta-asamblea-popular/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "aside",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/391"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=391"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 9,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/391/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 396,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/391/revisions/396"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=391"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=391"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=391"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 388,
        "date": "2011-08-14T09:49:46",
        "date_gmt": "2011-08-14T07:49:46",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=388"
        },
        "modified": "2011-08-14T09:49:46",
        "modified_gmt": "2011-08-14T07:49:46",
        "slug": "acta-asamblea-popular-collado-mediano-6-08-2011-2",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/14/acta-asamblea-popular-collado-mediano-6-08-2011-2/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Asamblea Popular Collado Mediano 6-08-2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>ACTA\u00a0 ASAMBLEA\u00a0 POPULAR COLLADO MEDIANO 6-08-2011</p>\n<ol>\n<li>COMISI\u00d3N DE COMUNICACI\u00d3N</li>\n</ol>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se habla de la posibilidad de crear un foro para mejorar la comunicaci\u00f3n entre los miembros de la asamblea. De momento se mantiene el uso de las herramientas que proporcionan Facebook y el blog y se tantea usar la nueva herramienta \u201cn-1\u201d. La direcci\u00f3n web es n-1.cc y es necesario abrirse un perfil individual para acceder e interactuar en este sitio.</p>\n<p>Se pide a la Comisi\u00f3n de Estrategia y Acci\u00f3n que se una como subgrupo.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Los comentarios del blog no se pueden publicar hasta que los administradores revisen el contenido de cada comentario. Hasta ahora se est\u00e1 intentando hacer en un plazo m\u00e1ximo de 24 horas. Se pretende que los comentarios sean abiertos y sin moderaci\u00f3n pero de momento no se puede realizar por problemas t\u00e9cnicos.</p>\n<ol>\n<li>COMISI\u00d3N DE LEGAL</li>\n</ol>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se ha escrito un comunicado dirigido al ayuntamiento y a la Comunidad de Madrid con respecto al tema de la visita del Papa. Se lee el comunicado a la asamblea y se est\u00e1 de acuerdo con lo que se expone en \u00e9l. La asamblea duda acerca de si el ayuntamiento responder\u00e1 a las peticiones del comunicado. En este comunicado se solicita al ayuntamiento que lo haga a trav\u00e9s del correo electr\u00f3nico.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone llevar este mismo comunicado para que sea le\u00eddo en la asamblea Intersierras que tendr\u00e1 lugar este mismo d\u00eda 6 de agosto, por la tarde en la localidad de El Berrueco.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone unirnos a la manifestaci\u00f3n que se celebrar\u00e1 el d\u00eda 17 de agosto en Madrid contra las Jornadas Mundiales de la Juventud y se aprueba.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone hacer unas octavillas informativas para repartir entre los feligreses que se hospedar\u00e1n en Collado Mediano durante estas jornadas, en las que se informar\u00e1 de las condiciones actuales en las que se encuentra nuestro pa\u00eds y el gasto que supone para las arcas p\u00fablicas esta visita. A su vez tambi\u00e9n se tratar\u00e1 de exponer brevemente que los ciudadanos de Collado Mediano carecemos de un lugar dispuesto\u00a0 por el ayuntamiento en el que reunirnos para celebrar las asambleas y las trabas que nos pone el ayuntamiento para llevar a cabo cualquier acci\u00f3n\u00a0 relacionada con la ideolog\u00eda del 15-M. Este comunicado se traducir\u00e1 al ingl\u00e9s y al italiano para hacerlo accesible a los visitantes extranjeros. Mercedes, Luis, Alicia, Guillermo y Mario se ofrecen voluntarios para traducir el texto.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se pide a los miembros de la asamblea que re\u00fanan la informaci\u00f3n pertinente para poder contrastar lo que sabemos sobre la financiaci\u00f3n de las Jornadas Mundiales de la Juventud para tener una informaci\u00f3n veraz sobre si el ayuntamiento est\u00e1 implicado y en qu\u00e9 medida. Se ofrecen Merche y Chus como voluntarias para recopilar dicha informaci\u00f3n.</p>\n<p>PROPUESTAS</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone la creaci\u00f3n de una Pe\u00f1a 15-M con motivo de las fiestas municipales, pero la asamblea no la aprueba y se opta sin embargo por una propuesta alternativa de car\u00e1cter l\u00fadico-festivo. Se llevar\u00e1 a cabo en el parque el s\u00e1bado 27 de agosto y queda por concretar la hora.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone hacer una reuni\u00f3n informativa bajo el t\u00edtulo \u201cLa importancia de nuestro voto\u201d.\u00a0 La asamblea sugiere llevarla a cabo en septiembre con el fin de congregar a m\u00e1s gente tanto del municipio como de otras asambleas vecinas. Se aprueba y queda pendiente para ponerle fecha.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se decide llevar a la asamblea Intersierras de El Berrueco los siguientes temas:</p>\n<p>Privatizaci\u00f3n de servicios p\u00fablicos</p>\n<ol>\n<li>Subida de sueldos de los cargos pol\u00edticos</li>\n<li>Contrastar las relaciones entre las diversas asambleas y sus respectivos ayuntamientos</li>\n<li>Modificaci\u00f3n de la Ley Electoral y para qu\u00e9 sirve mi voto</li>\n<li>El urbanismo salvaje y sus consecuencias</li>\n</ol>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone a\u00f1adir al folleto informativo que se reparte desde hace d\u00edas por el pueblo, el extracto del BOCAM en el que figuran los sueldos actuales de los actuales gobernantes del ayuntamiento de Collado Mediano y el comunicado de la alcaldesa, incluido en el programa de festejos, en el que habla de la necesaria austeridad en estos tiempos de profunda crisis econ\u00f3mica. Se aprueba.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone realizar en un futuro pr\u00f3ximo una reuni\u00f3n informativa para hablar del problema del IBI en Collado Mediano. Se aprueba y se calendarizar\u00e1 en septiembre para que haya una mayor afluencia de gente.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Ana, David\u00a0 y Mercedes Rodr\u00edguez se suman como colaboradoras a la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n y aportan sus direcciones de correo electr\u00f3nico.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Juanqui colgar\u00e1 en el blog la normativa b\u00e1sica reguladora en la que se expone la posibilidad por parte de la asamblea de contar con un punto de informaci\u00f3n p\u00fablico y habilitado para ello en el pueblo, con el fin de que esta normativa sea le\u00edda y podamos consensuarla en la siguiente asamblea.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone volver a solicitar un espacio p\u00fablico para poder exponer las actas y sus resoluciones aunque esta petici\u00f3n haya sido denegada en el pasado. Se aprueba aunque no se recoge en el acta qu\u00e9 comisi\u00f3n se encargar\u00e1 de ello.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone y se aprueba seguir recogiendo firmas por el pueblo y se ruega mayor participaci\u00f3n activa por parte de los miembros de la asamblea para repartir la tarea. Alicia prepara un nuevo cuadrante para la recogida de firmas en la semana del lunes 8 al domingo 14 pero al hacerse despu\u00e9s de dar por terminada la asamblea, no se encuentran voluntarios suficientes para cubrir todos los turnos.</p>\n<p>La pr\u00f3xima asamblea se celebrar\u00e1 el s\u00e1bado 13 de agosto a las siete de la tarde en la plaza del ayuntamiento si ning\u00fan evento lo impide. Si as\u00ed fuera se llevar\u00e1 a cabo en la Plaza del Pozo.</p>\n<p>Los moderadores ser\u00e1n Juanqui y V\u00edctor y Chus se encargar\u00e1 de tomar nota del acta.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>ACTA\u00a0 ASAMBLEA\u00a0 POPULAR COLLADO MEDIANO 6-08-2011 COMISI\u00d3N DE COMUNICACI\u00d3N &#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se habla de la posibilidad de crear un foro para mejorar la comunicaci\u00f3n entre los miembros de la asamblea. De momento se mantiene el uso de las herramientas que proporcionan &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/14/acta-asamblea-popular-collado-mediano-6-08-2011-2/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/388"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=388"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/388/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 390,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/388/revisions/390"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=388"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=388"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=388"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 384,
        "date": "2011-08-14T09:30:40",
        "date_gmt": "2011-08-14T07:30:40",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Asamblea-mensual-de-la-sierra-de-Madrid-El-berrueco-21.pdf"
        },
        "modified": "2011-08-14T09:30:40",
        "modified_gmt": "2011-08-14T07:30:40",
        "slug": "asamblea-mensual-de-la-sierra-de-madrid-el-berrueco-2-2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/14/acta-asamblea-sierra-de-madrid-el-berrueco/asamblea-mensual-de-la-sierra-de-madrid-el-berrueco-2-2/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea mensual de la sierra de Madrid (El berrueco) (2)"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Asamblea-mensual-de-la-sierra-de-Madrid-El-berrueco-21.pdf'>Asamblea mensual de la sierra de Madrid (El berrueco) (2)</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Asamblea mensual de la sierra de Madrid (El berrueco) (2)</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 373,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Asamblea-mensual-de-la-sierra-de-Madrid-El-berrueco-21.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/384"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=384"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 383,
        "date": "2011-08-14T09:30:21",
        "date_gmt": "2011-08-14T07:30:21",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/NOTAS-DE-LA-ASAMBLEA-DE-PUEBLOS-DE-LA-SIERRA-_1_1.pdf"
        },
        "modified": "2011-08-14T09:30:21",
        "modified_gmt": "2011-08-14T07:30:21",
        "slug": "notas-de-la-asamblea-de-pueblos-de-la-sierra-_1_-2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/14/acta-asamblea-sierra-de-madrid-el-berrueco/notas-de-la-asamblea-de-pueblos-de-la-sierra-_1_-2/",
        "title": {
            "rendered": "NOTAS DE LA ASAMBLEA DE PUEBLOS DE LA SIERRA _1_"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/NOTAS-DE-LA-ASAMBLEA-DE-PUEBLOS-DE-LA-SIERRA-_1_1.pdf'>NOTAS DE LA ASAMBLEA DE PUEBLOS DE LA SIERRA _1_</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>NOTAS DE LA ASAMBLEA DE PUEBLOS DE LA SIERRA _1_</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 373,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/NOTAS-DE-LA-ASAMBLEA-DE-PUEBLOS-DE-LA-SIERRA-_1_1.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/383"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=383"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 373,
        "date": "2011-08-14T09:28:59",
        "date_gmt": "2011-08-14T07:28:59",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=373"
        },
        "modified": "2011-08-14T09:35:00",
        "modified_gmt": "2011-08-14T07:35:00",
        "slug": "acta-asamblea-sierra-de-madrid-el-berrueco",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/14/acta-asamblea-sierra-de-madrid-el-berrueco/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Asamblea Sierra de Madrid. El Berrueco,6-08-2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/NOTAS-DE-LA-ASAMBLEA-DE-PUEBLOS-DE-LA-SIERRA-_1_.pdf\">http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/NOTAS-DE-LA-ASAMBLEA-DE-PUEBLOS-DE-LA-SIERRA-_1_.pdf</a></p>\n<p><a href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Asamblea-mensual-de-la-sierra-de-Madrid-El-berrueco-2.pdf\">http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Asamblea-mensual-de-la-sierra-de-Madrid-El-berrueco-2.pdf</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/NOTAS-DE-LA-ASAMBLEA-DE-PUEBLOS-DE-LA-SIERRA-_1_.pdf http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Asamblea-mensual-de-la-sierra-de-Madrid-El-berrueco-2.pdf &nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [
            28,
            27
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/373"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=373"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 8,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/373/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 382,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/373/revisions/382"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=373"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=373"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=373"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 375,
        "date": "2011-08-14T09:21:38",
        "date_gmt": "2011-08-14T07:21:38",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Asamblea-mensual-de-la-sierra-de-Madrid-El-berrueco-2.pdf"
        },
        "modified": "2011-08-14T09:21:38",
        "modified_gmt": "2011-08-14T07:21:38",
        "slug": "asamblea-mensual-de-la-sierra-de-madrid-el-berrueco-2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/asamblea-mensual-de-la-sierra-de-madrid-el-berrueco-2/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea mensual de la sierra de Madrid (El berrueco) (2)"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Asamblea-mensual-de-la-sierra-de-Madrid-El-berrueco-2.pdf'>Asamblea mensual de la sierra de Madrid (El berrueco) (2)</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Asamblea mensual de la sierra de Madrid (El berrueco) (2)</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": null,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Asamblea-mensual-de-la-sierra-de-Madrid-El-berrueco-2.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/375"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=375"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 374,
        "date": "2011-08-14T09:20:42",
        "date_gmt": "2011-08-14T07:20:42",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/NOTAS-DE-LA-ASAMBLEA-DE-PUEBLOS-DE-LA-SIERRA-_1_.pdf"
        },
        "modified": "2011-08-14T09:20:42",
        "modified_gmt": "2011-08-14T07:20:42",
        "slug": "notas-de-la-asamblea-de-pueblos-de-la-sierra-_1_",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/notas-de-la-asamblea-de-pueblos-de-la-sierra-_1_/",
        "title": {
            "rendered": "NOTAS DE LA ASAMBLEA DE PUEBLOS DE LA SIERRA _1_"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/NOTAS-DE-LA-ASAMBLEA-DE-PUEBLOS-DE-LA-SIERRA-_1_.pdf'>NOTAS DE LA ASAMBLEA DE PUEBLOS DE LA SIERRA _1_</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>NOTAS DE LA ASAMBLEA DE PUEBLOS DE LA SIERRA _1_</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": null,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/NOTAS-DE-LA-ASAMBLEA-DE-PUEBLOS-DE-LA-SIERRA-_1_.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/374"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=374"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 352,
        "date": "2011-08-13T13:44:49",
        "date_gmt": "2011-08-13T11:44:49",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/ALOJAMIENTOS-Municipios-JMJ-20111.pdf"
        },
        "modified": "2011-08-13T13:44:49",
        "modified_gmt": "2011-08-13T11:44:49",
        "slug": "alojamientos-municipios-jmj-2011-2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/13/343/alojamientos-municipios-jmj-2011-2/",
        "title": {
            "rendered": "ALOJAMIENTOS Municipios-JMJ-2011"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/ALOJAMIENTOS-Municipios-JMJ-20111.pdf'>ALOJAMIENTOS Municipios-JMJ-2011</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>ALOJAMIENTOS Municipios-JMJ-2011</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 343,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/ALOJAMIENTOS-Municipios-JMJ-20111.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/352"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=352"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 343,
        "date": "2011-08-13T13:43:51",
        "date_gmt": "2011-08-13T11:43:51",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=343"
        },
        "modified": "2011-09-18T17:19:25",
        "modified_gmt": "2011-09-18T15:19:25",
        "slug": "343",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/13/343/",
        "title": {
            "rendered": "Alojamientos JMJ por municipios"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/ALOJAMIENTOS-Municipios-JMJ-20111.pdf\">ALOJAMIENTOS Municipios-JMJ-2011</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>ALOJAMIENTOS Municipios-JMJ-2011</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [
            23
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/343"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=343"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 12,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/343/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 541,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/343/revisions/541"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=343"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=343"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=343"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 342,
        "date": "2011-08-13T13:41:02",
        "date_gmt": "2011-08-13T11:41:02",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/ALOJAMIENTOS-Municipios-JMJ-2011.pdf"
        },
        "modified": "2011-08-13T13:41:02",
        "modified_gmt": "2011-08-13T11:41:02",
        "slug": "alojamientos-municipios-jmj-2011",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/alojamientos-municipios-jmj-2011/",
        "title": {
            "rendered": "ALOJAMIENTOS Municipios-JMJ-2011"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/ALOJAMIENTOS-Municipios-JMJ-2011.pdf'>ALOJAMIENTOS Municipios-JMJ-2011</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>ALOJAMIENTOS Municipios-JMJ-2011</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": null,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/ALOJAMIENTOS-Municipios-JMJ-2011.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/342"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=342"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 309,
        "date": "2011-08-13T12:55:46",
        "date_gmt": "2011-08-13T10:55:46",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=309"
        },
        "modified": "2011-09-18T17:19:44",
        "modified_gmt": "2011-09-18T15:19:44",
        "slug": "n-1",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/13/n-1/",
        "title": {
            "rendered": "N-1"
        },
        "content": {
            "rendered": "<h3><span style=\"color: #800080\">Se ha creado una cuenta de N-1, nuestro nick es\u00a0<strong><a href=\"https://n-1.cc/pg/profile/colladomediano\" target=\"_blank\"><span style=\"color: #800080\">colladomediano</span></a></strong>, cualquiera puede ver lo que publicamos, pero es necesario que os creeis una cuenta para poder debatir sobre las publicaciones o publicar vosotros. Crearse una cuenta es muy sencillo, s\u00f3lo hay que buscar n-1 en google y antes incluso de entrar en la p\u00e1gina nos sale una opci\u00f3n que es: <a href=\"https://n-1.cc/pg/register/\" target=\"_blank\"><span style=\"color: #800080\">REGISTRO</span></a>. (Haz click y te lleva directamente).<!--more-->\u00a0</span></h3>\n<h3><span style=\"color: #800080\">Si no vemos esa opci\u00f3n, lo que podemos hacer es entrar en la p\u00e1gina web de <a href=\"https://n-1.cc/\" target=\"_blank\"><span style=\"color: #800080\">N-1</span></a>\u00a0 y en el cuadrito donde pone entrar, le dais al bot\u00f3n de registro un poco m\u00e1s abajo en ese mismo cuadrado.</span></h3>\n<h3><span style=\"color: #800080\">N-1 Es una Red Social, que nos permite estar en contacto de una forma m\u00e1s directa y realizar debates que no podr\u00edamos mantener en ning\u00fan otro medio que no fuera una Red Social. Es otra herramienta aparte de las que ya tenemos como son el <a href=\"http://www.facebook.com/pages/TOMA-LA-PLAZA-COLLADO-MEDIANO/100303166730952?ref=ts\" target=\"_blank\"><span style=\"color: #800080\">Facebook</span></a>, el e-mail de la asamblea (colladomediano.tomalaplaza(arroba)gmail.com) ,<a href=\"http://twitter.com/#!/CMediano15M\" target=\"_blank\"><span style=\"color: #800080\"> twitter</span></a> y este <a href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/\"><span style=\"color: #800080\">blog</span></a>.\u00a0</span></h3>\n<h3><span style=\"color: #800080\">*Todas las cuentas est\u00e1n enlazadas al escrito, si clickas en facebook, vas directamente a nuestra p\u00e1gina de facebook, lo mismo con n-1, twitter&#8230;</span></h3>\n<h3><span style=\"color: #800080\">**El correo de la asamblea lo hemos puesto con (arroba) en vez de con @ para evitar el SPAM, cuando nos escrib\u00e1is al correro, sustituir (arroba) por @.</span></h3>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Se ha creado una cuenta de N-1, nuestro nick es\u00a0colladomediano, cualquiera puede ver lo que publicamos, pero es necesario que os creeis una cuenta para poder debatir sobre las publicaciones o publicar vosotros. Crearse una cuenta es muy sencillo, s\u00f3lo &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/13/n-1/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "aside",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [
            33
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/309"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=309"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 16,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/309/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 542,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/309/revisions/542"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=309"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=309"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=309"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 299,
        "date": "2011-08-08T13:27:23",
        "date_gmt": "2011-08-08T11:27:23",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=299"
        },
        "modified": "2011-08-08T13:27:23",
        "modified_gmt": "2011-08-08T11:27:23",
        "slug": "acta-reunion-concejales-psoe-6-de-agosto-2011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/08/acta-reunion-concejales-psoe-6-de-agosto-2011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Reuni\u00f3n concejales psoe 6 de agosto 2011."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p align=\"center\"><strong><span style=\"text-decoration: underline\">REUNI\u00d3N CONCEJALES PSOE 6 Agosto 2011</span></strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Asisten por parte dela AsambleaPopularde Collado Mediano: Alicia, V\u00edctor, Joaqu\u00edn, Daniel y Javier, y por parte del PSOE, C\u00e9sar y Celia.</p>\n<p>Puesto que a la reuni\u00f3n que mantuvimos con la alcaldesa y los otros partidos de la oposici\u00f3n (Los Verdes de Collado Mediano e Izquierda Unida), no pudieron asistir representantes de este partido, hemos mantenido hoy \u00a0en la sede del PSOE una entrevista con el grupo pol\u00edtico con representaci\u00f3n en el Ayuntamiento que nos faltaba, con el mismo contenido de la anterior reuni\u00f3n, aunque conocida ya, la respuesta que se nos ha dado el Ayuntamiento, seg\u00fan el correo de Fernando Sanjurjo, y despu\u00e9s de haber iniciado la recogida de firmas.</p>\n<p>En principio nos presentamos como portavoces rotativos dela Asamblea Popularde Collado Mediano, que el nuestro es un movimiento pac\u00edfico, abierto y apartidista, que pretende potenciar la participaci\u00f3n ciudadana, y hemos recordado las dos peticiones que hicimos en la anterior reuni\u00f3n (un espacio en el Ayuntamiento para poner un tabl\u00f3n donde exponer y ser le\u00edda desde la calle la informaci\u00f3n acordada porla Asamblea\u00a0y un espacio en el mismo donde celebrar las asambleas en invierno). Ante la negativa que hemos recibido a las dos peticiones, l@s concejales nos han respondido que estaban de acuerdo con nuestras solicitudes, y que tambi\u00e9n en alguna ocasi\u00f3n se les hab\u00eda pedido a ell@s que abonaran las tasas para usar los locales municipales, a\u00fan sabiendo que para otras actividades se ced\u00edan gratuitamente. Por otra parte, valoraban negativamente el tono amenazante que en la misma respuesta del Ayuntamiento se daba respecto a la aplicaci\u00f3n de sanciones por poner carteles en lugares no autorizados, as\u00ed como las amenazas de multa recibidas por poner un cartel y una mesa en la plaza durante la recogida de firmas. Nos han dicho que han puesto en otras ocasiones mesas de firmas en el pueblo y no han tenido ning\u00fan problema.</p>\n<p>Valoran que la recogida de firmas est\u00e1 poniendo nervioso al partido en el gobierno, y que igualmente hay tensi\u00f3n por parte de gente del pueblo contra esta acci\u00f3n. Tambi\u00e9n que hay gente que critica que el PSOE de este pueblo est\u00e1 detr\u00e1s de la recogida de firmas. Hemos recordado que este movimiento no est\u00e1 representado por ning\u00fan partido pol\u00edtico, que la asamblea est\u00e1 abierta a tod@ el pueblo (de toda ideolog\u00eda) y que all\u00ed asistimos a t\u00edtulo personal (y que igualmente se les ofreci\u00f3 participar a l@s representantes de la pasada reuni\u00f3n). Nos han recordado que en el 2009, hubo un intento de subida de sueldos en el Ayuntamiento al que como PSOE se opusieron y se consigui\u00f3 frenar.</p>\n<p>En cuanto al car\u00e1cter reivindicativo de participaci\u00f3n ciudadana de nuestra Asamblea, nos han informado que el pr\u00f3ximo <span style=\"text-decoration: underline\">Pleno del Ayuntamiento ser\u00e1 el 24 de agosto a las 9 de la ma\u00f1ana,</span> que se trata de un pleno ordinario y que en principio, seg\u00fan el Reglamento Org\u00e1nico de Funcionamiento del Ayuntamiento de Collado Mediano, tenemos derecho a tomar la palabra l@s ciudadan@s. Igualmente, que se han celebrado al menos 5 \u00f3 6 juntas de Gobierno en detrimento de los Plenos municipales, que las actas de ambas reuniones se tienen que exponer p\u00fablicamente en el Ayuntamiento.</p>\n<p>Por \u00faltimo, <span style=\"text-decoration: underline\">nos han ofrecido el local del PSOE del pueblo para lo que pudi\u00e9semos necesitar</span> (celebrar reuniones o dejar cosas). Les hemos agradecido el ofrecimiento, pero diciendo que esa decisi\u00f3n la tendr\u00eda que tomarla Asamblea y valorar si eso pudiera significar un posicionamiento a favor de alguno de los partidos pol\u00edticos; igualmente, en vista de que el espacio del local es m\u00e1s bien peque\u00f1o (una planta cuadrada que pod\u00e9is ver su tama\u00f1o desde la calle), hemos hecho notar que quiz\u00e1s no cabr\u00eda una reuni\u00f3n de 50 personas. Nos respondieron que igual en invierno, si hay menos gente, pudieran caber unas 20 \u00f3 30 personas.</p>\n<p>Tambi\u00e9n nos han ofrecido como concejales su apoyo, y <span style=\"text-decoration: underline\">su ofrecimiento a tomar la palabra en los plenos para decir lo que quisi\u00e9ramos expresar</span> (todo esto lo tendr\u00e1 que valorarla Asamblea). Nos han manifestado que como PSOE de Collado Mediano tienen independencia del partido, y apoyan las reivindicaciones dela Asamblea. La receptividad de l@s concejales y su disposici\u00f3n en el conjunto de la reuni\u00f3n han sido excelentes.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>REUNI\u00d3N CONCEJALES PSOE 6 Agosto 2011 &nbsp; Asisten por parte dela AsambleaPopularde Collado Mediano: Alicia, V\u00edctor, Joaqu\u00edn, Daniel y Javier, y por parte del PSOE, C\u00e9sar y Celia. Puesto que a la reuni\u00f3n que mantuvimos con la alcaldesa y los &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/08/acta-reunion-concejales-psoe-6-de-agosto-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            19
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/299"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=299"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/299/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 301,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/299/revisions/301"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=299"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=299"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=299"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 290,
        "date": "2011-08-08T11:13:50",
        "date_gmt": "2011-08-08T09:13:50",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=290"
        },
        "modified": "2011-10-03T20:00:34",
        "modified_gmt": "2011-10-03T18:00:34",
        "slug": "jmj-collado-mediano",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/08/jmj-collado-mediano/",
        "title": {
            "rendered": "Solicitud info. JMJ Collado Mediano"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><span style=\"text-decoration: underline\">LA ASAMBLEA POPULAR</span><span style=\"text-decoration: underline\"> DE COLLADO MEDIANO/MOVIMIENTO 15 M ANTE LAS REPERCUSIONES EN NUESTRO MUNICIPIO DE LA VISITA DEL SR. RATZINGER A ESPA\u00d1A.</span></p>\n<p>( Registrado en el Ayuntamiento lunes 8 de agosto de 2011 \u00a0con n\u00ba de entrada: 2.689)</p>\n<p>El d\u00eda 18 de agosto de 2011 tiene prevista su llegada a Madrid Joseph A. Ratzinger, \u201c<em>Benedicto XVI\u201d</em>, para asistir a una denominada <em>\u00a0\u201c<strong>jornada mundial de la juventud\u201d </strong></em><strong>(cat\u00f3lica).</strong> Para dicha visita se han movilizado ocho Ministerios, el Estado central ha presupuestado: 25 mll de \u20ac; empresas privadas han anunciado donaciones por valor de varias decenas de millones de euros, con las consiguientes desgravaciones fiscales, al ser el evento declarado como acontecimiento de <em>excepcional inter\u00e9s</em><strong> </strong>y las instituciones de Madrid: gobierno regional y el Ayuntamiento, tienen previsto\u00a0 gastarse varias decenas de millones en alojamientos, seguridad, sanidad, publicidad, actividades l\u00fadicas, limpieza, sonido y diversa parafernalia. Hay c\u00e1lculos que sit\u00faan el gasto final en cerca de los 100 <em>mll</em> de \u20ac y una parte importante saldr\u00e1 de las arcas p\u00fablicas, entre gastos directos y exenciones fiscales.</p>\n<p>Adem\u00e1s, seg\u00fan todas las informaciones, el Gobierno e instituciones del Estado tienen previsto la organizaci\u00f3n de diversos actos protocolarios al m\u00e1s alto nivel, ante un acontecimiento que es de car\u00e1cter privado y, en todo caso, exclusivamente dirigido a una determinada organizaci\u00f3n religiosa.</p>\n<p>En nuestro municipio, Collado Mediano, seg\u00fan hemos podido saber, se van a poner a disposici\u00f3n de varios cientos de visitantes\u00a0 que acuden a este evento el colegio p\u00fablico Virgen dela Pazy el polideportivo municipal Eduardo Guill\u00e9n.</p>\n<p>La AsambleaPopularde Collado Mediano considera escandaloso no s\u00f3lo que se pongan\u00a0 espacios p\u00fablicos\u00a0 sufragados con los impuestos de todos al servicio de una sola religi\u00f3n, sino que todos los gastos derivados\u00a0 de su uso como albergue: agua, luz, limpieza, desperfectos, etc. <strong>puedan tambi\u00e9n recaer</strong> sobre el presupuesto municipal, m\u00e1xime en unos tiempos de profunda crisis econ\u00f3mica en que se han\u00a0 suprimido subvenciones b\u00e1sicas y servicios que nos afectan a todos los vecinos.</p>\n<p>Todo lo anterior nos resulta a\u00fan m\u00e1s indignante y ofensivo a los ciudadanos que formamos parte dela Asamblea Popular15M por cuanto que, aun pagando \u201creligiosamente\u201d nuestros impuestos y no teniendo \u00e1nimo de lucro, si no pasamos por caja, se nos niega el uso de espacios municipales donde poder reunirnos para dialogar y tomar decisiones concernientes al bienestar general en Collado Mediano y a la salud de nuestro sistema democr\u00e1tico en general.</p>\n<p>Exigimos al Equipo de Gobierno del PP que, <strong>previo a las fechas del encuentro</strong>, se \u00a0d\u00e9 a los vecinos, informaci\u00f3n puntual y exacta de cu\u00e1nto se va a ingresar en las arcas municipales por albergar a los cientos de visitantes que utilizar\u00e1n las instalaciones municipales mencionadas, as\u00ed como de la totalidad de los gastos a cargo del presupuesto municipal que <strong>pudieran derivarse</strong> de dicha utilizaci\u00f3n.A tal fin, solicitamos respuesta v\u00eda correo electr\u00f3nico: <a href=\"mailto:colladomediano.tomalaplaza@gmail.com\">colladomediano.tomalaplaza@gmail.com</a>, as\u00ed como publicitaci\u00f3n mediante documento expuesto en los tablones de informaci\u00f3n al ciudadano, dispuestos a tal fin en las dependencias del ayuntamiento.</p>\n<p>NO ALA FINANCIACI\u00d3N DELA VISITA DELSR RATZINGER CON EL DINERO DE TODOS.</p>\n<p>SEPARACI\u00d3N DEL PODER CIVIL Y DEL RELIGIOSO.</p>\n<p>Asamblea15 M de Collado Mediano.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>LA ASAMBLEA POPULAR DE COLLADO MEDIANO/MOVIMIENTO 15 M ANTE LAS REPERCUSIONES EN NUESTRO MUNICIPIO DE LA VISITA DEL SR. RATZINGER A ESPA\u00d1A. ( Registrado en el Ayuntamiento lunes 8 de agosto de 2011 \u00a0con n\u00ba de entrada: 2.689) El d\u00eda &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/08/jmj-collado-mediano/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            19
        ],
        "tags": [
            23
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/290"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=290"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 7,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/290/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 292,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/290/revisions/292"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=290"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=290"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=290"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 289,
        "date": "2011-08-08T11:04:02",
        "date_gmt": "2011-08-08T09:04:02",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/entrada-ayto.JMJ3_.jpg"
        },
        "modified": "2011-08-08T11:04:02",
        "modified_gmt": "2011-08-08T09:04:02",
        "slug": "entrada-ayto-jmj3",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/entrada-ayto-jmj3/",
        "title": {
            "rendered": "entrada ayto.JMJ3"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/entrada-ayto.JMJ3_.jpg'><img width=\"218\" height=\"300\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/entrada-ayto.JMJ3_-218x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/entrada-ayto.JMJ3_-218x300.jpg 218w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/entrada-ayto.JMJ3_-744x1024.jpg 744w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/entrada-ayto.JMJ3_.jpg 1700w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1700",
            "height": "2338",
            "hwstring_small": "height='96' width='69'",
            "file": "2011/08/entrada-ayto.JMJ3_.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "entrada-ayto.JMJ3_-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/entrada-ayto.JMJ3_-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "entrada-ayto.JMJ3_-218x300.jpg",
                    "width": "218",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/entrada-ayto.JMJ3_-218x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "entrada-ayto.JMJ3_-744x1024.jpg",
                    "width": "744",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/entrada-ayto.JMJ3_-744x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "entrada-ayto.JMJ3_-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/entrada-ayto.JMJ3_-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "entrada-ayto.JMJ3_.jpg",
                    "width": 1700,
                    "height": 2338,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/entrada-ayto.JMJ3_.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 285,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/entrada-ayto.JMJ3_.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/289"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=289"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 288,
        "date": "2011-08-08T11:03:39",
        "date_gmt": "2011-08-08T09:03:39",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/entrada-ayto.JMJ2_.jpg"
        },
        "modified": "2011-08-08T11:03:39",
        "modified_gmt": "2011-08-08T09:03:39",
        "slug": "entrada-ayto-jmj2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/entrada-ayto-jmj2/",
        "title": {
            "rendered": "entrada ayto.JMJ2"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/entrada-ayto.JMJ2_.jpg'><img width=\"218\" height=\"300\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/entrada-ayto.JMJ2_-218x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/entrada-ayto.JMJ2_-218x300.jpg 218w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/entrada-ayto.JMJ2_-744x1024.jpg 744w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/entrada-ayto.JMJ2_.jpg 1700w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1700",
            "height": "2338",
            "hwstring_small": "height='96' width='69'",
            "file": "2011/08/entrada-ayto.JMJ2_.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "entrada-ayto.JMJ2_-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/entrada-ayto.JMJ2_-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "entrada-ayto.JMJ2_-218x300.jpg",
                    "width": "218",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/entrada-ayto.JMJ2_-218x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "entrada-ayto.JMJ2_-744x1024.jpg",
                    "width": "744",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/entrada-ayto.JMJ2_-744x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "entrada-ayto.JMJ2_-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/entrada-ayto.JMJ2_-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "entrada-ayto.JMJ2_.jpg",
                    "width": 1700,
                    "height": 2338,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/entrada-ayto.JMJ2_.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 285,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/entrada-ayto.JMJ2_.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/288"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=288"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 287,
        "date": "2011-08-08T11:03:04",
        "date_gmt": "2011-08-08T09:03:04",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/entrada-ayto.JMJ_2.jpg"
        },
        "modified": "2011-08-08T11:03:04",
        "modified_gmt": "2011-08-08T09:03:04",
        "slug": "entrada-ayto-jmj-3",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/entrada-ayto-jmj-3/",
        "title": {
            "rendered": "entrada ayto.JMJ"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/entrada-ayto.JMJ_2.jpg'><img width=\"218\" height=\"300\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/entrada-ayto.JMJ_2-218x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/entrada-ayto.JMJ_2-218x300.jpg 218w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/entrada-ayto.JMJ_2-744x1024.jpg 744w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/entrada-ayto.JMJ_2.jpg 1700w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1700",
            "height": "2338",
            "hwstring_small": "height='96' width='69'",
            "file": "2011/08/entrada-ayto.JMJ_2.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "entrada-ayto.JMJ_2-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/entrada-ayto.JMJ_2-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "entrada-ayto.JMJ_2-218x300.jpg",
                    "width": "218",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/entrada-ayto.JMJ_2-218x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "entrada-ayto.JMJ_2-744x1024.jpg",
                    "width": "744",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/entrada-ayto.JMJ_2-744x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "entrada-ayto.JMJ_2-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/entrada-ayto.JMJ_2-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "entrada-ayto.JMJ_2.jpg",
                    "width": 1700,
                    "height": 2338,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/entrada-ayto.JMJ_2.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 285,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/entrada-ayto.JMJ_2.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/287"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=287"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 280,
        "date": "2011-08-07T19:35:32",
        "date_gmt": "2011-08-07T17:35:32",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=280"
        },
        "modified": "2011-08-07T19:35:32",
        "modified_gmt": "2011-08-07T17:35:32",
        "slug": "acta-politica-legal-2-de-agosto-2011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/07/acta-politica-legal-2-de-agosto-2011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Pol\u00edtica-Legal. 2 de agosto 2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">ACTA DE LA REUNI\u00d3N DEL GRUPO DE LEGAL DEL 2 DE AGOSTO DE 2011-</span></strong></p>\n<p>A las 17 h. tuvo lugar el encuentro en el parque de Collado del grupo de Legal y otros compa\u00f1eros y compa\u00f1eras que estuvieron recogiendo firmas en la ma\u00f1ana en la plaza del ayuntamiento y que tuvieron un \u201cincidente\u201d con la polic\u00eda local.</p>\n<p>Jose Manuel y Diego aportaron la ordenanza Municipal de Convivencia Ciudadana.</p>\n<p><strong>-Utilizaci\u00f3n de espacios p\u00fablicos y cesi\u00f3n del colegio y polideportivo para acoger a los j\u00f3venes seguidores del Papa. Comunicado para el Ayuntamiento.</strong></p>\n<p>Comentamos el tema de la utilizaci\u00f3n de los espacios p\u00fablicos ante la necesidad de encontrar un lugar donde reunirnos, sobre todo de cara al invierno. Se coment\u00f3 que hay una negativa por parte del ayuntamiento para facilitar ese espacio de reuni\u00f3n as\u00ed como espacios donde poder dejar nuestra propaganda. Leyendo la ordenanza creemos que bas\u00e1ndonos en ella, se puede solicitar al ayuntamiento espacios para la colocaci\u00f3n por parte de los ciudadanos de\u00a0 su propaganda.</p>\n<p>Felipe qued\u00f3 encargado de redactar un escrito para el ayuntamiento que pasar\u00e1 previamente por la Asamblea, para pedir explicaciones al Ayuntamiento del coste econ\u00f3mico para el pueblo si es que lo hubiera, de la cesi\u00f3n del polideportivo y del colegio Virgen de la Paloma para los j\u00f3venes que vienen a apoyar la visita del Papa y en qu\u00e9 condiciones se ha hecho, siendo muy cuidadosos en no convertirlo en nada que pueda ofender a nadie por tener determinadas creencias. Recordamos que no somos un movimiento que excluya a nadie por sus creencias, por su raza, por su sexo\u2026etc. Somos un movimiento aglutinante y pac\u00edfico que busca soluciones para tener una democracia real y participativa.</p>\n<p><strong>-Propuesta durante las fiestas del pueblo: Pe\u00f1a Asamblea Popular \u201cLa pe\u00f1a del 15\u201d</strong></p>\n<p>Hablamos de presentar a la Asamblea una propuesta para, de cara a las fiestas del pueblo, ser una pe\u00f1a\u2026 \u201cLa Pe\u00f1a del 15\u201d y hacer camisetas que pueden salir baratas (como a 2 \u20ac) y aprovechar para hacernos ver y difundir nuestras actividades tanto como Asamblea Popular de Collado, como pertenecientes al 15M.</p>\n<p><strong>-Fijar fecha para la jornada de debate sobre \u201cLa importancia de nuestro voto\u201d</strong></p>\n<p>Hablamos de la importancia no olvidar <strong>fijar una fecha</strong> para dedicar una jornada al estudio y debate de LA IMPORTANCIA DE NUESTRO VOTO. Apenas quedan cuatro meses para las elecciones y todav\u00eda no hemos metido mano a los asuntos que dieron origen a este movimiento. Mercedes comenta que echa en falta ese debate general de los temas b\u00e1sicos que aglutinaron al movimiento y que quiz\u00e1 no est\u00e1 equilibrado el tiempo que se ha dedicado a tratar lo general (15M) y lo que se ha dedicado a cosas concretas del pueblo, que por supuesto hay que tratar, pero sin olvidar el objetivo principal.</p>\n<p><strong>-Escrito para enviar a Esperanza Aguirre</strong></p>\n<p>Quedamos en que Regina volv\u00eda a mandar el escrito para Esperanza Aguirre que seg\u00fan dijeron Nieves present\u00f3 en una asamblea en la que debido a la escasa participaci\u00f3n, nadie tom\u00f3 acta y en la que se hab\u00eda modificado el escrito presentado por Regina. As\u00ed cuando vuelva Nieves de vacaciones podr\u00e1 aportar las correcciones que se hicieron.</p>\n<p>&#8211;<strong>Necesidad de una mayor fluidez en las comunicaciones internas</strong></p>\n<p>Quedamos en buscar una <strong>v\u00eda de comunicaci\u00f3n m\u00e1s fluida entre los grupos</strong> ya que notamos que hay un problema en <strong>el Grupo de Comunicaci\u00f3n por falta de gente que ayude</strong>.</p>\n<p><strong>-El asunto de nuestro blog y la accesibilidad para poner informaci\u00f3n y opiniones.</strong></p>\n<p>Tratamos el tema del blog de la Asamblea Popular de Collado Mediano y de la posibilidad de que podamos acceder a \u00e9l la gente que formamos parte de las asambleas para poder aportar informaci\u00f3n de forma \u00e1gil y tambi\u00e9n habilitar un apartado de opini\u00f3n abierto donde podamos expresar nuestro sentir y debatir las dudas que puedan surgir sin necesidad de esperar a las Asambleas. As\u00ed en las mismas, creemos, se ir\u00eda m\u00e1s al grano.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>ACTA DE LA REUNI\u00d3N DEL GRUPO DE LEGAL DEL 2 DE AGOSTO DE 2011- A las 17 h. tuvo lugar el encuentro en el parque de Collado del grupo de Legal y otros compa\u00f1eros y compa\u00f1eras que estuvieron recogiendo firmas &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/07/acta-politica-legal-2-de-agosto-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            22
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/280"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=280"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/280/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 408,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/280/revisions/408"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=280"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=280"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=280"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 264,
        "date": "2011-08-03T14:07:59",
        "date_gmt": "2011-08-03T12:07:59",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL_2.jpg"
        },
        "modified": "2011-08-03T14:07:59",
        "modified_gmt": "2011-08-03T12:07:59",
        "slug": "cartel_2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/07/22/no-conoceis-la-verguenza/cartel_2/",
        "title": {
            "rendered": "CARTEL_2"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL_2-e1317894490277.jpg'><img width=\"280\" height=\"300\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL_2-e1317894490277-280x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Cartel No conoc\u00e9is la verg\u00fcenza (jpg, 236 KB)\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL_2-e1317894490277-280x300.jpg 280w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL_2-e1317894490277-956x1024.jpg 956w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL_2-e1317894490277.jpg 1013w\" sizes=\"(max-width: 280px) 100vw, 280px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "Cartel No conoc\u00e9is la verg\u00fcenza (jpg, 236 KB)",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1013",
            "height": "1085",
            "hwstring_small": "height='96' width='89'",
            "file": "2011/08/CARTEL_2-e1317894490277.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "CARTEL_2-e1317894490277-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL_2-e1317894490277-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "CARTEL_2-e1317894490277-280x300.jpg",
                    "width": "280",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL_2-e1317894490277-280x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "CARTEL_2-e1317894490277-956x1024.jpg",
                    "width": "956",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL_2-e1317894490277-956x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "CARTEL_2-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL_2-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "CARTEL_2-e1317894490277.jpg",
                    "width": 1013,
                    "height": 1085,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL_2-e1317894490277.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 165,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL_2-e1317894490277.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/264"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=264"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 260,
        "date": "2011-08-03T13:43:49",
        "date_gmt": "2011-08-03T11:43:49",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=260"
        },
        "modified": "2011-08-03T13:43:49",
        "modified_gmt": "2011-08-03T11:43:49",
        "slug": "acta-asamblea-extraordinaria-2-ago-11",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/03/acta-asamblea-extraordinaria-2-ago-11/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Asamblea Extraordinaria 2-ago-11"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>(Puedes <a title=\"Acta Asamblea Extraordinaria CM 2-ago-11 (pdf, 35 KB)\" href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/ASAMBLEA-POPULAR-EXTRAORDINARIA-2AGOSTO2011.pdf\">descargarla en pdf pinchando aqu\u00ed</a>)</p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><strong>ASAMBLEA POPULAR EXTRAORDINARIA DE COLLADO MEDIANO. 2 AGOSTO 2011.</strong></p>\n<ol>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><strong>PROBLEMAS DURANTE LAS RECOGIDAS DE FIRMAS</strong></p>\n</li>\n</ol>\n<p align=\"JUSTIFY\"><strong>Hechos</strong>: El cabo de la Polic\u00eda Local viene a explicar al grupo de recogida de firmas que no se puede tener la mesa ni el cartel grande. Difiere de la versi\u00f3n que nos dieron la semana pasada porque ante las dudas, han preguntado en el Ayuntamiento, y as\u00ed se lo han hecho saber. S\u00ed est\u00e1 permitida la recogida de firmas y la entrega de hojas informativas.</p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">Solicitan DNI y toman datos de uno de los compa\u00f1eros. La polic\u00eda explica que los pasar\u00e1n al Ayuntamiento y all\u00ed se decidir\u00e1 si hay o no sanci\u00f3n. La polic\u00eda directamente no puede emitir denuncia ni multa.</p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><strong> Decisiones:</strong></p>\n<ul>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><strong>Continuar con la recogida de firmas y la entrega de la hoja informativa.</strong></p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><strong>Intentar acudir m\u00e1s personas a las recogidas (4-5).</strong></p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><strong>Acudir con la ordenanza municipal para disponer de la informaci\u00f3n in situ.</strong></p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><strong>En caso de que en alg\u00fan momento quieran sancionar, solicitar una copia del escrito y el n\u00ba de licencia del agente que emita la sanci\u00f3n.</strong></p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><strong>Mantener nuestro buen tono y actitud positiva, como hemos hecho siempre y evitando enfrentamientos directos.</strong></p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><strong>Importante elaborar comunicados con cada cosa que ocurra y dar difusi\u00f3n. Cada persona que conozca a gente de medios de comunicaci\u00f3n, que aporte el contacto a la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n.</strong></p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><strong>Importante mantener contacto e informar a las dem\u00e1s asambleas de los pueblos y barrios.</strong></p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><strong>No portaremos la mesa ni el cartel grande.</strong></p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><strong>Llevaremos carteles que nos identifiquen como personas miembro de la Asamblea Popular de Collado Mediano. Mov. 15M.</strong></p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><strong>Llevaremos prendidas de nuestra ropa la informaci\u00f3n que presentamos.</strong></p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><strong>Hasta no tener m\u00e1s informaci\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Legal de Sol, no exhibiremos las fotos de la Alcaldesa y el 2\u00ba Teniente de Alcalde.</strong></p>\n</li>\n</ul>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><strong> Cuadrante de recogida de firmas actualizado:</strong></p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">Mi\u00e9rcoles ma\u00f1ana: Silvia, Merche, Alicia.</p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">Mi\u00e9rcoles tarde: Jos\u00e9 M. Embid, Chus (en lugar de Dani), V\u00edctor, Marisa (os llamar\u00e1 cuando llegue porque ir\u00e1 m\u00e1s tarde), Jos\u00e9 Manuel (comisi\u00f3n Legal, si puede).</p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">Jueves ma\u00f1ana: Jorge, Javi, Nieves, Pilar, (Pepa no puede)</p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">Jueves tarde: Jos\u00e9 M. Embid, Chus, Lu\u00eds, Diego</p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">Viernes ma\u00f1ana: Mercedes, Esteban, Jorge, Laura, Carlos</p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">Viernes tarde: De momento nadie</p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">S\u00e1bado ma\u00f1ana: De momento nadie</p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><strong> Cualquier persona que se quiera apuntar, que escriba al correo de la Asamblea.</strong></p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><strong> (En la asamblea popular del s\u00e1bado, confeccionar cuadrantes de la pr\u00f3xima semana) </strong></p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">\n<ol start=\"2\">\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><strong>ASISTENCIA A ASAMBLEA DE LOS PUEBLOS DE LA SIERRA (EL BERRUECO)</strong></p>\n</li>\n</ol>\n<p align=\"JUSTIFY\">Decisiones: <strong>se cambia la hora de nuestra Asamblea Popular para poder asistir por la tarde a la del Berrueco.</strong></p>\n<ul>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><strong>Asamblea Popular Collado Mediano: s\u00e1bado 6 Agosto a las 12h. en Plazuela del Pozo</strong> (la del ayto. est\u00e1 ocupada con otro evento).</p>\n</li>\n</ul>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">Uno de los puntos del orden del d\u00eda ser\u00e1 preparar las propuestas para llevar al Berrueco.</p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">\n<ul>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><strong>Asamblea de los Pueblos de la Sierra en el Berrueco: a las 19h.</strong> De momento se apuntan para ir: Merche, Esteban y Elena.</p>\n</li>\n</ul>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>(Puedes descargarla en pdf pinchando aqu\u00ed) ASAMBLEA POPULAR EXTRAORDINARIA DE COLLADO MEDIANO. 2 AGOSTO 2011. PROBLEMAS DURANTE LAS RECOGIDAS DE FIRMAS Hechos: El cabo de la Polic\u00eda Local viene a explicar al grupo de recogida de firmas que no se &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/03/acta-asamblea-extraordinaria-2-ago-11/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/260"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=260"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/260/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 262,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/260/revisions/262"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=260"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=260"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=260"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 259,
        "date": "2011-08-03T13:41:37",
        "date_gmt": "2011-08-03T11:41:37",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/ASAMBLEA-POPULAR-EXTRAORDINARIA-2AGOSTO2011.pdf"
        },
        "modified": "2011-08-03T13:41:37",
        "modified_gmt": "2011-08-03T11:41:37",
        "slug": "asamblea-popular-extraordinaria-2agosto2011",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/03/acta-asamblea-extraordinaria-2-ago-11/asamblea-popular-extraordinaria-2agosto2011/",
        "title": {
            "rendered": "ASAMBLEA POPULAR EXTRAORDINARIA 2AGOSTO2011"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/ASAMBLEA-POPULAR-EXTRAORDINARIA-2AGOSTO2011.pdf'>ASAMBLEA POPULAR EXTRAORDINARIA 2AGOSTO2011</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>ASAMBLEA POPULAR EXTRAORDINARIA 2AGOSTO2011</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 260,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/ASAMBLEA-POPULAR-EXTRAORDINARIA-2AGOSTO2011.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/259"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=259"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 251,
        "date": "2011-08-03T13:01:49",
        "date_gmt": "2011-08-03T11:01:49",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=251"
        },
        "modified": "2011-08-03T13:01:59",
        "modified_gmt": "2011-08-03T11:01:59",
        "slug": "acta-asamblea-30-jul-11",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/03/acta-asamblea-30-jul-11/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Asamblea 30-jul-11"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>(Puedes <a title=\"Acta Asamblea CM 30-jul-11 (pdf, 308 KB)\" href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Acta010-AsambleaColladoMediano_30-jul-11.pdf\">descarg\u00e1rtela en formato pdf</a>)</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><strong>ASAMBLEA POPULAR COLLADO MEDIANO. 3</strong><strong>0 JULIO 2011.</strong></p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">ORDEN DEL D\u00cdA:</p>\n<ol>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Respuesta del Concejal de Comunicaci\u00f3n del Ayuntamiento, Fernando Sanjurjo.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Proceso multa de aparcamiento a Jorge y posteriores encuentros con la polic\u00eda local.</p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">Informaci\u00f3n sobre servicios p\u00fablicos en Collado (Indignaci\u00f3n de Dani)</p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">Asamblea Comarcal.</p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">Sello de la Asamblea Popular.</p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">Campa\u00f1a de Recogida de Firmas.</p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">Informaciones Varias</p>\n</li>\n</ol>\n<ol>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><strong>Respuesta del Concejal de Comunicaci\u00f3n del Ayuntamiento.</strong></p>\n</li>\n</ol>\n<p align=\"JUSTIFY\">Se adjunta el enlace a la respuesta: <span style=\"color: #0000ff\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"../2011/07/27/respuesta-del-ayuntamiento-a-nuestras-peticiones/\">http://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/07/27/respuesta-del-ayuntamiento-a-nuestras-peticiones/</a></span></span></p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">Valoraciones de la Asamblea:</p>\n<ul>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">La respuesta se debe a la concentraci\u00f3n del martes 21.</p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">Ante la negativa, volver a solicitar el espacio de reuni\u00f3n tantas veces como sean necesarias.</p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">En la reuni\u00f3n de preparaci\u00f3n de la cita con la alcaldesa, se reflexion\u00f3 sobre si solicitar la cita antes o despu\u00e9s de la concentraci\u00f3n. El grupo decidi\u00f3 no depender de la reacci\u00f3n del ayuntamiento. Tenemos todo el derecho a seguir pidiendo lo que necesitemos. Lo mejor es no enredarnos en este tipo de enfrentamientos.</p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">Es necesario buscar una manera de dar respuesta a la contestaci\u00f3n del ayuntamiento (bas\u00e1ndonos en ordenanzas municipales o buscando otras alternativas).</p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">Si la ordenanza municipal limita, solicitar un cambio de normativa.</p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">Existe una ordenanza sobre vandalismo. Otra cosa es el reglamento de participaci\u00f3n ciudadana. Podemos hacer una labor pedag\u00f3gica para que la ciudadan\u00eda participe de la gesti\u00f3n p\u00fablica. Quiz\u00e1 ser\u00eda necesario formalizarnos.</p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">Desde el momento que aceptaron reunirse con un grupo de la Asamblea, recoger nuestras propuestas y contestar, se da por hecho que nos reconocen como Asamblea Popular.</p>\n</li>\n</ul>\n<p align=\"JUSTIFY\"><strong>Propuesta</strong><strong> 1: solicitar al grupo de Legal que analice el tema de la normativa municipal y manden un borrador a la asamblea para su posterior reflexi\u00f3n.</strong></p>\n<ol start=\"2\">\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><strong>Proceso multa de aparcamiento a Jorge</strong><strong> y posterior encuentro con la polic\u00eda local.</strong></p>\n</li>\n</ol>\n<p align=\"JUSTIFY\">Se informa de que el martes 26, cuando el primer grupo de recogida de firmas operaba en la Plaza del Ayuntamiento, se presentaron 3 agentes de la polic\u00eda local. Uno de ellos el cabo jefe. Comunicaron lo siguiente:</p>\n<ul>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">dejar constancia de que su trabajo no es estar ni en contra ni a favor nuestro ni de nadie, si no hacer cumplir la ley.</p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">Esperan que contemos con ellos si necesitamos algo o si tenemos problemas con alg\u00fan agente.</p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">Propusieron que expres\u00e1semos de otra manera lo que pone en nuestro cartel. Se les explic\u00f3 que no, que es un cartel consensuado por la Asamblea Popular.</p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">No es adecuado colgar pancartas de los \u00e1rboles o el mobiliario urbano. Se descolg\u00f3 la pancarta que hab\u00eda, se coloc\u00f3 en el suelo y con eso no hay problema.</p>\n</li>\n</ul>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">Valoraciones:</p>\n<ul>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">Se valora positivamente su tono dialogante pero recordemos que abogan por su actitud neutral.</p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">Nos preocupa el enfrentamiento con Jorge de la pasada semana porque hay motivos para pensar que el agente en cuesti\u00f3n, trata de provocar alguna reacci\u00f3n negativa por nuestra parte. (Ya lo intent\u00f3 con Jorge en anteriores asambleas y tambi\u00e9n tuvo un choque con Dani el d\u00eda de la presentaci\u00f3n de cargos del Ayuntamiento, por estar haciendo fotograf\u00edas del acto).</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Sobre la multa de Jorge, se visit\u00f3 al Concejal competente para hacerle saber nuestra opini\u00f3n de sanci\u00f3n desmedida, dadas las circunstancias y est\u00e1 en proceso de estudio. De momento a Jorge no le ha llegado.</p>\n</li>\n</ul>\n<p align=\"JUSTIFY\"><strong>Propuesta 2: En la medida de lo posible, cuando surja un conflicto, resolverlo en la Asamblea y considerar a la polic\u00eda com</strong><strong>o \u00faltimo recurso.</strong></p>\n<ol start=\"3\">\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><strong>Informaci\u00f3n sobre servicios p\u00fablicos en Collado (Indignaci\u00f3n de Dani)</strong></p>\n</li>\n</ol>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">A ra\u00edz de la construcci\u00f3n de nuevas pistas de padel en el polideportivo municipal, se ha realizado una subida desmedida del precio/hora del alquiler de las pistas: las que antes costaban 3\u20ac/hora, actualmente 9\u20ac/hora. Y las que han construido nuevas, 12\u20ac/hora.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">No disponemos de toda la informaci\u00f3n pero parece que la empresa que gestiona las pistas, es la misma que las ha construido y que dispondr\u00e1 de la concesi\u00f3n de las mismas por 10 a\u00f1os.</p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">Al hilo de esta informaci\u00f3n, se suman otras relacionadas con servicios p\u00fablicos:</p>\n<ul>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">Aumento del 100% en las tasas de la escuela de m\u00fasica</p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">Denuncia de las malas condiciones laborales de las Auxiliares de Domicilio que trabajan para una subcontrata; adem\u00e1s de dar un servicio mu escaso.</p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">Situaci\u00f3n de subcontrata tambi\u00e9n en el servicio de limpieza y jardiner\u00eda.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Se nos informa que en reuni\u00f3n del Ayuntamiento, el equipo de gobierno justifica la subida de los servicios p\u00fablicos culturales alegando que as\u00ed se ganar\u00e1n 25.000\u20ac. Sin embargo, un grupo les platea reducir el presupuesto de las fiestas (se calcula un gasto de 6.000\u20ac por toro) pero no lo aceptan. Al igual que con las subidas de salarios, estas propuestas deben ser publicadas en el BOCM y despu\u00e9s hay 15 d\u00edas de alegaciones.</p>\n</li>\n</ul>\n<p align=\"JUSTIFY\">Concluimos que hay un importante eje de trabajo y acci\u00f3n en defensa de lo p\u00fablico que vincula la lucha y denuncia de/en Collado Mediano con la del resto de pueblos y plazas. (No olvidar los temas locales sin relegar los globales).</p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">A ra\u00edz de esto, se hace una propuesta de reflexi\u00f3n sobre la posibilidad de conformar un consejo sectorial econ\u00f3mico y social. Se plantean las siguientes cuestiones:</p>\n<ul>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">Necesitamos tiempo para pensar si esta f\u00f3rmula nos parece adecuada.</p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">Es importante medir los tiempos e implicaciones, adem\u00e1s de saber qu\u00e9 es un consejo, c\u00f3mo funciona, qu\u00e9 implica.</p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">Nos preocupa la necesidad de fortalecer nuestro sujeto colectivo (asamblea).</p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">Se llama la atenci\u00f3n sobre lo expertas que son las administraciones en \u201cengullir\u201d las iniciativas populares para sacarles provecho.</p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">Se reitera la necesidad de atender a nuestra propia agenda.</p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">Es importante reflexionar sobre nuestro m\u00e9todo de trabajo.</p>\n</li>\n</ul>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">De todas estas reflexiones, surgen algunas propuestas:</p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><strong>Propuesta 3: Reflexi\u00f3n sobre participaci\u00f3n y m\u00e9todos de trabajo (pertinencia o no de configurar consejos locales o fortalecer nuestra asamblea y trabajar desde ella).</strong></p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><strong>Propuesta 4: Apoyar a la comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n (en base a un llamado que han hecho). Las personas interesadas en formar parte de esta comisi\u00f3n, pueden escribir un correo a </strong><span style=\"color: #0000ff\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"mailto:colladomediano.tomalaplaza@gmail.com\"><strong>colladomediano.tomalaplaza@gmail.com</strong></a></span></span><strong>.</strong></p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><strong>Propuesta 5: Jornada campera de debate sobre el voto, el actual sistema electoral, la diferencia entre votar y no votar, alternativas\u2026</strong></p>\n<ol start=\"4\">\n<li>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><strong>Pr\u00f3xima Asamblea de Pueblos de la Sierra.</strong></p>\n</li>\n</ol>\n<p align=\"JUSTIFY\">Se va a celebrar una <strong>Asamblea de Pueblos de la Sierra el pr\u00f3ximo </strong><strong>S\u00e1bado 6 agosto a las 19:00 en la Plaza de la Picota de El Berrueco. </strong>M\u00e1s informaci\u00f3n en este enlace<strong>: </strong><span style=\"color: #0000ff\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"http://asamblea3cantos.org/foro/2-asamblea-popular-de-tres-cantos-general/1685-asamblea-pueblos-sierra-el-berrueco-6-agosto\"><strong>http://asamblea3cantos.org/foro/2-asamblea-popular-de-tres-cantos-general/1685-asamblea-pueblos-sierra-el-berrueco-6-agosto</strong></a></span></span><strong> </strong></p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Consideramos importante crear lazos con las dem\u00e1s asambleas de los pueblos y vemos positivo participar.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><strong>Propuesta 6: Que la Asamblea de Collado acuda y se integre con la de El Berrueco.</strong></p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><strong>Propuesta 7: Comentar en la asamblea nuestra campa\u00f1a y recoger todas las firmas posibles.</strong></p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><strong>NOTA IMPORTANTE: </strong>No confundir esta asamblea de Pueblos de la Sierra con la <strong>Comarcal Noroeste</strong> que habitualmente se celebra en Villalba y que, seg\u00fan el acta de la \u00faltima asamblea celebrada el 16 de julio cuyo enlace es <span style=\"color: #0000ff\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"http://colladovillalba15m.forogratis.tv/viewtopic.php?f=31&amp;t=380\">http://colladovillalba15m.forogratis.tv/viewtopic.php?f=31&amp;t=380</a></span></span>, ser\u00e1 el <strong>s\u00e1bado 27 de agosto a las 19 h en la plaza de la Biblioteca en Villalba</strong>.</p>\n<ol start=\"5\">\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><strong>Sello de la Asamblea Popular.</strong></p>\n</li>\n</ol>\n<p align=\"JUSTIFY\"><strong>Propuesta 8: Que Katy y Chloe se encarguen de hacer un dise\u00f1o para mostrarlo en una pr\u00f3xima asamblea</strong>.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Despu\u00e9s se decidir\u00e1 qui\u00e9n se encarga de pedirlo en una imprenta/papeler\u00eda y forma de pago.</p>\n<ol start=\"6\">\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><strong>Campa\u00f1a de recogida de firmas.</strong></p>\n</li>\n</ol>\n<p align=\"JUSTIFY\">Es necesario reforzar los d\u00edas que hay 1 o 2 personas apuntadas y completar los huecos en los que, de momento no hay nadie. Alicia toma nota de nuevas incorporaciones, el resto pueden hacerse al correo <span style=\"color: #0000ff\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"mailto:colladomediano.tomalaplaza@gmail.com\"><strong>colladomediano.tomalaplaza@gmail.com</strong></a></span></span></p>\n<ol start=\"7\">\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><strong>Informaciones varias.</strong></p>\n</li>\n</ol>\n<ul>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><strong>Informaci\u00f3n sobre Educaci\u00f3n P\u00fablica</strong>: el martes 26 se celebr\u00f3 una reuni\u00f3n con representantes de federaciones y sindicatos para valorar el tema de la educaci\u00f3n p\u00fablica ante los continuos recortes del gobierno de la Comunidad de Madrid a la que acudi\u00f3 un miembro de esta asamblea. Se prev\u00e9 una acci\u00f3n de huelga indefinida para septiembre. Parece que sigue habiendo un elemento de excesivo control por parte de los sindicatos mayoritarios. En la reuni\u00f3n particip\u00f3 una compa\u00f1era del Grupo de Educaci\u00f3n del 15M para apoyar como movimiento las medidas de lucha.</p>\n</li>\n</ul>\n<p align=\"JUSTIFY\">Al hilo de esta informaci\u00f3n, Chloe nos informa de la enorme subida de los estudios musicales en Conservatorios p\u00fablicos: las tasas pasan de 60 a 200\u20ac por asignatura (cada curso lo componen entre 10 y 13 asignaturas).</p>\n<ul>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Reparto de tareas para <strong>pr\u00f3xima Asamblea Popular de Collado Mediano</strong>:</p>\n</li>\n</ul>\n<p align=\"JUSTIFY\">Fecha: <strong>s\u00e1bado 13 de Agosto a las 19 horas en la Plaza del Ayuntamiento</strong>.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Moderan: Diego y Juanki.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Actas: Nieves E.</p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>Resumen de las propuestas aprobadas por la Asamblea:</strong></span></p>\n<ul>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><strong>Propuesta 1</strong>: solicitar al grupo de Legal que analice el tema de la normativa municipal y manden un borrador a la asamblea para su posterior reflexi\u00f3n.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><strong>Propuesta 2</strong>: En la medida de lo posible, cuando surja un conflicto, resolverlo en la Asamblea y considerar a la polic\u00eda como \u00faltimo recurso.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><strong>Propuesta 3</strong>: Reflexi\u00f3n sobre participaci\u00f3n y m\u00e9todos de trabajo (pertinencia o no de configurar consejos locales o fortalecer nuestra asamblea y trabajar desde ella).</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><strong>Propuesta 4</strong>: Apoyar a la comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n (en base a un llamado que han hecho). Las personas interesadas en formar parte de esta comisi\u00f3n, pueden escribir un correo a <span style=\"color: #0000ff\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"mailto:colladomediano.tomalaplaza@gmail.com\">colladomediano.tomalaplaza@gmail.com</a></span></span>.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><strong>Propuesta 5</strong>: Jornada campera de debate sobre el voto, el actual sistema electoral, la diferencia entre votar y no votar, alternativas\u2026</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><strong>Propuesta 6</strong>: Que la Asamblea de Collado acuda y se integre con la de El Berrueco.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><strong>Propuesta 7</strong>: Comentar en la asamblea nuestra campa\u00f1a y recoger todas las firmas posibles.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><strong>Propuesta 8</strong>: Que Katy y Chloe se encarguen de hacer un dise\u00f1o para mostrarlo en una pr\u00f3xima asamblea.</p>\n</li>\n</ul>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>(Puedes descarg\u00e1rtela en formato pdf) ASAMBLEA POPULAR COLLADO MEDIANO. 30 JULIO 2011. ORDEN DEL D\u00cdA: Respuesta del Concejal de Comunicaci\u00f3n del Ayuntamiento, Fernando Sanjurjo. Proceso multa de aparcamiento a Jorge y posteriores encuentros con la polic\u00eda local. Informaci\u00f3n sobre servicios &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/03/acta-asamblea-30-jul-11/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/251"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=251"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/251/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 253,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/251/revisions/253"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=251"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=251"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=251"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 250,
        "date": "2011-08-03T12:57:12",
        "date_gmt": "2011-08-03T10:57:12",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Acta010-AsambleaColladoMediano_30-jul-11.pdf"
        },
        "modified": "2011-08-03T12:57:12",
        "modified_gmt": "2011-08-03T10:57:12",
        "slug": "acta010-asambleacolladomediano_30-jul-11",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/03/acta-asamblea-30-jul-11/acta010-asambleacolladomediano_30-jul-11/",
        "title": {
            "rendered": "Acta010-AsambleaColladoMediano_30-jul-11"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Acta010-AsambleaColladoMediano_30-jul-11.pdf'>Acta010-AsambleaColladoMediano_30-jul-11</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Acta010-AsambleaColladoMediano_30-jul-11</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 251,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Acta010-AsambleaColladoMediano_30-jul-11.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/250"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=250"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 244,
        "date": "2011-08-03T12:15:33",
        "date_gmt": "2011-08-03T10:15:33",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=244"
        },
        "modified": "2011-08-07T18:52:08",
        "modified_gmt": "2011-08-07T16:52:08",
        "slug": "convocatoria-asamblea-6-de-agosto-%c2%a1cambio-hora-1200",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/03/convocatoria-asamblea-6-de-agosto-%c2%a1cambio-hora-1200/",
        "title": {
            "rendered": "Convocatoria Asamblea 6 de agosto \u00a1Cambio hora! 12:00"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>IMPORTANTE: Pr\u00f3xima Asamblea s\u00e1bado 6 de agosto.</p>\n<p>Cambio de horario y lugar:<strong> a las 12 h. en la Plazuela del Pozo</strong>. \u00a1Esperamos asistencia masiva!</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>IMPORTANTE: Pr\u00f3xima Asamblea s\u00e1bado 6 de agosto. Cambio de horario y lugar: a las 12 h. en la Plazuela del Pozo. \u00a1Esperamos asistencia masiva!</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/244"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=244"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/244/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 247,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/244/revisions/247"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=244"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=244"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=244"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 237,
        "date": "2011-08-02T17:17:15",
        "date_gmt": "2011-08-02T15:17:15",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=237"
        },
        "modified": "2011-08-03T13:08:26",
        "modified_gmt": "2011-08-03T11:08:26",
        "slug": "convocatoria-urgente-de-asamblea-extraordinaria-2-8-11",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/02/convocatoria-urgente-de-asamblea-extraordinaria-2-8-11/",
        "title": {
            "rendered": "Convocatoria URGENTE de asamblea extraordinaria 2-8-11"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><span style=\"color: #ff6600\"><strong>IMPORTANTE: Asamblea extraordinaria HOY martes 2 agosto a las 20h. en el parque. (No confundir con la reuni\u00f3n de Legal de las 17h).</strong></span><br />\n<span style=\"color: #ff6600\"><strong>Ha habido problemas durante la recogida de firmas y <!--more-->creemos que es vital juntarnos para dialogar junt@s (y as\u00ed evitar informaciones de segunda, tercera mano) y decidir sobre nuestro modo de proceder.</strong></span><br />\n<span style=\"color: #ff6600\"><strong>Hemos hecho env\u00edos al correo electr\u00f3nico de quienes tenemos y sms a algunos m\u00f3viles. Difundid todo lo posible.</strong></span></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>IMPORTANTE: Asamblea extraordinaria HOY martes 2 agosto a las 20h. en el parque. (No confundir con la reuni\u00f3n de Legal de las 17h). Ha habido problemas durante la recogida de firmas y</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/237"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=237"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 8,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/237/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 240,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/237/revisions/240"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=237"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=237"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=237"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 476,
        "date": "2011-08-01T21:31:23",
        "date_gmt": "2011-08-01T19:31:23",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=476"
        },
        "modified": "2011-09-22T21:33:53",
        "modified_gmt": "2011-09-22T19:33:53",
        "slug": "urgente-reforma-de-la-constitucion",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/01/urgente-reforma-de-la-constitucion/",
        "title": {
            "rendered": "URGENTE: REFORMA DE LA CONSTITUCI\u00d3N"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>La noticia conocida ayer sobre la intenci\u00f3n del Gobierno de incluir la\u00a0<strong>ley de techo de gasto</strong>\u00a0en la Constituci\u00f3n supondr\u00e1 una\u00a0<strong>p\u00e9rdida de soberan\u00eda</strong>\u00a0as\u00ed como la venta de parte de nuestros derechos.</p>\n<p>Desde las plataformas y Asambleas que integran el movimiento 15M, se propone una actuaci\u00f3n urgente,<strong> firmando la petici\u00f3n p\u00fablica elaborada por el profesor Navarro</strong>, de Attac. Os invitamos a firmar y difundir \u00a0esta petici\u00f3n a los representantes pol\u00edticos para que, desde su posici\u00f3n, soliciten un proceso de Referendum. Bastar\u00eda con que un 10% de la c\u00e1mara solicitara esta v\u00eda para que \u00a0entre en el Congreso</p>\n<p>Para ir a la p\u00e1gina y firmar:</p>\n<p>.<a href=\"http://actuable.es/peticiones/pide-referendum-ratificar-reforma-la-constitucion\">http://actuable.es/peticiones/pide-referendum-ratificar-reforma-la-constitucion</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>La noticia conocida ayer sobre la intenci\u00f3n del Gobierno de incluir la\u00a0ley de techo de gasto\u00a0en la Constituci\u00f3n supondr\u00e1 una\u00a0p\u00e9rdida de soberan\u00eda\u00a0as\u00ed como la venta de parte de nuestros derechos. Desde las plataformas y Asambleas que integran el movimiento 15M, &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/08/01/urgente-reforma-de-la-constitucion/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [
            31
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/476"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=476"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/476/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 543,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/476/revisions/543"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=476"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=476"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=476"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 235,
        "date": "2011-08-01T17:25:41",
        "date_gmt": "2011-08-01T15:25:41",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS3.jpg"
        },
        "modified": "2011-08-01T17:25:41",
        "modified_gmt": "2011-08-01T15:25:41",
        "slug": "cuadrante-de-mesas-informativas-y-recogida-de-firmas-4",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/07/27/mesa-recogida-firmas/cuadrante-de-mesas-informativas-y-recogida-de-firmas-4/",
        "title": {
            "rendered": "CUADRANTE de MESAS INFORMATIVAS y RECOGIDA DE FIRMAS"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS3.jpg'><img width=\"300\" height=\"170\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS3-300x170.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS3-300x170.jpg 300w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS3-1024x581.jpg 1024w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS3.jpg 1049w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1049",
            "height": "596",
            "hwstring_small": "height='72' width='128'",
            "file": "2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS3.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS3-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS3-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS3-300x170.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "170",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS3-300x170.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS3-1024x581.jpg",
                    "width": "1024",
                    "height": "581",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS3-1024x581.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS3-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS3-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS3.jpg",
                    "width": 1049,
                    "height": 596,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS3.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 214,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS3.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/235"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=235"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 234,
        "date": "2011-08-01T17:21:57",
        "date_gmt": "2011-08-01T15:21:57",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS2.jpg"
        },
        "modified": "2011-08-01T17:21:57",
        "modified_gmt": "2011-08-01T15:21:57",
        "slug": "cuadrante-de-mesas-informativas-y-recogida-de-firmas-3",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/07/27/mesa-recogida-firmas/cuadrante-de-mesas-informativas-y-recogida-de-firmas-3/",
        "title": {
            "rendered": "CUADRANTE de MESAS INFORMATIVAS y RECOGIDA DE FIRMAS"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS2.jpg'><img width=\"300\" height=\"214\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS2-300x214.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS2-300x214.jpg 300w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS2-1024x731.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1643",
            "height": "1174",
            "hwstring_small": "height='91' width='128'",
            "file": "2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS2.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS2-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS2-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS2-300x214.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "214",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS2-300x214.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS2-1024x731.jpg",
                    "width": "1024",
                    "height": "731",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS2-1024x731.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS2-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS2-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS2.jpg",
                    "width": 1643,
                    "height": 1174,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS2.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 214,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS2.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/234"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=234"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 233,
        "date": "2011-08-01T17:20:12",
        "date_gmt": "2011-08-01T15:20:12",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS1.jpg"
        },
        "modified": "2011-08-01T17:20:12",
        "modified_gmt": "2011-08-01T15:20:12",
        "slug": "cuadrante-de-mesas-informativas-y-recogida-de-firmas-2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/07/27/mesa-recogida-firmas/cuadrante-de-mesas-informativas-y-recogida-de-firmas-2/",
        "title": {
            "rendered": "CUADRANTE de MESAS INFORMATIVAS y RECOGIDA DE FIRMAS"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS1.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS1-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS1-212x300.jpg 212w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS1-724x1024.jpg 724w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1654",
            "height": "2339",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS1.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS1-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS1-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS1-212x300.jpg",
                    "width": "212",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS1-212x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS1-724x1024.jpg",
                    "width": "724",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS1-724x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS1-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS1-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS1.jpg",
                    "width": 1654,
                    "height": 2339,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS1.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 214,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS1.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/233"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=233"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 228,
        "date": "2011-07-30T12:03:47",
        "date_gmt": "2011-07-30T10:03:47",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Hoja_recogida_firmas-v2.pdf"
        },
        "modified": "2011-07-30T12:03:47",
        "modified_gmt": "2011-07-30T10:03:47",
        "slug": "hoja_recogida_firmas-v2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/07/27/mesa-recogida-firmas/hoja_recogida_firmas-v2/",
        "title": {
            "rendered": "Hoja_recogida_firmas-v2"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Hoja_recogida_firmas-v2.pdf'>Hoja_recogida_firmas-v2</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Hoja_recogida_firmas-v2</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 214,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Hoja_recogida_firmas-v2.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/228"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=228"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 227,
        "date": "2011-07-28T20:35:50",
        "date_gmt": "2011-07-28T18:35:50",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/acoso-policial.pdf"
        },
        "modified": "2011-07-28T20:35:50",
        "modified_gmt": "2011-07-28T18:35:50",
        "slug": "acoso-policial",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/acoso-policial/",
        "title": {
            "rendered": "acoso policial"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/acoso-policial.pdf'>acoso policial</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>acoso policial</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": null,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/acoso-policial.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/227"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=227"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 222,
        "date": "2011-07-27T13:44:05",
        "date_gmt": "2011-07-27T11:44:05",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=222"
        },
        "modified": "2011-07-27T13:44:05",
        "modified_gmt": "2011-07-27T11:44:05",
        "slug": "respuesta-del-ayuntamiento-a-nuestras-peticiones",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/07/27/respuesta-del-ayuntamiento-a-nuestras-peticiones/",
        "title": {
            "rendered": "Respuesta del Ayuntamiento a nuestras peticiones"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Esta es la respuesta que hemos recibido en el correo de la Asamblea.</p>\n<p>De:<img src=\"https://mail.google.com/mail/images/cleardot.gif\" alt=\"\" width=\"16px\" height=\"16px\" />Fernando Sanjurjo (f.sanjurjo@aytocolladomediano.es)<span style=\"font-family: Arial\">.</span></p>\n<div></div>\n<div></div>\n<div><span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-family: Arial\">Con referencia a las peticiones realizadas a la Sra. Alcaldesa en d\u00edas pasados y una vez estudiadas las mismas, les comunicamos la decisi\u00f3n tomada por el equipo de Gobierno del Ayuntamiento.</span></span></div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div><span style=\"font-family: Arial\">En primer lugar, conceder un espacio en el tabl\u00f3n de anuncios del Ayuntamiento, no es posible al estar destinado a comunicaciones oficiales y nunca a otros fines.</span></div>\n<div><span style=\"font-family: Arial\">En segundo lugar,\u00a0los locales municipales pueden ser utilizados por particulares siempre y cuando se abonen las tasas aprobadas por Pleno, y cuya cuant\u00eda puede ser consultada en el correspondiente departamento municipal.</span></div>\n<div><span style=\"font-family: Arial\">Por otro lado se les hace saber que la pegada y/o exhibici\u00f3n de carteles en los lugares no autorizados para ello conlleva una sanci\u00f3n de hasta 750 \u20ac., prevista en los art\u00edculos 7 y 8 de la Ordenanza Municipal de Protecci\u00f3n de la Convivencia Ciudadana y Prevenci\u00f3n de las Actuaci\u00f3nes Antisociales, aprobada en su d\u00eda en Pleno Municipal con unanimidad de los grupos pol\u00edticos.</span></div>\n<div>\n<p><strong><em><span style=\"color: #000080;font-size: x-small\"><img src=\"https://mail.google.com/mail/?ui=2&amp;ik=18a75bf600&amp;view=att&amp;th=1316b2ea6512fa4c&amp;attid=0.1&amp;disp=emb&amp;zw\" alt=\"\" width=\"54\" height=\"78\" align=\"left\" border=\"0\" />\u00a0</span></em></strong></p>\n<p><strong><em><span style=\"color: #000080;font-size: small\">Fernando Sanjurjo Laguna</span></em></strong></p>\n<p><span style=\"color: #000080;font-size: x-small\">Teniente de Alcalde. Concejal de Comunicaci\u00f3n.\u00a0&#8211; Ayuntamiento Collado Mediano</span></p>\n<p><span style=\"color: #000080;font-size: x-small\">Plaza Mayor, 1</span></p>\n<p><span style=\"color: #000080;font-size: x-small\">Tlf. 91 859 81 05</span></p>\n</div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Esta es la respuesta que hemos recibido en el correo de la Asamblea. De:Fernando Sanjurjo (f.sanjurjo@aytocolladomediano.es). Con referencia a las peticiones realizadas a la Sra. Alcaldesa en d\u00edas pasados y una vez estudiadas las mismas, les comunicamos la decisi\u00f3n tomada &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/07/27/respuesta-del-ayuntamiento-a-nuestras-peticiones/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            19
        ],
        "tags": [
            11
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/222"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=222"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/222/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 223,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/222/revisions/223"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=222"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=222"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=222"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 214,
        "date": "2011-07-27T13:35:16",
        "date_gmt": "2011-07-27T11:35:16",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=214"
        },
        "modified": "2011-08-13T13:00:12",
        "modified_gmt": "2011-08-13T11:00:12",
        "slug": "mesa-recogida-firmas",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/07/27/mesa-recogida-firmas/",
        "title": {
            "rendered": "Hojas de firmas y horarios mesa"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Se est\u00e1 realizando una recogida de firmas en contra de la subida de sueldo de la alcaldesa y un concejal. Se est\u00e1 colocando una mesa informativa y de recogida de firmas. Debajo pod\u00e9is ver los turnos para la mesa. Como v\u00e9is, a\u00fan hay huecos. \u00a1Apuntaos!</p>\n<p>Si quieres colaborar recogiendo firmas por tu cuenta, entre conocid@s, vecin@s, etc., puedes <a title=\"Hoja de firmas contra la subida de sueldo (pdf, 63 KB)\" href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Hoja_recogida_firmas-v2.pdf\">descargarte las hojas de firmas pinchando aqu\u00ed</a>.</p>\n<p><a href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS3.jpg\"><img class=\"alignnone size-large wp-image-235\" src=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS3-1024x581.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"363\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS3-1024x581.jpg 1024w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS3-300x170.jpg 300w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS3.jpg 1049w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Se est\u00e1 realizando una recogida de firmas en contra de la subida de sueldo de la alcaldesa y un concejal. Se est\u00e1 colocando una mesa informativa y de recogida de firmas. Debajo pod\u00e9is ver los turnos para la mesa. Como &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/07/27/mesa-recogida-firmas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9
        ],
        "tags": [
            11
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/214"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=214"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 12,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/214/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 219,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/214/revisions/219"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=214"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=214"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=214"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 217,
        "date": "2011-07-27T13:28:46",
        "date_gmt": "2011-07-27T11:28:46",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS.jpg"
        },
        "modified": "2011-07-27T13:28:46",
        "modified_gmt": "2011-07-27T11:28:46",
        "slug": "cuadrante-de-mesas-informativas-y-recogida-de-firmas",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/07/27/mesa-recogida-firmas/cuadrante-de-mesas-informativas-y-recogida-de-firmas/",
        "title": {
            "rendered": "CUADRANTE de MESAS INFORMATIVAS y RECOGIDA DE FIRMAS"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS.jpg'><img width=\"300\" height=\"206\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS-300x206.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"CUADRANTE de MESAS INFORMATIVAS y RECOGIDA DE FIRMAS\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS-300x206.jpg 300w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS-1024x703.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "CUADRANTE de MESAS INFORMATIVAS y RECOGIDA DE FIRMAS",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1646",
            "height": "1131",
            "hwstring_small": "height='87' width='128'",
            "file": "2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS-300x206.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "206",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS-300x206.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS-1024x703.jpg",
                    "width": "1024",
                    "height": "703",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS-1024x703.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS.jpg",
                    "width": 1646,
                    "height": 1131,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 214,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/CUADRANTE-de-MESAS-INFORMATIVAS-y-RECOGIDA-DE-FIRMAS.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/217"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=217"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 196,
        "date": "2011-07-25T20:24:23",
        "date_gmt": "2011-07-25T18:24:23",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=196"
        },
        "modified": "2011-08-03T13:03:40",
        "modified_gmt": "2011-08-03T11:03:40",
        "slug": "acta-asamblea-23-jul-11",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/07/25/acta-asamblea-23-jul-11/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Asamblea 23-jul-11"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>(Puedes <a title=\"Acta Asamblea CM 23-jul-11 (pdf, 21 KB)\" href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta009-AsambleaColladoMediano_23-jul-11.pdf\">descarg\u00e1rtela en formato pdf</a>)</p>\n<p align=\"CENTER\">ACTA DE LA ASAMBLEA DE COLLADO MEDIANO DEL 23 DE JULIO</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">\u00a0Somos unas 25 personas. La asamblea comienza a las 18:30 y con un punto \u00fanico para poder acudir a Sol a recibir a ls indignads que llagan a Madrid hoy.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Se produce un incidente al principio de la asamblea entre uno de nuestros compa\u00f1eros (Jorge) y la polic\u00eda local. Existe un texto escrito por Juan para conocerlo.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">El \u00fanico punto del orden del d\u00eda es el de la concentraci\u00f3n del martes 26 y las mesas informativas que<!--more--> pondremos desde el d\u00eda siguiente.</p>\n<ul>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Se aprueba el documento para la recogida de firmas que habr\u00e1 en las mesas.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Clara y Alicia informan de que el cuadrante para estar en esas mesas ya est\u00e1 listo. De todas maneras hay todav\u00eda much\u00edsimos huecos por cubrir a partir del jueves. Se pide a la gente que siga apunt\u00e1ndose, tanto por la ma\u00f1ana como por la tarde.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Se plantea el problema de la propia mesa que habr\u00e1 que poner y quitar cada d\u00eda. Rub\u00e9n y alg\u00fan m\u00e1s ofrecen una. Se advierte de la posibilidad de que las autoridades quieran abortar la mesa y confisquen el material que llevemos, incluida la idem. Rub\u00e9n contesta que es una mesa vieja y que no pasar\u00eda nada.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Se plantea que la mesa en cuesti\u00f3n se guarde en el bar de Joaqu\u00edn cada d\u00eda y que habr\u00eda que preguntarle si le parece bien. Lo har\u00e1 Gillian. Como puede que el apoyo a este asunto llegue a causarle problemas a Joaqu\u00edn, al estar tan expuesto en la plaza, se propone la casa de Noelia como alternativa para guardar el trasto. Est\u00e1 un poco m\u00e1s lejos, pero es asumible llevarla de aqu\u00ed para all\u00e1.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Jos\u00e9 propone que demos limonada o similar en las mesas para que sea un movimiento po\u00e9tico, para favorecer el acercamiento de la gente y para acoger a ls que se interesen por nosotrs. Tambi\u00e9n solicita que las personas que vayan a estar cada d\u00eda hagan unas pancartas m\u00e1s peque\u00f1as con el mensaje que les parezca mejor de todos los aprobados hasta ahora por la asamblea.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Katty dice que har\u00e1 la pancarta \u201cASAMBLEA POPULAR DE COLLADO MEDIANO\u201d en papel, y que la tendr\u00e1 para el martes.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Se reparten los carteles entre ls asistentes para que los vayamos colocando o buzoneando por el pueblo y alrededores.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Benito, en el turno de \u201cotros temas\u201d informa de que hay convocado un pleno municipal \u201cordinario\u201d para el d\u00eda 24 de agosto, y dice que si bien el reglamento no permite que tome la palabra la ciudadan\u00eda al final del acto en los plenos especiales, s\u00ed lo hace en los \u201cordinarios\u201d, y que deber\u00edamos considerar el aprovechar esa ocasi\u00f3n. Gillian, que estuvo en el pleno anterior, explica que no es exactamente que la alcaldesa se negara a dar la palabra, sino que dijo que desconoc\u00eda c\u00f3mo iba el tema y que tendr\u00eda que informarse.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Se termina la asamblea en un tiempo record y a las 19:00 ya estamos lists para dirigirnos a Madrid. Merche y Silvia moderar\u00e1n la asamblea del s\u00e1bado que viene, y Noelia tomar\u00e1 actas.</p>\n</li>\n</ul>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>(Puedes descarg\u00e1rtela en formato pdf) ACTA DE LA ASAMBLEA DE COLLADO MEDIANO DEL 23 DE JULIO \u00a0Somos unas 25 personas. La asamblea comienza a las 18:30 y con un punto \u00fanico para poder acudir a Sol a recibir a ls &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/07/25/acta-asamblea-23-jul-11/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/196"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=196"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/196/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 255,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/196/revisions/255"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=196"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=196"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=196"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 195,
        "date": "2011-07-25T20:20:04",
        "date_gmt": "2011-07-25T18:20:04",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta009-AsambleaColladoMediano_23-jul-11.pdf"
        },
        "modified": "2011-07-25T20:20:04",
        "modified_gmt": "2011-07-25T18:20:04",
        "slug": "acta009-asambleacolladomediano_23-jul-11",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/07/25/acta-asamblea-23-jul-11/acta009-asambleacolladomediano_23-jul-11/",
        "title": {
            "rendered": "Acta009-AsambleaColladoMediano_23-jul-11"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta009-AsambleaColladoMediano_23-jul-11.pdf'>Acta009-AsambleaColladoMediano_23-jul-11</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Acta009-AsambleaColladoMediano_23-jul-11</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 196,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta009-AsambleaColladoMediano_23-jul-11.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/195"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=195"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 184,
        "date": "2011-07-22T14:11:01",
        "date_gmt": "2011-07-22T12:11:01",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=184"
        },
        "modified": "2011-08-03T13:10:08",
        "modified_gmt": "2011-08-03T11:10:08",
        "slug": "reunion-con-alcaldesa-y-grupos-politicos",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/07/22/reunion-con-alcaldesa-y-grupos-politicos/",
        "title": {
            "rendered": "Reuni\u00f3n con alcaldesa y grupos pol\u00edticos"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p align=\"center\"><strong>RESUMEN DE LA ENTREVISTA MANTENIDA CON LA ALCALDESA Y LOS REPRESENTANTES DE LA OPOSICI\u00d3N</strong></p>\n<p>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Hoy, jueves 21 de julio de 2011, un grupo de portavoces de la Asamblea popular de Collado Mediano (formado por Alicia, Daniel, Silvia, V\u00edctor, Joaqu\u00edn y Javier), hemos mantenido a las 10:30 una entrevista con la alcaldesa del PP (Mar\u00eda Rubio) y los partidos pol\u00edticos de la oposici\u00f3n, IU (Pepa Jim\u00e9nez) y Los Verdes de Collado Mediano (Jos\u00e9 Manuel Acedo). No ha podido asistido ning\u00fan representante por el PSOE.</p>\n<p>Primero nos hemos presentado como Asamblea popular de Collado Mediano y hecho una breve introducci\u00f3n, en la que hemos recordado que \u00e9ramos portavoces circunstanciales de la Asamblea, que ven\u00edamos a transmitir lo que se hab\u00eda acordado en la misma, que <!--more-->hab\u00edamos surgido como Asamblea a ra\u00edz del movimiento 15M al igual que otras asambleas en la Sierra (Cercedilla, Collado Villalba, la Pedriza), que venimos celebrando una asamblea semanal desde el 28 de mayo en la plaza, de car\u00e1cter abierto a todo el vecindario y que tenemos intenci\u00f3n de continuidad.</p>\n<p>La alcaldesa nos ha planteado que inicialmente pod\u00edamos haber planteado una entrevista con ella como la de hoy y nuestras demandas. Se le ha respondido que nuestro movimiento es asambleario, que primero ten\u00edamos que definirnos nosotr@s y que llegar hasta hoy nos ha llevado su tiempo. Tambi\u00e9n la alcaldesa nos ha pedido que como van a haber actuaciones algunos s\u00e1bados por la tarde, que no se interfirieran con ellas. Le hemos dado el correo (<a href=\"mailto:colladomediano.tomalaplaza@gmail.com\">colladomediano.tomalaplaza@gmail.com</a>) para que nos haga llegar el programa cultural. Hemos contestado que ya hab\u00eda coincidido una asamblea con un mercadillo medieval y nos hab\u00edamos desplazado a una plaza cercana.</p>\n<p>De aqu\u00ed hemos pasado a la <strong>primera solicitud</strong>: un tabl\u00f3n en el ayuntamiento, para utilizar como Asamblea de C.M. y que gestion\u00e1semos nosotr@s (esta petici\u00f3n fue planteada por el grupo de trabajo que ha preparado esta entrevista y aceptada en la Asamblea del pasado s\u00e1bado 16 de julio). Adem\u00e1s, se ha recordado que el tabl\u00f3n que se ven\u00eda utilizando hasta ahora,\u00a0 en la fachada de la tienda de <em>Enmarkarte</em>, se hab\u00eda retirado por no haber pedido permiso. La alcaldesa nos ha respondido que en principio no hay un tabl\u00f3n con cristalera ni siquiera del ayuntamiento, pero que debajo de los arcos del ayuntamiento, en principio no habr\u00eda problemas de colocar nosotr@s nuestro tabl\u00f3n, pero que nos lo confirmar\u00e1.</p>\n<p>La <strong>segunda solicitud </strong>ha sido la de un espacio\u00a0 (lo suficientemente amplio), de las instalaciones municipales, en calidad de Asamblea popular de Collado Mediano, para celebrar nuestras asambleas cuando por inclemencias del tiempo no se puedan hacer al aire libre. Nos ha respondido que lo solicit\u00e1ramos por escrito, con una antelaci\u00f3n de al menos una semana antes de que preveamos lo vayamos a usar (y que digamos el d\u00eda y la hora de la asamblea), que podemos pedir que lo usaremos con continuidad en la misma fecha y hora hasta dos meses (por ejemplo, pedirlo en octubre, para usarlo los s\u00e1bados a tal hora en noviembre y diciembre), y que ver\u00edan la posibilidad. Se ha hablado de varios sitios, pero no hemos ninguno fijo: la casa de la cultura (pero el s\u00e1bado por la tarde hay actuaciones), el sal\u00f3n de plenos, etc.</p>\n<p>Hemos pedido a la alcaldesa que las respuestas a estas solicitudes nos las haga llegar por escrito al correo que le hemos dado. Despu\u00e9s de resumir los acuerdos tomados, hemos agradecido a la alcaldesa y a los otros partidos pol\u00edticos presentes su atenci\u00f3n y planteado nuestra intenci\u00f3n de hacer lo mismo con el PSOE, que no ha podido asistir hoy.</p>\n<p>La alcaldesa nos ha preguntado por el escrito que apareci\u00f3 en el pueblo, en el que se pon\u00eda un mote a un cargo pol\u00edtico del PP, mostrando su enfado porque se faltara el respeto a esta persona. Se le ha aclarado que era un an\u00f3nimo que no hab\u00eda sido consensuado por la Asamblea. Nos ha dicho que no le importaba que se hiciera p\u00fablica la verdad, como la subida de sueldo de la alcaldesa seg\u00fan el IPC, (aunque no ha mencionado que al resto de l@s funcionarios se lo hab\u00eda bajado), pero sin faltar al respeto.</p>\n<p>Despu\u00e9s de hablar un rato con ella y con l@s representantes de IU y Los Verdes de Collado Mediano sobre el por qu\u00e9 y c\u00f3mo del 15 M (la necesidad de una mayor participaci\u00f3n ciudadana, el car\u00e1cter asambleario\u00a0 y abierto a la participaci\u00f3n de todo el movimiento, la distancia entre la clase pol\u00edtica en general y la sociedad y el incumplimiento de los programas electorales, la reacci\u00f3n ante la crisis y qui\u00e9n la estamos pagando, etc.), nos hemos despedido, antes acordando que podemos dirigirnos en pr\u00f3ximas ocasiones directamente a ella, a la alcaldesa.</p>\n<p>Despu\u00e9s de la entrevista, hemos presentado por registro la <a title=\"Imagen de la solicitud realizada al ayuntamiento el 21-jul-11 (jpg, 272 KB)\" href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Reuni\u00f3n-con-Alcaldesa-y-grupos-21-Julio.jpg\">solicitud de los acuerdos adoptados</a> (que se reenviar\u00e1 escaneada al correo de la Asamblea).</p>\n<p>Hemos comentado al final entre nosotr@s que el tono del encuentro ha sido positivo.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Reuni%C3%B3n-con-Alcaldesa-y-grupos-21-Julio.jpg\"><img class=\"size-medium wp-image-188 aligncenter\" src=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Reuni%C3%B3n-con-Alcaldesa-y-grupos-21-Julio-217x300.jpg\" alt=\"Imagen de la solicitud de tabl\u00f3n y local de reuniones para la Asamblea (21-jul-11)\" width=\"217\" height=\"300\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>RESUMEN DE LA ENTREVISTA MANTENIDA CON LA ALCALDESA Y LOS REPRESENTANTES DE LA OPOSICI\u00d3N \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Hoy, jueves 21 de julio de 2011, un grupo de portavoces de la Asamblea popular de Collado Mediano (formado por Alicia, Daniel, Silvia, V\u00edctor, Joaqu\u00edn &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/07/22/reunion-con-alcaldesa-y-grupos-politicos/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            19
        ],
        "tags": [
            11
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/184"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=184"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/184/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 258,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/184/revisions/258"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=184"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=184"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=184"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 188,
        "date": "2011-07-22T14:02:04",
        "date_gmt": "2011-07-22T12:02:04",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Reuni\u00f3n-con-Alcaldesa-y-grupos-21-Julio.jpg"
        },
        "modified": "2011-07-22T14:02:04",
        "modified_gmt": "2011-07-22T12:02:04",
        "slug": "reunion-con-alcaldesa-y-grupos-21-julio",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/07/22/reunion-con-alcaldesa-y-grupos-politicos/reunion-con-alcaldesa-y-grupos-21-julio/",
        "title": {
            "rendered": "Reuni\u00f3n con Alcaldesa y grupos 21 Julio"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Reuni\u00f3n-con-Alcaldesa-y-grupos-21-Julio.jpg'><img width=\"217\" height=\"300\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Reuni\u00f3n-con-Alcaldesa-y-grupos-21-Julio-217x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Imagen de la solicitud de tabl\u00f3n y local de reuniones para la Asamblea (21-jul-11)\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Reuni\u00f3n-con-Alcaldesa-y-grupos-21-Julio-217x300.jpg 217w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Reuni\u00f3n-con-Alcaldesa-y-grupos-21-Julio-743x1024.jpg 743w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Reuni\u00f3n-con-Alcaldesa-y-grupos-21-Julio.jpg 1275w\" sizes=\"(max-width: 217px) 100vw, 217px\" /></a></p>\n<p>descripci\u00f3n</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>leyenda <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/07/22/reunion-con-alcaldesa-y-grupos-politicos/reunion-con-alcaldesa-y-grupos-21-julio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n"
        },
        "alt_text": "Imagen de la solicitud de tabl\u00f3n y local de reuniones para la Asamblea (21-jul-11)",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1275",
            "height": "1755",
            "hwstring_small": "height='96' width='69'",
            "file": "2011/07/Reuni\u00f3n-con-Alcaldesa-y-grupos-21-Julio.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Reuni\u00f3n-con-Alcaldesa-y-grupos-21-Julio-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Reuni\u00f3n-con-Alcaldesa-y-grupos-21-Julio-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "Reuni\u00f3n-con-Alcaldesa-y-grupos-21-Julio-217x300.jpg",
                    "width": "217",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Reuni\u00f3n-con-Alcaldesa-y-grupos-21-Julio-217x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "Reuni\u00f3n-con-Alcaldesa-y-grupos-21-Julio-743x1024.jpg",
                    "width": "743",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Reuni\u00f3n-con-Alcaldesa-y-grupos-21-Julio-743x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "Reuni\u00f3n-con-Alcaldesa-y-grupos-21-Julio-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Reuni\u00f3n-con-Alcaldesa-y-grupos-21-Julio-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "Reuni\u00f3n-con-Alcaldesa-y-grupos-21-Julio.jpg",
                    "width": 1275,
                    "height": 1755,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Reuni\u00f3n-con-Alcaldesa-y-grupos-21-Julio.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 184,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Reuni\u00f3n-con-Alcaldesa-y-grupos-21-Julio.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/188"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=188"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 175,
        "date": "2011-07-22T13:31:53",
        "date_gmt": "2011-07-22T11:31:53",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=175"
        },
        "modified": "2011-07-25T20:29:57",
        "modified_gmt": "2011-07-25T18:29:57",
        "slug": "acta-asamblea-16-jul-11",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/07/22/acta-asamblea-16-jul-11/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Asamblea 16-jul-11"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: left\" align=\"center\"><strong>Atenci\u00f3n</strong>: la pr\u00f3xima Asamblea del s\u00e1bado 23 de julio se adelanta a las 18:30 horas para despu\u00e9s bajar en grupo a Madrid para la Asamblea General con las Marchas Indignadas.</p>\n<p align=\"center\">ASAMBLEA POPULAR DE COLLADO MEDIANO</p>\n<p align=\"center\">ACTA DEL S\u00c1BADO 16 DE JULIO DE 2011</p>\n<p>(Puedes <a title=\"Acta Asamblea CM 16-jul-11 (pdf, 88 KB)\" href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta008-AsambleaColladoMediano_16-jul-11.pdf\">descarg\u00e1rtela en formato pdf</a>)</p>\n<p>La asamblea empieza con <!--more-->15 minutos de retraso. La componen unas 20 personas aunque luego llegamos a ser unas 30. No hay micro.</p>\n<p>Se lee el orden del d\u00eda:</p>\n<ol start=\"1\">\n<li>Presentaci\u00f3n y valoraci\u00f3n de un cartel que han elaborado en el grupo de estrategia y acci\u00f3n para denunciar la subida de sueldos de alcaldesa y teniente de alcalde</li>\n<li>Entrevista con la alcaldesa y con los representantes de los partidos pol\u00edticos</li>\n<li>Marcha de ls indignads, necesidades a su paso por la sierra y manifestaci\u00f3n del d\u00eda 24 en Madrid</li>\n<li>Otros</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Se muestra el prototipo del cartel que se podr\u00eda utilizar. En \u00e9l se plantea el esc\u00e1ndalo de la subida de sueldos de alcaldesa y teniente de alcalde y se exhorta a la poblaci\u00f3n de CM a acudir a una concentraci\u00f3n diaria a las 12 del mediod\u00eda en el ayuntamiento en una fecha por decidir. Se proponen algunas modificaciones al cartel (cambiar los s\u00edmbolos de lo que sube y lo que baja, incluir una referencia a c\u00f3mo se suben los sueldos a la vez que se va a despedir a 3000 profesors en la escuela p\u00fablica en la CAM\u2026), pero sobre todo se propone y se aprueba que la concentraci\u00f3n tenga lugar un solo d\u00eda (se elige el martes 26 a las 19:00), y que desde entonces haya una mesa informativa en la plaza durante una hora a las 12:00. Esa mesa dar\u00e1 informaci\u00f3n a ls ciudadans sobre la cuesti\u00f3n de los sueldos, pero tambi\u00e9n sobre las actividades de la asamblea. Tambi\u00e9n recoger\u00e1 firmas contra los sueldos.</li>\n</ol>\n<p>Se plantean algunas dificultades referentes a la colocaci\u00f3n de carteles por el pueblo (alguien los quita inmediatamente. Incluso la polic\u00eda oblig\u00f3 a \u201cEnmarcarte\u201d a retirarlo) y sobre todo al conocimiento preciso de los datos referentes a la subida de sueldos, con vistas a que las personas de la mesa informativa puedan responder a las preguntas de la ciudadan\u00eda. Se discute un rato y Pepa (concejala en el Ayto.) ayuda a entender las cifras. Por fin aparecen los datos reales:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Alcaldesa:\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 39.200 E en 2007 (2.800/mes)\u00a0\u00a0 ..\u202641.300 E en 2001 (2.950/mes)</p>\n<p>Tte. de alcalde:\u00a0\u00a0\u00a0 22.400 E en 2007 (1.600/mes) \u2026\u2026.39.200 E en 2011 (2.800/mes)</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Tambi\u00e9n se habla de las dificultades para coordinar a las personas que estar\u00edan dispuestas a ocupar la mesa informativa una hora al d\u00eda. Se comenta que de las personas que se ofrecieron la \u00faltima vez no se sabe nada. Se levantan 7 u 8 manos de personas que podr\u00edan estar en alg\u00fan momento (y se pide que otra gente de la asamblea que no ha asistido hoy, se ofrezca tambi\u00e9n) y Alicia, Clara y Andr\u00e9s se ofrecen a coordinarlas y a hacer un cuadrante. En ese momento empiezan a recoger n\u00fameros de tel\u00e9fono. Se plantea la posibilidad de que haya una mesa por la ma\u00f1ana en la plaza (para dar testimonio y tener visibilidad) y otra por la tarde, tal vez itinerante (para recoger firmas y explicar la situaci\u00f3n) en sitios concurridos como supermercados. Ni se aprueba ni se rechaza. Se recuerda la conveniencia de pasarse por la mesa cuando est\u00e9 para echar una mano, incluso si no se est\u00e1 apuntad en el cuadrante. Alguien se plantea si ser\u00e1 legal poner una mesa informativa en un sitio p\u00fablico y, en cualquier caso, se lamenta que se hayan hecho ya much\u00edsimas fotocopias que no se van a poder utilizar. Se pide que no vuelva a ocurrir que se fotocopie algo antes de que sea aprobado y se busca la forma de reutilizar el papel.</p>\n<ol>\n<li>Sobre la entrevista con la alcaldesa, Javier recuerda que el sentido que ten\u00eda era presentarse a los distintos grupos pol\u00edticos con representaci\u00f3n en el Ayto. y a la propia alcaldesa, y pedirles que nos cedan un local en el que reunirnos, especialmente en invierno. Adem\u00e1s se propone y se aprueba que nos proporcionen un lugar p\u00fablico y visible en el que podamos dar a conocer nuestras evoluciones, y si es posible que alguien explique por qu\u00e9 la polic\u00eda impidi\u00f3 que se usara el local privado de un ciudadano para ese fin. Javier se lamenta de que el grupo de trabajo que se form\u00f3 a ese respecto estaba citado para el viernes pasado, pero que s\u00f3lo acudieron 3 personas y no se pudo hacer nada. Se apunta gente nueva y otra gente que ya formaba parte del grupo asegura que esta vez s\u00ed acudir\u00e1 a la cita. La persona que toma acta ignora cuando se producir\u00e1 ese nuevo intento de reuni\u00f3n.</li>\n<li>Sobre la marcha de ls indignads se explica que la asamblea de Villalba est\u00e1 organizando una comida para el d\u00eda 21, y que ha publicado una lista de necesidades en su web</li>\n</ol>\n<p><a href=\"http://colladovillalba15m.forogratis.tv/viewtopic.php?f=44&amp;t=339\">http://colladovillalba15m.forogratis.tv/viewtopic.php?f=44&amp;t=339</a></p>\n<p>Se ha pedido a la asamblea de CM que participe en lo que pueda, tanto a t\u00edtulo colectivo, como individualmente. Se recomienda a todo el mundo que eche un vistazo y que sea pronto, por que hay poco tiempo (por ejemplo se habla de la necesidad de mesas plegables). En ese mismo instante se hace una colecta y se re\u00fanen 56 Euros para hacerles una transferencia bancaria. Se ocupa Amaya.</p>\n<p>Se comenta que se espera la llegada de unas 500 personas desde distintas zonas del Estado y que entrar\u00e1n en Madrid el 23 desde 5 puntos diferentes. El 24 habr\u00e1 una manifestaci\u00f3n a la que se anima a asistir a todo el mundo. Se habla de la dificultad de tener la pr\u00f3xima asamblea a las 19:00 si queremos unirnos a una de las columnas que van a entrar en Madrid y <strong>se decide celebrarla a las 18:30</strong> y con un \u00fanico punto del d\u00eda que ser\u00e1 lo de la mesa informativa. Despu\u00e9s de la asamblea se ir\u00e1 en grupo a Madrid.</p>\n<ol>\n<li>Otros:\n<ol>\n<li>Se propone y se aprueba que se realice una pancarta que diga \u201cASAMBLEA POPULAR DE COLLADO MEDIANO\u201d para colocar entre dos \u00e1rboles en las reuniones de los s\u00e1bados. La realizar\u00e1 el grupo de estrategia y acci\u00f3n.</li>\n<li>Se comenta que sigue en el aire la elaboraci\u00f3n de unos objetivos comunes que salgan de la s\u00edntesis de los que propongan los distintos grupos de trabajo.</li>\n<li>Miguel \u00c1ngel dice que se le pueden mandar a \u00e9l los documentos para fotocopiar y que puede ir haciendo 50 \u00f3 60 copias diarias para tener cerca de 400 para el fin de semana.</li>\n<li>Clara y Alicia se ofrecen como moderadoras para el s\u00e1bado 23 y Juan para tomar acta.</li>\n</ol>\n</li>\n</ol>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Atenci\u00f3n: la pr\u00f3xima Asamblea del s\u00e1bado 23 de julio se adelanta a las 18:30 horas para despu\u00e9s bajar en grupo a Madrid para la Asamblea General con las Marchas Indignadas. ASAMBLEA POPULAR DE COLLADO MEDIANO ACTA DEL S\u00c1BADO 16 DE &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/07/22/acta-asamblea-16-jul-11/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/175"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=175"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/175/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 202,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/175/revisions/202"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=175"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=175"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=175"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 171,
        "date": "2011-07-22T13:26:52",
        "date_gmt": "2011-07-22T11:26:52",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta008-AsambleaColladoMediano_16-jul-11.pdf"
        },
        "modified": "2011-07-22T13:26:52",
        "modified_gmt": "2011-07-22T11:26:52",
        "slug": "acta008-asambleacolladomediano_16-jul-11",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/07/22/acta-asamblea-16-jul-11/acta008-asambleacolladomediano_16-jul-11/",
        "title": {
            "rendered": "Acta008-AsambleaColladoMediano_16-jul-11"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta008-AsambleaColladoMediano_16-jul-11.pdf'>Acta008-AsambleaColladoMediano_16-jul-11</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Acta008-AsambleaColladoMediano_16-jul-11</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 175,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta008-AsambleaColladoMediano_16-jul-11.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/171"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=171"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 165,
        "date": "2011-07-22T13:17:52",
        "date_gmt": "2011-07-22T11:17:52",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=165"
        },
        "modified": "2011-08-03T14:12:06",
        "modified_gmt": "2011-08-03T12:12:06",
        "slug": "no-conoceis-la-verguenza",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/07/22/no-conoceis-la-verguenza/",
        "title": {
            "rendered": "No conoc\u00e9is la verg\u00fcenza"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: left\">Concentraci\u00f3n de protesta contra las subidas de sueldo del equipo de gobierno.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Martes 26 de julio, 19 horas, frente al Ayuntamiento.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Inicio de campa\u00f1a informativa y recogida de firmas.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL_2.jpg\"><img class=\"size-medium wp-image-264 aligncenter\" src=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL_2-212x300.jpg\" alt=\"Cartel No conoc\u00e9is la verg\u00fcenza (jpg, 236 KB)\" width=\"212\" height=\"300\" /></a></p>\n<p style=\"text-align: left\">Pincha sobre la imagen para descargarte el cartel (jpg, 236 KB).</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Concentraci\u00f3n de protesta contra las subidas de sueldo del equipo de gobierno. Martes 26 de julio, 19 horas, frente al Ayuntamiento. Inicio de campa\u00f1a informativa y recogida de firmas. Pincha sobre la imagen para descargarte el cartel (jpg, 236 KB).</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9
        ],
        "tags": [
            11
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/165"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=165"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/165/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 265,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/165/revisions/265"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=165"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=165"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=165"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 161,
        "date": "2011-07-22T13:11:23",
        "date_gmt": "2011-07-22T11:11:23",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/NO-CONOC\u00c9IS-LA-VERG\u00dcENZA.jpg"
        },
        "modified": "2011-07-22T13:11:23",
        "modified_gmt": "2011-07-22T11:11:23",
        "slug": "no-conoceis-la-verguenza",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/07/22/no-conoceis-la-verguenza/no-conoceis-la-verguenza/",
        "title": {
            "rendered": "NO CONOC\u00c9IS LA VERG\u00dcENZA"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/NO-CONOC\u00c9IS-LA-VERG\u00dcENZA-e1317894772840.jpg'><img width=\"293\" height=\"300\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/NO-CONOC\u00c9IS-LA-VERG\u00dcENZA-e1317894772840-293x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Descarga el cartel en formato jpg (251 KB)\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/NO-CONOC\u00c9IS-LA-VERG\u00dcENZA-e1317894772840-293x300.jpg 293w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/NO-CONOC\u00c9IS-LA-VERG\u00dcENZA-e1317894772840-1002x1024.jpg 1002w\" sizes=\"(max-width: 293px) 100vw, 293px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "Descarga el cartel en formato jpg (251 KB)",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1648",
            "height": "1684",
            "hwstring_small": "height='96' width='93'",
            "file": "2011/07/NO-CONOC\u00c9IS-LA-VERG\u00dcENZA-e1317894772840.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "NO-CONOC\u00c9IS-LA-VERG\u00dcENZA-e1317894772840-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/NO-CONOC\u00c9IS-LA-VERG\u00dcENZA-e1317894772840-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "NO-CONOC\u00c9IS-LA-VERG\u00dcENZA-e1317894772840-293x300.jpg",
                    "width": "293",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/NO-CONOC\u00c9IS-LA-VERG\u00dcENZA-e1317894772840-293x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "NO-CONOC\u00c9IS-LA-VERG\u00dcENZA-e1317894772840-1002x1024.jpg",
                    "width": "1002",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/NO-CONOC\u00c9IS-LA-VERG\u00dcENZA-e1317894772840-1002x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "NO-CONOC\u00c9IS-LA-VERG\u00dcENZA-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/NO-CONOC\u00c9IS-LA-VERG\u00dcENZA-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "NO-CONOC\u00c9IS-LA-VERG\u00dcENZA-e1317894772840.jpg",
                    "width": 1648,
                    "height": 1684,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/NO-CONOC\u00c9IS-LA-VERG\u00dcENZA-e1317894772840.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 165,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/NO-CONOC\u00c9IS-LA-VERG\u00dcENZA-e1317894772840.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/161"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=161"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 159,
        "date": "2011-07-22T13:07:48",
        "date_gmt": "2011-07-22T11:07:48",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta007-AsambleaColladoMediano_9-jul-11.pdf"
        },
        "modified": "2011-07-22T13:07:48",
        "modified_gmt": "2011-07-22T11:07:48",
        "slug": "acta007-asambleacolladomediano_9-jul-11",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/07/15/acta-asamblea-9-jul-11/acta007-asambleacolladomediano_9-jul-11/",
        "title": {
            "rendered": "Acta007-AsambleaColladoMediano_9-jul-11"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta007-AsambleaColladoMediano_9-jul-11.pdf'>Acta007-AsambleaColladoMediano_9-jul-11</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Acta007-AsambleaColladoMediano_9-jul-11</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 143,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta007-AsambleaColladoMediano_9-jul-11.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/159"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=159"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 155,
        "date": "2011-07-17T17:23:22",
        "date_gmt": "2011-07-17T15:23:22",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=155"
        },
        "modified": "2011-07-17T17:23:22",
        "modified_gmt": "2011-07-17T15:23:22",
        "slug": "convocatoria-asamblea-23-jul-1830-marchas-indignadas",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/07/17/convocatoria-asamblea-23-jul-1830-marchas-indignadas/",
        "title": {
            "rendered": "Convocatoria Asamblea 23-jul, 18:30 + Marchas Indignadas"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>La Asamblea del pr\u00f3ximo s\u00e1bado adelanta un poquito su horario, ser\u00e1 a las 18:30 (como siempre, en la plaza del Ayuntamiento). El \u00fanico punto del orden del d\u00eda es la reuni\u00f3n del martes 26. As\u00ed acabamos pronto y nos podemos ir despu\u00e9s a la Asamblea General en Sol con las Marchas Indignadas.</p>\n<p>Sobre esto \u00faltimo, la Marcha Noroeste pasa por nuestra zona el jueves 21, pernoctando en Villalba. para organizarlo se est\u00e1n coordinando las asambleas de los pueblos. Como os imaginar\u00e9is, se necesitan un mont\u00f3n de cosas. En nuestra asamblea se decidi\u00f3 el s\u00e1bado realizar una aportaci\u00f3n voluntaria de 2 euros por persona. Amaya se encarga de recogerlos. Si alguien quiere colaborar, escribid al correo de la Asamblea. Adem\u00e1s, pod\u00e9is mirar en la siguiente p\u00e1gina por si pod\u00e9is aportar alg\u00fan material de los que piden desde Villalba: <span style=\"color: #333333;font-family: 'Lucida Grande','Trebuchet MS',Verdana,Helvetica,Arial,sans-serif\"><a href=\"http://necesidades.cv15m.com/\" target=\"_blank\">http://necesidades.cv15m.com</a></span></p>\n<p>Salud</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>La Asamblea del pr\u00f3ximo s\u00e1bado adelanta un poquito su horario, ser\u00e1 a las 18:30 (como siempre, en la plaza del Ayuntamiento). El \u00fanico punto del orden del d\u00eda es la reuni\u00f3n del martes 26. As\u00ed acabamos pronto y nos podemos &hellip; <a href=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/07/17/convocatoria-asamblea-23-jul-1830-marchas-indignadas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/155"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=155"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/155/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 158,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/155/revisions/158"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=155"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=155"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=155"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 148,
        "date": "2011-07-15T11:34:20",
        "date_gmt": "2011-07-15T09:34:20",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=148"
        },
        "modified": "2011-07-15T12:11:41",
        "modified_gmt": "2011-07-15T10:11:41",
        "slug": "convocatoria-asamblea-16-de-julio",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/07/15/convocatoria-asamblea-16-de-julio/",
        "title": {
            "rendered": "Convocatoria Asamblea 16 de julio"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>S\u00e1bado 16 a      las 19h en la plaza del ayuntamiento y si \u00e9sta  estuviera ocupada por otro      acontecimiento, en la plazuela del Pozo.  Ser\u00e1n moderadores Loli de Frutos      y Andr\u00e9s Valbuena. Pizarra  Alicia. Falta alguien para hacer las actas.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>S\u00e1bado 16 a las 19h en la plaza del ayuntamiento y si \u00e9sta estuviera ocupada por otro acontecimiento, en la plazuela del Pozo. Ser\u00e1n moderadores Loli de Frutos y Andr\u00e9s Valbuena. Pizarra Alicia. Falta alguien para hacer las actas.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/148"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=148"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/148/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 152,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/148/revisions/152"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=148"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=148"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=148"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 143,
        "date": "2011-07-15T11:29:03",
        "date_gmt": "2011-07-15T09:29:03",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=143"
        },
        "modified": "2011-07-25T20:29:27",
        "modified_gmt": "2011-07-25T18:29:27",
        "slug": "acta-asamblea-9-jul-11",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/07/15/acta-asamblea-9-jul-11/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Asamblea 9-jul-11"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">(Puedes <a title=\"Acta Asamblea CM 9-jul-11 (pdf, 64 KB)\" href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta007-AsambleaColladoMediano_9-jul-11.pdf\">descarg\u00e1rtela en formato pdf</a>)</span></span></p>\n<p>ACTA DE LA ASAMBLEA POPULAR DE COLLADO MEDIANO</p>\n<p>9-7-2011</p>\n<ol>\n<li>La comisi\u00f3n de Estrategia propone <!--more-->que cada comisi\u00f3n elabore sus propios objetivos. Uno o dos representantes de cada comisi\u00f3n se reunir\u00eda con los representantes de las otras comisiones para poner en com\u00fan esos objetivos y extraer de ellos lo que ser\u00edan los objetivos generales de la Asamblea de Collado Mediano y que son comunes a todas las comisiones. Una vez redactados, se proceder\u00eda a su aprobaci\u00f3n o no de cada uno de los objetivos en la Asamblea. A este respecto la Asamblea coment\u00f3 que al no ser actualmente tan numerosa quiz\u00e1 se podr\u00eda hacer directamente en la misma y as\u00ed simplificar el tr\u00e1mite. No se tom\u00f3 ninguna decisi\u00f3n m\u00e1s sobre este punto.</li>\n<li>La comisi\u00f3n de Infraestructura hace constar la dificultad para contactar incluso con los miembros de su propia comisi\u00f3n con la que no se re\u00fane. Manda correos, no le contestan\u2026no sabe si hay alguien m\u00e1s que no est\u00e9 de vacaciones.</li>\n<li>En relaci\u00f3n al punto anterior se hace patente la falta de representantes del grupo de comunicaci\u00f3n. Dicen estar hasta arriba de trabajo y nos planteamos que nos dijeran\u00a0 en qu\u00e9 podemos ayudar puntualmente o cuales son los problemas que se est\u00e1n encontrando. \u00a1Los de comunicaci\u00f3n, por favor, que digan p\u00edo!</li>\n<li>Se habla ampliamente sobre si la direcci\u00f3n de la asamblea deber\u00eda ir m\u00e1s bien en el sentido de debatir temas para formar opini\u00f3n o por el contrario ir hacia la acci\u00f3n. Por ello se decide proponer temas a debate con una semana de antelaci\u00f3n. No obstante se hace notar que no son incompatibles las dos posiciones.</li>\n<li>Se tratan temas como las ventajas que est\u00e1 suponiendo el movimiento 15M, la manipulaci\u00f3n de los medios de comunicaci\u00f3n, las nuevas tecnolog\u00edas\u2026</li>\n<li>Una persona comenta que no debemos olvidar que, adem\u00e1s del PP, gran parte de nuestros problemas proceden del PSOE, a quien tambi\u00e9n deber\u00edamos criticar.</li>\n<li>Se habla sobre la bandera de Espa\u00f1a en relaci\u00f3n al hecho de que en la mani del 19 alguien fue abucheado por llevarla y se nos deber\u00eda representar o no. Se rebate ampliamente.</li>\n<li>Otra persona plantea, como objetivo personal y de la Asamblea, que conozcamos el funcionamiento de nuestro ayuntamiento todo lo detalladamente que nos sea posible. Comenta as\u00ed mismo que el sueldo de la alcaldesa nos cuesta casi el doble de lo que en realidad consta.</li>\n<li>Se lee la carta informando sobre la subida de sueldos que la comisi\u00f3n de relaciones con el Ayuntamiento y\u2026,\u2026.,.. ha redactado para hacer llegar a los vecinos. Se aprueba\u00a0 su contenido pero no se decide mandar a Esperanza Aguirre. Quienes puedan\u00a0 har\u00e1n las fotocopias para llevar el pr\u00f3ximo S\u00e1bado y buzonearlas entre todos. Se informa de que la susodicha subida de sueldo debe ser forzosamente publicada en el BOCAM y que habr\u00e1 15 d\u00edas para presentar alegaciones, de lo que deber\u00edamos estar pendientes para presentarlas. No sabemos cuando se publicar\u00e1.</li>\n<li>Se decide llevar a cabo una acci\u00f3n presencial en la plaza del ayuntamiento para protestar por este motivo todos los d\u00edas en un horario en que est\u00e9 la alcaldesa (por ejemplo, las 12h). Hay que llevar pancartas, fotos de alcaldesa y teniente de alcalde y la carta redactada a los vecinos en la que habr\u00eda que incluir datos econ\u00f3micos comparativos detallados y se recoger\u00e1n firmas. Se ofrecen varias personas que pueden ir por la ma\u00f1ana para ello. Estrategia y Acci\u00f3n lo impulsar\u00e1.</li>\n<li>El 15 de Julio a las 11:30 se reunir\u00e1 la comisi\u00f3n que pedir\u00e1 una entrevista con la Alcaldesa. En ella se organizar\u00e1 la entrevista y se har\u00e1 la petici\u00f3n de cita. La comisi\u00f3n es abierta y puede incorporarse quien quiera. Es en la tienda \u201cEnmarkate\u201d en la plazuela del Pozo, en el centro del pueblo.</li>\n<li>Pr\u00f3xima reuni\u00f3n el S\u00e1bado 16 a las 19h en la plaza del ayuntamiento y si \u00e9sta estuviera ocupada por otro acontecimiento, en la plazuela del Pozo. Ser\u00e1n moderadores Loli de Frutos y Andr\u00e9s Valbuena. Pizarra Alicia. Falta alguien para hacer las actas.</li>\n</ol>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>(Puedes descarg\u00e1rtela en formato pdf) ACTA DE LA ASAMBLEA POPULAR DE COLLADO MEDIANO 9-7-2011 La comisi\u00f3n de Estrategia propone</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/143"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=143"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/143/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 201,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/143/revisions/201"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=143"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=143"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=143"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 130,
        "date": "2011-07-07T14:50:47",
        "date_gmt": "2011-07-07T12:50:47",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=130"
        },
        "modified": "2011-07-07T14:51:41",
        "modified_gmt": "2011-07-07T12:51:41",
        "slug": "130",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/07/07/130/",
        "title": {
            "rendered": "Convocatoria Asamblea 9 de Julio"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Una vez m\u00e1s, este s\u00e1bado 9 de Julio os esperamos a todos como siempre en la Plaza del Ayuntamiento a las 19:00 horas</p>\n<p><a href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Convocatoria-9-de-Julio_small.png\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-133\" src=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Convocatoria-9-de-Julio_small.png\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"848\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Convocatoria-9-de-Julio_small.png 600w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Convocatoria-9-de-Julio_small-212x300.png 212w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Una vez m\u00e1s, este s\u00e1bado 9 de Julio os esperamos a todos como siempre en la Plaza del Ayuntamiento a las 19:00 horas</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/130"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=130"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/130/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 136,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/130/revisions/136"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=130"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=130"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=130"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 133,
        "date": "2011-07-07T14:50:18",
        "date_gmt": "2011-07-07T12:50:18",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Convocatoria-9-de-Julio_small.png"
        },
        "modified": "2011-07-07T14:50:18",
        "modified_gmt": "2011-07-07T12:50:18",
        "slug": "convocatoria-9-de-julio_small",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/07/07/130/convocatoria-9-de-julio_small/",
        "title": {
            "rendered": "Convocatoria 9 de Julio"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Convocatoria-9-de-Julio_small.png'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Convocatoria-9-de-Julio_small-212x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Convocatoria-9-de-Julio_small-212x300.png 212w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Convocatoria-9-de-Julio_small.png 600w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/png",
        "media_details": {
            "width": "600",
            "height": "848",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2011/07/Convocatoria-9-de-Julio_small.png",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Convocatoria-9-de-Julio_small-150x150.png",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Convocatoria-9-de-Julio_small-150x150.png"
                },
                "medium": {
                    "file": "Convocatoria-9-de-Julio_small-212x300.png",
                    "width": "212",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Convocatoria-9-de-Julio_small-212x300.png"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "Convocatoria-9-de-Julio_small-600x198.png",
                    "width": "600",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Convocatoria-9-de-Julio_small-600x198.png"
                },
                "full": {
                    "file": "Convocatoria-9-de-Julio_small.png",
                    "width": 600,
                    "height": 848,
                    "mime_type": "image/png",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Convocatoria-9-de-Julio_small.png"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 130,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Convocatoria-9-de-Julio_small.png",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/133"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=133"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 99,
        "date": "2011-07-06T16:38:41",
        "date_gmt": "2011-07-06T14:38:41",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta-20110621.pdf"
        },
        "modified": "2011-07-06T16:38:41",
        "modified_gmt": "2011-07-06T14:38:41",
        "slug": "acta-20110621",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/06/23/acta-estrategia-y-accion-21-jun-11/acta-20110621/",
        "title": {
            "rendered": "Acta 20110621"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta-20110621.pdf'>Acta 20110621</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Acta 20110621</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 119,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta-20110621.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/99"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=99"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 98,
        "date": "2011-07-06T16:38:30",
        "date_gmt": "2011-07-06T14:38:30",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta-20110616.pdf"
        },
        "modified": "2011-07-06T16:38:30",
        "modified_gmt": "2011-07-06T14:38:30",
        "slug": "acta-20110616",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/06/18/acta-estrategia-y-accion-16-jun-11/acta-20110616/",
        "title": {
            "rendered": "Acta 20110616"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta-20110616.pdf'>Acta 20110616</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Acta 20110616</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 115,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta-20110616.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/98"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=98"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 97,
        "date": "2011-07-06T16:38:06",
        "date_gmt": "2011-07-06T14:38:06",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta-20110609.pdf"
        },
        "modified": "2011-07-06T16:38:06",
        "modified_gmt": "2011-07-06T14:38:06",
        "slug": "acta-20110609",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/06/11/acta-estrategia-y-accion-9-jun-11/acta-20110609/",
        "title": {
            "rendered": "Acta 20110609"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta-20110609.pdf'>Acta 20110609</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Acta 20110609</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 101,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta-20110609.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/97"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=97"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 61,
        "date": "2011-07-03T14:44:22",
        "date_gmt": "2011-07-03T12:44:22",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta004-AsambleaColladoMediano_18-jun-11.pdf"
        },
        "modified": "2011-07-03T14:44:22",
        "modified_gmt": "2011-07-03T12:44:22",
        "slug": "acta004-asambleacolladomediano_18-jun-11",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/06/20/acta-asamblea-18-jun-11/acta004-asambleacolladomediano_18-jun-11/",
        "title": {
            "rendered": "Acta004-AsambleaColladoMediano_18-jun-11"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta004-AsambleaColladoMediano_18-jun-11.pdf'>Acta004-AsambleaColladoMediano_18-jun-11</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Acta004-AsambleaColladoMediano_18-jun-11</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 68,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta004-AsambleaColladoMediano_18-jun-11.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/61"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=61"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 60,
        "date": "2011-07-03T14:42:53",
        "date_gmt": "2011-07-03T12:42:53",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta003-AsambleaColladoMediano_11-jun-11.pdf"
        },
        "modified": "2011-07-03T14:42:53",
        "modified_gmt": "2011-07-03T12:42:53",
        "slug": "acta003-asambleacolladomediano_11-jun-11",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/06/13/acta-asamblea-11-jun-11/acta003-asambleacolladomediano_11-jun-11/",
        "title": {
            "rendered": "Acta003-AsambleaColladoMediano_11-jun-11"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta003-AsambleaColladoMediano_11-jun-11.pdf'>Acta003-AsambleaColladoMediano_11-jun-11</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Acta003-AsambleaColladoMediano_11-jun-11</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 62,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta003-AsambleaColladoMediano_11-jun-11.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/60"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=60"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 59,
        "date": "2011-07-03T14:41:12",
        "date_gmt": "2011-07-03T12:41:12",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta002-AsambleaColladoMediano_4-jun-11.pdf"
        },
        "modified": "2011-07-03T14:41:12",
        "modified_gmt": "2011-07-03T12:41:12",
        "slug": "acta002-asambleacolladomediano_4-jun-11",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/06/07/acta-asamblea-4-jun-11/acta002-asambleacolladomediano_4-jun-11/",
        "title": {
            "rendered": "Acta002-AsambleaColladoMediano_4-jun-11"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta002-AsambleaColladoMediano_4-jun-11.pdf'>Acta002-AsambleaColladoMediano_4-jun-11</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Acta002-AsambleaColladoMediano_4-jun-11</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 8,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta002-AsambleaColladoMediano_4-jun-11.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/59"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=59"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 51,
        "date": "2011-07-03T14:22:53",
        "date_gmt": "2011-07-03T12:22:53",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta001-AsambleaColladoMediano_28-may-11.pdf"
        },
        "modified": "2011-07-03T14:22:53",
        "modified_gmt": "2011-07-03T12:22:53",
        "slug": "acta001-asambleacolladomediano_28-may-11",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/05/30/acta-asamblea-28-may-11/acta001-asambleacolladomediano_28-may-11/",
        "title": {
            "rendered": "Acta001-AsambleaColladoMediano_28-may-11"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta001-AsambleaColladoMediano_28-may-11.pdf'>Acta001-AsambleaColladoMediano_28-may-11</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Acta001-AsambleaColladoMediano_28-may-11</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 52,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta001-AsambleaColladoMediano_28-may-11.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/51"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=51"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 31,
        "date": "2011-07-01T15:05:18",
        "date_gmt": "2011-07-01T13:05:18",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=31"
        },
        "modified": "2011-07-25T20:28:48",
        "modified_gmt": "2011-07-25T18:28:48",
        "slug": "convocatoria-asamblea-2-de-julio",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/07/01/convocatoria-asamblea-2-de-julio/",
        "title": {
            "rendered": "Convocatoria Asamblea 2 de Julio"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Convocatoria de la Asamblea Popular de Collado Mediano este s\u00e1bado 2 de Julio a las 19:00 en la Plaza del Ayuntamiento.<!--more--></p>\n<p><a href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Convocatoria-2-de-Julio_small.png\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-34\" src=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Convocatoria-2-de-Julio_small.png\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"848\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Convocatoria-2-de-Julio_small.png 600w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Convocatoria-2-de-Julio_small-212x300.png 212w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Convocatoria de la Asamblea Popular de Collado Mediano este s\u00e1bado 2 de Julio a las 19:00 en la Plaza del Ayuntamiento.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/31"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=31"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 7,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/31/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 58,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/31/revisions/58"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=31"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=31"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=31"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 34,
        "date": "2011-07-01T15:01:32",
        "date_gmt": "2011-07-01T13:01:32",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Convocatoria-2-de-Julio_small.png"
        },
        "modified": "2011-07-01T15:01:32",
        "modified_gmt": "2011-07-01T13:01:32",
        "slug": "convocatoria-2-de-julio_small",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/07/01/convocatoria-asamblea-2-de-julio/convocatoria-2-de-julio_small/",
        "title": {
            "rendered": "Convocatoria 2 de Julio"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Convocatoria-2-de-Julio_small.png'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Convocatoria-2-de-Julio_small-212x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Convocatoria-2-de-Julio_small-212x300.png 212w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Convocatoria-2-de-Julio_small.png 600w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/png",
        "media_details": {
            "width": "600",
            "height": "848",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2011/07/Convocatoria-2-de-Julio_small.png",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Convocatoria-2-de-Julio_small-150x150.png",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Convocatoria-2-de-Julio_small-150x150.png"
                },
                "medium": {
                    "file": "Convocatoria-2-de-Julio_small-212x300.png",
                    "width": "212",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Convocatoria-2-de-Julio_small-212x300.png"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "Convocatoria-2-de-Julio_small-600x198.png",
                    "width": "600",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Convocatoria-2-de-Julio_small-600x198.png"
                },
                "full": {
                    "file": "Convocatoria-2-de-Julio_small.png",
                    "width": 600,
                    "height": 848,
                    "mime_type": "image/png",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Convocatoria-2-de-Julio_small.png"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 31,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Convocatoria-2-de-Julio_small.png",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/34"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=34"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 119,
        "date": "2011-06-23T17:27:56",
        "date_gmt": "2011-06-23T15:27:56",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=119"
        },
        "modified": "2011-07-06T17:30:22",
        "modified_gmt": "2011-07-06T15:30:22",
        "slug": "acta-estrategia-y-accion-21-jun-11",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/06/23/acta-estrategia-y-accion-21-jun-11/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Estrategia y Acci\u00f3n 21-jun-11"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>(Puedes <a title=\"Descarga el acta en pdf (41 KB)\" href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta-20110621.pdf\">descarg\u00e1rtela en formato pdf</a>)</p>\n<p><!-- p { margin-bottom: 0.21cm; }a:link { color: rgb(0, 0, 255); } --></p>\n<p lang=\"es-ES\"><strong>COMISI\u00d3N ESTRATEGIA Y ACCION. 21 JUNIO 2011</strong> <!--more--></p>\n<ol>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\">Puesta \ten com\u00fan y valoraciones de la manifestaci\u00f3n 19J</p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\">Reflexi\u00f3n \tsobre la participaci\u00f3n de personas militantes de partidos pol\u00edticos \ten las asambleas del movimiento 15M.</p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\">Recuperaci\u00f3n \tde la l\u00ednea de reflexi\u00f3n sobre la pata de \u201cestrategia\u201d de esta \tcomisi\u00f3n</p>\n</li>\n<li>Propuestas de \testa comisi\u00f3n aceptadas por la asamblea del S18</li>\n</ol>\n<ol>\n<li><strong>Valoraciones</strong>: \tjornada enormemente instructiva. Gener\u00f3 espacios para conversar. \tFue muy emotiva la llegada y encuentro entre las distintas columnas. \tSensaci\u00f3n de \u201crejuvenecer\u201d. Creemos que se consigui\u00f3 el \tobjetivo de la jornada con creces.</li>\n</ol>\n<p lang=\"es-ES\">En cuanto a la presencia de personas portando banderas de partidos pol\u00edticos (se comenta la presencia de banderas de PCPE) nos planteamos que quiz\u00e1 no sea adecuado acudir con banderas de partidos a una convocatoria declaradamente apartidista del 15M, aunque podemos entender que a nivel individual, algunas personas se sientan identificadas con diferentes causas que entienden como comunes (banderas republicanas, por ejemplo).</p>\n<p lang=\"es-ES\">Se valora la posibilidad de una mejor organizaci\u00f3n para pr\u00f3ximas manifestaciones en cuanto a la quedada.</p>\n<p><strong>Propuesta 1</strong>: con el objetivo de dotar de contenido la asamblea comarcal, <strong>plantear all\u00ed la participaci\u00f3n conjunta de esta zona de la sierra con m\u00e1s tiempo y organizaci\u00f3n, para poder acudir en bloque.</strong></p>\n<p>A ra\u00edz de seguir el hilo de estas reflexiones, se nos plante\u00f3 la<strong> Propuesta 2</strong>: <strong>saber qui\u00e9n o qui\u00e9nes est\u00e1n haciendo \u201ccosas\u201d (actividades, reflexiones, acciones) organizadamente en Collado, con los objetivos de conocer, dar visibilidad a otras iniciativas, establecer canales de contacto e integraci\u00f3n en el movimiento y no duplicar</strong> (Se comenta un ejemplo de Alpedrete, donde ya existe un grupo dedicado a temas medioambientales \u2013Alpedrete Sostenible-, vemos m\u00e1s eficaz e interesante sumar ah\u00ed en lugar de crear una comisi\u00f3n de medioambiente desde cero sin tener en cuenta la experiencia ya existente). Hasta el momento, sabemos de la existencia de un grupo de Camineros de Collado.</p>\n<p>(<span style=\"color: #0000ff\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"http://sites.google.com/site/sociedadcamineradereal/Actividades-Camineras/dehesasymontesdecolladomediano\">http://sites.google.com/site/sociedadcamineradereal/Actividades-Camineras/dehesasymontesdecolladomediano</a></span></span>)</p>\n<p lang=\"es-ES\">&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>\n<p lang=\"es-ES\">Se \tplantea este punto de reflexi\u00f3n a ra\u00edz de una propuesta volcada en \tla asamblea del S18 que planteaba realizar un contacto con alcald\u00eda \ty las personas representantes de los partidos pol\u00edticos.</p>\n</li>\n</ol>\n<p>La sensaci\u00f3n compartida por varias personas de la comisi\u00f3n que acudieron a la asamblea fue de \u201cprisa\u201d por decidir qui\u00e9n participar\u00eda en esta toma de contacto institucional (d\u00e1ndole m\u00e1s importancia a este hecho que a la forma y el contenido del contacto). Se constat\u00f3 que varias de las personas que se propon\u00edan son adem\u00e1s de participantes del 15M, personas militantes de partidos pol\u00edticos. <strong>Desde el objetivo de estrategia de esta comisi\u00f3n queremos plantear un toque de atenci\u00f3n para evitar el peligro de capitalizaci\u00f3n partidista del movimiento</strong>.</p>\n<p>Habiendo reflexionado despu\u00e9s de la asamblea, entendemos que esta toma de decisiones fue r\u00e1pida y precipitada (en ocasiones, durante las asambleas, se proponen cosas que requieren de un mayor tiempo de reflexi\u00f3n para poder opinar, fundamentalmente quienes no han elaborado la propuesta, por lo que ser\u00eda bueno, tener una actitud positiva de solicitar que no todo tenga que votarse en el momento, si no que pueda aplazarse a una siguiente asamblea).</p>\n<p>Nos surg\u00edan dudas sobre si el planteamiento de acudir a los plenos municipales surge de las asambleas, hay quien aporta que sali\u00f3 de Sol pero hay confusi\u00f3n. Si alguien puede aportar un acta sobre este tema ser\u00eda de gran ayuda. Despu\u00e9s de estos debates, nos planteamos la siguiente propuesta:</p>\n<p><strong>Propuesta 3</strong>: <strong>configurar una agenda propia de la asamblea popular que evite interferencias institucionales</strong> (como por ejemplo la participaci\u00f3n precipitada o no suficientemente reflexionada en los plenos) que nos permita disponer del tiempo suficiente <strong>para</strong> <strong>elaborar propuestas que sirvan a los intereses del movimiento y de nuestro pueblo</strong>. Dudamos de la efectividad de participar en plenos o iniciar contactos institucionales cuando a\u00fan carecemos de objetivos concretos y <strong>consideramos m\u00e1s estrat\u00e9gico seguir avanzando en el proceso de participaci\u00f3n popular para dotarnos de contenidos</strong>.</p>\n<ol>\n<li>Se \tplantea retomar en adelante la idea de seguir profundizando en temas \tde \u201cestrategia\u201d.  Creemos que puede resultar muy \tinteresante continuar haciendo crecer el documento de Juan con la \tidea de que sirva como elemento de trabajo a la hora de componer \testrategias basadas en el modelo DAFO.</li>\n<li>Propuestas \taceptadas en la asamblea y a las que debemos dar respuesta: jornada \tmulticultural y acci\u00f3n po\u00e9tica. Tambi\u00e9n se retoma una <strong>propuesta \t4</strong> de <strong>acompa\u00f1ar \tcon una batucada las acciones que planteemos</strong> y pedir participaci\u00f3n en ella.</li>\n</ol>\n<p lang=\"es-ES\">&nbsp;</p>\n<p>En resumen y de cara a la asamblea del s\u00e1bado, hemos elaborado las siguientes propuestas, abiertas al debate interno dentro de este grupo:</p>\n<p lang=\"es-ES\">&nbsp;</p>\n<ul>\n<li><strong>Propuesta \t1</strong>: con el objetivo de dotar de \tcontenido la asamblea comarcal, <strong>plantear \tall\u00ed la participaci\u00f3n conjunta de esta zona de la sierra con m\u00e1s \ttiempo y organizaci\u00f3n, para poder acudir en bloque.</strong></li>\n<li><strong>Propuesta \t2</strong>: <strong>saber \tqui\u00e9n o qui\u00e9nes est\u00e1n haciendo \u201ccosas\u201d (actividades, \treflexiones, acciones) organizadamente en Collado, con los objetivos \tde conocer, dar visibilidad a otras iniciativas, establecer canales \tde contacto e integraci\u00f3n en el movimiento y no duplicar</strong>.</li>\n<li><strong>Propuesta \t3</strong>: <strong>configurar \tuna agenda propia de la asamblea popular que evite interferencias \tinstitucionales</strong> (como por ejemplo la \tparticipaci\u00f3n precipitada o no suficientemente reflexionada en los \tplenos) que nos permita disponer del tiempo suficiente <strong>para</strong> <strong>elaborar propuestas que sirvan a los \tintereses del movimiento y de nuestro pueblo</strong>. \tDudamos de la efectividad de participar en plenos o iniciar \tcontactos institucionales cuando a\u00fan carecemos de objetivos \tconcretos y <strong>consideramos m\u00e1s \testrat\u00e9gico seguir avanzando en el proceso de participaci\u00f3n \tpopular para dotarnos de contenidos</strong>.</li>\n<li><strong>P</strong><strong>ropuesta \t4</strong>: <strong>acompa\u00f1ar \tcon una batucada las acciones que planteemos y pedir participaci\u00f3n \ten ella.</strong></li>\n</ul>\n<p lang=\"es-ES\">Nos surge la duda de si podremos plantear las 4 propuestas el s\u00e1bado por una cuesti\u00f3n de tiempo, pero se nos ocurre argumentar que algunas son de car\u00e1cter m\u00e1s informativo y posiblemente r\u00e1pidas de decidir (1, 2 y 4) y que s\u00f3lo una de ellas (la 3) requiere una mayor profundizaci\u00f3n en el tema.</p>\n<p lang=\"es-ES\">&nbsp;</p>\n<p lang=\"es-ES\">Dicho esto, queda abierto el debate para comentar todas estas cosas.</p>\n<p>Por \u00faltimo, la <strong>propuesta de nueva reuni\u00f3n es MARTES 28 JUNIO a las 19.30h en el Parque</strong>. Estar\u00eda bien que lo antes posible confirmemos la posibilidad o no de asistencia para intentar celebrar una reuni\u00f3n con m\u00e1s participantes.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>(Puedes descarg\u00e1rtela en formato pdf) COMISI\u00d3N ESTRATEGIA Y ACCION. 21 JUNIO 2011</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            18
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/119"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=119"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/119/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 123,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/119/revisions/123"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=119"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=119"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=119"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 68,
        "date": "2011-06-20T16:07:50",
        "date_gmt": "2011-06-20T14:07:50",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=68"
        },
        "modified": "2011-07-06T16:32:36",
        "modified_gmt": "2011-07-06T14:32:36",
        "slug": "acta-asamblea-18-jun-11",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/06/20/acta-asamblea-18-jun-11/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Asamblea 18-jun-11"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">(Puedes <a title=\"Acta Asamblea CM 18-jun-11 (pdf, 40 KB)\" href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta004-AsambleaColladoMediano_18-jun-11.pdf\">descarg\u00e1rtela en formato pdf</a>)</span></span></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Acta de la 4\u00aa Asamblea Popular de Collado Mediano.\u00a0 S\u00e1bado 18 de junio de 2011</span>.\u00a0 <span style=\"text-decoration: underline\"><!--more--></span></strong>Hora de citaci\u00f3n: 12 de la ma\u00f1ana</p>\n<p>Hora de comienzo: 12.30 h. Asistentes a las 12.30 : alrededor de 35 personas.</p>\n<p>Hora de finalizaci\u00f3n : 14.30 h. Asistencia m\u00e1xima a lo largo de la Asamblea: 50 personas.</p>\n<p>Equipo :</p>\n<p>Moderadores, Javier y Silvia. Turno de palabra y pizarra, Laura. Toma del Acta, Chus.</p>\n<p><strong>Orden del d\u00eda en pizarra:</strong></p>\n<p>-Lugar, d\u00eda y hora de las Asambleas</p>\n<p>-Manifestaci\u00f3n 19-J</p>\n<p>-Concreci\u00f3n de propuestas</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Comenzamos a las 12.30</span></strong>, tras colocar una lona de sombreado y sin micro porque no ha llegado la persona que normalmente trae el prolongador.</p>\n<p>Una vez presentados los moderadores, se reitera petici\u00f3n de puntualidad. Se recuerda la din\u00e1mica y simbolog\u00eda de las Asambleas y se exponen los puntos a tratar. Cada grupo de trabajo tendr\u00e1 10\u00b4 para exponer 2 propuestas, dando algo m\u00e1s de tiempo a Comunicaci\u00f3n porque trae propuestas llegadas a su grupo, tanto desde Sol, como desde otras Asambleas.</p>\n<p>Pasamos a la lectura y posterior aprobaci\u00f3n del Acta de la anterior Asamblea.</p>\n<p>Joaqu\u00edn trae un prolongador y comenzamos a usar el micro.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">12.45 h. \u00a0COMISI\u00d3N DE COMUNICACI\u00d3N:</span></strong></p>\n<p>Interviene Daniel, comentando que Comunicaci\u00f3n no ha podido reunirse esta semana y aclara que no todas las propuestas que traen \u00a0parten del movimiento 15M, pero el movimiento las apoya. Se leen tres propuestas:</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">1.- La Plataforma de Afectados por la Hipoteca</span></strong>: Nos propone adhesi\u00f3n y/o asistencia a la convocatoria del pr\u00f3ximo d\u00eda 20, a las 20h. en los Juzgados de Plaza de Castilla, para acompa\u00f1ar a las familias que han sido v\u00edctimas de estafas hipotecarias y demandar la paralizaci\u00f3n inmediata de los procedimientos de desahucio hasta que no se resuelvan las denuncias penales planteadas. Se har\u00e1 entrega ante el Juzgado de Instrucci\u00f3n de Madrid de cartas individuales y asociaciones en apoyo a estas familias.</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">2.-La Comisi\u00f3n de Barrios y Municipios</span></strong> : \u00a0(Tres propuestas)</p>\n<p><strong>-1\u00aa. Creaci\u00f3n de un grupo de extensi\u00f3n laboral</strong> que trabaje en dos frentes, uno para el fomento del autoempleo y la creaci\u00f3n de bolsas de trabajo y otro para dar asesor\u00eda laboral y orientaci\u00f3n en cuanto a n\u00f3minas, contratos, etc.</p>\n<p>En caso de ser aprobada la creaci\u00f3n de este grupo, habr\u00eda que designar un representante para asistir a la reuni\u00f3n general, el martes 22, a las 21 h, en el \u201ccaballo de sol\u201d</p>\n<p><strong>-2\u00aa.- Convocatorias para los d\u00edas 19, 21 y 22 de junio:</strong></p>\n<p><strong>D\u00eda 19, domingo:</strong></p>\n<p>9 a 13: Salida marchas anticrisis desde todo Madrid.</p>\n<p>14 h: Confluencia de todas las columnas en Neptuno, frente al Congreso.</p>\n<p>15 h: Picnic antifatiga</p>\n<p>16 h: Debates, Asambleas, micro abierto, actividades, etc, por toda la zona colindante al Congreso.</p>\n<p>20h: Asamblea General en Sol</p>\n<p><strong>Martes 21:</strong></p>\n<p>19 h: Inicio de la <strong>Acampada de Buenos d\u00edas Diputados e Imputados</strong> (llevar tienda, saco de dormir y pijama)</p>\n<p>20 h: Asamblea informativa acerca de la negociaci\u00f3n colectiva.</p>\n<p>0 a 1 h: Actividades de buenas noches.</p>\n<p><strong>Mi\u00e9rcoles 22:</strong></p>\n<p>08h: Amanece ante el Congreso, damos los buenos d\u00edas a diputados e imputados, recordando que no nos representan.</p>\n<p>12h: Grupos de debate tem\u00e1ticos por cada punto de reforma de la negociaci\u00f3n colectiva.</p>\n<p>19h: Asamblea de puesta en com\u00fan de todos los puntos trabajados.</p>\n<p><strong>-3\u00aa.-Cat\u00e1logo de Alcaldes:</strong> Creaci\u00f3n de un cat\u00e1logo \u201con line\u201d de los alcaldes que nos gobiernan, realizado con la colaboraci\u00f3n de todos los barrios, municipios y ciudades. Lo que han hecho bien ,lo que han hecho mal, d\u00f3nde est\u00e1n invirtiendo el dinero, etc.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">12.55 . POL\u00cdTICA , FORMACI\u00d3N Y RELACIONES CON EL AYUNTAMIENTO: </span></strong></p>\n<p>12.55h. Jos\u00e9 Manuel\u00a0 expone las dos propuestas que trae la comisi\u00f3n:</p>\n<p><strong>1\u00aa.- Reuni\u00f3n con la Alcaldesa </strong>para darnos a conocer, pedir la recuperaci\u00f3n del Reglamento de Participaci\u00f3n Ciudadana, la puesta en marcha o dinamizaci\u00f3n de los Consejos Sectoriales y la necesidad de la Asamblea de utilizar los espacios p\u00fablicos cerrados para desarrollar nuestro trabajo ( Casa de la cultura, sal\u00f3n del ayuntamiento, etc).</p>\n<p><strong>2\u00aa.- Puesta en marcha de talleres de formaci\u00f3n</strong>, los martes a las 19 horas, en el parque, con el fin de profundizar en temas y leyes, como la Constituci\u00f3n, o la Ley D\u00b4hont, as\u00ed como en otros temas que nos afectan directamente .</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">13.00: COMISI\u00d3N DE DINAMIZACI\u00d3N: </span></strong></p>\n<p>Juan Carlos expone las dos propuestas</p>\n<p><strong>1\u00aa.- Encuentro Multicultural</strong></p>\n<p><strong>2\u00aa.- Acci\u00f3n pol\u00edtica para participaci\u00f3n directa en la calle. Utilizaci\u00f3n del ciego y los romances</strong>, acompa\u00f1ado de un coro, que va solicitando que se depositen propuestas en una caja. Nos explica la din\u00e1mica de funcionamiento de esta acci\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">13.07: PASAMOS AL ORDEN DEL D\u00cdA REFLEJADO EN LA PIZARRA:</span></strong></p>\n<p>Silvia nos expone los puntos a abordar:</p>\n<p><strong>1\u00ba.- Propuesta de cambiar</strong> hora, lugar, d\u00eda de las Asambleas, con el objetivo de facilitar una mayor participaci\u00f3n.</p>\n<p>Tras un rato de an\u00e1lisis, <strong>la Asamblea aprueba que, en lo sucesivo, nos veremos los s\u00e1bados a las 19 h.</strong> en la Plaza del Ayuntamiento.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>2\u00ba.- Propuesta de acudir juntos a la Manifestaci\u00f3n del 18J</strong>. <strong>Se aprueba acudir como Asamblea uni\u00e9ndonos a Villalba, para llegar al Templo de Debod y salir con la columna Oeste. </strong></p>\n<p>Tambi\u00e9n se recuerda la posibilidad, para aquellos que requieran de una mayor comodidad, de ir en la columna Norte, que parte de Plaza de Castilla y pasa por Nuevos Ministerios y Recoletos. Quedamos citados en la estaci\u00f3n a las 08.30.</p>\n<p>Mercedes hace hincapi\u00e9 en la NO VIOLENCIA de la convocatoria y en las actitudes a tomar si detectamos alg\u00fan violento.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>3\u00ba.- Concreci\u00f3n de las propuestas de las Comisiones: </strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">COMUNICACI\u00d3N:</span></strong></p>\n<p><strong>-Se acuerda apoyar las movilizaciones contra los desahucios</strong>. Interviene Luis recordando que, en el Congreso de los Diputados, el PSOE\u00a0 vota en contra de la daci\u00f3n en pago, mientras que PP e IU se abstienen. Elena Salgado ha dicho que no es momento.</p>\n<p><strong>-Sobre extensi\u00f3n laboral y la creaci\u00f3n de Comisi\u00f3n de Autoempleo y Asesor\u00eda Laboral</strong> , se decide por mayor\u00eda no sumarnos a esta invitaci\u00f3n. Debemos ser ser menos ambiciosos, no querer abarcar m\u00e1s de lo que podemos y marcarnos objetivos reales. \u00a0Se apunta riesgo de desuni\u00f3n al entrar intereses\u00a0 individuales.</p>\n<p>Pepa \u00a0P\u00e9rez se ofrece como asesora fiscal, de forma puntual, para quien\u00a0 lo necesite.</p>\n<p>Joaqu\u00edn aconseja no trabajar en paralelo y buscar la sinergia con los mecanismos y grupos que ya llevan tiempo trabajando en el pueblo, como el grupo de emprendedores.</p>\n<p>&#8211; Se acuerda apoyar las <strong>actividades previstas frente al Congreso</strong> los d\u00edas 19,21 y 22.</p>\n<p>&#8211; <strong>Respecto al cat\u00e1logo de Alcaldes</strong>, se informa de que es una propuesta que llega de otro pueblo y est\u00e1 teniendo bastante apoyo. \u00a0\u00a0Jorge, de infraestructuras, se ofrece para subir al cat\u00e1logo la fotograf\u00eda de la Alcaldesa y su programa de gobierno, y as\u00ed hacer un seguimiento del cumplimiento del mismo.\u00a0 Intervienen varias personas apuntando la necesidad de que esto se haga de forma seria, objetiva e independiente, sin riesgo de difamaci\u00f3n.</p>\n<p>Se apunta que este es un trabajo a largo plazo y que es muy importante controlar y auditar a nuestros pol\u00edticos seg\u00fan su eficacia o ineficacia, siendo esta una de las razones del 15M. Tras un rato de debate, intentamos cerrar el punto\u00a0 en base a controlar y auditar sin difamar, pregunt\u00e1ndonos si es \u00e9ste un objetivo prioritario.</p>\n<p>Se mezclan temas, entrando en el \u00e1mbito de pol\u00edtica local y <strong>el punto finalmente queda sin cerrar en consenso</strong>, pero <strong><span style=\"text-decoration: underline\">surge un punto nuevo </span></strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\"> La participaci\u00f3n ciudadana en los plenos:</span></strong></p>\n<p>Pepa emplaza a asistir a los plenos del Ayuntamiento, para tener conocimiento de primera mano de lo que se hace. Apunta que nunca va nadie e informa de que el primer pleno extraordinario ser\u00e1 el mi\u00e9rcoles 22,  a las 19 horas.</p>\n<p>Joaqu\u00edn recuerda que existen organismos y m\u00e9todos de participaci\u00f3n que deber\u00edamos usar, como los Patronatos y los Consejos Sectoriales, y que hay que pedir la voz para los ciudadanos dentro de los plenos. Se\u00a0 recuerda que este ayuntamiento repite, que no es que partan de cero, sino que la gesti\u00f3n ya la conocemos.</p>\n<p>Alguien apunta que antes se aceptaba la voz ciudadana en los plenos, pero que lo que se habla ya es fuera del pleno en s\u00ed y por tanto no consta en Acta y, lo que no consta en Acta, no existe.</p>\n<p>Se propone asistir a los plenos con un esparadrapo preparado, y colocarlo en nuestra boca en caso de que no nos den voz. Esta propuesta es bien acogida, pero se puntualiza que este pleno es extraordinario, con car\u00e1cter muy formal y se ve como una acci\u00f3n a tener en cuenta para otras ocasiones.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">POL\u00cdTICA , FORMACI\u00d3N Y RELACIONES CON EL AYUNTAMIENTO:</span></strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Aunque algunos puntos que tra\u00eda la Comisi\u00f3n de Pol\u00edtica, ya se han tratado, como el de los plenos, Jos\u00e9 Manuel expone de nuevo el trabajo que lleva la comisi\u00f3n, dejando claro que, si la Alcaldesa quiere, puede.</p>\n<p><strong>-Aceptada la propuesta de pedir una entrevista con la Alcald\u00eda, y reivindicar participaci\u00f3n ciudadana y uso de las instalaciones</strong> municipales en calidad de Asamblea \u00a0Popular 15M. Se acuerda solicitarla en primera instancia por tel\u00e9fono, de lo que se encargar\u00e1 Pepa Jim\u00e9nez Armesto. Al encuentro asistir\u00e1 una persona de cada comisi\u00f3n, y otras bajo el gen\u00e9rico de Asamblea Collado Mediano.</p>\n<p>Joaqu\u00edn\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0  \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 : Por la Comisi\u00f3n de Urbanismo</p>\n<p>Hazael\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 : Por la Comisi\u00f3n de Dinamizaci\u00f3n y estrategia</p>\n<p>Daniel\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 : Por la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n</p>\n<p>Mercedes\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 : Por la Comisi\u00f3n de Pol\u00edtica</p>\n<p>Alicia\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 : Como Asamblea Collado Mediano</p>\n<p>Pepa\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 : Como Asamblea Collado Mediano</p>\n<p>Luis\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 : Como Asamblea Collado Mediano</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Joaqu\u00edn expresa que la experiencia nos cuenta que a los plenos las cosas ya vienen cocinadas. Puesto que tienen mayor\u00eda absoluta, el \u00e1mbito del pleno se reduce a aprobar lo que ya se ha decidido con anterioridad y al margen de la oposici\u00f3n.</p>\n<p>Luis quiere remarcar que <strong>no debemos dirigimos \u00fanicamente a la Alcald\u00eda, ni s\u00f3lo al gobierno, sino\u00a0 a todos los grupos municipales. Esta iniciativa tiene la aprobaci\u00f3n de la Asamblea.</strong></p>\n<p>Pepa explica que este pleno tiene car\u00e1cter extraordinario, por lo que no se puede pedir voz. Cree que s\u00f3lo con una asistencia importante de vecinos, la cosa cambia bastante y va a ser dif\u00edcil que con esta presi\u00f3n, la corporaci\u00f3n niegue la voz en los plenos ordinarios.</p>\n<p>Juan Luis explica que hay dos v\u00edas que podr\u00edan usarse para participar. La primera es solicitar e incorporar ruegos y preguntas y la segunda a trav\u00e9s de una iniciativa popular avalada con firmas que pida la incorporaci\u00f3n al pleno de los temas que nos interesen y as\u00ed constar\u00e1n en acta. ( imposible transcribir toda su intervenci\u00f3n, que fue fuera de micro).</p>\n<p><strong>Sobre c\u00f3mo llevar a cabo la petici\u00f3n de entrevista con la Alcaldesa y los grupos municipales,</strong> se apuntan\u00a0 dos v\u00edas, el acercamiento directo a trav\u00e9s de una llamada telef\u00f3nica y a trav\u00e9s de un escrito firmado como Asamblea Popular de Collado Mediano, dando como domicilio el del propio ayuntamiento.</p>\n<p>Tanto Pepa como Jos\u00e9 Manuel comentan que se dan por enterados de la petici\u00f3n, ya que ambos son concejales de la oposici\u00f3n.</p>\n<p><strong>-La iniciativa de Formaci\u00f3n, en la que hablar sobre nuestras leyes y otros temas de inter\u00e9s contando con personas expertas en cada tema, es bien acogida y se acuerda realizar los encuentros los martes, a las 19 h. en el parque.</strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">COMISION DE ESTRATEGIA Y DINAMIZACI\u00d3N: </span></strong></p>\n<p><strong>Silvia ampl\u00eda el punto de las jornadas de integraci\u00f3n</strong>. Ser\u00eda una jornada l\u00fadico-gastron\u00f3mica donde aportar platos de diferentes pa\u00edses y/o regiones espa\u00f1olas, invitando a las comunidades inmigrantes a participar.</p>\n<p>Joaqu\u00edn interviene apoyando esta direcci\u00f3n, que considera clave porque siente que se est\u00e1n creando guetos cada vez m\u00e1s cerrados y se est\u00e1 generando mayor \u00a0inseguridad ciudadana. La soluci\u00f3n m\u00e1s f\u00e1cil es mayor control policial, pero desde aqu\u00ed debemos dar mucha m\u00e1s importancia a las estrategias integradoras. <strong>Se aprueba la creaci\u00f3n de las Jornadas a cargo del grupo de dinamizaci\u00f3n.</strong></p>\n<p><strong>Propuesta de Acci\u00f3n del ciego:</strong> Se aprueba.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Fuera del orden del d\u00eda,</strong></p>\n<p>Joaqu\u00edn informa de la iniciativa de escribir propuestas en folios amarillos, hacer un avi\u00f3n con ellos y lanzarlos al aire frente al Congreso, en la marcha del 19J.</p>\n<p>Daniel propone crear entre varios una pancarta para llevar a la Manifestaci\u00f3n. No tiene aceptaci\u00f3n.</p>\n<p>Propone, tambi\u00e9n, apoyar las movilizaciones que existan en Villalba contra la decisi\u00f3n Municipal de suprimir Granito Rock y otros recortes que puedan venir en el futuro. Se aprueba.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Para la pr\u00f3xima Asamblea, que se recuerda ser\u00e1 el s\u00e1bado 25 a las 19 h. en la Plaza, se piden voluntarios. Aunque cuesta un poco, finalmente surgen.</p>\n<p>Alicia : Turno de Palabra y pizarra.</p>\n<p>V\u00edctor : Acta</p>\n<p>Joaquin y Jose Manuel : Moderadores.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se levanta la Asamblea a las 14,25 h.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"> </span></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\"> </span></strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\"> </span></strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>(Puedes descarg\u00e1rtela en formato pdf) Acta de la 4\u00aa Asamblea Popular de Collado Mediano.\u00a0 S\u00e1bado 18 de junio de 2011.\u00a0</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/68"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=68"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/68/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 79,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/68/revisions/79"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=68"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=68"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=68"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 115,
        "date": "2011-06-18T17:23:52",
        "date_gmt": "2011-06-18T15:23:52",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=115"
        },
        "modified": "2011-07-06T17:27:20",
        "modified_gmt": "2011-07-06T15:27:20",
        "slug": "acta-estrategia-y-accion-16-jun-11",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/06/18/acta-estrategia-y-accion-16-jun-11/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Estrategia y Acci\u00f3n 16-jun-11"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta-20110616.pdf</p>\n<p>(Puedes <a title=\"Descarga el acta en pdf (37 KB)\" href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta-20110616.pdf\">descarg\u00e1rtela en formato pdf</a>)</p>\n<p><!-- p { margin-bottom: 0cm; text-align: justify; } -->Comisi\u00f3n de estrategia y acci\u00f3n de Collado Mediano.</p>\n<p>Acta de la reuni\u00f3n del 16 de junio de 2011. <!--more--></p>\n<p>Estuvimos presentes en total (entre reuni\u00f3n y postreuni\u00f3n) 6 de los 14 que nos apuntamos a la comisi\u00f3n. No se estableci\u00f3 moderador ni turno de palabra pero s\u00ed se tomaron las notas para este acta.</p>\n<p>Ante los hechos acaecidos en Barcelona:</p>\n<ul>\n<li>Hubo una petici\u00f3n de trasladar a la asamblea \tla necesidad de afianzar el mensaje de \u2018No Violencia\u2019</li>\n<li>Se contest\u00f3 a esta petici\u00f3n que por una parte \tla no violencia ya est\u00e1 en el discurso del movimiento 15 M y por \totro, se puede poner en duda que la autor\u00eda de los actuaciones \tviolentas reflejadas por los medios sea de los indignados, en \talusi\u00f3n a los diferentes infiltrados que se han sido fotografiados \ty grabados.</li>\n<li>Finalmente no se concret\u00f3 nada que trasladar a \tla asamblea.</li>\n</ul>\n<p>A preguntas sobre c\u00f3mo fue la asamblea del sabado se coment\u00f3:</p>\n<ul>\n<li>Que hubo como unas 30 personas.</li>\n<li>Que con la aportaci\u00f3n de cada comisi\u00f3n hubo \tun n\u00famero grande de propuestas pero cierta confusi\u00f3n.</li>\n</ul>\n<p>Con el objetivo de seguir por un camino que no suponga esfuerzos innecesarios, se retom\u00f3 la idea de lanzar las siguientes propuestas a la asamblea para que las apruebe o no las apruebe:</p>\n<ul>\n<li>Realizaci\u00f3n de una jornada de integraci\u00f3n \tmulticultural cuyo objetivo sea reconocer lo com\u00fan y lo diferente \tde las comunidades que viven en el pueblo as\u00ed como compartir \tnecesidades. La jornada consistir\u00eda en un encuentro gastron\u00f3mico, \tmusical y cultural en suma. El grupo de trabajo conoce de o\u00eddas una \texperiencia similar anterior que no tuvo el resultado esperado, pero \tse cree con fuerzas para volver a intentarlo.</li>\n<li>Realizaci\u00f3n de una Acci\u00f3n Po\u00e9tica cuyo \tobjetivo sea trasladar la idea de participaci\u00f3n a todos los \trincones posibles del pueblo. La acci\u00f3n comienza con un grupo de \tpersonas que en un tono a veces espectante, a veces festivo, \tacompa\u00f1a a alguien que se distingue por llevar una m\u00e1scara. La \tm\u00e1scara podr\u00eda tener diferentes significados a\u00fan por concretar. \tEl m\u00e1s importante ser\u00eda el de la ceguera. Adem\u00e1s de la m\u00e1scara, \tel ciego se acompa\u00f1a de una caja de sugerencias y de un cartel \tcolgado con las ideas principales que nos unen (todav\u00eda tambi\u00e9n \tpor concretar) Al estilo de los antiguos juglares el ciego recitar\u00e1 \to cantar\u00e1 romances, coplillas y en ocasiones, los acompa\u00f1antes le \tresponder\u00e1n de forma coral. El azar o las malas intenciones de los \tacompa\u00f1antes llevar\u00e1n al ciego por los lugares p\u00fablicos del \tpueblo, especialmente bares o lugares de concurrencia. El ciego se \tesforzar\u00e1 en conseguir que alguien ajeno al grupo deposite una \tsujerencia en la caja, momento en el que el ciego se quitar\u00e1 la \tm\u00e1scara y todos aprovechar\u00e1n para desatar su alegr\u00eda (unos \tabrazos basta). Seguidamente el ciego trasladar\u00e1 la m\u00e1scara, el \tcartel y la caja a otro miembro del grupo para que todo se repita en \totro lugar distinto.</li>\n</ul>\n<p>Se propone tambi\u00e9n que lo que llegue a esta caja tenga visibilidad en el blog, adem\u00e1s de que sirva como material en las siguientes acciones de este tipo que pudieran realizarse.</p>\n<ul>\n<li>Organizaci\u00f3n de un grupo de batucada. Lo \tvivido en Sol demuestra la energ\u00eda que se mueve con un grupo as\u00ed.</li>\n</ul>\n<p>A todos nos pareci\u00f3 importante que la asamblea vea estas propuestas como l\u00edneas de trabajo que est\u00e1n en marcha, no como propuestas ya desarrolladas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Tambi\u00e9n se vio necesario trasladar las siguientes necesidades al grupo de trabajo del ayuntamiento:</p>\n<ul>\n<li>Reivindicaci\u00f3n de un espacio de informaci\u00f3n \tpara el pueblo (tabl\u00f3n p\u00fablico o similar).</li>\n<li>Solicitud de un espacio que sirva de foro \tmulticultural, aprovechando los recintos que el ayuntamiento tiene \tsupuestamente para tales fines.</li>\n<li>Creaci\u00f3n de una asociaci\u00f3n cultural (de \tnombre a\u00fan por concretar) desde la que lanzar propuestas culturales \tal ayuntamiento. As\u00ed es como se estableci\u00f3 entre los cinco \tasistentes iniciales a la reuni\u00f3n. A la postreuni\u00f3n se a\u00f1adi\u00f3 \totro asistente m\u00e1s que traslad\u00f3 no estar de acuerdo con la \tpropuesta ni con la necesidad de formalizar ning\u00fan tipo de \tasociaci\u00f3n para reivindicar estos espacios culturales, al menos en \tprincipio. Explic\u00f3 sus motivos y experiencia, y entre todos cre\u00edmos \tconveniente dejar este punto para un debate posterior que logre \tmayor consenso.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se fij\u00f3 como fecha para la siguiente reuni\u00f3n el martes 21 de Junio a las 19:30</p>\n<p><!-- p { margin-bottom: 0.21cm; } --></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta-20110616.pdf (Puedes descarg\u00e1rtela en formato pdf) Comisi\u00f3n de estrategia y acci\u00f3n de Collado Mediano. Acta de la reuni\u00f3n del 16 de junio de 2011.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            18
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/115"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=115"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/115/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 118,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/115/revisions/118"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=115"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=115"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=115"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 30,
        "date": "2011-06-14T12:52:16",
        "date_gmt": "2011-06-14T10:52:16",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name22.jpg"
        },
        "modified": "2011-06-14T12:52:16",
        "modified_gmt": "2011-06-14T10:52:16",
        "slug": "name22-jpg",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/name22-jpg/",
        "title": {
            "rendered": "name22.jpg"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name22.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name22-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name22-300x199.jpg 300w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name22-1024x680.jpg 1024w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name22.jpg 1800w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name22.jpg</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name22.jpg</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1800",
            "height": "1197",
            "hwstring_small": "height='85' width='128'",
            "file": "2011/06/name22.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "name22-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name22-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "name22-300x199.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "199",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name22-300x199.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "name22-1024x680.jpg",
                    "width": "1024",
                    "height": "680",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name22-1024x680.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "name22-990x180.jpg",
                    "width": "990",
                    "height": "180",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name22-990x180.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "name22.jpg",
                    "width": 1800,
                    "height": 1197,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name22.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "1.8",
                "credit": "",
                "camera": "NIKON D70",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "1305932140",
                "copyright": "",
                "focal_length": "50",
                "iso": "1250",
                "shutter_speed": "0.01",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name22.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/30"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=30"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 29,
        "date": "2011-06-14T12:50:56",
        "date_gmt": "2011-06-14T10:50:56",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1.jpg"
        },
        "modified": "2011-06-14T12:50:56",
        "modified_gmt": "2011-06-14T10:50:56",
        "slug": "cropped-tomalaplazacollado-1-jpg-4",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/cropped-tomalaplazacollado-1-jpg-4/",
        "title": {
            "rendered": "cropped-tomalaplazacollado-1.jpg"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1.jpg'><img width=\"300\" height=\"54\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1-300x54.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1-300x54.jpg 300w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1.jpg 990w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1.jpg</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1.jpg</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "990",
            "height": "180",
            "hwstring_small": "height='23' width='128'",
            "file": "2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "cropped-tomalaplazacollado-1-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "cropped-tomalaplazacollado-1-300x54.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "54",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1-300x54.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "cropped-tomalaplazacollado-1.jpg",
                    "width": 990,
                    "height": 180,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/29"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=29"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 28,
        "date": "2011-06-14T12:39:08",
        "date_gmt": "2011-06-14T10:39:08",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1.jpg"
        },
        "modified": "2011-06-14T12:39:08",
        "modified_gmt": "2011-06-14T10:39:08",
        "slug": "cropped-tomalaplazacollado-1-jpg-3",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/cropped-tomalaplazacollado-1-jpg-3/",
        "title": {
            "rendered": "cropped-tomalaplazacollado-1.jpg"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1.jpg'><img width=\"300\" height=\"75\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1-300x75.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1-300x75.jpg 300w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1-150x37.jpg 150w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1.jpg</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1.jpg</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "720",
            "height": "180",
            "hwstring_small": "height='32' width='128'",
            "file": "2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "cropped-tomalaplazacollado-1-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "cropped-tomalaplazacollado-1-300x75.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "75",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1-300x75.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "cropped-tomalaplazacollado-1-150x37.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "37",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1-150x37.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "cropped-tomalaplazacollado-1.jpg",
                    "width": 720,
                    "height": 180,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/28"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=28"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 27,
        "date": "2011-06-14T12:36:58",
        "date_gmt": "2011-06-14T10:36:58",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name21.jpg"
        },
        "modified": "2011-06-14T12:36:58",
        "modified_gmt": "2011-06-14T10:36:58",
        "slug": "name21-jpg",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/name21-jpg/",
        "title": {
            "rendered": "name21.jpg"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name21.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name21-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name21-300x199.jpg 300w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name21-1024x680.jpg 1024w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name21-150x99.jpg 150w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name21.jpg 1800w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name21.jpg</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name21.jpg</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1800",
            "height": "1197",
            "hwstring_small": "height='85' width='128'",
            "file": "2011/06/name21.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "name21-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name21-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "name21-300x199.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "199",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name21-300x199.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "name21-1024x680.jpg",
                    "width": "1024",
                    "height": "680",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name21-1024x680.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "name21-150x99.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "99",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name21-150x99.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "name21.jpg",
                    "width": 1800,
                    "height": 1197,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name21.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "1.8",
                "credit": "",
                "camera": "NIKON D70",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "1305932140",
                "copyright": "",
                "focal_length": "50",
                "iso": "1250",
                "shutter_speed": "0.01",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name21.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/27"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=27"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 26,
        "date": "2011-06-14T12:36:30",
        "date_gmt": "2011-06-14T10:36:30",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-cropped-tomalaplazacollado-1.jpg"
        },
        "modified": "2011-06-14T12:36:30",
        "modified_gmt": "2011-06-14T10:36:30",
        "slug": "cropped-cropped-tomalaplazacollado-1-jpg-2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/cropped-cropped-tomalaplazacollado-1-jpg-2/",
        "title": {
            "rendered": "cropped-cropped-tomalaplazacollado-1.jpg"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-cropped-tomalaplazacollado-1.jpg'><img width=\"300\" height=\"75\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-cropped-tomalaplazacollado-1-300x75.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-cropped-tomalaplazacollado-1-300x75.jpg 300w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-cropped-tomalaplazacollado-1-150x37.jpg 150w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-cropped-tomalaplazacollado-1.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-cropped-tomalaplazacollado-1.jpg</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-cropped-tomalaplazacollado-1.jpg</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "720",
            "height": "180",
            "hwstring_small": "height='32' width='128'",
            "file": "2011/06/cropped-cropped-tomalaplazacollado-1.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "cropped-cropped-tomalaplazacollado-1-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-cropped-tomalaplazacollado-1-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "cropped-cropped-tomalaplazacollado-1-300x75.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "75",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-cropped-tomalaplazacollado-1-300x75.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "cropped-cropped-tomalaplazacollado-1-150x37.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "37",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-cropped-tomalaplazacollado-1-150x37.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "cropped-cropped-tomalaplazacollado-1.jpg",
                    "width": 720,
                    "height": 180,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-cropped-tomalaplazacollado-1.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-cropped-tomalaplazacollado-1.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/26"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=26"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 25,
        "date": "2011-06-14T12:35:29",
        "date_gmt": "2011-06-14T10:35:29",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1.jpg"
        },
        "modified": "2011-06-14T12:35:29",
        "modified_gmt": "2011-06-14T10:35:29",
        "slug": "cropped-tomalaplazacollado-1-jpg-2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/cropped-tomalaplazacollado-1-jpg-2/",
        "title": {
            "rendered": "cropped-tomalaplazacollado-1.jpg"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1.jpg'><img width=\"300\" height=\"75\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1-300x75.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1-300x75.jpg 300w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1-150x37.jpg 150w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1.jpg</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1.jpg</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "720",
            "height": "180",
            "hwstring_small": "height='32' width='128'",
            "file": "2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "cropped-tomalaplazacollado-1-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "cropped-tomalaplazacollado-1-300x75.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "75",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1-300x75.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "cropped-tomalaplazacollado-1-150x37.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "37",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1-150x37.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "cropped-tomalaplazacollado-1.jpg",
                    "width": 720,
                    "height": 180,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/25"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=25"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 22,
        "date": "2011-06-14T10:05:46",
        "date_gmt": "2011-06-14T10:05:46",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1.jpg"
        },
        "modified": "2011-06-14T10:05:46",
        "modified_gmt": "2011-06-14T10:05:46",
        "slug": "cropped-tomalaplazacollado-1-jpg",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/cropped-tomalaplazacollado-1-jpg/",
        "title": {
            "rendered": "cropped-tomalaplazacollado-1.jpg"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1-300x63.jpg 300w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1.jpg</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1.jpg</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "940",
            "height": "198",
            "hwstring_small": "height='26' width='128'",
            "file": "2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "cropped-tomalaplazacollado-1-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "cropped-tomalaplazacollado-1-300x63.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "63",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1-300x63.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "cropped-tomalaplazacollado-1.jpg",
                    "width": 940,
                    "height": 198,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-tomalaplazacollado-1.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/22"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=22"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 21,
        "date": "2011-06-14T10:03:39",
        "date_gmt": "2011-06-14T10:03:39",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-cropped-tomalaplazacollado-1.jpg"
        },
        "modified": "2011-06-14T10:03:39",
        "modified_gmt": "2011-06-14T10:03:39",
        "slug": "cropped-cropped-tomalaplazacollado-1-jpg",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/cropped-cropped-tomalaplazacollado-1-jpg/",
        "title": {
            "rendered": "cropped-cropped-tomalaplazacollado-1.jpg"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-cropped-tomalaplazacollado-1.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-cropped-tomalaplazacollado-1-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-cropped-tomalaplazacollado-1-300x63.jpg 300w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-cropped-tomalaplazacollado-1.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-cropped-tomalaplazacollado-1.jpg</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-cropped-tomalaplazacollado-1.jpg</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "940",
            "height": "198",
            "hwstring_small": "height='26' width='128'",
            "file": "2011/06/cropped-cropped-tomalaplazacollado-1.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "cropped-cropped-tomalaplazacollado-1-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-cropped-tomalaplazacollado-1-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "cropped-cropped-tomalaplazacollado-1-300x63.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "63",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-cropped-tomalaplazacollado-1-300x63.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "cropped-cropped-tomalaplazacollado-1.jpg",
                    "width": 940,
                    "height": 198,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-cropped-tomalaplazacollado-1.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-cropped-tomalaplazacollado-1.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/21"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=21"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 20,
        "date": "2011-06-14T10:01:23",
        "date_gmt": "2011-06-14T10:01:23",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name2.jpg"
        },
        "modified": "2011-06-14T10:01:23",
        "modified_gmt": "2011-06-14T10:01:23",
        "slug": "name2-jpg",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/name2-jpg/",
        "title": {
            "rendered": "name2.jpg"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name2.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name2-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name2-300x199.jpg 300w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name2-1024x680.jpg 1024w, https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name2.jpg 1800w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name2.jpg</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name2.jpg</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1800",
            "height": "1197",
            "hwstring_small": "height='85' width='128'",
            "file": "2011/06/name2.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "name2-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name2-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "name2-300x199.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "199",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name2-300x199.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "name2-1024x680.jpg",
                    "width": "1024",
                    "height": "680",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name2-1024x680.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "name2-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name2-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "name2.jpg",
                    "width": 1800,
                    "height": 1197,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name2.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "1.8",
                "credit": "",
                "camera": "NIKON D70",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "1305932140",
                "copyright": "",
                "focal_length": "50",
                "iso": "1250",
                "shutter_speed": "0.01",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/name2.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/20"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=20"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 62,
        "date": "2011-06-13T14:48:57",
        "date_gmt": "2011-06-13T12:48:57",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=62"
        },
        "modified": "2011-07-06T16:34:54",
        "modified_gmt": "2011-07-06T14:34:54",
        "slug": "acta-asamblea-11-jun-11",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/06/13/acta-asamblea-11-jun-11/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Asamblea 11-jun-11"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>(Puedes <a title=\"Acta Asamblea CM 11-jun-11 (pdf, 34 KB)\" href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta003-AsambleaColladoMediano_11-jun-11.pdf\">descarg\u00e1rtela en formato pdf</a>)</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Acta 3\u00aa Asamblea Popular Collado Mediano 15M.</span></strong></p>\n<p>S\u00e1bado 11 de junio de 2011. <!--more-->Toma el acta: Luis G\u00f3mez</p>\n<p>Hora de comienzo: 12.25 h.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Asistencia aproximada de 70 personas.</p>\n<p>Coincide la Asamblea con la toma de posesi\u00f3n del Ayuntamiento.</p>\n<p>Lectura y aprobaci\u00f3n del Acta de la Asamblea anterior. No hay discrepancias.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong> <span style=\"text-decoration: underline\">COMISI\u00d3N DE COMUNICACI\u00d3N:</span></strong></p>\n<p><strong> Habla Jes\u00fas</strong></p>\n<p>Informa sobre la reuni\u00f3n mantenida el mi\u00e9rcoles. Van a usar el blogspot para colgar los actos e informes de la reuni\u00f3n. Se va a modificar el blog.</p>\n<p>Informa que se ha dado de alta el grupo en Tweeter con el nombre CMediano15M</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Propuestas de la comisi\u00f3n:</p>\n<p>-Habilitar el espacio de un blog \u00fanico para todas las comisiones como herramienta de informaci\u00f3n.</p>\n<p>-Tabl\u00f3n de anuncios:</p>\n<p>Se est\u00e1 estudiando d\u00f3nde ponerlo, a\u00fan no est\u00e1 definido. Se propone pedir permiso\u00a0 para utilizar el tabl\u00f3n del Ayuntamiento.</p>\n<p>-Correos de la Asamblea: Se definen los procedimientos para tratamiento del correo de la Asamblea.</p>\n<p>-Uso de RedN1:</p>\n<p>Red social libre con contenidos libres y que no pertenecen a nadie. Ofrece herramientas interesantes. Pendiente de decidir.</p>\n<p>-Formato de los documentos: Utilizar formatos abiertos tipo open office y evitar coc.x</p>\n<p>Deciden formatos odt y pdf.</p>\n<p>-Hacer reuniones antes de cada Asamblea General: quedar un rato antes para aclarar puntos a llevar a la Asamblea.</p>\n<p>-Usar el boca a boca como medio de difusi\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>MICR\u00d3FONO ABIERTO:</p>\n<p><strong>Habla Javier</strong>: Propone que se ponga como hora de finalizaci\u00f3n de la Asamblea las 14.30, y que se defina el orden del d\u00eda de la Asamblea siguiente.</p>\n<p><strong>Habla Jes\u00fas:</strong> Propone el decidir si las reuniones se hacen el s\u00e1bado o cambiarlas al domingo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">COMISI\u00d3N DE INFORMACI\u00d3N Y POL\u00cdTICA:</span></strong></p>\n<p>12.47 h<strong>. Habla Diego Rodr\u00edguez</strong></p>\n<p>Se informa de la fusi\u00f3n de las comisiones de Informaci\u00f3n y Pol\u00edtica en una sola. Reuniones los mi\u00e9rcoles a las 19.30.</p>\n<p><strong>-Pol\u00edtica local, Ayuntamiento: </strong></p>\n<p>-Se ha suprimido de los plenos la participaci\u00f3n ciudadana.</p>\n<p>-Falta Informaci\u00f3n del Ayuntamiento, la web est\u00e1 atascada.</p>\n<p>-Se propone participar dentro de los plenos para que se nos vea y ejerzamos de ciudadanos.</p>\n<p>-Compromiso de asistencia a los plenos de al menos 2 personas de la comisi\u00f3n.</p>\n<p>-Se comenta que en el Ayto. de Manzanares se va a permitir participar en los plenos.</p>\n<p>-Aumento brutal de m\u00e1s del 140% en el IBI, no habi\u00e9ndolo hecho con car\u00e1cter progresivo.</p>\n<p>-Posibilidad de pedir exenci\u00f3n del IBI en situaciones de desempleo total y precariedad.</p>\n<p><strong>Mercedes P\u00e9rez explica</strong> la subida tan fuerte del IBI. Se propone hablar con el Ayto. para ver la forma de recuperar la normalidad sobre el pago del IBI.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Habla Carlos San Mart\u00edn </strong>sobre lo tratado en materia de <strong>Pol\u00edtica Nacional e Informaci\u00f3n</strong>.</p>\n<p>-La ley y la trampa: Lo que ampara la Constituci\u00f3n lo acotan leyes de menor rango.</p>\n<p>-Voto y eficacia de cada opci\u00f3n a la hora de votar.</p>\n<p>-Funcionamiento de la ley D\u00b4hont.</p>\n<p>-Posibilidad de crear bolet\u00edn informativo Collado Mediano 15M.</p>\n<p>-Nuestro poder como consumidores.</p>\n<p>-Banca \u00e9tica</p>\n<p>-Propuesta de realizar charlas informativas los mi\u00e9rcoles e invitar a expertos de cada tema.</p>\n<p>-Creaci\u00f3n de caja de resistencia.</p>\n<p>-Creaci\u00f3n de una comisi\u00f3n de Juventud para trasladar al Ayuntamiento ideas y sugerencias para la nueva Casa de la Juventud.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>13.00 <strong> MICRO ABIERTO</strong></p>\n<p><strong>Habla Jes\u00fas</strong>: Sobre las v\u00edas de comunicaci\u00f3n, propone evitar llenar de carteles la v\u00eda p\u00fablica. Poca aceptaci\u00f3n.</p>\n<p><strong>Habla Kian</strong>: Propone pegar carteles en parada de autob\u00fas. Hay personas que no est\u00e1n informadas de las Asambleas. Bastante aceptaci\u00f3n.</p>\n<p><strong>Habla Mercedes</strong>: Propone poner carteles en las marquesinas.</p>\n<p><strong>Habla Pepa</strong>: Propone que nos hagamos todos responsables de pegar carteles. Bastante aceptaci\u00f3n.</p>\n<p>Se propone que los carteles sean m\u00e1s vistosos: poca aceptaci\u00f3n.</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\"> </span></strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">13.05 COMISI\u00d3N DE ESTRATEGIA Y ACCION:</span></strong></p>\n<p><strong>Habla Juan</strong>: Reuni\u00f3n el jueves pasado a las 19.30 en el parque. Asistieron 8 personas</p>\n<p>Tienen claro que tienen que seguir trabajando. Funcionamiento interno, crear\u00e1n un documento que enviar\u00e1n por correo para que se definan los temas a tratar en la Asamblea.</p>\n<p>Peligros de la Asamblea: 1/\u00a0 Que nos colonicen desde alg\u00fan partido o sindicato, que estemos atentos para evitarlo. 2/ Que se vaya perdiendo energ\u00eda.</p>\n<p>Propuestas concretas:</p>\n<p>Que todo lo que se haga tenga un aire alegre y festivo.</p>\n<p>Crear un espacio en el que quepan charlas monogr\u00e1ficas, cursos de herramientas de comunicaci\u00f3n, charlas sobre constituci\u00f3n, ley electoral etc.</p>\n<p>Hacer conciertos, fiestas para consolidar el movimiento.</p>\n<p>Crear una caja de propuestas y pasarla por el pueblo para que la gente haga sus sugerencias.</p>\n<p>Una propuesta para la caja de sugerencias es que una persona haga de ciega y, con un canto o romance, solicite que se echen propuestas en la caja.</p>\n<p>Ninguna de estas propuestas ha sido aprobada todav\u00eda en la Comisi\u00f3n.</p>\n<p>Bastante aceptaci\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>13-10 <strong>MICRO ABIERTO.</strong></p>\n<p><strong>Habla Silvia</strong>: propone seleccionar en cada grupo de trabajo las dos propuestas m\u00e1s interesantes y evitar leer todo. Poca aceptaci\u00f3n.</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\"> </span></strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">COMISI\u00d3N DE INFRAESTRUCTURAS:</span></strong></p>\n<p><strong>Habla Clara</strong>: Desde la Comisi\u00f3n de Infraestructuras se propone que las comisiones escriban las propuestas en la pizarra, para evitar perder el hilo de la reuni\u00f3n. Propone que quien quiera traiga propuestas a la comisi\u00f3n de infraestructuras. Aceptaci\u00f3n media.</p>\n<p><strong>Habla Jes\u00fas</strong>: Propone utilizar la direcci\u00f3n de correo <a href=\"mailto:colladomediano.tomalaplaza@gmail.com\">colladomediano.tomalaplaza@gmail.com</a> para el env\u00edo de propuestas.</p>\n<p><strong>Jorge</strong>: Propone que una persona vaya apuntando las propuestas en la pizarra. Aceptaci\u00f3n media.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>13.20 <strong><span style=\"text-decoration: underline\">SE TRATAN LOS PUNTOS ANOTADOS EN LA PIZARRA:</span></strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\"> </span></strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">1\u00ba: APOYO A LA MANIFESTACI\u00d3N DEL 19J :</span></strong></p>\n<p><strong>Lectura de \u00a0comunicado de convocatoria . </strong></p>\n<p><strong>Habla Juan</strong>: Propone que haya una mentalidad pol\u00edtica muy variada, que entre todo el mundo.</p>\n<p>Otra persona propone lo mismo y llevar camisetas amarillas y actividades tipo carril bici.</p>\n<p>Bastante aceptaci\u00f3n.</p>\n<p><strong>Habla Chus</strong>: Propone ir en el tren de las 9 menos cuarto juntos a Chamart\u00edn, para ir andando todos juntos. Mucha aceptaci\u00f3n.</p>\n<p><strong>Habla Laura</strong>: Pide que se concreten m\u00e1s los objetivos para no perder fuerza.</p>\n<p><strong>Habla Marisol</strong>: Est\u00e1 de acuerdo en que no es bueno el planteamiento de izquierdas de la convocatoria y opina que tenemos demasiada burocracia.</p>\n<p><strong>Habla Javier</strong>: Que la manifestaci\u00f3n se apoye, pese a todo.</p>\n<p><strong>Habla Silvia</strong>: Propone ir en grupo cuando terminemos la asamblea y dar un paseo por el pueblo para que se nos vea. No hay aceptaci\u00f3n.</p>\n<p><strong>Habla Juan</strong>: Propone que, a nivel general, no se apoye la manifestaci\u00f3n del 19J, que sea a t\u00edtulo individual.</p>\n<p><strong>Habla Mercedes</strong>: Pide perder el miedo a la palabra pol\u00edtica.</p>\n<p><strong>Habla Jes\u00fas</strong>: Pide que no se lean comunicados ni citas literarias de nadie.</p>\n<p><strong>Habla Manuel</strong>. El movimiento es de personas indignadas, independientemente de las ideolog\u00edas personales. Muy aceptado y aplaudido.</p>\n<p><strong>SE APRUEBA EL PRIMER PUNTO, LA ADHESI\u00d3N A LA MANIFESTACI\u00d3N DEL 19J, POR MAYOR\u00cdA.</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>13<strong>.50<span style=\"text-decoration: underline\"> SEGUNDO PUNTO, APOYO A DETENIDOS Y DESALOJADOS EN VALENCIA Y SALAMANCA.</span></strong></p>\n<p><strong>APOYO MASIVO</strong>.</p>\n<p><strong>Habla Dani</strong>: Cuenta c\u00f3mo fue la carga policial en Valencia.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\"> </span></strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\"> </span></strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\"> </span></strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">14.00 MICR\u00d3FONO ABIERTO:</span></strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\"> </span></strong></p>\n<p><strong>Habla Pepa</strong>: Se\u00f1ala las c\u00e1maras de vigilancia y propone denunciar al Ayto. porque nos est\u00e1n grabando sin informarnos. Mucha aceptaci\u00f3n.</p>\n<p><strong>Habla Mercedes</strong>: Sobre c\u00f3mo ha sido el incidente con la polic\u00eda en el comienzo de la Asamblea. Comenta que la polic\u00eda no ha generado ning\u00fan problema.</p>\n<p><strong>Otra persona</strong> propone establecer una forma m\u00e1s pr\u00e1ctica de llevar las Asambleas y poner el micr\u00f3fono abierto s\u00f3lo al final. Propone dar 15 minutos a cada comisi\u00f3n. Bastante aceptaci\u00f3n.</p>\n<p><strong>Habla Mercedes</strong>: Lee el comunicado de aviso de celebraci\u00f3n de Asamblea entregado en el Ayuntamiento.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se propone seguir con el mismo tipo de aviso. Se propone entregarlo por correo certificado. Se propone que no vaya firmado por nadie concreto, sino por la Asamblea. Se propone hacer un \u00fanico env\u00edo avisando de que todos los s\u00e1bados habr\u00e1 Asamblea. Aceptaci\u00f3n masiva.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Pr\u00f3xima Asamblea: s\u00e1bado 18 de julio, a las 11.30 los que pertenezcan a grupos de trabajo y a las 12 en punto comienza la Asamblea. Se ruega puntualidad.</p>\n<p>Equipo para Asamblea del d\u00eda 18:</p>\n<p>Moderadores: Javier (918598948\u00a0 javier_uceda@yahoo.es) y Silvia ( 918557901 y 636719688)</p>\n<p>Toma de acta: Chus (918558603)</p>\n<p>Turno de palabra y pizarra: Laura (620467551).</p>\n<p>Hora de finalizaci\u00f3n: 14,15 horas.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>(Puedes descarg\u00e1rtela en formato pdf) Acta 3\u00aa Asamblea Popular Collado Mediano 15M. S\u00e1bado 11 de junio de 2011.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [
            11,
            12
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/62"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=62"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/62/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 92,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/62/revisions/92"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=62"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=62"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=62"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 101,
        "date": "2011-06-11T17:20:44",
        "date_gmt": "2011-06-11T15:20:44",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=101"
        },
        "modified": "2011-07-06T17:23:15",
        "modified_gmt": "2011-07-06T15:23:15",
        "slug": "acta-estrategia-y-accion-9-jun-11",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/06/11/acta-estrategia-y-accion-9-jun-11/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Estrategia y Acci\u00f3n 9-jun-11"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><!-- p { margin-bottom: 0.21cm; } --><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">(Puedes <a title=\"Descarga el acta en pdf (36 KB)\" href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta-20110609.pdf\">descarg\u00e1rtela en formato pdf</a>)</span></span></p>\n<p><!-- p { margin-bottom: 0cm; text-align: justify; } -->Comisi\u00f3n de estrategia y acci\u00f3n de Collado Mediano.</p>\n<p>Acta de la reuni\u00f3n del 9 de junio de 2011. <!--more--></p>\n<p>Estuvimos presentes ocho de ls 13 que nos apuntamos a la comisi\u00f3n. Lo primero que hicimos fue intercambiar tel\u00e9fonos. Luego establecimos un turno de palabra, un moderador y una toma de actas.</p>\n<p>Se habl\u00f3 de cuestiones de funcionamiento interno de la comisi\u00f3n:</p>\n<ul>\n<li>Se discuti\u00f3 sobre el prop\u00f3sito de esta \tcomisi\u00f3n. Ante la evidencia de que compartimos opiniones sobre lo \tque no nos gusta, pero no sobre las alternativas que preferimos, se \tcoment\u00f3 la conveniencia de alcanzar unos objetivos comunes m\u00ednimos \tque permitieran trazar estrategias espec\u00edficas.</li>\n<li>Se discuti\u00f3 sobre la diferencia entre \tobjetivos y estrategias. Tambi\u00e9n se habl\u00f3 de diferenciar entre \tobjetivos locales y objetivos globales.</li>\n<li>Se propuso como m\u00e9todo de trabajo el sistema \tDAFO. Identificar Debilidades, Amenazas, Fortalezas y Oportunidades \tde este movimiento.</li>\n<li>Se propusieron algunos objetivos: Tratar de \tllevar nuestro mensaje a la mayor cantidad posible de personas. \tCambiar la ley electoral. Lograr que el pueblo se convierta en una \ttribu, en una gran familia en la que tods se sientan concernids por \tlograr el bienestar de ls dem\u00e1s. Que ls banqueros se bajen los \tsueldos y que las personas que han provocado la crisis con su \tcodicia vayan a la carcel. No llegamos a identificar otros objetivos \tposibles ni alcanzamos ning\u00fan acuerdo sobre los propuestos, aunque \ts\u00f3lo el segundo despert\u00f3 alguna opini\u00f3n en contra.</li>\n<li>Tambi\u00e9n se decidi\u00f3 poner un documento de Word \to equivalente (Drop box) en los correos que nos envi\u00e1ramos de forma \tque cualquier persona de la comisi\u00f3n pudiese a\u00f1adir y comentar \tcualquier propuesta u opini\u00f3n que se quisiera, para facilitar el \tpensamiento colectivo sin tener que estar tods reunids. Ser\u00eda un \tdocumento creciente que en un momento dado se podr\u00eda depurar y \tconvertir en un texto de trabajo para la comisi\u00f3n o para la \tasamblea.</li>\n<li>No se fij\u00f3 nueva fecha de reuni\u00f3n.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se identificaron algunos peligros concretos que nos pod\u00edan afectar en el futuro:</p>\n<ul>\n<li>Que algunas personas o grupos organizados \tintenten capitalizar este movimiento coloniz\u00e1ndolo desde dentro.</li>\n<li>Que no seamos capaces de mantener el \tapartidismo como princip\u00eco fundacional. En un momento dado se lleg\u00f3 \ta valorar la posibilidad de que intent\u00e1ramos presentarnos a las \tpr\u00f3ximas elecciones municipales del pueblo.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Tambi\u00e9n se hicieron propuestas concretas de actuaci\u00f3n:</p>\n<ul>\n<li>Trazar alguna estrategia para conseguir que el \tmovimiento mantenga la energ\u00eda y no nos estanquemos.</li>\n<li>Hacer una romer\u00eda multicultural en la que \tconsigui\u00e9ramos que participasen personas de distintas \tnacionalidades del pueblo. Cada cual traer\u00eda alg\u00fan plato t\u00edpico \tde su pa\u00eds y se deber\u00eda convertir en un encuentro festivo que \tpermitiera forjar relaciones.</li>\n<li>Tratar de que todas nuestras acciones tuvieran \tun aire alegre, positivo y fueran bonitas. Se propuso terminar las \tasambleas cantando.</li>\n<li>Se plante\u00f3 la posibilidad de pensar en alguna \tacci\u00f3n coordinada entre asambleas de distintos pueblos de la \tcomarca, en Alpedrete, para intentar solucionar comportamientos \textraordinariamente racistas que son frecuentes precisamente en ese \tpueblo. Habr\u00eda que pensarlo muy bien para que no se confundiese con \tun enfrentamiento.</li>\n<li>Potenciar la idea de que la generosidad es la \t\u00fanica actitud que puede llevarnos hacia el cambio que deseamos.</li>\n<li>Organizar charlas monogr\u00e1ficas en las que \tquien quiera y sepa algo de alg\u00fan tema en concreto de inter\u00e9s \tcom\u00fan, pueda exponer sus conocimientos, experiencias (se habl\u00f3 de \tla desconexi\u00f3n intergeneracional) o ideas. Para ello alguien \tofreci\u00f3 un local en el que tambi\u00e9n se podr\u00edan hacer conciertos, \tcomidas o fiestas. L\u00f3gicamente se intentar\u00eda que acudiera m\u00e1s \tgente de la \tque normalmente viene a las asambleas.</li>\n<li>Tambi\u00e9n se propuso una acci\u00f3n concreta \tencaminada a lograr el inter\u00e9s y la participaci\u00f3n de ls habitantes \tde Collado Mediano. Una de las versiones consistir\u00eda en llevar por \trelevos una caja en la que pedir\u00edamos a la gente que introdujera \talguna propuesta de mejora a cualquier nivel. La segunda versi\u00f3n \ttendr\u00eda a una persona supuestamente ciega por protagonista, que \tcontar\u00eda en forma de romance de ciego nuestras intenciones por \tplazas, calles y locales del pueblo, mientras otrs de nosotrs le \thar\u00edan los coros y le jalear\u00edan. Terminar\u00eda pidiendo que alg\u00fan \talma caritativa introdujera alguna propuesta en la caja.</li>\n</ul>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>(Puedes descarg\u00e1rtela en formato pdf) Comisi\u00f3n de estrategia y acci\u00f3n de Collado Mediano. Acta de la reuni\u00f3n del 9 de junio de 2011.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            18
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/101"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=101"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/101/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 114,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/101/revisions/114"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=101"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=101"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=101"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 15,
        "date": "2011-06-08T21:19:11",
        "date_gmt": "2011-06-08T21:19:11",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=15"
        },
        "modified": "2011-07-06T10:32:17",
        "modified_gmt": "2011-07-06T08:32:17",
        "slug": "taller-de-mediacion-con-la-policia",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/06/08/taller-de-mediacion-con-la-policia/",
        "title": {
            "rendered": "Taller de mediaci\u00f3n con la polic\u00eda"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a title=\"Taller de mediaci\u00f3n con la polic\u00eda (pdf)\" href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Taller_legal.pdf\">Aqu\u00ed os pod\u00e9is descargar el resumen del taller sobre mediaci\u00f3n con la polic\u00eda que organiz\u00f3 la comisi\u00f3n legal de Sol</a>.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Aqu\u00ed os pod\u00e9is descargar el resumen del taller sobre mediaci\u00f3n con la polic\u00eda que organiz\u00f3 la comisi\u00f3n legal de Sol.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            13
        ],
        "tags": [
            5,
            6
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/15"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=15"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 8,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/15/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 83,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/15/revisions/83"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=15"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=15"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=15"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 14,
        "date": "2011-06-08T21:15:14",
        "date_gmt": "2011-06-08T21:15:14",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Taller_legal.pdf"
        },
        "modified": "2011-06-08T21:15:14",
        "modified_gmt": "2011-06-08T21:15:14",
        "slug": "taller_legal",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/06/08/taller-de-mediacion-con-la-policia/taller_legal/",
        "title": {
            "rendered": "Taller_legal"
        },
        "author": 279,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Taller_legal.pdf'>Taller_legal</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Taller_legal</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 15,
        "source_url": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Taller_legal.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/14"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=14"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 8,
        "date": "2011-06-07T16:10:49",
        "date_gmt": "2011-06-07T16:10:49",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=8"
        },
        "modified": "2011-07-06T16:36:15",
        "modified_gmt": "2011-07-06T14:36:15",
        "slug": "acta-asamblea-4-jun-11",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/06/07/acta-asamblea-4-jun-11/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Asamblea 4-jun-11"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">(Puedes <a title=\"Acta Asamblea CM 4-jun-11 (pdf, 31 KB)\" href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta002-AsambleaColladoMediano_4-jun-11.pdf\">descarg\u00e1rtela en formato pdf</a>)</span></span></p>\n<p><strong>Acta de la 2\u00aa Asamblea Popular de Collado Mediano.\u00a0 S\u00e1bado 18 de junio de 2011 <!--more--></strong>1\u00ba- Se contesta a los e-mails recibidos, enumerando las peticiones de temas a tratar:</p>\n<p>Sobre hipotecas: no comprar casas a bancos.</p>\n<p>Comisiones: crear comisiones de educaci\u00f3n y cultura.</p>\n<p>Modificaci\u00f3n de la Ley Electoral</p>\n<p>PGOU para todos, etc.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>2\u00ba- TEMAS A TRATAR. B\u00daSQUEDA DE SOLUCIONES.CREACI\u00d3N DE COMISIONES.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>3\u00ba- Violeta comenta las conclusiones de la Asamblea\u00a0 Comarcal de la Sierra Norte:</p>\n<p>&#8211; Condena actuaci\u00f3n policial en Catalu\u00f1a.</p>\n<p>\u2013 Continuidad del movimiento 15M.</p>\n<p>\u2013 Reuni\u00f3n Comarcal en Villalba, una vez al mes en Biblioteca Miguel Hdez.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se vota sobre la posibilidad de que esta reuni\u00f3n mensual se haga de forma rotativa o en Villalba. Al principio en Villalba y luego se podr\u00eda hacer de forma rotativa.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>(Acude la polic\u00eda local a preguntar si tenemos autorizaci\u00f3n para reunirnos y quiere el se\u00f1or agente que le digamos qui\u00e9n es el representante de la reuni\u00f3n, diciendo que m\u00e1s de 20 personas necesitan autorizaci\u00f3n).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se propone un s\u00edmbolo para apoyar el movimiento. Un sol con un 15M. Otra persona propone que el s\u00edmbolo sea el mismo para todos los grupos.</p>\n<p>Violeta \u00a0comenta que fue un \u00e9xito en los barrios y que acudi\u00f3 mucha gente.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>CREACION DE COMISIONES:</p>\n<p>&#8211; La de Comunicaci\u00f3n ya est\u00e1 establecida.</p>\n<p>\u2013 La de Infraestructuras, traer material necesario (micro, sonido\u2026). Jorge.</p>\n<p>\u2013 Otras comisiones- Pol\u00edtica- Se dice que ya est\u00e1 creada.</p>\n<p>\u2013 Comisi\u00f3n de relaciones con el Ayuntamiento (evitar problemas, avisar de reuniones).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se propone tambi\u00e9n que hubiera temas b\u00e1sicos comunes a nivel nacional acordados para que se pueda dar uni\u00f3n al movimiento. Se acepta.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>-Los m\u00ednimos est\u00e1n ya aceptados en Sol:</p>\n<p>-\u2026</p>\n<p>&#8211; Corrupci\u00f3n.</p>\n<p>\u2013 Separaci\u00f3n de poderes.</p>\n<p>&#8211; \u2026</p>\n<p>&#8211; Se insiste sobre la importancia del contacto con el Ayuntamiento.</p>\n<p>-Se propone crear una comisi\u00f3n\u00a0 pol\u00edtico-legal con el fin de conocer exactamente contra qu\u00e9 ley estamos luchando y en qu\u00e9 consiste exactamente. Se respalda.</p>\n<p>&#8211; Se opina de nuevo acerca de la comisi\u00f3n de pol\u00edtica, tanto a nivel local como nacional. Se respalda.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Se respalda por mayor\u00eda la creaci\u00f3n de esta comisi\u00f3n.</span></p>\n<p>\u2013 Se apunta que las decisiones tomadas se pueden cambiar seg\u00fan criterios.</p>\n<p>Las comisiones no toman decisiones, sino que elaboran propuestas para la asamblea-</p>\n<p>&#8211; Se\u00a0 propone una comisi\u00f3n de estrategia para lograr las metas que queremos. Se apoya.</p>\n<p>-Se propone una comisi\u00f3n de resoluci\u00f3n de conflictos internos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Kian propone que en vez de comisiones se llamen grupos de trabajo. Dice que no se identifica con lo que los medios cuentan sobre Sol. Hay conflictos en Sol, pero no son tan graves.</p>\n<p>-Las comisiones tratan asuntos t\u00e9cnicos. La herramienta para trabajar un tema son los grupos de trabajo.</p>\n<p>-Se opina sobre la acampada de Sol por la mala imagen que da, ya que el objetivo de movilizar a la gente ya est\u00e1 conseguido. (Apoya solo la mitad de la asamblea).</p>\n<p>-Para fomentar la informaci\u00f3n sobre el funcionamiento de leyes ser\u00eda importante crear un grupo que nos pase \u00e9sta informaci\u00f3n a trav\u00e9s de correos.</p>\n<p>&#8211; Se propone el uso de una pizarra donde exponer los temas que estamos tratando.</p>\n<p>-Se apoya el grupo de trabajo de Informaci\u00f3n. (Especialmente Ley Electoral).</p>\n<p>-Los grupos de trabajo podr\u00edan funcionar sin que todos tengamos necesariamente que acudir a todas las reuniones por falta de tiempo.</p>\n<p>-Se apunta que no deber\u00edamos pedir permiso para reunirnos.</p>\n<p>-Se hace necesario un cartel p\u00fablico donde todos podamos leer la informaci\u00f3n y decisiones tomadas en la asamblea en la calle.</p>\n<p>-Se pide el uso de un lenguaje no sexista.</p>\n<p>-Se avisa del peligro del uso de herramientas digitales por el control que se puede ejercer sobre ellas.</p>\n<p>-Se deber\u00eda usar el blog para incluir las decisiones y sugerencias.</p>\n<p>-Se propone que las relaciones con el ayuntamiento las lleven de forma rotativa.</p>\n<p>-Para las comisiones ser\u00eda interesante que alguien lleve lo propuesto en hojas.</p>\n<p>-Comisiones:</p>\n<p>-Relaciones con el Ayto. y pol\u00edtica.</p>\n<p>\u2013 Estrategia (c\u00f3mo llevar a cabo nuestro trabajo para conseguir nuestros fines).</p>\n<p>-De Informaci\u00f3n: especialmente para conocer las leyes que nos afectan.</p>\n<p>-De acci\u00f3n- se apoya.</p>\n<p>-Se propone recoger las necesidades del pueblo y actuar en tono l\u00fadico-festivo para llamar la atenci\u00f3n sobre \u00e9ste problema.</p>\n<p>-Se anota unir una sola comisi\u00f3n estrategia y acci\u00f3n.</p>\n<p>(A continuaci\u00f3n se apuntaron las personas interesadas en cada uno de los grupos de trabajo que aparecen debajo, as\u00ed como las personas encargadas de dinamizar la pr\u00f3xima asamblea, de momento no publicamos sus datos)</p>\n<p>&#8211; COMISI\u00d3N DE ESTRATEGIA Y ACCI\u00d3N:<br />\n&#8211; RELACIONES CON EL AYUNTAMIENTO Y POL\u00cdTICA:<br />\n&#8211; COMISI\u00d3N DE INFORMACI\u00d3N:<br />\n&#8211; COMISI\u00d3N DE URBANISMO:<br />\n&#8211; COMISION DE INFRAESTRUCTURA:</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>(Puedes descarg\u00e1rtela en formato pdf) Acta de la 2\u00aa Asamblea Popular de Collado Mediano.\u00a0 S\u00e1bado 18 de junio de 2011</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/8"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=8"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 11,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/8/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 12,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/8/revisions/12"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=8"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=8"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=8"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 4,
        "date": "2011-06-01T21:31:34",
        "date_gmt": "2011-06-01T21:31:34",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=4"
        },
        "modified": "2011-07-06T16:30:04",
        "modified_gmt": "2011-07-06T14:30:04",
        "slug": "propuestas-buzon-de-sugerencias-28-mayo-11",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/06/01/propuestas-buzon-de-sugerencias-28-mayo-11/",
        "title": {
            "rendered": "Propuestas &#8211; Buz\u00f3n de Sugerencias &#8211; 28-mayo-11"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Comisi\u00f3n educaci\u00f3n y cultura</p>\n<p>Crear comisi\u00f3n audiovisual</p>\n<p>Dos comisiones: alimentaci\u00f3n y energ\u00eda. Quiz\u00e1 haya <!--more-->alguna de estas comisiones organizada a nivel general, si es as\u00ed mejor, si no las propuestas quedar\u00edan en \u00e1mbito local</p>\n<p>Proponer una petici\u00f3n de cambio del sistema electoral \u00a1ya!</p>\n<p>Luchar contra la corrupci\u00f3n generalizada en nuestro pueblo, comunidad aut\u00f3noma y pa\u00eds.</p>\n<p>Hacer mercadillo para cambiar cosas sin dinero.</p>\n<p>Plan general de urbanismo para todos, no para unas cuantas familias.</p>\n<p>Mecanismos de control del ayuntamiento, tanto del gobierno como de la oposici\u00f3n.</p>\n<p>Centro de salud de Collado Mediano. Hay muy pocos m\u00e9dicos para tantos habitantes. Para tener una cita con el m\u00e9dico hay que esperar una media de cinco d\u00edas, es decir, que si te enfermas tienes que preverlo con una semana. Y para pedir cita es imposible comunicarse por tel\u00e9fono, no atienden nunca (supongo que est\u00e1n saturados). La atenci\u00f3n es lamentable y no hay una alternativa a las urgencias, es decir, para cosas urgentes del d\u00eda como una fiebre alta, no se puede esperar una semana, pero tampoco ir al hospital.</p>\n<p>(Copia de las ocho medidas propuestas desde Sol, con este comentario:) Que no se olviden estos puntos principales. \u00a1A por ellos!</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Comisi\u00f3n educaci\u00f3n y cultura Crear comisi\u00f3n audiovisual Dos comisiones: alimentaci\u00f3n y energ\u00eda. Quiz\u00e1 haya</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [
            3
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/4"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=4"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/4/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 90,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/4/revisions/90"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=4"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=4"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=4"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 52,
        "date": "2011-05-30T14:24:35",
        "date_gmt": "2011-05-30T12:24:35",
        "guid": {
            "rendered": "http://colladomediano.tomalosbarrios.net/?p=52"
        },
        "modified": "2011-07-06T16:28:46",
        "modified_gmt": "2011-07-06T14:28:46",
        "slug": "acta-asamblea-28-may-11",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/2011/05/30/acta-asamblea-28-may-11/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Asamblea 28-may-11"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Puedes <a title=\"Acta Asamblea 28-may-11 (pdf, 37 KB)\" href=\"http://colladomediano.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Acta001-AsambleaColladoMediano_28-may-11.pdf\">descargarla en formato pdf</a>.</p>\n<p>EN COLLADO MEDIANO A 28 DE MAYO DE 2011 (150-160 ASISTENTES)</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>Hora de inicio: 12:30 aprox. (Duraci\u00f3n de 2 horas)</p>\n<p>Se inicia la asamblea\u00a0 indicando diferentes aspectos:</p>\n<ul>\n<li>Log\u00edstica inicial (guarder\u00eda, agua, sombra, sillas\u2026)</li>\n<li>Se recuerda el movimiento, grupo asambleario, etc.</li>\n<li>Democracia Real Ya, 15M</li>\n<li>Turnos de palabra, respeto y silencio, etc.</li>\n</ul>\n<p>Comentarios iniciales y variados:</p>\n<ul>\n<li>Se inicia comentando los sucesos de Catalu\u00f1a para poder determinar alg\u00fan tipo de actuaci\u00f3n.</li>\n<li>Se plantea de qu\u00e9 manera se va a actuar en el futuro.</li>\n<li>Se pide coordinaci\u00f3n entre municipios, el moderador comenta que en Villalba esta tarde a las 19:00 hay programada una asamblea comarcal.</li>\n<li>Necesidad de soporte inform\u00e1tico (P\u00e1gina Web, Toma la plaza Collado Mediano en Facebook).</li>\n<li>Se recuerdan los puntos del d\u00eda.</li>\n</ul>\n<p>*Carmina plantea la heterogeneidad del grupo y la \u00e9tica del grupo, grupo de trabajo y no s\u00f3lo de queja. Plantea cambiar las leyes desde dentro, y hacer una formaci\u00f3n pol\u00edtica.</p>\n<p>*Energ\u00eda y alimentaci\u00f3n propuestos como grupos de trabajo.</p>\n<p>Se decide en Consenso el siguiente orden del d\u00eda:</p>\n<ul>\n<li><strong>Incidentes en Catalu\u00f1a</strong></li>\n<li><strong>Organizaci\u00f3n de Collado Mediano como movimiento</strong></li>\n<li><strong>Problemas, cuestiones del pueblo</strong></li>\n<li><strong>Soluciones a esos problemas (</strong>No se ha podido realizar por tema del tiempo)</li>\n<li><strong>Ruegos y preguntas</strong></li>\n</ul>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">PRIMER PUNTO</span></strong></p>\n<p>Comentamos la brutalidad policial y la posibilidad, de firmar para pedir la dimisi\u00f3n del conejero del interior de la Generalitat el Se\u00f1or Felipe Puig.</p>\n<p>La polic\u00eda destruy\u00f3 informaci\u00f3n del movimiento.</p>\n<p><strong>Se propone unirnos al comunicado general o redactar comunicado propio. Tambi\u00e9n se propone denunciar al Sr. Puig por destrucci\u00f3n de documentaci\u00f3n en Catalu\u00f1a, buscando el apoyo legal para ver la viabilidad.</strong></p>\n<p>Quejas y responsabilidad sobre los medios de comunicaci\u00f3n, y la necesidad de vaciar la plaza por requerimientos deportivos.</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\"> </span></strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">SEGUNDO PUNTO</span></strong></p>\n<p>Se plantea la posibilidad de <strong>volver a juntarnos en la Plaza del Ayuntamiento</strong>, y avisas previamente para no coincidir con otro evento.</p>\n<p>Temas a tratar: Educaci\u00f3n, Sanidad, et.</p>\n<p>Tambi\u00e9n existe la posibilidad de usar el parque\u00a0 la dehesa.</p>\n<p>Traer sombrillas y log\u00edstica para la comodidad.</p>\n<p>Se plantean dudas sobre el lugar: Parque-dehesa-ayuntamiento.</p>\n<p>La periodicidad para los encuentros: 2-3-4 semanas.</p>\n<p>Se plantea funcionar por comisiones.</p>\n<p>Primero se plantea semanalmente y aprovechar el impulso inicial.</p>\n<p>Se plantea convocarnos para la siguiente semana y all\u00ed llegar a alg\u00fan acuerdo m\u00e1s concreto.</p>\n<p>Se plantean crear grupos de acci\u00f3n para el pr\u00f3ximo d\u00eda.</p>\n<p><strong>Se establecen los responsables para la pr\u00f3xima asamblea el 4 de Junio de moderar (Hazael, Ruth), turno de palabra (Mercedes), Secretarias (Almudena, Sonia) y Guarder\u00eda (Esther).</strong></p>\n<p>Los medios de comunicaci\u00f3n interna: P\u00e1gina Web (Blog), Correo, Facebook, Lugar f\u00edsico para poder poner informaci\u00f3n y carteles.</p>\n<p><strong>Iniciativa de los 155 \u20ac, pr\u00f3ximo lunes 30 se saque del banco 155 \u20ac cada uno de su cuenta como s\u00edmbolo de protesta.</strong></p>\n<p>Se plantea abrir una cuenta de correo electr\u00f3nico general para todos.</p>\n<p>Comisi\u00f3n de infraestructura (Jorge Mayer): <strong>Jorge ofrece amplificador y micr\u00f3fono. </strong>Sobrillas, agua, aportaciones varias y libres.</p>\n<p>La posibilidad de hablar problemas generales y particulares libremente.</p>\n<p><strong>Plantean listas de adhesi\u00f3n al movimiento de Collado Mediano.</strong></p>\n<p><strong>Sanidad: Propuesta de servicio de extensi\u00f3n de urgencias y transportes. Y un NO a la privatizaci\u00f3n.</strong></p>\n<p>Quejas sobre las heces de los canes en Collado y recoger todos los papeles.</p>\n<p><a href=\"mailto:ruben@culodelcaballo.org\">ruben@culodelcaballo.org</a> -&gt; Sistemas de informaci\u00f3n y contacto para los blogs y gesti\u00f3n inform\u00e1tica.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">TERCER PUNTO</span></strong></p>\n<p>Derechos de los no cazadores por el <strong>uso p\u00fablico de la dehesa</strong>. Escombreras libres de uso en varios puntos del pueblo.</p>\n<p>Se acerca Rub\u00e9n de la comisi\u00f3n ejecutiva que lleva el soporte inform\u00e1tica para que las comisiones se pongan en contacto y coordinar todo.</p>\n<p><strong>Ruta </strong>del colegio <strong>inexistente</strong>, se pide c\u00f3mo canalizar y concretar las actuaciones.</p>\n<p>Corrupci\u00f3n pol\u00edtica, empleo, etc.</p>\n<p>Plan general de urbanismo: Obst\u00e1culos, tama\u00f1o de las aceras.</p>\n<p><strong>Subida del IBI</strong> y dificultad para muchas familias.</p>\n<p>Repoblaci\u00f3n <strong>inexistente </strong>despu\u00e9s del gran incendio del a\u00f1o pasado.</p>\n<p><strong>Se plantea como error plegarnos a SOL como junta general y la capacidad de decidir de manera aut\u00f3noma.</strong></p>\n<p>Un vecino se ha puesto en contacto con la Comunidad de Madrid a prop\u00f3sito del incendio.</p>\n<p>Calles sin asfaltar.</p>\n<p>Comunicar al Ayuntamiento si nos reunimos o no lo comunicamos \u00bfQui\u00e9n lo hace?</p>\n<p>Crear la \u201c<strong>comisi\u00f3n de la reacci\u00f3n</strong>\u201d. ERE Telef\u00f3nica (Darse de baja).</p>\n<p>Quitar los carteles pegados.</p>\n<p><strong>Delegados para la asamblea de Villalba (28-5-11 19:00h): Violeta, Jose.</strong></p>\n<p><strong>Delegados para la asamblea de sol (29-5-11 12:00h): Violeta.</strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">CUARTO PUNTO</span></strong></p>\n<p>Funcionamiento federal de la asamblea (Horizontal)</p>\n<p><a href=\"mailto:tomalaplazacolladomediano@gmail.com\"><strong>tomalaplazacolladomediano@gmail.com</strong></a><strong> </strong></p>\n<p><strong>tomalaplazacolladomediano.blogspot.com</strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">ACUERDOS A LOS QUE SE HA LLEGADO DURANTE LA ASAMBLEA</span></strong></p>\n<ol>\n<li><strong>1. </strong><strong>Se acuerda poder subir las actas a internet y hacerlas p\u00fablicas.</strong></li>\n<li><strong>2. </strong><strong>Haremos un comunicado espec\u00edfico sobre la violencia policial en Catalu\u00f1a y otro sum\u00e1ndonos al comarcal de Villalba.</strong></li>\n<li><strong>3. </strong><strong>Demandar al Consejero de Interior de la Generalitat (Felipe Puig) como responsable de los actos policiales violentos de ayer.</strong></li>\n<li><strong>4. </strong><strong>Lugar de encuentro la Plaza del Ayuntamiento para la pr\u00f3xima.</strong></li>\n<li><strong>5. </strong><strong>Se tomar\u00e1n las decisiones si hay una amplia mayor\u00eda, y se escuchar\u00e1 a quien no est\u00e9 de acuerdo para dar la posibilidad de que sean escuchados. </strong></li>\n<li><strong>6. </strong><strong>Concretamos reunirnos el s\u00e1bado d\u00eda 4 de Junio a las 12:00h en la Plaza.</strong></li>\n<li><strong>7. </strong><strong>tomalaplazacolladomediano@gmail.com. Propuesta de contrase\u00f1a </strong></li>\n<li><strong>8. </strong><strong>Comisiones: Infraestructura (Jorge Mayer) y Comunicaci\u00f3n(Dani, Fran, Jes\u00fas, etc.)</strong></li>\n<li><strong>9. </strong><strong>Delegados para Villalba y Madrid. </strong></li>\n</ol>\n<p><strong> </strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Puedes descargarla en formato pdf. EN COLLADO MEDIANO A 28 DE MAYO DE 2011 (150-160 ASISTENTES)</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 279,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/52"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/279"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=52"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 7,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/52/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 56,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/52/revisions/56"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=52"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=52"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://colladomediano.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=52"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    }
]