[
    {
        "id": 330,
        "date": "2014-04-06T17:46:09",
        "date_gmt": "2014-04-06T16:46:09",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2014/04/reunion-estatal10abril-web.jpeg"
        },
        "modified": "2014-04-06T17:46:09",
        "modified_gmt": "2014-04-06T16:46:09",
        "slug": "reunion-estatal10abril-web",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2014/04/05/reunion-estatal-10-de-abril-muble/reunion-estatal10abril-web/",
        "title": {
            "rendered": "reunion-estatal10abril-web"
        },
        "author": 997,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2014/04/reunion-estatal10abril-web.jpeg'><img width=\"214\" height=\"300\" src=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2014/04/reunion-estatal10abril-web-214x300.jpeg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2014/04/reunion-estatal10abril-web-214x300.jpeg 214w, https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2014/04/reunion-estatal10abril-web.jpeg 229w\" sizes=\"(max-width: 214px) 100vw, 214px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": 229,
            "height": 320,
            "file": "2014/04/reunion-estatal10abril-web.jpeg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "reunion-estatal10abril-web-150x150.jpeg",
                    "width": 150,
                    "height": 150,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2014/04/reunion-estatal10abril-web-150x150.jpeg"
                },
                "medium": {
                    "file": "reunion-estatal10abril-web-214x300.jpeg",
                    "width": 214,
                    "height": 300,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2014/04/reunion-estatal10abril-web-214x300.jpeg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "reunion-estatal10abril-web-229x288.jpeg",
                    "width": 229,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2014/04/reunion-estatal10abril-web-229x288.jpeg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "reunion-estatal10abril-web-229x288.jpeg",
                    "width": 229,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2014/04/reunion-estatal10abril-web-229x288.jpeg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "reunion-estatal10abril-web-214x300.jpeg",
                    "width": 214,
                    "height": 300,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2014/04/reunion-estatal10abril-web-214x300.jpeg"
                },
                "full": {
                    "file": "reunion-estatal10abril-web.jpeg",
                    "width": 229,
                    "height": 320,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2014/04/reunion-estatal10abril-web.jpeg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": 0,
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": 0,
                "copyright": "",
                "focal_length": 0,
                "iso": 0,
                "shutter_speed": 0,
                "title": ""
            }
        },
        "post": 325,
        "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2014/04/reunion-estatal10abril-web.jpeg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/330"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/997"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=330"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 325,
        "date": "2014-04-05T22:32:44",
        "date_gmt": "2014-04-05T21:32:44",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/?p=325"
        },
        "modified": "2014-04-06T17:53:09",
        "modified_gmt": "2014-04-06T16:53:09",
        "slug": "reunion-estatal-10-de-abril-muble",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2014/04/05/reunion-estatal-10-de-abril-muble/",
        "title": {
            "rendered": "Reuni\u00f3n Virtual Mensual 15M Jueves 10 de Abril a las 8 pm &#8211; via MUMBLE"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong><a href=\"http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2014/04/05/reunion-estatal-10-de-abril-muble/reunion-estatal10abril-web/\" rel=\"attachment wp-att-330\"><img class=\" wp-image-330 alignleft\" alt=\"reunion-estatal10abril-web\" src=\"http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2014/04/reunion-estatal10abril-web-214x300.jpeg\" width=\"214\" height=\"300\" srcset=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2014/04/reunion-estatal10abril-web-214x300.jpeg 214w, https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2014/04/reunion-estatal10abril-web.jpeg 229w\" sizes=\"(max-width: 214px) 100vw, 214px\" /></a>Por problemas t\u00e9cnicos con mumble y las listas de correo de TLP,\u00a0se suspendi\u00f3 la asamblea del 3 de Abril y\u00a0se traslada para este jueves 10 de abril a las 20:00 h\u00a0</strong></p>\n<p>El pad de trabajo para ese d\u00eda es este:</p>\n<p><a href=\"http://dinamizacion15m.titanpad.com/reunionextraordinaria-10-Abril\" target=\"_blank\">http://dinamizacion15m.titanpad.com/reunionextraordinaria-10-Abril</a></p>\n<p>La reuni\u00f3n puede servir para evaluar el encuentro presencial del pasado 23 de Marzo en Madrid \u00a0<a href=\"http://tomalaplaza.net/2014/03/29/coordinacion-estatal-15m-actas-asamblea-estatal-presencial15m-madrid-23-3-14/\" target=\"_blank\">http://tomalaplaza.net/2014/03/29/coordinacion-estatal-15m-actas-asamblea-estatal-presencial15m-madrid-23-3-14/</a></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><b>Datos de la reuni\u00f3n</b></span></p>\n<p>Jueves 10 de ABRIL a horas 20 pm &#8211; online\u00a0via mumble\u00a0<a href=\"http://mumble.tomalaplaza.net/manual/\" target=\"_blank\">http://mumble.tomalaplaza.net/manual/</a></p>\n<p>El pad para preparar el\u00a0<b>orden del d\u00eda</b>\u00a0de esta reuni\u00f3n es:\u00a0<a href=\"http://dinamizacion15m.titanpad.com/reunionextraordinaria-10-Abril\" target=\"_blank\">http://dinamizacion15m.titanpad.com/reunionextraordinaria-10-Abril</a></p>\n<p>El pad de la asamblea suspendida ser\u00eda:\u00a0<a href=\"http://dinamizacion15m.titanpad.com/2\" target=\"_blank\">http://dinamizacion15m.titanpad.com/2</a></p>\n<p>El archivo de actas de las reuniones anteriores se consulta aqu\u00ed:\u00a0<a href=\"http://dinamizacion15m.titanpad.com/archivo-de-actas\" target=\"_blank\">http://dinamizacion15m.titanpad.com/archivo-de-actas</a><br />\nSi\u00a0quieres participar en\u00a0la dinamizaci\u00f3n de estas\u00a0reuniones ap\u00fantate en este pad:\u00a0<a href=\"http://titanpad.com/GT-metodologia-asamblearia\" target=\"_blank\">http://titanpad.com/GT-metodologia-asamblearia</a></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>Datos para entrar al servidor</strong></span></p>\n<p><i>Label</i>: servidor 15M</p>\n<p><i>Server</i>:\u00a0<a href=\"http://tomalaplaza.net/\" target=\"_blank\">tomalaplaza.net</a></p>\n<p><i>Port</i>: 64738</p>\n<p><i>Username</i>: tu nick y desde d\u00f3nde te conenctas</p>\n<p>y una vez dentro busca la sala: &#8220;Encuentros estatales&#8221; -&gt; &#8220;\u00c1gora General&#8221;.</p>\n<p>[Encontrar\u00e1s instrucciones para Mumble m\u00e1s abajo en este mismo mensaje]</p>\n<p style=\"text-align: center\" align=\"CENTER\"><strong><i>Por favor haz llegar esta invitaci\u00f3n a las listas locales de tu ciudad, comunidad o regi\u00f3n</i></strong></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><b>C\u00f3mo conectarse a mumble</b></span></p>\n<p>Tutorial en v\u00eddeo:\u00a0<a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=M8dQgyECvKg\" target=\"_blank\">http://www.youtube.com/watch?v=M8dQgyECvKg</a></p>\n<p>Si necesitas ayuda escribe a\u00a0<a href=\"mailto:comunicacionestatal15m@gmail.com\" target=\"_blank\">comunicacionestatal15m@gmail.com</a></p>\n<p>Si eres nuevo en mumble por favor conectate a las 19:30 para que te ayudemos con el sonido y la forma de trabajar en este espacio.</p>\n<p>C\u00f3mo instalar y configurar el programa:\u00a0<a href=\"http://mumble.tomalaplaza.net/manual/\" target=\"_blank\">http://mumble.tomalaplaza.net/manual/</a>\u00a0&#8211;</p>\n<p><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=9j5n_txo9V4&amp;\" target=\"_blank\">http://www.youtube.com/watch?v=9j5n_txo9V4&amp;</a></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><b>Notas</b></span></p>\n<p>Tambi\u00e9n agradecemos que se rellene la\u00a0<b>Encuesta de Situaci\u00f3n de Asambleas y Plazas 15M:</b></p>\n<p><a href=\"https://docs.google.com/forms/d/1cb4XMx1SKRgGPfgIWxyIMtcolEelgBENSgPXERF5Y4g/viewform\" target=\"_blank\">https://docs.google.com/forms/d/1cb4XMx1SKRgGPfgIWxyIMtcolEelgBENSgPXERF5Y4g/viewform</a></p>\n<p>Las respuestas son p\u00fablicas y se consultan aqu\u00ed:</p>\n<p><a href=\"https://docs.google.com/spreadsheet/ccc?key=0Ag2kcVTiRhl5dFNSUkdpTlB0amJjTzdGbUstV0pQa0E&amp;usp=sharing#gid=0\" target=\"_blank\">https://docs.google.com/spreadsheet/ccc?key=0Ag2kcVTiRhl5dFNSUkdpTlB0amJjTzdGbUstV0pQa0E&amp;usp=sharing#gid=0</a></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><b>Documentos</b></span></p>\n<p>Os invitamos a hacer contribuciones en\u00a0los espacios cont\u00ednuos de trabajo:</p>\n<ul>\n<li>Archivo de Actas:\u00a0<a href=\"http://dinamizacion15m.titanpad.com/archivo-de-actas\" target=\"_blank\">http://dinamizacion15m.titanpad.com/archivo-de-actas</a></li>\n<li>Wiki metodolog\u00eda:\u00a0<a href=\"http://wiki.tomalaplaza.net/wiki/index.php?title=Modelo_de_Coordinaci\u00f3n_Estatal\" target=\"_blank\">http://wiki.tomalaplaza.net/wiki/index.php?title=Modelo_de_Coordinaci</a><a href=\"http://wiki.tomalaplaza.net/wiki/index.php?title=Modelo_de_Coordinaci\u00f3n_Estatal\" target=\"_blank\">%C3%B3n_Estatal</a></li>\n<li>Encuesta situaci\u00f3n:\u00a0<a href=\"http://bit.ly/1diLiqX\" target=\"_blank\">http://bit.ly/1diLiqX</a></li>\n<li>Grupo de trabajo de metodolog\u00eda:\u00a0<a href=\"http://titanpad.com/GT-metodologia-asamblearia\" target=\"_blank\">http://titanpad.com/GT-metodologia-asamblearia</a></li>\n<li>15MPedia:\u00a0<a href=\"http://wiki.15m.cc/\" target=\"_blank\">http://wiki.15m.cc/</a></li>\n</ul>\n<p>A\u00f1ade y comparte otros que te parezcan relevantes escribiendo a:\u00a0<a href=\"mailto:comunicacionestatal15m@gmail.com\" target=\"_blank\"><i>comunicacionestatal15m@gmail.com</i></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Por problemas t\u00e9cnicos con mumble y las listas de correo de TLP,\u00a0se suspendi\u00f3 la asamblea del 3 de Abril y\u00a0se traslada para este jueves 10 de abril a las 20:00 h\u00a0 El pad de trabajo para ese d\u00eda es este: &hellip; <a href=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2014/04/05/reunion-estatal-10-de-abril-muble/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 997,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/325"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/997"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=325"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 7,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/325/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 333,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/325/revisions/333"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=325"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=325"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=325"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 317,
        "date": "2014-03-09T23:11:25",
        "date_gmt": "2014-03-09T22:11:25",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/?p=317"
        },
        "modified": "2014-03-10T19:36:39",
        "modified_gmt": "2014-03-10T18:36:39",
        "slug": "tercera-reu-15m",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2014/03/09/tercera-reu-15m/",
        "title": {
            "rendered": "ACTA Tercera Reuni\u00f3n virtual estatal 15M y Propuesta reuni\u00f3n presencial"
        },
        "content": {
            "rendered": "<div>La tercera reuni\u00f3n virtual de asambleas e individualidades 15M tuvo lugar el pasado 6 de Marzo de 2014, el acta se puede consultar <a href=\"http://dinamizacion15m.titanpad.com/reunionestatal15m-6Marzo2014\">aqu\u00ed</a></div>\n<div></div>\n<div>La grabaci\u00f3n de la reuni\u00f3n se puede escuchar <a href=\"http://www.ivoox.com/reunion-coordinacion-estatal-15m-del-06-03-2014-audios-mp3_rf_2897343_1.html\">aqu\u00ed</a></div>\n<div></div>\n<div>Existe propuesta oficial desde Asamblea General de Sol (Madrid) para celebrar una\u00a0<strong>Asamblea\u00a0<strong>presencial\u00a0</strong>de coordinaci\u00f3n\u00a0<strong>estatal\u00a0</strong>15M\u00a0para el 23\u00a0de marzo a las 12:00 en Puerta del Sol, Madrid\u00a0</strong></div>\n<div>Enlace al acta\u00a0<a href=\"http://actasmadrid.tomalaplaza.net/?p=7037\" target=\"_blank\">http://actasmadrid.tomalaplaza.net/?p=7037</a></div>\n<div>El pad colaborativo de trabajo para llevar adelante esta propuesta es:\u00a0<a href=\"http://titanpad.com/asambleaestatal15MenMadrid\" target=\"_blank\">http://titanpad.com/asambleaestatal15MenMadrid</a></div>\n<div></div>\n<div>Por otro lado continuamos recogiendo informaci\u00f3n sobre la\u00a0<b>Situaci\u00f3n de Asambleas y Plazas 15M</b>\u00a0en este formulario:\u00a0<a href=\"http://goo.gl/fHsASRhttp://goo.gl/fHsASR\">http://goo.gl/fHsASR</a>. Las respuestas son p\u00fablicas y se consultan <a href=\"https://docs.google.com/spreadsheet/ccc?key=0Ag2kcVTiRhl5dFNSUkdpTlB0amJjTzdGbUstV0pQa0E&amp;usp=sharing#gid=0\">aqu\u00ed</a></div>\n<div>Finalmente, acerca del\u00a0<strong>[22M]</strong>\u00a0ofrecemos el\u00a0pad para recopilar la lista de asambleas del 15M (y cualquier otro grupo)\u00a0que participan en el 22M:\u00a0<a href=\"http://dinamizacion15m.titanpad.com/1\" target=\"_blank\">http://dinamizacion15m.titanpad.com/1</a></div>\n<div>Nuestra pr\u00f3xima reuni\u00f3n es el\u00a03 de Abril de 2014 en mumble a las 21pm, hasta entonces vuestra colaboraci\u00f3n es bienvenida en los siguientes espacios\u00a0continuos\u00a0de trabajo:</div>\n<ul>\n<li>BASE DE DATOS de las Marchas por la dignidad <a href=\"http://titanpad.com/basedatosmarchas22m\" target=\"_blank\">http://titanpad.com/basedatosmarchas22m</a></li>\n<li>PROTOCOLO DE DIFUSI\u00d3N [22M]\u00a0<a href=\"http://titanpad.com/difusionmarchas22M\" target=\"_blank\">http://titanpad.com/difusionmarchas22M</a></li>\n<li>Acta 3 de Abril:\u00a0<a href=\"http://dinamizacion15m.titanpad.com/2\" target=\"_blank\">http://dinamizacion15m.titanpad.com/2</a></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>La tercera reuni\u00f3n virtual de asambleas e individualidades 15M tuvo lugar el pasado 6 de Marzo de 2014, el acta se puede consultar aqu\u00ed La grabaci\u00f3n de la reuni\u00f3n se puede escuchar aqu\u00ed Existe propuesta oficial desde Asamblea General de &hellip; <a href=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2014/03/09/tercera-reu-15m/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 997,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/317"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/997"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=317"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/317/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 322,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/317/revisions/322"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=317"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=317"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=317"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 313,
        "date": "2014-03-03T21:01:11",
        "date_gmt": "2014-03-03T20:01:11",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/?p=313"
        },
        "modified": "2014-03-04T00:00:27",
        "modified_gmt": "2014-03-03T23:00:27",
        "slug": "reunion-virtual-mensual-15m-jueves-6-de-marzo-a-las-9pm-via-mumble-por-favor-reenviar-a-listas-locales",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2014/03/03/reunion-virtual-mensual-15m-jueves-6-de-marzo-a-las-9pm-via-mumble-por-favor-reenviar-a-listas-locales/",
        "title": {
            "rendered": "Reuni\u00f3n Virtual Mensual 15M Jueves 6 de Marzo a las 9pm &#8211; via MUMBLE &#8211; por favor reenviar a listas locales"
        },
        "content": {
            "rendered": "<div>\n<div>\n<div>El d\u00eda\u00a0<b>Jueves 6 de Marzo</b>\u00a0celebramos nuestra tercera reuni\u00f3n virtual de periodicidad mensual</div>\n<div></div>\n<div></div>\n</div>\n<div><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Datos de la reuni\u00f3n</span></strong></div>\n<div><b>Jueves 6 de MARZO a horas 21pm &#8211; online\u00a0</b>via mumble\u00a0<a href=\"http://mumble.tomalaplaza.net/manual/\" target=\"_blank\">http://mumble.tomalaplaza.net/manual/</a></div>\n<div>El pad para preparar el\u00a0<b>orden del d\u00eda</b>\u00a0de esta reuni\u00f3n es:\u00a0<a href=\"http://dinamizacion15m.titanpad.com/reunionestatal15m-6Marzo2014\" target=\"_blank\">http://dinamizacion15m.titanpad.com/reunionestatal15m-6Marzo2014</a></div>\n<div>El archivo de actas de las reuniones anteriores se consulta aqu\u00ed:\u00a0<a href=\"http://dinamizacion15m.titanpad.com/archivo-de-actas\" target=\"_blank\">http://dinamizacion15m.titanpad.com/archivo-de-actas</a><br />\nSi\u00a0quieres participar en\u00a0la dinamizaci\u00f3n de estas\u00a0reuniones ap\u00fantate en este pad:\u00a0<a href=\"http://titanpad.com/GT-metodologia-asamblearia\" target=\"_blank\">http://titanpad.com/GT-metodologia-asamblearia</a></div>\n</div>\n<div>\n<div><b><br />\n</b></p>\n<div><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Datos para entrar al servidor:</span></strong></div>\n<p><i>Label</i>: servidor 15M</p>\n<p><i>Server</i>:\u00a0<a href=\"http://tomalaplaza.net/\" target=\"_blank\">tomalaplaza.net</a></p>\n</div>\n<div>\n<div>\n<div><i>Port</i>: 64738</div>\n<div></div>\n<div><i>Username</i>: tu nick y desde d\u00f3nde te conenctas</div>\n</div>\n<p>y una vez dentro busca la sala: &#8220;Encuentros estatales&#8221; -&gt; &#8220;\u00c1gora General&#8221;</p>\n</div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div><strong><span style=\"text-decoration: underline\">C\u00f3mo conectarse a mumble:</span></strong></div>\n<div></div>\n<div>Tutorial en v\u00eddeo:\u00a0<a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=M8dQgyECvKg\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">http://www.youtube.com/watch?v=M8dQgyECvKg</a></div>\n<div>Si necesitas ayuda escribe a\u00a0<a href=\"mailto:comunicacionestatal15m@gmail.com\" target=\"_blank\">comunicacionestatal15m@gmail.com</a></div>\n<div>Si eres nuevo en mumble por favor conectate a las 20:30 para que te ayudemos con el sonido y la forma de trabajar en este espacio.</div>\n<div></div>\n<div>\n<div>\n<div><b>C\u00f3mo instalar y configurar el programa:</b></div>\n<div><a href=\"http://mumble.tomalaplaza.net/manual/\" target=\"_blank\">http://mumble.tomalaplaza.net/manual/</a>\u00a0&#8211;</div>\n<div><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=9j5n_txo9V4&amp;\" target=\"_blank\">http://www.youtube.com/watch?v=9j5n_txo9V4&amp;</a></div>\n<div></div>\n<div></div>\n</div>\n<div><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Notas</span></strong></div>\n</div>\n<div>Tambi\u00e9n agradecemos que se rellene la\u00a0<b>Encuesta de Situaci\u00f3n de Asambleas y Plazas 15M:</b></div>\n<div>\n<div><a href=\"https://docs.google.com/forms/d/1cb4XMx1SKRgGPfgIWxyIMtcolEelgBENSgPXERF5Y4g/viewform\" target=\"_blank\">https://docs.google.com/forms/d/1cb4XMx1SKRgGPfgIWxyIMtcolEelgBENSgPXERF5Y4g/viewform</a></div>\n<div></div>\n<div>Las respuestas son p\u00fablicas y las pod\u00e9is consultar aqu\u00ed:</div>\n<div><i><a href=\"https://docs.google.com/spreadsheet/ccc?key=0Ag2kcVTiRhl5dFNSUkdpTlB0amJjTzdGbUstV0pQa0E&amp;usp=sharing#gid=0\" target=\"_blank\">https://docs.google.com/spreadsheet/ccc?key=0Ag2kcVTiRhl5dFNSUkdpTlB0amJjTzdGbUstV0pQa0E&amp;usp=sharing#gid=0</a></i></div>\n<div></div>\n</div>\n<div>Por otro lado,\u00a0<b>creemos que es importante conocer cu\u00e1les asambleas del 15M apoyan y/o participan de las Marchas Indignadas [22M]</b>, por favor apuntar aqu\u00ed\u00a0<a href=\"http://dinamizacion15m.titanpad.com/1\" target=\"_blank\">http://dinamizacion15m.titanpad.com/1</a>\u00a0los datos de vuestras asambleas y tambi\u00e9n vuestras necesidades (vituallas, contactos en ruta, donaciones, soporte log\u00edstico, etc)</div>\n<div></div>\n<div>\n<div><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>Documentos</strong></span></div>\n<div>\n<div>Os invitamos a hacer contribuciones en\u00a0los espacios cont\u00ednuos de trabajo:</div>\n</div>\n<div>\n<ul>\n<li>Acta:\u00a0<a href=\"http://dinamizacion15m.titanpad.com/reunionestatal15m-6Marzo2014\" target=\"_blank\">http://dinamizacion15m.titanpad.com/reunionestatal15m-6Marzo2014</a></li>\n<li>Wiki metodolog\u00eda:\u00a0<a href=\"http://wiki.tomalaplaza.net/wiki/index.php?title=Modelo_de_Coordinaci%C3%B3n_Estatal\" target=\"_blank\">http://wiki.tomalaplaza.net/wiki/index.php?title=Modelo_de_Coordinaci%C3%B3n_Estatal</a></li>\n<li>Encuesta situaci\u00f3n:\u00a0<a href=\"http://bit.ly/1diLiqX\" target=\"_blank\">http://bit.ly/1diLiqX</a></li>\n<li>Grupo de trabajo de metodolog\u00eda:\u00a0<a href=\"http://titanpad.com/GT-metodologia-asamblearia\" target=\"_blank\">http://titanpad.com/GT-metodologia-asamblearia</a><b>\u00a0</b></li>\n</ul>\n</div>\n</div>\n<div>A\u00f1ade y comparte otros que te parezcan relevantes escribiendo a:\u00a0<i><a href=\"mailto:comunicacionestatal15m@gmail.com\" target=\"_blank\">comunicacionestatal15m@gmail.com</a></i></div>\n</div>\n<div></div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El d\u00eda\u00a0Jueves 6 de Marzo\u00a0celebramos nuestra tercera reuni\u00f3n virtual de periodicidad mensual Datos de la reuni\u00f3n Jueves 6 de MARZO a horas 21pm &#8211; online\u00a0via mumble\u00a0http://mumble.tomalaplaza.net/manual/ El pad para preparar el\u00a0orden del d\u00eda\u00a0de esta reuni\u00f3n es:\u00a0http://dinamizacion15m.titanpad.com/reunionestatal15m-6Marzo2014 El archivo de actas &hellip; <a href=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2014/03/03/reunion-virtual-mensual-15m-jueves-6-de-marzo-a-las-9pm-via-mumble-por-favor-reenviar-a-listas-locales/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 997,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/313"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/997"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=313"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/313/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 315,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/313/revisions/315"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=313"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=313"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=313"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 308,
        "date": "2013-12-21T00:44:27",
        "date_gmt": "2013-12-20T23:44:27",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/?p=308"
        },
        "modified": "2013-12-21T00:44:27",
        "modified_gmt": "2013-12-20T23:44:27",
        "slug": "plazas-propuesta-de-reunion-estatal-15m-16-1-2014",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2013/12/21/plazas-propuesta-de-reunion-estatal-15m-16-1-2014/",
        "title": {
            "rendered": "[Plazas] Propuesta de Reuni\u00f3n Estatal 15M (16-1-2014)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Hola a todas:</p>\n<p>En los \u00faltimos meses hemos notado una falta de contacto y coordinaci\u00f3n entre todas las plazas. A ciencia cierta no sabemos cuantas siguen en activo,con mayor o menor n\u00famero de activistas trabajando.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">\u00a0Ante esta situaci\u00f3n y,entre otras cosas,por la presi\u00f3n que recibimos los del 15M de la necesaria unidad y organizaci\u00f3n de toda la izquierda para parar a este gobierno,hemos pensado desde Toma la Plaza Alacant que\u00a0<b>ser\u00eda interesante una reuni\u00f3n estatal de todas las plazas activas</b>,si fuera posible,para en una primera reuni\u00f3n debatir,por ejemplo,lo siguiente:</p>\n<ul>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Situaci\u00f3n de cada plaza y temas en los que est\u00e1 trabajando. Nos servir\u00eda para saber cu\u00e1ntas seguimos y si los temas que trabajamos son comunes. Quiz\u00e1s podr\u00eda salir,de esta reuni\u00f3n,una estructura de coordinaci\u00f3n m\u00e1s din\u00e1mica. Para agilizar este punto os enviamos un cuestionario,que podr\u00eda darnos una foto bastante fiel de nuestra situaci\u00f3n.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">\u00bfQu\u00e9 posici\u00f3n ante esa \u201cnecesaria unidad\u201d mantiene cada plaza? Para el debate previo,en cada plaza,anterior a la reuni\u00f3n,proponemos como punto de partida dos documentos,el elaborado por la Asamblea del Barrio del Pilar de Madrid (*) y el articulo de Juan Torres que dio origen a la reflexi\u00f3n de la Asamblea Madrile\u00f1a (*<a href=\"http://barriodelpilar15m.wordpress.com/2013/05/31/acerca-del-articulo-de-juan-torres-unidad-ciudadana/\" target=\"_blank\">Texto elaborado por la Asamblea del Barrio del Pilar</a>).</p>\n</li>\n</ul>\n<p align=\"JUSTIFY\">Podr\u00edamos plantear muchos m\u00e1s temas,pero creemos que es importante centrarnos en estos. La reuni\u00f3n no se plantea para llegar a acuerdos,sino para conocer posturas,generar debate,acercar planteamientos y dise\u00f1ar estrategias conjuntas y coordinadas.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Podr\u00edamos encargarnos nosotras de organizar dicha reuni\u00f3n,en caso de que no pudiera ser en Madrid.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>Proponemos una primera toma de contacto preparatoria a trav\u00e9s del servidor de mumble de TomalaPlaza\u00a0(*)\u00a0para el\u00a0jueves 16 de enero de 2014 a las 21:00</b>(en la sala\u00a0\u201c\u00c1gora General\u201d,dentro de\u00a0\u201cEncuentros Estatales\u201d) [Iremos semanalmente haciendo recordatorios].</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Un abrazo.</p>\n<p>Por favor,\u00a0<b>aparte de responder al cuestionario</b>,responded\u00a0<b>qu\u00e9 os parece la propuesta\u00a0</b>en el hilo de este correo<b><br />\n</b></p>\n<p><a href=\"https://docs.google.com/forms/d/1cb4XMx1SKRgGPfgIWxyIMtcolEelgBENSgPXERF5Y4g/viewform\" target=\"_blank\"><b>ACCEDE AL CUESTIONARIO</b></a></p>\n<p>[<a href=\"https://docs.google.com/spreadsheet/ccc?key=0Ag2kcVTiRhl5dFNSUkdpTlB0amJjTzdGbUstV0pQa0E&amp;usp=sharing\" target=\"_blank\">Resultados del cuestionario</a>]</p>\n<p><b><br />\n(*)\u00a0</b><b>Conexi\u00f3n por mumble:</b></p>\n<div><b>Datos del servidor:</b></div>\n<div>\n<ul>\n<li>Etiqueta:\u00a0 Toma la Plaza</li>\n</ul>\n</div>\n<div>\n<ul>\n<li>Direcci\u00f3n:\u00a0\u00a0<a href=\"http://tomalaplaza.net/\" target=\"_blank\">tomalaplaza.net</a></li>\n</ul>\n</div>\n<div>\n<ul>\n<li>Puerto:\u00a064738</li>\n</ul>\n</div>\n<div>\n<ul>\n<li>Nombre:XXXXXX (el nick con el que quieras identificarte)</li>\n</ul>\n<p><b>Sala:</b>\u00a0Encuentros Estatales &gt;\u00c1gora General</p>\n<div><b>Tutoriales</b>:</div>\n<div>\n<ul>\n<li><a href=\"https://drive.google.com/file/d/0Bw2kcVTiRhl5TFZtTUtQZ255U3M/edit?usp=sharing\" target=\"_blank\">Tutorial</a></li>\n</ul>\n</div>\n</div>\n<p>\u2013</p>\n<p><b>15M \u2013Alicante Toma la Plaza</b></p>\n<p><strong>Enlaces relacionados de inter\u00e9s:</strong></p>\n<p><a href=\"http://alicante.tomalaplaza.net/\">http://alicante.tomalaplaza.net/</a></p>\n<p><a href=\"http://titanpad.com/propuesta-asamblea-estatal-15M-16-1-2014\">http://titanpad.com/propuesta-asamblea-estatal-15M-16-1-2014</a></p>\n<p><a href=\"https://listas.tomalaplaza.net/mailman/listinfo/plazas\">https://listas.tomalaplaza.net/mailman/listinfo/plazas</a></p>\n<p><a href=\"http://tomalaplaza.net/2013/12/21/plazas-propuesta-de-reunion-estatal-15m-16-1-2014/\">http://tomalaplaza.net/2013/12/21/plazas-propuesta-de-reunion-estatal-15m-16-1-2014/</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Hola a todas: En los \u00faltimos meses hemos notado una falta de contacto y coordinaci\u00f3n entre todas las plazas. A ciencia cierta no sabemos cuantas siguen en activo,con mayor o menor n\u00famero de activistas trabajando. \u00a0Ante esta situaci\u00f3n y,entre otras &hellip; <a href=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2013/12/21/plazas-propuesta-de-reunion-estatal-15m-16-1-2014/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 914,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/308"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=308"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/308/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 309,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/308/revisions/309"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=308"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=308"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=308"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 304,
        "date": "2013-03-23T16:07:24",
        "date_gmt": "2013-03-23T15:07:24",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/?p=304"
        },
        "modified": "2013-03-23T16:07:24",
        "modified_gmt": "2013-03-23T15:07:24",
        "slug": "mayo-2013-fechas-para-movilizaciones",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2013/03/23/mayo-2013-fechas-para-movilizaciones/",
        "title": {
            "rendered": "Mayo 2013: fechas para movilizaciones"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Fuente:\u00a0<a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2013/03/22/mayo2013globalmay/\">http://madrid.tomalaplaza.net/2013/03/22/mayo2013globalmay/</a></p>\n<p>A todas\u00a0las\u00a0asambleas 15M:</p>\n<p>Os instamos a aportar vuestras propuestas para la fecha de la gran movilizaci\u00f3n conjunta del <strong>Mayo Global 2013</strong>, para poderla concretar en la\u00a0pr\u00f3xima asamblea preparatoria, el mi\u00e9rcoles 27 de marzo, a las 20:00 (reuni\u00f3n f\u00edsica en la plaza de Las Descalzas y virtual en mumble).</p>\n<p>Es importante contar con las respuestas para entonces, de cara a comenzar a hacer difusi\u00f3n de la fecha consensuada y para programar sobre seguro, sin solapamiento, las dem\u00e1s acciones descentralizadas (plazas tem\u00e1ticas, acciones de desobediencia, performances, ocupaciones, foros, etc.).</p>\n<p>La cuesti\u00f3n es vital sobre todo para las poblaciones en las que la acci\u00f3n de esa fecha es prioritaria, porque no cuentan con fuerza suficiente para llevar a cabo toda una semana de acciones, y que as\u00ed puedan preparase con tiempo.</p>\n<p>Hasta ahora nos han llegado\u00a0consensos de<b>\u00a0</b><strong>Sevilla</strong>\u00a0y\u00a0<strong>Barcelona</strong>\u00a0respecto a la realizaci\u00f3n\u00a0de las marchas\u00a0el\u00a0<strong>domingo\u00a012 de\u00a0mayo</strong>\u00a0y las acciones descentralizadas los d\u00edas\u00a013, 14 y 15 de mayo.</p>\n<p>A las asambleas de Madrid\u00a0les queremos recordar la<b>\u00a0</b>importancia de recopilar las propuestas sobre las fechas para las plazas\u00a0tem\u00e1ticas y transversales, la asamblea final de puesta en com\u00fan y las acciones en los barrios.</p>\n<p><b>Mayo 2013 en Madrid</b><b>,</b><b>\u00a0marco de propuesta de fecha</b><b>s</b><b>\u00a0a rellenar con acciones, eventos\u00a0</b><b>e</b><b>\u00a0iniciativas de las asambleas de Madrid:[<a href=\"https://docs.google.com/forms/d/1Fjvmp7O8RyDY7RZvDrBdWAw81ivhMV2owkm_YkuM6pE/viewform\" target=\"_blank\">link</a>]</b></p>\n<p><strong>1\u00ba\u00a0de Mayo</strong>: acciones con el foco\u00a0sobre el trabajo. La AP de Malasa\u00f1a har\u00e1 esa tarde-noche una jornada sobre exclusi\u00f3n laboral, precariedad, nuevas formas de explotaci\u00f3n y sus posibles alternativas: autogesti\u00f3n y cooperaci\u00f3n y trabaja en una jornada completa de actividades de tem\u00e1tica social a cargo de las mareas, el d\u00eda\u00a0<b>2</b><b>\u00a0de Mayo</b>.</p>\n<p><strong>12 de mayo</strong>: a\u00a0consensuar si ser\u00eda tambi\u00e9n la fecha para la marcha\u00a0de la movilizaci\u00f3n global\u00a0en Madrid.</p>\n<p><strong>12 a 18\u00a0de mayo</strong>:<b>\u00a0</b>a\u00a0consensuar si\u00a0concentrar las\u00a0<b>acciones</b><b>\u00a0descentralizadas organizadas desde las diferentes asambleas.</b></p>\n<p><strong>15 de mayo:\u00a0</strong>a confirmar desde las asambleas que organizan la realizaci\u00f3n de<b>Toma el R\u00edo (San Isidro Indignado) y\u00a0</b>ver como se pueden coordinar las otras propuestas de ese d\u00eda.</p>\n<p>Ver fechas para la\u00a0<b>representaci\u00f3n\u00a0</b>del<b>\u00a0Grupo de Teatro Quince de Mayo\u00a0</b>y de la<b>\u00a0\u00f3pera buffa de Solf\u00f3nica</b></p>\n<p><strong>18 y 19 mayo: Plazas tem\u00e1ticas y trasversales en Sol y alrededores.</strong></p>\n<p><strong>25 o 26* de mayo:\u00a0</strong><b>Asamblea de todas las Asambleas Populares de Madrid en Sol</b>\u00a0y/o acciones, fiestas, celebraciones, eventos, ocupaciones, charlas, etc. en los barrios para el aniversario de estas asambleas (<b>* pendiente de consenso en APM)</b></p>\n<p>26 Asamblea General de Sol Extraordinaria*\u00a0de puesta en com\u00fan de lo trabajado durante el Mayo Global 2013 (<b>* pendiente de consenso en AGSol)</b></p>\n<p><b>Sobre estas propuestas se invita a todas asambleas a enviar su postura a:\u00a0<a target=\"_blank\">tomamadrid15m@gmail.com y a plazas@listas.tomalaplaza.net</a></b></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Fuente:\u00a0http://madrid.tomalaplaza.net/2013/03/22/mayo2013globalmay/ A todas\u00a0las\u00a0asambleas 15M: Os instamos a aportar vuestras propuestas para la fecha de la gran movilizaci\u00f3n conjunta del Mayo Global 2013, para poderla concretar en la\u00a0pr\u00f3xima asamblea preparatoria, el mi\u00e9rcoles 27 de marzo, a las 20:00 (reuni\u00f3n f\u00edsica en &hellip; <a href=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2013/03/23/mayo-2013-fechas-para-movilizaciones/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 997,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/304"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/997"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=304"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/304/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 305,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/304/revisions/305"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=304"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=304"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=304"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 294,
        "date": "2013-03-10T21:05:18",
        "date_gmt": "2013-03-10T20:05:18",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/?p=294"
        },
        "modified": "2013-03-12T10:42:04",
        "modified_gmt": "2013-03-12T09:42:04",
        "slug": "294",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2013/03/10/294/",
        "title": {
            "rendered": "[GLOBAL][Espa\u00f1a] Llamamiento para el Mayo Global 2013"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><img class=\"wp-image-295 alignleft\" style=\"color: #333333;font-style: normal;line-height: 24px\" alt=\"logo3\" src=\"http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2013/02/logo3.jpg\" width=\"251\" height=\"268\" srcset=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2013/02/logo3.jpg 1164w, https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2013/02/logo3-281x300.jpg 281w, https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2013/02/logo3-961x1024.jpg 961w\" sizes=\"(max-width: 251px) 100vw, 251px\" /></p>\n<p><strong>Convocatoria\u00a0PREPARACI\u00d3N\u00a0MAYO\u00a0GLOBAL\u00a0pa</strong><strong>ra el 13 de Marzo<strong>\u00a0de\u00a02013</strong></strong></p>\n<p>Convocatoria a todas asambleas\u00a0de Espa\u00f1a<b>\u00a0</b>con el fin de\u00a0 recoger propuestas para Mayo\u00a02013 a nivel estatal.</p>\n<p>La reuni\u00f3n se podr\u00e1 seguir en\u00a0<strong>mumble</strong>\u00a0de modo\u00a0que las personas de\u00a0asambleas de fuera puedan participar</p>\n<div>Invitamos\u00a0a\u00a0las asambleas\u00a0a reflexionar, debatir\u00a0y\u00a0elaborar propuestas para el\u00a0pr\u00f3ximo\u00a0Mayo 2013,\u00a0\u00a0para abrir un proceso abierto, horizontal y inclusivo.</div>\n<div></div>\n<div>\n<div>Fecha: <strong>Mi\u00e9rcoles 13 de Marzo</strong></div>\n<div>Hora: 20:00 pm</div>\n<div></div>\n</div>\n<div>\n<div>Datos de conexi\u00f3n\u00a0<strong>Mumble:</strong></div>\n<div>Servidor:\u00a0<a href=\"http://tomalaplaza.net/\" target=\"_blank\">tomalaplaza.net</a></div>\n<div>Canal: \u00a0Encuentros Estatales &#8211; sala\u00a0<strong>Mayo\u00a02013\u00a0(Madrid y Estatal)</strong></div>\n<p><b><i>\u00bfQu\u00e9 es mumble y c\u00f3mo se utiliza?</i></b>\u00a0<a href=\"http://mumble.tomalaplaza.net/?lang=es\" target=\"_blank\">http://mumble.tomalaplaza.net/?lang=es</a></p>\n</div>\n<div>V\u00eddeo tutorial para conectar:\u00a0<a href=\"http://youtu.be/lm61L-n1cIE\" target=\"_blank\">http://youtu.be/lm61L-n1cIE</a></div>\n<div><!--more--></div>\n<div>El trabajo del pasado #1215M ha sido\u00a0rico\u00a0e\u00a0inspirador, todas las actividades recogidas durante esos\u00a0d\u00edas\u00a0desde la\u00a0comisi\u00f3n\u00a0MadridMayo2012 estan en:</p>\n<div><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/category/comisiones/comunicacion/cronicas-comunicacion/\" target=\"_blank\">http://madrid.tomalaplaza.net/category/comisiones/comunicacion/cronicas-comunicacion/</a></div>\n<div>La recopilaci\u00f3n de acciones y eventos estatales en interncionales:<br />\n<a href=\"http://acciones-12m-15m.blogspot.com.es/2012_05_01_archive.html%20y%20https://sites.google.com/site/acciones12m15m/home\" target=\"_blank\">http://acciones-12m-15m.blogspot.com.es/2012_05_01_archive.html</a><br />\n<a href=\"http://acciones-12m-15m.blogspot.com.es/2012_05_01_archive.html%20y%20https://sites.google.com/site/acciones12m15m/home\" target=\"_blank\">y https://sites.google.com/site/acciones12m15m/home</a></div>\n<div></div>\n<div>Se ha habilitado f<b>ormularios para recopilar propuestas desde las Asambleas</b></div>\n<div>\n<div><a href=\"https://docs.google.com/forms/d/1Fjvmp7O8RyDY7RZvDrBdWAw81ivhMV2owkm_YkuM6pE/viewform\" target=\"_blank\">https://docs.google.com/forms/d/1Fjvmp7O8RyDY7RZvDrBdWAw81ivhMV2owkm_YkuM6pE/viewform</a>\u00a0La informaci\u00f3n que se pide es:\u00a0<strong><em>Nombre de la asamblea,\u00a0Email de la asamblea y\u00a0Propuesta para Mayo\u00a02013</em></strong></div>\n<div></div>\n<div><b>y el correspondiente formulario en Ingl\u00e9s para el\u00a0Mayo\u00a0Global</b></div>\n<div><a href=\"https://docs.google.com/forms/d/1qhZe-_vHJDV5HfoCIjljxgy15XUrSPGvl9goYhOOhbA/viewform\" target=\"_blank\">https://docs.google.com/forms/d/1qhZe-_vHJDV5HfoCIjljxgy15XUrSPGvl9goYhOOhbA/viewform</a></div>\n<div></div>\n<div>\n<div>\n<p>Las\u00a0<b>propuestas de acci\u00f3n para Mayo 2013</b>\u00a0que se han recogido hasta la fecha se pueden consultar en este pad:\u00a0<strong><a href=\"http://titanpad.com/Mayo2013GlobalMay\" target=\"_blank\">http://titanpad.com/Mayo2013GlobalMay</a></strong></p>\n</div>\n</div>\n</div>\n<div>******************************************************************************************************</div>\n<div><b>Art\u00edculo de la </b><strong>15mpedia\u00a0</strong>donde se va a ir recopilando todo el\u00a0 material relacionado con el\u00a0Mayo\u00a02013\u00a0<a href=\"http://wiki.15m.cc/wiki/Toma_Madrid\" target=\"_blank\">http://wiki.15m.cc/wiki/Toma_Madrid</a>\u00a0.<br />\nManual para editar la 15Mpedia disponible en &#8220;Ayuda b\u00e1sica&#8221;.\u00a0<a href=\"http://wiki.15m.cc/wiki/Ayuda:B%C3%A1sica\" target=\"_blank\">http://wiki.15m.cc/wiki/Ayuda:B%C3%A1sica</a></div>\n<div>******************************************************************************************************</div>\n<div>\n<div>Al mismo tiempo, desde las reuniones de preparaci\u00f3n del Mayo de 2013, se lanzan posibles l\u00edneas de trabajo sobre las que ir volcando las propuestas que se hagan hasta entonces e ir agrupando por ejes. Estas l\u00edneas pueden trabajar independientemente del resto o bien encontrarse en alg\u00fan punto y hacerse transversales. Se tratan de ideas que con el tiempo veremos si llegan a buen puerto o se quedan en el camino, esperamos vuestras propuestas, cr\u00edticas, ideas y participaci\u00f3n:</div>\n<div></div>\n<div>\n<ul>\n<li>\u00bf<strong>Autogesti\u00f3n</strong>\u00a0como l\u00ednea de trabajo: alternativas, nuevas formas de gesti\u00f3n&#8230;? (espacios autogestionados, redes de colectivos, alternativas econ\u00f3micas, de empleo&#8230;)</li>\n</ul>\n</div>\n<div>\n<ul>\n<li>\u00bfMovilizaciones y acci\u00f3n desde la\u00a0Universidad?</li>\n</ul>\n</div>\n<div>\n<ul>\n<li>\u00bf<strong>Desobediencia</strong>\u00a0como forma de lucha?</li>\n</ul>\n</div>\n<div>\n<ul>\n<li><strong>Antirepresiva</strong>, \u00bfc\u00f3mo afrontar las diferentes expresiones de represi\u00f3n del sistema?</li>\n</ul>\n</div>\n<div>\n<ul>\n<li><strong>Motivaci\u00f3n</strong>, \u00bfc\u00f3mo animar a la gente a la lucha?</li>\n</ul>\n</div>\n<div>\n<ul>\n<li><strong>Organizaci\u00f3n\u00a0en la lucha</strong>, \u00bfque formas de organizarnos podemos llevar a cabo o de mejorar las existentes?</li>\n</ul>\n</div>\n<div>\n<ul>\n<li><strong>Trabajo en\u00a0barrios y pueblos</strong>, \u00bfalgunas acciones o movilizaciones en los barrios durante el Mayo?</li>\n</ul>\n</div>\n<div>\n<ul>\n<li><strong>Propuesta del\u00a01 Mayo\u00a0</strong></li>\n</ul>\n</div>\n<div>\n<ul>\n<li>Taller de\u00a0<strong>transarme</strong>\u00a0para construir alternativas al uso de las armas</li>\n</ul>\n</div>\n<div>\n<ul>\n<li><strong>&#8220;S\u00ed SE PUEDE&#8221;</strong><b> visibilizar lo que se ha conseguido, las\u00a0 alternativa que se han construido</b><b>.</b><b>\u00a0</b>Abrimos un pad\u00a0\u00a0<a href=\"http://titanpad.com/sisepuede\" target=\"_blank\">http://titanpad.com/sisepuede</a>\u00a0para que se vaya rellenando con lo que se ha conseguido\u00a0(<strong>logros, victorias, crecimientos alcanzados, nuevos desarrollos, expresiones de desobediencia&#8230;</strong>)\u00a0e\u00a0informar\u00a0a todas\u00a0las\u00a0asamblea para que\u00a0puedan involucrarse, (ej: ILP vivienda, grupos de acompa\u00f1amiento migrantes, huertas, espacios ocupados, parar desalojos, cooperativas, desobediencia civil, &#8230;..)</li>\n</ul>\n</div>\n<div>\n<ul>\n<li><strong>Acciones</strong>, \u00bfDefinir y perfilar nuevas l\u00edneas de\u00a0<b>acci\u00f3n</b>\u00a0en el trabajo que se est\u00e1 llevando a cabo actualmente? \u00bfAcciones a realizar en Mayo?</li>\n</ul>\n</div>\n<div>\n<ul>\n<li><strong>Celebraciones</strong>: \u00bfUna fiesta en sol o fiestas en\u00a0varios\u00a0sitios\u00a0?</li>\n</ul>\n</div>\n<div>\n<ul>\n<li><strong>Repensar a las asambleas de barrios :\u00a0</strong>\u00bfc\u00f3mo puedan ser mas visibles, dar valor a su presencia y visibilidad?\u00a0acciones, charlas, fiestas en los barrios antes de los\u00a0d\u00edas en lasplazas\u00a0de\u00a0alrededor de Sol, una asamblea de todos barrios en SOL, &#8230;..</li>\n</ul>\n</div>\n<div>\n<ul>\n<li><strong>Repensar a las plazas : \u00bfcomo cambiarlas?\u00a0</strong></li>\n</ul>\n</div>\n<div>Las plazas\u00a0podr\u00edan\u00a0ser trasversales, o hacer una plaza sobre convergencias de los movimientos\u00a0 (propuesta del foro\u00a0 social mundial de madrid).</div>\n<div>\n<ul>\n<li><strong>Repensar la marcha: si se hace</strong><b>,</b><b>\u00a0</b><b>\u00bf</b><b>c</b><b>\u00f3</b><b>mo?</b><b>\u00a0</b>que la marcha sea al final como una construcci\u00f3n colectiva. \u00bfC\u00f3mo se puede dar a la manifestaci\u00f3n una salida colectiva eficaz? Para evitar el vac\u00edo? Que otras experiencias tenemos? Un a\u00f1o no es como el otro: hay que ver la din\u00e1mica del recorrido.</li>\n</ul>\n</div>\n<div>\n<ul>\n<li><strong>Central el problema de la\u00a0difusi\u00f3n:</strong> organizar charlas en universidad sobre el 15M y los cambios que ha determinado, blog en tomalaplaza.</li>\n</ul>\n</div>\n<div><strong>El mi\u00e9rcoles 13 de Febrero a horas 20h,\u00a0</strong>pr\u00f3xima reuni\u00f3n presencial en Ra\u00edces,\u00a0Calle\u00a0Mes\u00f3n de Paredes 15, metro Tirso de Molina, Madrid</div>\n<div>\n<div></div>\n<div><b>y a trav\u00e9s de </b><strong>Mumble\u00a0\u00a0</strong>Servidor:\u00a0<a href=\"http://tomalaplaza.net/\" target=\"_blank\">tomalaplaza.net/</a>\u00a0Encuentros Estatales/Mayo 2013</div>\n<div><i>\u00bfQu\u00e9 es mumble y c\u00f3mo se utiliza?</i>\u00a0<a href=\"http://mumble.tomalaplaza.net/?lang=es\" target=\"_blank\">http://mumble.tomalaplaza.net/?lang=es</a></div>\n<div></div>\n<div>Os inivtamos a crear carteles para la convocatoria y</div>\n<div>enviarlos a\u00a0<b>contacto:</b>\u00a0<a href=\"mailto:tomamadrid15m@gmail.com\" target=\"_blank\">tomamadrid15m@gmail.com</a></div>\n</div>\n</div>\n</div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Convocatoria\u00a0PREPARACI\u00d3N\u00a0MAYO\u00a0GLOBAL\u00a0para el 13 de Marzo\u00a0de\u00a02013 Convocatoria a todas asambleas\u00a0de Espa\u00f1a\u00a0con el fin de\u00a0 recoger propuestas para Mayo\u00a02013 a nivel estatal. La reuni\u00f3n se podr\u00e1 seguir en\u00a0mumble\u00a0de modo\u00a0que las personas de\u00a0asambleas de fuera puedan participar Invitamos\u00a0a\u00a0las asambleas\u00a0a reflexionar, debatir\u00a0y\u00a0elaborar propuestas para &hellip; <a href=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2013/03/10/294/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 997,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/294"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/997"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=294"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/294/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 302,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/294/revisions/302"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=294"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=294"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=294"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 295,
        "date": "2013-02-17T20:59:21",
        "date_gmt": "2013-02-17T19:59:21",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2013/02/logo3.jpg"
        },
        "modified": "2013-02-17T20:59:21",
        "modified_gmt": "2013-02-17T19:59:21",
        "slug": "logo3",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2013/03/10/294/logo3/",
        "title": {
            "rendered": "logo3"
        },
        "author": 997,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2013/02/logo3.jpg'><img width=\"281\" height=\"300\" src=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2013/02/logo3-281x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2013/02/logo3-281x300.jpg 281w, https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2013/02/logo3-961x1024.jpg 961w, https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2013/02/logo3.jpg 1164w\" sizes=\"(max-width: 281px) 100vw, 281px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": 1164,
            "height": 1240,
            "file": "2013/02/logo3.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "logo3-150x150.jpg",
                    "width": 150,
                    "height": 150,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2013/02/logo3-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "logo3-281x300.jpg",
                    "width": 281,
                    "height": 300,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2013/02/logo3-281x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "logo3-961x1024.jpg",
                    "width": 961,
                    "height": 1024,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2013/02/logo3-961x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "logo3-1000x288.jpg",
                    "width": 1000,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2013/02/logo3-1000x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "logo3-1000x288.jpg",
                    "width": 1000,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2013/02/logo3-1000x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "logo3-281x300.jpg",
                    "width": 281,
                    "height": 300,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2013/02/logo3-281x300.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "logo3.jpg",
                    "width": 1164,
                    "height": 1240,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2013/02/logo3.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": 0,
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": 0,
                "copyright": "",
                "focal_length": 0,
                "iso": 0,
                "shutter_speed": 0,
                "title": ""
            }
        },
        "post": 294,
        "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2013/02/logo3.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/295"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/997"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=295"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 275,
        "date": "2013-01-31T10:18:18",
        "date_gmt": "2013-01-31T09:18:18",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/?p=275"
        },
        "modified": "2013-02-02T14:52:27",
        "modified_gmt": "2013-02-02T13:52:27",
        "slug": "p275",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2013/01/31/p275/",
        "title": {
            "rendered": "[ESTATAL] CONVOCATORIA II REUNI\u00d3N MAYO&#8217;13"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: center;padding-left: 60px\"><strong>Convocatoria PREPARACI\u00d3N MAYO 2013: </strong></p>\n<p style=\"text-align: center;padding-left: 60px\"><strong>Segunda reuni\u00f3n estatal</strong><strong>\u00a0el<span style=\"color: #ff0000\">\u00a06 de febrero de 2013</span></strong></p>\n<div>A todas asambleas de barrios, GdT y comisiones:</div>\n<div></div>\n<div>Desde la comisi\u00f3n TomaMadrid15M (<strong>tomamadrid15m@gmail.com</strong>) lanzan una convocatoria a todas asambleas y GTs para una\u00a0reuni\u00f3n\u00a0virtual abierta el Mi\u00e9rcoles 6 de Febrero \u00a0a horas 20.00.</div>\n<div></div>\n<div>La\u00a0reuni\u00f3n\u00a0tiene el objetivo de\u00a0 recoger propuestas para el\u00a0<strong>15 de mayo 2013</strong>\u00a0a nivel estatal.</div>\n<div>Se\u00a0podr\u00e1\u00a0seguir en <strong>mumble</strong> y por <strong>streaming</strong> de modo que todas las personas puedan participar.</div>\n<div>El acta de la reuni\u00f3n de ayer 30 de Enero:\u00a0<a href=\"http://titanpad.com/15mayo13\" target=\"_blank\">http://titanpad.com/15mayo13</a></div>\n<div></div>\n<div><strong>Los datos para la conexi\u00f3n:</strong></div>\n<div>Servidor:\u00a0<strong><a href=\"http://tomalaplaza.net/\" target=\"_blank\">tomalaplaza.net</a></strong></div>\n<div>Canal: dentro de \u201cEncuentros Estatales\u201d sala \u201c<strong>Mayo 2013 (Madrid y Estatal)</strong>\u201c</div>\n<div></div>\n<div><strong><i>\u00bfQu\u00e9 es mumble y c\u00f3mo se utiliza?</i></strong>\u00a0<a href=\"http://mumble.tomalaplaza.net/?lang=es\" target=\"_blank\">http://mumble.tomalaplaza.net/?lang=es</a></div>\n<div></div>\n<div>El\u00a0v\u00eddeo\u00a0explicativo preparado por lxs compas de #Yosoy132 M\u00e9xico\u00a0<a href=\"http://youtu.be/lm61L-n1cIE\" target=\"_blank\">http://youtu.be/lm61L-n1cIE</a></div>\n<div></div>\n<div>Se invitan a las asambleas a reflexionar, debatir y elaborar propuestas para el segundo aniversario del movimiento:\u00a0<strong>15 de Mayo de 2013</strong></div>\n<div></div>\n<div>\n<div id=\"magicdomid189\"><b>Art\u00edculo de la </b><strong>15Mpedia\u00a0</strong>donde se va a ir recopilando todo el\u00a0 material relacionado con Mayo 2013\u00a0\u00a0<a href=\"http://wiki.15m.cc/wiki/Toma_Madrid\">http://wiki.15m.cc/wiki/Toma_Madrid</a>\u00a0. Manual para que vosotras mismas edit\u00e9is la 15Mpedia disponible en &#8220;Ayuda b\u00e1sica&#8221;\u00a0<a href=\"http://wiki.15m.cc/wiki/Ayuda:B%C3%A1sica\">http://wiki.15m.cc/wiki/Ayuda:B%C3%A1sica</a></div>\n<div id=\"magicdomid190\"></div>\n<div id=\"magicdomid191\"><b>Pad de propuestas </b>donde\u00a0 podeis ir a\u00f1adiendo las propuestas de vuestra asamblea:</div>\n<div id=\"magicdomid192\"><a href=\"https://occupythecomms.cc/pages/view/153033/hasta-mayo-2013\">https://occupythecomms.cc/pages/view/153033/hasta-mayo-2013</a></div>\n</div>\n<div></div>\n<div>El trabajo del pasado<strong> #1215M</strong> ha sido rico e inspirador.</div>\n<div></div>\n<div>Todos los materiales recogidos durante esos dias desde la comision MadridMayo2012 estan en:</div>\n<div><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/category/comisiones/comunicacion/cronicas-comunicacion/\" target=\"_blank\">http://madrid.tomalaplaza.net/category/comisiones/comunicacion/cronicas-comunicacion/</a></div>\n<div>La recopilaci\u00f3n de acciones y eventos estatales:</div>\n<div><a href=\"http://acciones-12m-15m.blogspot.com.es/2012_05_01_archive.html\" target=\"_blank\">http://acciones-12m-15m.blogspot.com.es/2012_05_01_archive.html</a></div>\n<div>y\u00a0<a href=\"https://sites.google.com/site/acciones12m15m/home\" target=\"_blank\">https://sites.google.com/site/acciones12m15m/home</a></div>\n<div></div>\n<div>Os esperamos el 7 de Febrero</div>\n<div>contacto:\u00a0\u00a0<strong>tomamadrid15m(arroba)gmail.com</strong></div>\n<div></div>\n<div></div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Convocatoria PREPARACI\u00d3N MAYO 2013: Segunda reuni\u00f3n estatal\u00a0el\u00a06 de febrero de 2013 A todas asambleas de barrios, GdT y comisiones: Desde la comisi\u00f3n TomaMadrid15M (tomamadrid15m@gmail.com) lanzan una convocatoria a todas asambleas y GTs para una\u00a0reuni\u00f3n\u00a0virtual abierta el Mi\u00e9rcoles 6 de Febrero &hellip; <a href=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2013/01/31/p275/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 997,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/275"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/997"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=275"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 8,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/275/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 284,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/275/revisions/284"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=275"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=275"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=275"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 269,
        "date": "2012-12-20T11:39:23",
        "date_gmt": "2012-12-20T10:39:23",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/?p=269"
        },
        "modified": "2012-12-20T11:39:23",
        "modified_gmt": "2012-12-20T10:39:23",
        "slug": "coordinacion-estatal-15m-estatal-requiere-respuesta-2o-recordatorio-a-las-asambleas-comisiones-grupos-e-individuales-relacionados-yo-interesados-en-el-15m",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/12/20/coordinacion-estatal-15m-estatal-requiere-respuesta-2o-recordatorio-a-las-asambleas-comisiones-grupos-e-individuales-relacionados-yo-interesados-en-el-15m/",
        "title": {
            "rendered": "[Coordinacion Estatal 15M] [ESTATAL] [REQUIERE RESPUESTA] 2\u00ba RECORDATORIO A LAS ASAMBLEAS, COMISIONES, GRUPOS E INDIVIDUALES RELACIONADOS Y/O INTERESADOS EN EL 15M"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/12/20/coordinacion-estatal-15m-estatal-requiere-respuesta-2o-recordatorio-a-las-asambleas-comisiones-grupos-e-individuales-relacionados-yo-interesados-en-el-15m/60x60_avatarencuentros-_1/\" rel=\"attachment wp-att-270\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-270\" alt=\"60x60_avatarencuentros _1\" src=\"http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/60x60_avatarencuentros-_1.jpg\" width=\"170\" height=\"170\" srcset=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/60x60_avatarencuentros-_1.jpg 170w, https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/60x60_avatarencuentros-_1-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 170px) 100vw, 170px\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Est\u00e9s donde est\u00e9s, <strong>\u00a1puedes decidir c\u00f3mo quieres que sea el V #encuentro15m!</strong></p>\n<p>Un grupo motor de esta iniciativa, formado por personas procedentes de diversas asambleas de todo el estado, nos hemos juntado para realizar la funci\u00f3n de llevar el tema a las asambleas (a todas o al mayor n\u00famero posible de ellas, incluidas APM y coordinadoras similares de todo el Estado) para que sean ellas mismas las que valoren la necesidad y conveniencia de realizar un nuevo Encuentro Estatal.</p>\n<p>Es, por tanto, tarea de este grupo motor trasladar la petici\u00f3n a todas las asambleas de que incluyan este punto en su orden del d\u00eda, as\u00ed como de recoger lo que en estas asambleas se consensue y exponer de forma transparente para la (inter)comunicaci\u00f3n de todxs, personas y asambleas que participan el conjunto del 15m.</p>\n<p>De esta manera, a diferencia de los encuentros anteriores,<strong> el V Encuentro Estatal se construir\u00eda de forma horizontal a trav\u00e9s de los consensos de las propias asambleas</strong> fluyendo las propuestas desde los nodos locales hacia los nodos globales y viceversa de manera que la informaci\u00f3n sea comunicada horizontalmente por la red estatal de asambleas. Si esta propuesta es debatida y aceptada por las asambleas contar\u00e1 con muchos apoyo para participar en ella y entre todas la llevaremos hacia delante; y en caso contrario, pensamos, que tras m\u00e1s de un a\u00f1o de rodaje de asamblearismo en barrios, territorios y plazas, no es un mal momento para abir esta la pregunta que pone t\u00edtulo a nuestra invitaci\u00f3n: \u00bfC\u00f3mo querr\u00edais las asambleas y comisiones del 15m que fuera preparado el V Encuentro Estatal? \u00bfOs anim\u00e1is al debate?</p>\n<p><strong>El primer PRE-encuentro para caminar hacia el V Encuentro Estatal ser\u00e1 los pr\u00f3ximos 21-22-23 Diciembre en LA CABA de Aluche (Madrid), metro Empalme</strong> (<a href=\"http://www.lacaba.net/\">http://www.lacaba.net/</a>).</p>\n<p>Dentro del Grupo de Campamento Amigo en n-1 se ha creado ya un espacio/subgrupo para servir de \u201calmacen\u201d para recoger de forma organizada los materiales relativos al pre-encuentro: <a href=\"http://n-1.cc/g/trabajo_de_campamento_amigo_hacia_el_v_encuentro_estatal, estos materiales ser\u00e1n de visibilidad publica\">http://n-1.cc/g/trabajo_de_campamento_amigo_hacia_el_v_encuentro_estatal,</a><br />\n<a href=\"http://n-1.cc/g/trabajo_de_campamento_amigo_hacia_el_v_encuentro_estatal, estos materiales ser\u00e1n de visibilidad publica\">estos materiales ser\u00e1n de visibilidad publica</a></p>\n<p>Adem\u00e1s, El blog de Encuentros Estatales ser\u00e1 NUESTRO SITIO COM\u00daN DE DIFUSI\u00d3N SOBRE TODO EL PROCESO:\u00a0<a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/\"> http://encuentro15m.tomalaplaza.net/</a>. En \u00e9l se ir\u00e1n publicando todas las informaciones recibidas de las asambleas y las cuestiones trabajadas a trav\u00e9s de N-1. En el blog remitiremos a trav\u00e9s de enlaces tambi\u00e9n a n-1, para que todo el debate, los materiales y trabajos sean transparentes.</p>\n<p>Si te ha llegado tarde esta convocatoria, y te parece interesante participar en ella, no te cortes. Despu\u00e9s de una a\u00f1o del trabajo voluntario de muchxs, tambi\u00e9n tenemos medios para que todas puedan participar, desde su lugar y a su propio ritmo. El PRE-encuentro se podr\u00e1 seguir en Mumble en la sala Encuentros Estatales, subsala V\u00ba Encuentro Estatal 15M (preencuentro 21-23 dic 12).</p>\n<p><strong>\u00bfNos echas una mano con la difusi\u00f3n?</strong> En este pad te damos algunas propuestas para difundir el pre-encuentro a trav\u00e9s de Twitter: <a href=\"http://titanpad.com/PKIbXOKd92\">http://titanpad.com/PKIbXOKd92</a></p>\n<p>Inscr\u00edbete aqu\u00ed:<br />\n<a href=\"https://docs.google.com/spreadsheet/viewform?fromEmail=true&amp;formkey=dGtZZ2R2TXF5TWYzaTZFV19sZTYybkE6MQ\">https://docs.google.com/spreadsheet/viewform?fromEmail=true&amp;formkey=dGtZZ2R2TXF5TWYzaTZFV19sZTYybkE6MQ</a><br />\nMira el borrador del programa en: <a href=\"https://notes.occupy.net/p/gU6O2rm2uB\">https://notes.occupy.net/p/gU6O2rm2uB</a><br />\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: <a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/\">http://encuentro15m.tomalaplaza.net/</a><br />\nContacto: <a href=\"encuentro15m@gmail.com\">encuentro15m@gmail.com</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>&nbsp; &nbsp; &nbsp; Est\u00e9s donde est\u00e9s, \u00a1puedes decidir c\u00f3mo quieres que sea el V #encuentro15m! Un grupo motor de esta iniciativa, formado por personas procedentes de diversas asambleas de todo el estado, nos hemos juntado para realizar la funci\u00f3n de &hellip; <a href=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/12/20/coordinacion-estatal-15m-estatal-requiere-respuesta-2o-recordatorio-a-las-asambleas-comisiones-grupos-e-individuales-relacionados-yo-interesados-en-el-15m/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 914,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/269"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=269"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/269/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 272,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/269/revisions/272"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=269"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=269"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=269"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 270,
        "date": "2012-12-20T11:36:01",
        "date_gmt": "2012-12-20T10:36:01",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/60x60_avatarencuentros-_1.jpg"
        },
        "modified": "2012-12-20T11:36:01",
        "modified_gmt": "2012-12-20T10:36:01",
        "slug": "60x60_avatarencuentros-_1",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/12/20/coordinacion-estatal-15m-estatal-requiere-respuesta-2o-recordatorio-a-las-asambleas-comisiones-grupos-e-individuales-relacionados-yo-interesados-en-el-15m/60x60_avatarencuentros-_1/",
        "title": {
            "rendered": "60x60_avatarencuentros _1"
        },
        "author": 914,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/60x60_avatarencuentros-_1.jpg'><img width=\"170\" height=\"170\" src=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/60x60_avatarencuentros-_1.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/60x60_avatarencuentros-_1.jpg 170w, https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/60x60_avatarencuentros-_1-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 170px) 100vw, 170px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": 170,
            "height": 170,
            "file": "2012/12/60x60_avatarencuentros-_1.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "60x60_avatarencuentros-_1-150x150.jpg",
                    "width": 150,
                    "height": 150,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/60x60_avatarencuentros-_1-150x150.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "60x60_avatarencuentros-_1.jpg",
                    "width": 170,
                    "height": 170,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/60x60_avatarencuentros-_1.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": 0,
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": 0,
                "copyright": "",
                "focal_length": 0,
                "iso": 0,
                "shutter_speed": 0,
                "title": ""
            }
        },
        "post": 269,
        "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/60x60_avatarencuentros-_1.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/270"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=270"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 265,
        "date": "2012-12-16T20:26:51",
        "date_gmt": "2012-12-16T19:26:51",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/?p=265"
        },
        "modified": "2012-12-16T20:26:51",
        "modified_gmt": "2012-12-16T19:26:51",
        "slug": "estatal-requiere-respuesta-recordatorio-a-las-asambleas-comisiones-grupos-e-individuales-relacionados-yo-interesados-en-el-15m",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/12/16/estatal-requiere-respuesta-recordatorio-a-las-asambleas-comisiones-grupos-e-individuales-relacionados-yo-interesados-en-el-15m/",
        "title": {
            "rendered": "[ESTATAL] [REQUIERE RESPUESTA] RECORDATORIO A LAS ASAMBLEAS, COMISIONES, GRUPOS E INDIVIDUALES RELACIONADOS Y/O INTERESADOS EN EL 15M"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong>PRE-ENCUENTRO ESTATAL 15M (MADRID, 21-23 DE DICIEMBRE)</strong></p>\n<p>El fin de semana del 21-22-23 de Diciembre nos vamos a reunir en Madrid para buscar juntxs las herramientas y procedimientos m\u00e1s adecuados, para lograr una comunicaci\u00f3n horizontal hacia un V Encuentro Estatal.</p>\n<p>Este pre-encuentro ser\u00e1 el primero de un proceso de pre-encuentros en los que ser\u00e1n las asambleas las que, de manera descentralizada pero siguiendo unos ejes compartidos, decidan si nos encontramos, cu\u00e1ndo y PARA QU\u00c9.</p>\n<p>Estamos hablando de dar juntxs el primer paso de un proceso a 5 o 6 meses vista, el tiempo que nosotras decidamos. Quienes estamos trabajando en esto, participamos cada una en asambleas de barrios y territorios, y sabemos lo importante que es este margen de tiempo, para lograr una verdadera participaci\u00f3n horizontal.</p>\n<p>Hasta ahora llevamos s\u00f3lo 6 reuniones, aqu\u00ed puedes ver un resumen de los consensos y un enlace a las actas completas: <a href=\"http://titanpad.com/ss4z0cCujn\">http://titanpad.com/ss4z0cCujn</a> . Os animamos a todas a poneros al d\u00eda de lo que poco que llevamos andado de este proceso y sumaros a tirar del proyecto hacia donde decidamos juntxs todas las asambleas.</p>\n<p>Puedes seguir todos los debates y conclusiones de este primer pre encuentro, por aqu\u00ed: <a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/\">http://encuentro15m.tomalaplaza.net/</a><br />\nY participar en la asamblea desde cualquier territorio en directo por mumble (sala Encuentros Estatales, subsala V\u00ba Encuentro Estatal 15M (preencuentro 21-23 dic 12) y Streaming (<a href=\"http://bambuser.com/channel/asambleacarabanchel\">http://bambuser.com/channel/asambleacarabanchel</a> ).</p>\n<p>Inscr\u00edbete aqu\u00ed: <a href=\"https://docs.google.com/spreadsheet/viewform?fromEmail=true&amp;formkey=dGtZZ2R2TXF5TWYzaTZFV19sZTYybkE6MQ\">https://docs.google.com/spreadsheet/viewform?fromEmail=true&amp;formkey=dGtZZ2R2TXF5TWYzaTZFV19sZTYybkE6MQ</a><br />\nMira el borrador del programa en: <a href=\"https://notes.occupy.net/p/gU6O2rm2uB\">https://notes.occupy.net/p/gU6O2rm2uB</a><br />\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: <a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/\">http://encuentro15m.tomalaplaza.net/</a><br />\nContacto: <a href=\"encuentro15m@gmail.com\">encuentro15m@gmail.com</a></p>\n<p>Os esperamos y contamos con vuestra participaci\u00f3n</p>\n<p><strong>Grupo Organizador del V\u00ba Encuentro 15M</strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>PRE-ENCUENTRO ESTATAL 15M (MADRID, 21-23 DE DICIEMBRE) El fin de semana del 21-22-23 de Diciembre nos vamos a reunir en Madrid para buscar juntxs las herramientas y procedimientos m\u00e1s adecuados, para lograr una comunicaci\u00f3n horizontal hacia un V Encuentro Estatal. &hellip; <a href=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/12/16/estatal-requiere-respuesta-recordatorio-a-las-asambleas-comisiones-grupos-e-individuales-relacionados-yo-interesados-en-el-15m/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 914,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/265"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=265"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/265/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 266,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/265/revisions/266"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=265"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=265"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=265"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 261,
        "date": "2012-12-15T03:15:07",
        "date_gmt": "2012-12-15T02:15:07",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/?p=261"
        },
        "modified": "2012-12-19T00:31:37",
        "modified_gmt": "2012-12-18T23:31:37",
        "slug": "estatal-importante-requiere-respuesta-convocatoria-programa-y-formulario-de-inscripcion-del-1o-preencuentro-para-el-l-vo-encuentro-estatal-del-15m",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/12/15/estatal-importante-requiere-respuesta-convocatoria-programa-y-formulario-de-inscripcion-del-1o-preencuentro-para-el-l-vo-encuentro-estatal-del-15m/",
        "title": {
            "rendered": "[ESTATAL] [IMPORTANTE] [REQUIERE RESPUESTA] Convocatoria, programa y formulario de inscripci\u00f3n del 1\u00ba Preencuentro para el l V\u00ba Encuentro Estatal del 15M"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/Banner-Encuentros-Estatales.jpg\"><img class=\"alignleft size-full wp-image-262\" alt=\"\" src=\"http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/Banner-Encuentros-Estatales.jpg\" width=\"960\" height=\"276\" srcset=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/Banner-Encuentros-Estatales.jpg 960w, https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/Banner-Encuentros-Estatales-300x86.jpg 300w, https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/Banner-Encuentros-Estatales-500x143.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Hola compa\u00f1erxs, asambleas, grupos de trabajo y comisiones:</p>\n<p>\u00bfC\u00f3mo querr\u00edais las asambleas y comisiones del 15m que fuera preparado el V Encuentro Estatal? \u00bfOs anim\u00e1is\u00a0 a participar en esta proceso?</p>\n<p>Solicitamos oficialmente que esta petici\u00f3n de\u00a0 tratamiento del 1\u00ba pre-encuentro para organizar el V Encuentro Estatal se\u00a0 traslade a\u00a0 las listas de barrios y pueblos de Madrid (APM y\u00a0 tomalosbarrios), Valencia (BPU), Sevilla, etc, PARA QUE SEA TRATADO COMO\u00a0 PUNTO DEL ORDEN DEL D\u00cdA EN LAS MAYOR NUMERO POSIBLE DE ELLAS.</p>\n<p>Como os particip\u00e1bamos en d\u00edas pasados, las personas que trabajamos en el \u201cGrupo Motor\u201d para la preparaci\u00f3n del\u00a0V Encuentro Estatal (15M),\u00a0hemos programado un Primer Pre-encuentro de trabajo, abierto a la participaci\u00f3n de asambleas, individualidades y colectivos del 15m, entre los\u00a0<strong>d\u00edas 21-23 de diciembre en Madrid, en La Caba de Aluche\u00a0<a href=\"http://www.lacaba.net/\">http://www.lacaba.net/</a></strong></p>\n<p>Si no puedes estar presencialmente, siempre podr\u00e1s participar mediante mumble (instrucciones para conectarse\u00a0<a href=\"http://mumble.tomalaplaza.net/\">http://mumble.tomalaplaza.net/</a>\u00a0) en la sala\u00a0<strong>Encuentros Estatales</strong>, subsala\u00a0<strong>V\u00ba Encuentro Estatal 15M (preencuentro 21-23 dic 12)</strong></p>\n<p>Hasta ahora, como se puede ver en nuestras actas de trabajo <a href=\"http://titanpad.com/ss4z0cCujn\">http://titanpad.com/ss4z0cCujn</a>\u00a0hemos consensuado b\u00e1sicamente el siguiente punto de partida:\u00a0\u201cNo solo se persigue el mero hecho de \u201cencontrarnos\u201d, sino que el V Encuentro buscar\u00e1 ser la confluencia de\u00a0<strong>un amplio proceso de congresos descentralizados y horizontales, con unos ejes comunes decididos tambi\u00e9n en un proceso previo descentralizado,</strong>\u00a0que ayudar\u00e1 a dinamizar el grupo motor\u201d</p>\n<p>Desde la Asamblea de Campamento Amigo 15M, se nos ofrece apoyo log\u00edstico y\u00a0 de gesti\u00f3n de\u00a0 los espacios necesarios para las reuniones y las asambleas de trabajo programadas; y\u00a0para aquellas personas que se desplacen desde fuera de Madrid para asistir al encuentro, tambi\u00e9n existe la posibilidad de alojamiento\u00a0con el saco de dormir en un lugar pr\u00f3ximo a donde tendr\u00e1n lugar las jornadas\u00a0<a href=\"http://campamento-amigo-madrid.blogspot.com.es/2012/12/buen-ambiente-15m-en-campamigo-jornadas.html\">http://campamento-amigo-madrid.blogspot.com.es/2012/12/buen-ambiente-15m-en-campamigo-jornadas.html</a><a href=\"http://campamento-amigo-madrid.blogspot.com.es/2012/12/buen-ambiente-15m-en-campamigo-jornadas.html)\">)</a>.</p>\n<p>Para cualquier duda o cuesti\u00f3n, o para colaborar en el trabajo de log\u00edstica y\u00a0 alojamiento, puedes pasarte por la asamblea de Campamento Amigo en Mumble (sala Encuentros Estatales- Plan anti-rescate- Campamento Amigo) los martes a las 21h o escribir a<a href=\"mailto:campamentoamigo15m@gmail.com\">campamentoamigo15m@gmail.com</a></p>\n<p>Para facilitar este trabajo de organizaci\u00f3n y log\u00edstica, pedimos a todas las interesadas en participar en las jornadas del Pre-Encuentro, que rellenen este formulario de auto-inscripci\u00f3n en las jornadas,\u00a0ESPECIALMENTE AQUELLAS QUE TENGAN NECESIDAD DE ALOJAMIENTO</p>\n<p>FORMULARIO DE INSCRIPCI\u00d3N:\u00a0<a href=\"https://docs.google.com/spreadsheet/viewform?fromEmail=true&amp;formkey=dGtZZ2R2TXF5TWYzaTZFV19sZTYybkE6MQ\">https://docs.google.com/spreadsheet/viewform?fromEmail=true&amp;formkey=dGtZZ2R2TXF5TWYzaTZFV19sZTYybkE6MQ</a></p>\n<p>A continuaci\u00f3n puedes ver un\u00a0BORRADOR DEL PROGRAMA\u00a0de este pre-encuentro:<a href=\"https://notes.occupy.net/p/gU6O2rm2uB\">https://notes.occupy.net/p/gU6O2rm2uB</a>\u00a0(todas las aportaciones para mejorar el programa son bienvenidas)</p>\n<p>POR FAVOR, PARA SEGUIR ADELANTE CON ESTE PROYECTO COLECTIVO HACIA EL V ENCUENTRO ESTATAL\u00a0<strong>necesitamos\u00a0 la participaci\u00f3n, la ayuda,\u00a0 y el compromiso de un n\u00famero importante de personas</strong>. CUANTO M\u00c1S OS SUM\u00c9IS AL GRUPO, Y M\u00c1S PARTICIPATIVO SEA ESTE PRE-ENCUENTRO, M\u00c1S POSIBILIDADES DE \u00c9XITO TENDR\u00c1 EL PROCESO DE PREPARACI\u00d3N ASAMBLEARIA DEL V ENCUENTRO ESTATAL 15M.</p>\n<p><strong>Ma\u00f1ana\u00a0</strong><strong>s\u00e1bado 15-12-12 a las 18:00 h\u00a0 nos reunimos por Mumble</strong>\u00a0con car\u00e1cter extraordinario, para ir atando tareas pendientes y viendo que cosas nos faltan por preparar. Te esperamos, agradecemos que participes y colabores en la programaci\u00f3n de este pre-encuentro. Adem\u00e1s nos volveremos a reunir de forma ordinaria el mi\u00e9rcoles 19-12-12 a las 21:00 h. para ultimar los detalles finales.</p>\n<p>Os esperamos y contamos con vuestra participaci\u00f3n</p>\n<p>Salud, autogesti\u00f3n y poder popular</p>\n<p><strong>Grupo Organizador del V\u00ba Encuentro 15M</strong></p>\n<p>M\u00c1S INFO:</p>\n<p>Blog:\u00a0<a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/\">http://encuentro15m.tomalaplaza.net/</a></p>\n<p>Correo:\u00a0<a href=\"mailto:encuentro15m@gmail.com\">encuentro15m@gmail.com</a></p>\n<p>Grupo N-1 de Organizaci\u00f3n de Encuentros Estatales 15M:\u00a0<a href=\"https://n-1.cc/g/coordinacion-estatal-15m+organizacion-de-los-encuentros-estatales-15m\">https://n-1.cc/g/coordinacion-estatal-15m+organizacion-de-los-encuentros-estatales-15m</a></p>\n<p>Actas del grupo motor:\u00a0<a href=\"http://titanpad.com/ss4z0cCujn\">http://titanpad.com/ss4z0cCujn</a></p>\n<p>FORMULARIO DE INSCRIPCI\u00d3N:\u00a0<a href=\"https://docs.google.com/spreadsheet/viewform?fromEmail=true&amp;formkey=dGtZZ2R2TXF5TWYzaTZFV19sZTYybkE6MQ\">https://docs.google.com/spreadsheet/viewform?fromEmail=true&amp;formkey=dGtZZ2R2TXF5TWYzaTZFV19sZTYybkE6MQ</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>&nbsp; Hola compa\u00f1erxs, asambleas, grupos de trabajo y comisiones: \u00bfC\u00f3mo querr\u00edais las asambleas y comisiones del 15m que fuera preparado el V Encuentro Estatal? \u00bfOs anim\u00e1is\u00a0 a participar en esta proceso? Solicitamos oficialmente que esta petici\u00f3n de\u00a0 tratamiento del 1\u00ba &hellip; <a href=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/12/15/estatal-importante-requiere-respuesta-convocatoria-programa-y-formulario-de-inscripcion-del-1o-preencuentro-para-el-l-vo-encuentro-estatal-del-15m/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 914,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/261"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=261"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/261/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 267,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/261/revisions/267"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=261"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=261"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=261"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 262,
        "date": "2012-12-15T03:13:18",
        "date_gmt": "2012-12-15T02:13:18",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/Banner-Encuentros-Estatales.jpg"
        },
        "modified": "2012-12-15T03:13:18",
        "modified_gmt": "2012-12-15T02:13:18",
        "slug": "banner-encuentros-estatales",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/12/15/estatal-importante-requiere-respuesta-convocatoria-programa-y-formulario-de-inscripcion-del-1o-preencuentro-para-el-l-vo-encuentro-estatal-del-15m/banner-encuentros-estatales/",
        "title": {
            "rendered": "Banner Encuentros Estatales"
        },
        "author": 914,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/Banner-Encuentros-Estatales.jpg'><img width=\"300\" height=\"86\" src=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/Banner-Encuentros-Estatales-300x86.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/Banner-Encuentros-Estatales-300x86.jpg 300w, https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/Banner-Encuentros-Estatales-500x143.jpg 500w, https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/Banner-Encuentros-Estatales.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "960",
            "height": "276",
            "hwstring_small": "height='36' width='128'",
            "file": "2012/12/Banner-Encuentros-Estatales.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Banner-Encuentros-Estatales-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/Banner-Encuentros-Estatales-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "Banner-Encuentros-Estatales-300x86.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "86",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/Banner-Encuentros-Estatales-300x86.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "Banner-Encuentros-Estatales-500x143.jpg",
                    "width": "500",
                    "height": "143",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/Banner-Encuentros-Estatales-500x143.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "Banner-Encuentros-Estatales.jpg",
                    "width": 960,
                    "height": 276,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/Banner-Encuentros-Estatales.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 261,
        "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/Banner-Encuentros-Estatales.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/262"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=262"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 254,
        "date": "2012-12-11T00:42:35",
        "date_gmt": "2012-12-10T23:42:35",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/?p=254"
        },
        "modified": "2012-12-11T00:44:38",
        "modified_gmt": "2012-12-10T23:44:38",
        "slug": "informacion-pre-encuentro-preparatorio-para-el-vo-encuentro-estatal-15m",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/12/11/informacion-pre-encuentro-preparatorio-para-el-vo-encuentro-estatal-15m/",
        "title": {
            "rendered": "Informaci\u00f3n Pre-encuentro preparatorio para el V\u00ba Encuentro Estatal 15M"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/IV-Encuentro-32.jpg\"><img class=\"alignleft size-full wp-image-255\" src=\"http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/IV-Encuentro-32.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"768\" srcset=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/IV-Encuentro-32.jpg 1024w, https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/IV-Encuentro-32-300x225.jpg 300w, https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/IV-Encuentro-32-400x300.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /></a></p>\n<p>Estimadxs compa\u00f1erxs:</p>\n<p>&nbsp;<br />\nEste mensaje est\u00e1 dirigido a todas las plazas del Estado Espa\u00f1ol, as\u00ed como a personas individuales y\u00a0otros grupos relacionados y/o interesados en el 15M. Solicitamos oficialmente que esta\u00a0comunicaci\u00f3n se traslade a las listas de barrios y pueblos de Madrid (APM y tomalosbarrios),\u00a0Valencia (BPU), Sevilla, etc, ya que desde el grupo de Comunicaci\u00f3n Estatal 15M no tenemos un\u00a0canal directo de comunicaci\u00f3n con estas redes.</p>\n<p>&nbsp;<br />\nDesde la comisi\u00f3n estatal que organiza encuentros estatales llevamos algunas semanas trabajando\u00a0en la organizaci\u00f3n y celebraci\u00f3n del <strong>V\u00ba Encuentro Estatal de asambleas, comisiones estatales,\u00a0grupos de trabajo y personas relacionadas con el 15M</strong>, encuentro programado previsiblemente\u00a0para <strong>Marzo o Junio 2013.</strong></p>\n<p><strong></strong><br />\nPor la experiencia de anteriores Encuentros, hemos concluido que lo m\u00e1s aconsejable es reunirnos\u00a0en uno o varios preencuentros descentralizados para ir organizando y preparando el Encuentro 15M\u00a0de 2013. Estamos valorando las<strong> fechas del 21, 22 y 23 de Diciembre y la localizaci\u00f3n de Madrid</strong>\u00a0para hacer un primer pre-encuentro.</p>\n<p>&nbsp;<br />\nLos objetivos o razones para realizar estos preencuentros son:</p>\n<ul>\n<li>Garantizar una organizaci\u00f3n horizontal y participativa de las tem\u00e1ticas a tratar.</li>\n<li>Facilitar la participaci\u00f3n y elaboraci\u00f3n de ponencias y propuestas previas por parte de\u00a0asambleas, comisiones estatales, grupos de trabajo y personas relacionadas con el 15M</li>\n<li>Abrir un proceso de an\u00e1lisis y decisi\u00f3n del lugar de celebraci\u00f3n del V\u00ba Encuentro</li>\n<li>Mejorar la preparaci\u00f3n de la log\u00edstica y gesti\u00f3n de los recursos</li>\n<li>Fortalecer los mecanismos de coordinaci\u00f3n de las asambleas populares.</li>\n</ul>\n<p><strong>OBJETIVOS Y JUSTIFICACI\u00d3N DEL V\u00ba ENCUENTRO:</strong></p>\n<p><strong></strong><br />\nTodas las personas que participamos en las Asambleas Populares buscamos lograr la transformaci\u00f3n\u00a0social de un sistema injusto que no funciona, sin embargo el sistema actual se sostiene por la\u00a0existencia de un bloque social mayoritario que lo mantiene. Esto esta propiciado en gran parte por\u00a0el poder de los medios de comunicaci\u00f3n masivos, que est\u00e1n en manos una minor\u00eda y logran que una\u00a0gran parte de la poblaci\u00f3n empatice con el poderoso y no con las v\u00edctimas, por ello para lograr un\u00a0cambio resulta imprescindible llevar a cabo tres procesos o ejes:</p>\n<p>&nbsp;<br />\n<strong>A) Eje Destituyente:</strong> dirigido a desmontar las mentiras y contradicciones del sistema,<br />\nsensibilizando a la poblaci\u00f3n y potenciando su actitud cr\u00edtica hac\u00eda la informaci\u00f3n que recibe a\u00a0diario, adem\u00e1s de empoderar a la gente para lograr destituir el poder a trav\u00e9s de la desobediencia.\u00a0Posibles propuestas a trabajar en el \u00e1mbito de este eje ser\u00edan:</p>\n<ul>\n<li>Defensa de los servicios p\u00fablicos frente a su desmantelamiento y privatizaci\u00f3n</li>\n<li>Hacia la \u201cjubilaci\u00f3n\u201d del sistema capitalista</li>\n<li>Estrategias en las acciones y movilizaciones de denuncia y de expresi\u00f3n p\u00fablica en la calle\u00a0en momentos de m\u00e1xima represi\u00f3n pol\u00edtica y policial. \u00bfC\u00f3mo defendernos del sistema sin ser\u00a0absorbidas por \u00e9l?</li>\n</ul>\n<p>(lista no exhaustiva ni excluyente, por favor a\u00f1ade tus ideas)</p>\n<p>&nbsp;<br />\n<strong>B) Eje Propositivo o constituyente:</strong> Dirigido a construir la alternativas al sistema, para ello hay\u00a0que desarrollar iniciativas y darles visibilidad para demostrar que otro mundo es posible, adem\u00e1s de\u00a0iniciar un proceso participativo para conocer cu\u00e1l es el mundo que la gente quiere construir. Las\u00a0alternativas al sistema que se vienen proponiendo desde el 15M, y que proponemos tratar en este V\u00ba\u00a0Encuentro son:</p>\n<ul>\n<li>Alternativas e iniciativas de autogesti\u00f3n: Sanidad, Educaci\u00f3n, Servicios Sociales&#8230;</li>\n<li>Vivienda y recuperaci\u00f3n de espacios</li>\n<li>Econom\u00eda cooperativa. Banca Socializada</li>\n<li>Energ\u00edas alternativas. Decrecimiento y medio ambiente</li>\n<li>Propuestas y defensa laborales. Alternativas al INEM</li>\n<li>Alternativas al sistema pol\u00edtico actual: proceso constituyente, democracia directa, IPL\u00a0(Iniciativas Populares Legislativas), reforma Ley electoral, Demo 4.0.</li>\n<li>Apoyo organizado a iniciativas en marcha: Mareas, PAH, ACD, Rurales Enredadxs, Derecho\u00a0a Rebeli\u00f3n, Desmontando mentiras, Tribunal Ciudadano de Justicia 15M&#8230;.</li>\n</ul>\n<p>Por favor a\u00f1adir las alternativas en las que est\u00e9 trabajando vuestra asamblea o grupo</p>\n<p>&nbsp;<br />\n<strong>C) Eje Auto-Organizativo, metodol\u00f3gico o transversal:</strong> Para lograr nuestros objetivos resulta\u00a0imprescindible una mejor organizaci\u00f3n tanto interna, de cada asamblea, como externa; esto tiene\u00a0que ver con c\u00f3mo nos coordinamos con otras asambleas del 15M y colectivos afines. Proponemos\u00a0tratar aspectos como:</p>\n<ul>\n<li>Autogesti\u00f3n de la comunicaci\u00f3n</li>\n<li>Reorganizaci\u00f3n en la Comunicaci\u00f3n y Coordinaci\u00f3n interna. Herramientas consensuadas a\u00a0usar \u00bfC\u00f3mo y para qu\u00e9? Herramientas-estrategias-sistemas, plataformas, informaci\u00f3n, gesti\u00f3n,\u00a0comunicaci\u00f3n no violenta, ciber-escucha activa&#8230;</li>\n<li>Comunicaci\u00f3n 15M en redes sociales mayoritarias y recursos audiovisuales en\u00a0comunicaci\u00f3n (Agoraradio, Tomalatele&#8230;)</li>\n<li>Articulaci\u00f3n de la toma de decisiones colectivas: censos, herramientas, procesos,\u00a0experimentos previos (Virtualpol, Propongo&#8230;)</li>\n<li>Coordinaci\u00f3n de movilizaciones, preparaci\u00f3n de acciones colectivas y sin\u00e9rgicas masivas\u2026</li>\n</ul>\n<p>Estos tres procesos se presentan como l\u00edneas estrat\u00e9gicas que nos permiten desarrollar una\u00a0estrategia para planificar como lograr el objetivo de trasformaci\u00f3n social, adem\u00e1s de interrelacionar\u00a0todas las importantes acciones que se llevan a cabo por los diferentes grupos de trabajo a trav\u00e9s de\u00a0l\u00edneas estrat\u00e9gicas comunes de acci\u00f3n. Del mismo modo nos permiten evaluar todo nuestro\u00a0desempe\u00f1o como un todo. Estos 3 ejes se han recogido a partir de las l\u00edneas de trabajo m\u00e1s\u00a0frecuentes de las asambleas populares, y est\u00e1n abiertos a modificaciones de todo tipo como\u00a0producto de la participaci\u00f3n colectiva. Los objetivos definitivos saldr\u00e1n durante el proceso de\u00a0preparaci\u00f3n y organizaci\u00f3n del V\u00ba Encuentro, e idealmente a partir de los ejes propuestos, a\u00a0profundizar, definir y estructurar en los sucesivos preencuentros por parte de las asambleas,\u00a0comisiones estatales, GTs e individualidades que quieran y puedan participar. Instamos a las plazas\u00a0a participar de este proceso de varios preencuentros, contribuyendo con modificaciones o mejoras a<br />\nlos 3 ejes propuestos (no definitivos ni determinantes) y tambi\u00e9n participando activamente de la\u00a0organizaci\u00f3n/coordinaci\u00f3n de la log\u00edstica de los preencuentros.</p>\n<p>&nbsp;<br />\nLa preparaci\u00f3n de este proyecto se lleva a cabo en siguiente hilo del grupo de trabajo <a href=\"https://n- 1.cc/discussion/view/1508999/comenzamos-con-el-v-encuentro\">https://n-\u00a01.cc/discussion/view/1508999/comenzamos-con-el-v-encuentro</a> Las actas est\u00e1n recogidas\u00a0cronol\u00f3gicamente en este pad <a href=\"http://titanpad.com/ss4z0cCujn\">http://titanpad.com/ss4z0cCujn</a> que es un documento abierto, un\u00a0espacio constante de trabajo y colaboraci\u00f3n, enteramente a vuestra disposici\u00f3n. Nos reunimos\u00a0semanalmente los mi\u00e9rcoles a horas 22 en mumble (instrucciones para conectarse\u00a0<a href=\"http://mumble.tomalaplaza.net/\">http://mumble.tomalaplaza.net/</a> ) en la sala de &#8220;comunicaci\u00f3n estatal&#8221; o en la sala &#8220;encuentros\u00a0estatales&#8221;<br />\nPara comunicarse directamente con nosotras pod\u00e9is escribir a \u00a0<a href=\"encuentro15m@gmail.com\">encuentro15m@gmail.com</a></p>\n<p>Os esperamos el Mi\u00e9rcoles 12 de Diciembre en la reuni\u00f3n virtual.<br />\nRevoluci\u00f3n y Autogesti\u00f3n<br />\n<strong>Grupo Organizador del V\u00ba Encuentro 15M</strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Estimadxs compa\u00f1erxs: &nbsp; Este mensaje est\u00e1 dirigido a todas las plazas del Estado Espa\u00f1ol, as\u00ed como a personas individuales y\u00a0otros grupos relacionados y/o interesados en el 15M. Solicitamos oficialmente que esta\u00a0comunicaci\u00f3n se traslade a las listas de barrios y pueblos &hellip; <a href=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/12/11/informacion-pre-encuentro-preparatorio-para-el-vo-encuentro-estatal-15m/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 914,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            3
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/254"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=254"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/254/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 257,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/254/revisions/257"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=254"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=254"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=254"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 255,
        "date": "2012-12-11T00:35:00",
        "date_gmt": "2012-12-10T23:35:00",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/IV-Encuentro-32.jpg"
        },
        "modified": "2012-12-11T00:35:00",
        "modified_gmt": "2012-12-10T23:35:00",
        "slug": "iv-encuentro-32",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/12/11/informacion-pre-encuentro-preparatorio-para-el-vo-encuentro-estatal-15m/iv-encuentro-32/",
        "title": {
            "rendered": "IV Encuentro 32"
        },
        "author": 914,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/IV-Encuentro-32.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/IV-Encuentro-32-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/IV-Encuentro-32-300x225.jpg 300w, https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/IV-Encuentro-32-400x300.jpg 400w, https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/IV-Encuentro-32.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1024",
            "height": "768",
            "hwstring_small": "height='96' width='128'",
            "file": "2012/12/IV-Encuentro-32.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "IV-Encuentro-32-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/IV-Encuentro-32-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "IV-Encuentro-32-300x225.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "225",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/IV-Encuentro-32-300x225.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "IV-Encuentro-32-1000x288.jpg",
                    "width": "1000",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/IV-Encuentro-32-1000x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "IV-Encuentro-32-1000x288.jpg",
                    "width": "1000",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/IV-Encuentro-32-1000x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "IV-Encuentro-32-400x300.jpg",
                    "width": "400",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/IV-Encuentro-32-400x300.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "IV-Encuentro-32.jpg",
                    "width": 1024,
                    "height": 768,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/IV-Encuentro-32.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 254,
        "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/IV-Encuentro-32.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/255"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=255"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 248,
        "date": "2012-11-13T13:19:52",
        "date_gmt": "2012-11-13T12:19:52",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/?p=248"
        },
        "modified": "2012-11-13T13:19:52",
        "modified_gmt": "2012-11-13T12:19:52",
        "slug": "14-de-noviembre-reunionce",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/11/13/14-de-noviembre-reunionce/",
        "title": {
            "rendered": "14 de Noviembre &#8211; Reuni\u00f3n para el V Encuentro Estatal 15M"
        },
        "content": {
            "rendered": "<div>Queridxs compa\u00f1erxs,</div>\n<div>Os invitamos a participar en la\u00a0<strong>asamblea monotem\u00e1tica\u00a0</strong>del pr\u00f3ximo\u00a0<strong>mi\u00e9rcoles d\u00eda 14 de Noviembre a las 10 de la tarde via MUMBLE</strong>,\u00a0<strong>para preparar</strong><strong>\u00a0una reuni\u00f3n a nivel\u00a0</strong><strong>estatal</strong><strong>\u00a0</strong>con los diferentes colectivos que trabajan en el intento de buscar soluciones\u00a0 a los problemas que la situaci\u00f3n actual nos plantea utilizando los conocimientos y hablidades de cada una de nuestras individualidades para crear soluciones en com\u00fan.<br />\n<strong><br />\nPor favor trasladar este mensaje a las listas de barrios y pueblos de Madrid (APM), Valencia, Sevilla, Cordoba, etc.</strong></div>\n<div></div>\n<div>Necesitamos que todos los colectivos aporten algo de su tiempo y energ\u00eda para poder\u00a0<strong>organizar de manera transversal</strong>\u00a0nuestras necesidades y fortalezas y al mismo tiempo plantear/facilitar debates por medios\u00a0 telem\u00e1ticos previos a un encuentro f\u00edsico muy necesario, cuyas fechas y lugar determinaremos entre todxs.</div>\n<div></div>\n<div>Acta de la anterior reuni\u00f3n y consensos:\u00a0<a href=\"https://notes.occupy.net/p/preencuentro7N\" target=\"_blank\">https://notes.occupy.net/p/preencuentro7N</a></div>\n<div></div>\n<div>Grupo de trabajo en N-1\u00a0<a href=\"https://n-1.cc/g/coordinacion-estatal-15m+organizacion-de-los-encuentros-estatales-15m\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/g/coordinacion-estatal-15m+organizacion-de-los-encuentros-estatales-15m</a></div>\n<div>email de contacto\u00a0<strong><a href=\"mailto:comunicacionestatal15m@gmail.com\" target=\"_blank\">comunicacionestatal15m@gmail.com</a></strong></div>\n<div></div>\n<div>Recordatorio de las reuniones bisemanales y c\u00f3mo conectarse a mumble:\u00a0<a href=\"http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/10/20/recordatorio-reunion-bisemanal-15m-coordinacion-estatal/\" target=\"_blank\">http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/10/20/recordatorio-reunion-bisemanal-15m-coordinacion-estatal/</a></div>\n<div></div>\n<div>Gracias y adelante, tenemos una revoluci\u00f3n en marcha..!</div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Queridxs compa\u00f1erxs, Os invitamos a participar en la\u00a0asamblea monotem\u00e1tica\u00a0del pr\u00f3ximo\u00a0mi\u00e9rcoles d\u00eda 14 de Noviembre a las 10 de la tarde via MUMBLE,\u00a0para preparar\u00a0una reuni\u00f3n a nivel\u00a0estatal\u00a0con los diferentes colectivos que trabajan en el intento de buscar soluciones\u00a0 a los problemas &hellip; <a href=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/11/13/14-de-noviembre-reunionce/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 997,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/248"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/997"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=248"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/248/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 250,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/248/revisions/250"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=248"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=248"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=248"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 239,
        "date": "2012-11-02T15:26:45",
        "date_gmt": "2012-11-02T14:26:45",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/?p=239"
        },
        "modified": "2012-11-03T11:56:02",
        "modified_gmt": "2012-11-03T10:56:02",
        "slug": "httpcomunicacionestatal15m-tomalaplaza-netp239",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/11/02/httpcomunicacionestatal15m-tomalaplaza-netp239/",
        "title": {
            "rendered": "7 de Noviembre &#8211; Convocatoria PRE-Encuentro estatal 15M"
        },
        "content": {
            "rendered": "<div>Queridxs compa\u00f1erxs,</div>\n<div>Os invitamos a participar en la <strong>asamblea monotem\u00e1tica </strong>del pr\u00f3ximo <strong>mi\u00e9rcoles d\u00eda 7 de Noviembre a las 10 de la tarde via MUMBLE</strong>, <strong>para preparar</strong><strong> una reuni\u00f3n a nivel </strong><strong>estatal</strong><strong> </strong>con los diferentes colectivos que trabajan en el intento de buscar soluciones\u00a0 a los problemas que la situaci\u00f3n actual nos plantea utilizando los conocimientos y hablidades de cada una de nuestras individualidades para crear soluciones en com\u00fan.<br />\n<strong><br />\nPor favor trasladar este mensaje a las listas de barrios y pueblos de Madrid (APM), Valencia, Sevilla, Cordoba, etc.</strong></div>\n<div></div>\n<div>Hemos detectado la dificultad\u00a0 para la comunicaci\u00f3n efectiva, debido entre otras a la inmensidad de correos recibidos por todxs, as\u00ed como un exceso de convocatorias y\u00a0 actividades que impiden nuestra participaci\u00f3n de forma masiva.</div>\n<div></div>\n<div>Necesitamos que todos los colectivos aporten algo de su tiempo y energ\u00eda para poder <strong>organizar de manera transversal</strong> nuestras necesidades y fortalezas y al mismo tiempo plantear/facilitar debates por medios\u00a0 telem\u00e1ticos previos a un encuentro f\u00edsico muy necesario, cuyas fechas y lugar determinaremos entre todxs.</div>\n<div></div>\n<div>La\u00a0 situaci\u00f3n actual ha dejado claras ciertas carencias en nuestra forma de\u00a0 organizar , convocar y difundir que debemos solucionar para que la\u00a0 fuerza de nuestras acciones y propuestas sea lo m\u00e1s global posible, para\u00a0 ello os proponemos utilizar la lista de correos de comunicaci\u00f3n estatal para dar forma y\u00a0 organizar este encuentro estatal, por lo que aquellos que est\u00e9is\u00a0 interesados en colaborar en ello pod\u00e9is suscribiros en <a href=\"https://listas.tomalaplaza.net/mailman/listinfo/comunicacionestatal15m\" target=\"_blank\">https://listas.tomalaplaza.net/mailman/listinfo/comunicacionestatal15m</a> y empecemos a\u00a0 trabajar.</div>\n<div></div>\n<div>Grupo de trabajo en N-1 <a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/554572/coordinacion-estatal-15m/\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/pg/groups/554572/coordinacion-estatal-15m/</a></div>\n<div>email de contacto <strong><a href=\"mailto:comunicacionestatal15m@gmail.com\" target=\"_blank\">comunicacionestatal15m@gmail.com</a></strong></div>\n<div></div>\n<div>Recordatorio de las reuniones bisemanales y c\u00f3mo conectarse a mumble: <a href=\"http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/10/20/recordatorio-reunion-bisemanal-15m-coordinacion-estatal/\" target=\"_blank\">http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/10/20/recordatorio-reunion-bisemanal-15m-coordinacion-estatal/</a></div>\n<div></div>\n<div>Gracias y adelante, tenemos una revoluci\u00f3n en marcha..!</div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Queridxs compa\u00f1erxs, Os invitamos a participar en la asamblea monotem\u00e1tica del pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles d\u00eda 7 de Noviembre a las 10 de la tarde via MUMBLE, para preparar una reuni\u00f3n a nivel estatal con los diferentes colectivos que trabajan en el &hellip; <a href=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/11/02/httpcomunicacionestatal15m-tomalaplaza-netp239/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 997,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/239"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/997"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=239"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/239/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 246,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/239/revisions/246"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=239"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=239"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=239"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 242,
        "date": "2012-10-30T18:40:05",
        "date_gmt": "2012-10-30T17:40:05",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/?p=242"
        },
        "modified": "2012-10-30T18:40:43",
        "modified_gmt": "2012-10-30T17:40:43",
        "slug": "campamento-amigo1",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/10/30/campamento-amigo1/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea del Campamento Amigo y participaci\u00f3n del PRE-Encuentro Estatal 15M"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Las \u00faltimas movilizaciones en Madrid han acentuado la necesidad de definir las\u00a0<strong>necesidades y posibilidades de alojamiento de las marchas que llegan desde todo el territorio</strong>\u00a0(Murcia, Marcha Noroeste, Toledo, Bizkaia, etc.).</p>\n<p>Para dar respuesta a esta necesidad, desde la asamblea de Campamento Amigo, como proyecto de acampada permanente, se\u00a0est\u00e1 poniendo en marcha un trabajo m\u00e1s organizado de mediaci\u00f3n\u00a0entre los compa\u00f1eros y compa\u00f1eras de las distintas marchas y\u00a0los\u00a0diferentes CSOs\u00a0de nuestra ciudad.</p>\n<p>Hemos consensuado intensificar el trabajo para avanzar en esta organizaci\u00f3n, y poder acoger a todos los compa\u00f1erxs de forma m\u00e1s coordinada de cara a las <strong>pr\u00f3ximas movilizaciones.</strong></p>\n<p>La idea es realizar un<strong> mapeo completo de los alojamientos CSO disponibles en Madrid </strong>y activar un <strong>Grupo de enlace con\u00a0al menos\u00a0un miembro de cada marcha y asambleas de las que quieren desplazarse a las pr\u00f3ximas movilizaciones. </strong>Para ello ya se est\u00e1 trabajando con <strong>los CSOs</strong> y con la asamblea de la <strong>Coordinadora 25S (</strong><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"https://coordinadora25s.wordpress.com/\" target=\"_blank\">https://coordinadora25s.wordpress.com/</a>) </span>, que aprob\u00f3 en su asamblea del domingo 28 de octubre en el CSO La Morada, apoyar en este grupo facilitador a trav\u00e9s de su grupo de log\u00edstica.</p>\n<p>Para participar en esta labor:\u00a0<a href=\"https://n-1.cc/mod/threaded_forums/topicposts.php?topic=1497545&amp;group_guid=1443452\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/mod/threaded_forums/topicposts.php?topic=1497545&amp;group_guid=1443452</a></p>\n<p>Adem\u00e1s, seguimos trabajando en definir c\u00f3mo, cu\u00e1ndo y hasta cu\u00e1ndo el proyecto de acampada permanente. Lo hacemos juntxs, contigo, en la <strong>pr\u00f3xima asamblea\u00a0del Campamento Amigo: el jueves 1de Noviempbre a las 18h, en el CSO El Escorial (c/ Escorial, 16, Metro Tribunal, Madrid).</strong></p>\n<p><strong> </strong>En esta asamblea adem\u00e1s de la activaci\u00f3n de los trabajos dichos se tratar\u00e1 sobre la pr\u00f3xima convocatoria de una asamblea en <strong>Mumble</strong> que conecte nuestra asamblea desde un CSO con las personas enlazadas de las asambleas y territorios interesados en desplazarse y pernoctar en Madrid.</p>\n<p>(Para seguir decidiendo todxs juntxs y organizarnos para la siguiente\u00a0<em>fiesta</em>. )</p>\n<p>M\u00c1S INFO EN EL BLOG\u00a0<a href=\"http://campamento-amigo-madrid.blogspot.com.es/2012/09/proxima-asamblea-grupo-de-trabajo.html\" target=\"_blank\">http://campamento-amigo-madrid.blogspot.com.es/2012/09/proxima-asamblea-grupo-de-trabajo.html</a></p>\n<p>CONTACTO EN: <a href=\"mailto:campamentoamigo15m@gmail.com\" target=\"_blank\">campamentoamigo15m@gmail.com</a></p>\n<p>Desde la Asamblea de Campamento Amigo, convocamos a participar en la pr\u00f3xima\u00a0asamblea monotem\u00e1tica de Coordinaci\u00f3n Estatal:</p>\n<p><strong>PRE-Encuentro Estatal 15M, en Mumble el mi\u00e9rcoles 7 de noviembre a las 22h.</strong></p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/mod/threaded_forums/topicposts.php?topic=1496406&amp;group_guid=554572\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/mod/threaded_forums/topicposts.php?topic=1496406&amp;group_guid=554572</a>.</p>\n<p><a href=\"http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/10/27/convocatoria-pre-encuentro-estatal-15m/\" target=\"_blank\">http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/10/27/convocatoria-pre-encuentro-estatal-15m/</a></p>\n<p>En esta asamblea virtual, se ofrecer\u00e1 una actualizaci\u00f3n de los \u00faltimos avances de Campamento Amigo.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Las \u00faltimas movilizaciones en Madrid han acentuado la necesidad de definir las\u00a0necesidades y posibilidades de alojamiento de las marchas que llegan desde todo el territorio\u00a0(Murcia, Marcha Noroeste, Toledo, Bizkaia, etc.). Para dar respuesta a esta necesidad, desde la asamblea de &hellip; <a href=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/10/30/campamento-amigo1/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 997,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/242"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/997"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=242"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/242/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 244,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/242/revisions/244"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=242"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=242"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=242"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 231,
        "date": "2012-10-28T10:58:00",
        "date_gmt": "2012-10-28T09:58:00",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/?p=231"
        },
        "modified": "2012-10-28T11:04:00",
        "modified_gmt": "2012-10-28T10:04:00",
        "slug": "programa-agora99",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/10/28/programa-agora99/",
        "title": {
            "rendered": "Programa #Agora99 Madrid &#8211; Encuentro Europeo"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Toda la informaci\u00f3n en la web oficial <a href=\"http://99agora.net/\">http://99agora.net/</a></p>\n<p>Entrada en el blog de tomalaplaza <a href=\"http://tomalaplaza.net/?p=1552\">http://tomalaplaza.net/?p=1552</a></p>\n<p>El <strong><span style=\"color: #ff0000\">programa</span></strong> en formato PDF para\u00a0 consultar, descargar e imprimir en este enlace <a href=\"https://docs.google.com/file/d/0B7rG_OtNW-8pUDhwMHpLTldLYlU/edit\">https://docs.google.com/file/d/0B7rG_OtNW-8pUDhwMHpLTldLYlU/edit</a></p>\n<p>Para quienes no est\u00e1n en Madrid se puede seguir y participar v\u00eda twitter usando los hashtags que lleva el programa (<span style=\"color: #008000\">por ejemplo <strong>#A99Disobedience</strong> para el taller de desobediencia civil</span>), tambi\u00e9n se supone que habr\u00e1 streaming y conexi\u00f3n mumble.</p>\n<div>\n<ul>\n<li>Perfil en Twitter de Agora99:<a href=\"https://twitter.com/@99_agora\" target=\"_blank\">@99_agora </a></li>\n</ul>\n<ul>\n<li>\n<div>P\u00e1gina en Facebook de Agora99: <a href=\"https://www.facebook.com/99Agora\">https://www.facebook.com/99Agora</a></div>\n</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>\n<div>\u00a0Evento en Facebook del encuentro:\u00a0 <a href=\"https://www.facebook.com/events/479227915441298/\">https://www.facebook.com/events/479227915441298/</a></div>\n</li>\n</ul>\n</div>\n<p>Entrada en n-1 <a href=\"https://n-1.cc/mod/threaded_forums/topicposts.php?topic=1495689&amp;group_guid=554572\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/mod/threaded_forums/topicposts.php?topic=1495689&amp;group_guid=554572</a></p>\n<p>Te agradecemos que ayudes a difundir</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Toda la informaci\u00f3n en la web oficial http://99agora.net/ Entrada en el blog de tomalaplaza http://tomalaplaza.net/?p=1552 El programa en formato PDF para\u00a0 consultar, descargar e imprimir en este enlace https://docs.google.com/file/d/0B7rG_OtNW-8pUDhwMHpLTldLYlU/edit Para quienes no est\u00e1n en Madrid se puede seguir y participar &hellip; <a href=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/10/28/programa-agora99/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 997,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/231"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/997"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=231"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/231/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 237,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/231/revisions/237"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=231"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=231"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=231"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 189,
        "date": "2012-10-20T16:24:35",
        "date_gmt": "2012-10-20T15:24:35",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/?p=189"
        },
        "modified": "2013-01-13T17:14:51",
        "modified_gmt": "2013-01-13T16:14:51",
        "slug": "p189",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/10/20/p189/",
        "title": {
            "rendered": "Recordatorio reuni\u00f3n semanal 15M COMUNICACI\u00d3N ESTATAL"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Buenas compas,</p>\n<div>Este es un recordatorio de las reuniones de Comunicaci\u00f3n Estatal, programadas para el Mi\u00e9rcoles de cada semana, ya que estamos preprando el <strong>V\u00ba Encuentro Estatal</strong>.</div>\n<div>La reuni\u00f3n es virtual, se hace usando\u00a0<strong>mumble</strong>\u00a0(software de chat y voz de c\u00f3digo abierto)\u00a0porque es la \u00fanica manera en que se puede ofrecer acceso a la gente de todo el estado que quiera participar.</div>\n<div><strong>Las reuniones son abiertas y p\u00fablicas</strong></div>\n<div></div>\n<div>Os esperamos el\u00a0<span style=\"color: #ff0000\">Mi\u00e9rcoles 16 de Enero a las 22pm</span>\u00a0(Hora pen\u00ednsula) en la sala &#8220;<strong>Comunicaci\u00f3n Estatal&#8221; o &#8220;Encuentros Estatales&#8221;</strong></div>\n<div><strong><br />\n</strong></div>\n<div><strong><span style=\"color: #3366ff\">\u00bfQu\u00e9 es mumble y c\u00f3mo se utiliza?</span>\u00a0</strong><a href=\"http://mumble.tomalaplaza.net/manual/\" target=\"_blank\">http://mumble.tomalaplaza.net/manual/</a></div>\n<div></div>\n<div>usar los botones a cintinuaci\u00f3n para</div>\n<p><a title=\"Bajar Mumble\" href=\"http://www.colinaroja.org/mumble/tomalaplazabaja\"><img alt=\"Bajar Mumble\" src=\"http://mumble.tomalaplaza.net/files/2011/10/esdescargar.png\" /></a></p>\n<p>una vez descargado e instalado el programa, se accede a las reuniones simplemente haciendo &#8220;click&#8221; aqu\u00ed:</p>\n<p><a title=\"Conectar a Mumble\" href=\"http://www.colinaroja.org/mumble/tomalaplazaconecta\"><img alt=\"Conectar a Mumble\" src=\"http://mumble.tomalaplaza.net/files/2011/10/estconectar.png\" /></a></p>\n<div></div>\n<div>Cualquier consulta, propuesta, observaci\u00f3n, sugerencia dirigirla a\u00a0<a href=\"mailto:comunicacionestatal15m@gmail.com\" target=\"_blank\">comunicacionestatal15m@gmail.com</a></div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Buenas compas, Este es un recordatorio de las reuniones de Comunicaci\u00f3n Estatal, programadas para el Mi\u00e9rcoles de cada semana, ya que estamos preprando el V\u00ba Encuentro Estatal. La reuni\u00f3n es virtual, se hace usando\u00a0mumble\u00a0(software de chat y voz de c\u00f3digo &hellip; <a href=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/10/20/p189/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 997,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            3
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/189"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/997"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=189"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 12,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/189/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 191,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/189/revisions/191"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=189"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=189"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=189"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 12,
        "date": "2012-10-20T12:56:54",
        "date_gmt": "2012-10-20T11:56:54",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/?page_id=12"
        },
        "modified": "2012-11-13T13:15:35",
        "modified_gmt": "2012-11-13T12:15:35",
        "slug": "internacional",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/internacional/",
        "title": {
            "rendered": "INTERNACIONAL"
        },
        "content": {
            "rendered": "<h1 style=\"text-align: center\">1 de Diciembre: D\u00eda Europeo de acci\u00f3n contra la precariedad!</h1>\n<h1 style=\"text-align: center\"></h1>\n<h1 style=\"text-align: left\">Solicitud ofciial de Acampada Par\u00eds:</h1>\n<div>Contacto:\u00a0<a href=\"https://www.facebook.com/EuropeanStrike/events\" target=\"_blank\">https://www.facebook.com/EuropeanStrike/events</a></div>\n<div></div>\n<div>Evento en FB\u00a0<a href=\"https://www.facebook.com/events/274694712632997/\" target=\"_blank\">https://www.facebook.com/events/274694712632997/</a></div>\n<div></div>\n<div>Esta es una Propuesta que llega desde Francia, para todas las asambleas de Espa\u00f1a, para que organicemos una acci\u00f3n conjunta el d\u00eda 1 de Diciembre.</div>\n<div></div>\n<div>Por favor trasladar la propuesta a las listas de barrios y pueblos (APM, foro tomalosbarrios, Valencia, Sevilla, M\u00e1laga, Cordoba, Barcelona, etc)</div>\n<div></div>\n<div><strong><span style=\"text-decoration: underline\">CONVOCATORIA EUROPEA</span></strong></div>\n<div>\n<div>[Espa\u00f1ol]</div>\n<div>1 de Diciembre:\u00a0<strong>D\u00eda Europeo de acci\u00f3n contra la precariedad!\u00a0</strong></div>\n<div></div>\n<div>Este es un llamado a lxs desempleadxs y trabajadorxs en precario, jubiladxs, estudiantes, inmigrantes indocumentados, personas sin hogar &#8230; Vamos todos a manifestarnos juntos en el mismo d\u00eda en toda Europa contra las pol\u00edticas que inducen la pobreza.</div>\n<div>Fomentemos la solidaridad transnacional y para avanzar en la convergencia de nuestros diversos movimientos.</div>\n<div>A ra\u00edz de la huelga general europea el 14 de noviembre y Agora99 la reuni\u00f3n europea de movimientos sociales en Madrid en noviembre, nace esta llamada para un\u00a0<strong>d\u00eda de acci\u00f3n europea</strong>\u00a0contra la precariedad el 1 de diciembre, as\u00ed como en la redacci\u00f3n de una nueva carta de derechos sociales .</div>\n<div></div>\n<div><em>\u00bfQu\u00e9 derechos queremos construir, compartir y c\u00f3mo vamos a defenderlos juntos?</em>\u00a0El 1 de diciembre vamos a organizar debates p\u00fablicos, asambleas populares, caceroladas, marchas, acciones directas, ocupaciones, etc</div>\n</div>\n<h1 style=\"text-align: center\"><span style=\"text-decoration: underline\">Directorio de Asambleas del mundo</span></h1>\n<p>Muy buenas a todas!<br />\nOs trasladamos una solicitud dirigida a todas las Asambleas del movimiento:</p>\n<p>Nuestras compa\u00f1eras de OccupyDirectory (USA) han creado una base de datos global de direcciones de asambleas en todo el mundo, el mapa se puede visitar aqu\u00ed <a href=\"http://directory.occupy.net/\" target=\"_blank\">http://directory.occupy.net/</a></p>\n<p>Hasta ahora se han recogido los datos de m\u00e1s de 1487 asambleas, que incluyen Twitter, Facebook, informaci\u00f3n de contacto, etc <a href=\"http://directory.occupy.net/occupations/\" target=\"_blank\">http://directory.occupy.net/occupations/</a>, por favor revisa si los datos de tu asamblea est\u00e1n bien recogidos.</p>\n<p>El proyecto de <a href=\"http://directory.occupy.net/occupations/\" target=\"_blank\">Occupy Directory</a> consiste en obtener <strong>un directorio de c\u00f3digo abierto</strong>\u00a0 (Drupal) y su objetivo principal es hacer que la informaci\u00f3n sea accesible a cualquier persona que desee contactar con una asamblea del movimiento desde cualquier parte del mundo, por eso es que se necesita una lista completa y precisa (actualizada constantemente) que se ponga a disposici\u00f3n del movimiento y sus simpatizantes</p>\n<p>Por favor contribuir\u00a0 ingresando los datos nuevos a trav\u00e9s de este formulario validado <a href=\"http://directory.occupy.net/node/add/occupation\" target=\"_blank\">http://directory.occupy.net/node/add/occupation</a> <strong>es necesario registrarse para ingresar los datos</strong>.</p>\n<p>Para llevar a cabo esta recopilaci\u00f3n, necesitamos la ayuda de cada una de las asambleas, para asegurar que los datos son exactos y que est\u00e1n actualizados.</p>\n<p>Os pedimos vuestra ayuda y tambi\u00e9n que nos pong\u00e1is en contcato con otras personas que puedan ayudar (<strong>Por favor reenviar este correo electr\u00f3nico a las listas de asambleas de vuestra \u00e1rea</strong>).</p>\n<p>Adem\u00e1s, si tienes observaciones, sugerencias de mejora o alternativas y si te ofreces voluntaria para participar del proyecto, por favor escribir a <strong><a href=\"mailto:comunicacionestatal15m@gmail.com\" target=\"_blank\">comunicacionestatal15m@gmail.com</a></strong></p>\n<p>Agradecemos la cooperaci\u00f3n,<br />\nOD + CE<span style=\"color: #888888\"><br />\n</span>****************************************************************************************************</p>\n<h2 style=\"text-align: center\"></h2>\n<h2 style=\"text-align: center\"></h2>\n<h2 style=\"text-align: center\"></h2>\n<h2 style=\"text-align: center\">INVITACI\u00d3N A LAS ASAMBLEAS POPULARES: COMPARTIR MANIFIESTOS Y DECLARACIONES CON EL RESTO DEL PLANETA</h2>\n<p>Estimadas compa\u00f1eras de\u00a0Comisiones Internacionales, comisiones de extensi\u00f3n y todas en general (enlace al texto original:\u00a0<a href=\"http://www.peoplesassemblies.org/2012/03/pan-invitation-statements/\">http://www.peoplesassemblies.org/2012/03/pan-invitation-statements/</a>)</p>\n<div>En este per\u00edodo previo a Mayo2012 estamos invitando a grupos/comisiones de trabajo locales para que compartan las declaraciones pol\u00edticas hasta ahora aprobadas por las Asambleas de todo el planeta, que lo hagan en esta lista Internacional de Asambleas.</div>\n<div>Si t\u00fa piensas que es importante documentar y compartir nuestras pol\u00edticas globales, nacionales y locales que han sido refrendadas por las Asambleas Populares, por favor haz que tu Asamblea loca env\u00ede las declaraciones aprobadas en un correo electr\u00f3nico a:\u00a0<a href=\"mailto:assemblies@lists.takethesquare.net\" target=\"_blank\">assemblies@lists.takethesquare.net</a></div>\n<div></div>\n<div>Por favor que el mensaje incluya la fecha de aprobaci\u00f3n, un enlace a la declaraci\u00f3n publicada en el blog oficial y cualquier otra informaci\u00f3n relevante.</div>\n<div></div>\n<div>Al mismo tiempo t\u00fa y tu Asamblea pod\u00e9is pedir otras comisiones internacionales y grupos de extensi\u00f3n de las Asambleas Populares a hacer lo mismo. Todas las declaraciones incluidas en este documento se publicar\u00e1n en el que\u00a0<a href=\"http://www.peoplesassemblies.org/category/statements/\" target=\"_blank\">http://www.peoplesassemblies.org/category/statements/</a>\u00a0para crear un archivo de las pol\u00edticas del movimiento hasta el momento.</div>\n<div></div>\n<div>Comisiones, grupos de extensi\u00f3n y observadores est\u00e1n invitados a suscribirse a la lista inter-asamblea global en</div>\n<div><a href=\"https://lists.takethesquare.net/mailman/listinfo/assemblies\" target=\"_blank\">https://lists.takethesquare.net/mailman/listinfo/assemblies</a></div>\n<div></div>\n<div>Esperamos que esta plataforma sea de inter\u00e9s para ti y el resto de nuestras compa\u00f1eras</div>\n<div></div>\n<div>Paz, amor y solidaridad!</div>\n<div></div>\n<div>El equipo de admnistraci\u00f3n de la lista PAN</div>\n<div></div>\n<h2 style=\"text-align: center\"><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>M\u00e1s inofrmaci\u00f3n sobre la Lista de correos inter-asamblea y bolet\u00edn de noticias a nivel mundial</strong></span></h2>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong></strong>Esta es una invitaci\u00f3n a la participaci\u00f3n en proyecto del bolet\u00edn de noticias inter-asambleas. Se llevar\u00e1 a cabo por personas de Occupy/15M/PAN en USA, Espa\u00f1a y Londres. Por favor leer el mensaje a continuaci\u00f3n y solicitar al grupo de trabajo de comunicaciones externas de vuestra asamblea (o un equivalente) que se suscriban y participen.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Existen dos aspectos del proyecto<strong> (1)</strong> la lista de correos global y <strong>(2)</strong> bolet\u00edn de noticias global, que se realizar\u00e1 a partir de enlaces a blogs locales.</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><em>El bolet\u00edn de noticias nos hace ilusi\u00f3n porque permite etiquetar noticias de los blogs locales de manera que estas sean seguidas a nivel global.</em></p>\n<p style=\"text-align: justify\">Ambas plataformas est\u00e1n dise\u00f1adas para <strong>mantener la autonom\u00eda</strong> de las asambleas locales y al mismo tiempo establecer l\u00edneas de comunicaci\u00f3n inter-asamblea <strong>libres de interferencia</strong>. Las herramientas son de software libre as\u00ed que pueden ser adaptadas en otras p\u00e1ginas. Os pod\u00e9is suscribir a uno o ambos (recomendamos suscripci\u00f3n a ambos para poder hacer seguimiento y proponer mejoras).</p>\n<p style=\"text-align: justify\">La suscripci\u00f3n a la lista de correos requiere solamente que tu grupo de trabajo local (i) se d\u00e9 de alta y (ii) seleccione cu\u00e1les de los mensajes refrendados por tu asamblea se pueden publicar. Las personas particulares tambi\u00e9n pueden suscribirse como observadores sin opci\u00f3n a enviar mensajes.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">El blog descentralizado de enlaces o bolet\u00edn de noticias global requiere la creaci\u00f3n de (i) una nueva categor\u00eda de publicaci\u00f3n en tu blog local y (ii) direccionar las actualizaciones RSS hacia las dos plataformas [*]</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Las dos operaciones descritas son muy sencillas de llevar a cabo. Informaci\u00f3n m\u00e1s detallada y c\u00f3mo participar se ofrece a continuaci\u00f3n:</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>(1) Lista de correos</strong><br />\nUna lista de correos [**] estrictamente moderada s\u00f3lo para asambleas (confiable y libre de ruido) y un bolet\u00edn de noticias enlazado a la misma. Te puedes suscribir como observador individual para estar al d\u00eda de lo que pasa en otras asambleas pero el objetivo es que se suscriba la comisi\u00f3n internacional de tu asamblea, con su mail oficial, y ser\u00e1 a trav\u00e9s de dicho mail que se podr\u00e1 enviar la informaci\u00f3n local a la lista (tendr\u00e9is que superar un ejercicio de verificaci\u00f3n del mail oficial en aras de la transparencia).</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Suscripciones aqu\u00ed https://lists.takethesquare.net/mailman/listinfo/assemblies (Por favor ignora el aviso de seguridad)</p>\n<p style=\"text-align: justify\">[**] cada mensaje aparecer\u00e1 tambi\u00e9n como entrada de blog [URL a\u00fan por confirmar] como parte del bolet\u00edn de noticias global. M\u00e1s informaci\u00f3n acerca de esto, en diferentes idiomas: <a href=\"http://www.peoplesassemblies.org/newswire/\">http://www.peoplesassemblies.org/newswire/</a></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>(2) Bolet\u00edn de noticias global</strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\">Una vez que el blog de la asamblea ha sido enlazado, la plataforma <a href=\"http://www.peoplesassemblies.org\">www.peoplesassemblies.org </a>incorporar\u00e1 todas las entradas elegidas por tu grupo de trabajo como informaci\u00f3n de inter\u00e9s nacional o internacional, al mismo tiempo ello facilitar\u00e1 la suscripci\u00f3n de cualquiera al blog oficial de tu asamblea local. El contenido ser\u00e1 organizado geogr\u00e1ficamente por continente, pa\u00eds, regi\u00f3n, ciudad y, si tu grupo local etiqueta apropiadamente, tambi\u00e9n por asunto o tema [(iv) etiquetas indicadas m\u00e1s abajo].</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Enlazar su contenido al bolet\u00edn global de noticias,es simple:</p>\n<p style=\"text-align: justify\">(i) Creando una nueva categor\u00eda \u00fanica en tu blog local (ejemplo &#8216;PAN&#8217;, &#8216;asamblea&#8217;, &#8216;AG&#8217;, etc)<br />\n(ii) Registrar la actualizaci\u00f3n RSS con la plataforma escribiendo a la direcci\u00f3n de correos: pan-owner@lists.takethesquare.net<br />\n(iii) Comenzar a publicar dentro de la categor\u00eda asignada el contenido oficial que tu asamblea que considera de inter\u00e9s nacional o internacional [*] el cual aparecer\u00e1 en el bolet\u00edn global.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">IMPORTANTE: intentar etiquetar las entradas por temas cuando sea posible.<br />\nEl bolet\u00edn de noticias funciona sin ello, pero este etiquetado permite organizar el contenido a nivel global, de manera que los suscriptores tendr\u00e1n acceso al contenido que m\u00e1s les interesa.<br />\nSugerimos etiquetas gen\u00e9ricas como &#8216;acciones&#8217;, &#8216;democracia&#8217;, &#8216;econom\u00eda&#8217;, &#8216;educaci\u00f3n&#8217;, &#8216;pol\u00edticas&#8217;, &#8216;corporaciones&#8217;.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">El etiquetado funciona mejor si se usan las mismas etiquetas en todo el mundo, as\u00ed que compensa consultar <a href=\"http://wiki.occupy.net/wiki/Harmonized_groupings\">http://wiki.occupy.net/wiki/Harmonized_groupings</a> para elegir la etiqueta m\u00e1s adecuada (homologada).</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Una vez que lo descrito arriba est\u00e1 hecho, cada vez que localmente se suba una entrada a la categor\u00eda asignada, esta entrada autom\u00e1ticamente alimentara la p\u00e1gina web global (y cualquier otra p\u00e1gina que elija tener acceso al contenido) organizados dentro del continente, pa\u00eds, ciudad y tema.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">[*] Por favor tomar nota de que las entradas en la categor\u00eda asignada (por ejemplo PAN) en el blog y en la lista de correos, deben ser</p>\n<p style=\"text-align: justify\">A \u2013 texto/informaci\u00f3n o proyectos que tu asamblea local refrenda/aprueba/consens\u00faa</p>\n<p style=\"text-align: justify\">B &#8211; comunicaciones o informaci\u00f3n en texto que tu asamblea local o grupo quiera transmitir globalmente (por ejemplo notas de prensa, actas de reuniones, convocatorias, declaraciones de pol\u00edtica, etc.)</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Para m\u00e1s informaci\u00f3n y tambi\u00e9n para unirse al equipo:</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Somos un equipo internacional trabajando en las plataformas de comunicaci\u00f3n de Take the Square, la Comisi\u00f3n Internacional de Londres, Inter-Occupy, Occupy-Net, Asambleas Populares, Comunicaci\u00f3n Estatal 15M y The Global Square.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">La p\u00e1gina <a href=\"http://www.peoplesassemblies.org\">www.peoplesassemblies.org</a> est\u00e1 siendo redise\u00f1ada actualmente para facilitar la incorporaci\u00f3n del proyecto del bolet\u00edn de noticias que se lanzar\u00e1 cuando tengamos las actualizaciones RSS de un n\u00famero suficiente de asambleas.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Nuestro prop\u00f3sito es habilitar la comunicaci\u00f3n confiable, efectiva y transparente entre las asambleas populares locales</p>\n<p style=\"text-align: justify\">El contenido de este mensaje y detalles de nuestra pr\u00f3xima reuni\u00f3n global semanal -a la que todos est\u00e1is invitados asistir -se encuentran es este enlace:<br />\n<a href=\"http://www.peoplesassemblies.org/newswire/\">http://www.peoplesassemblies.org/newswire/</a></p>\n<p style=\"text-align: justify\">Tambi\u00e9n puedes contactar en Espa\u00f1a con la comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n Estatal, email:\u00a0<span style=\"text-decoration: underline;color: #333399\"><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>comunicacionestatal15m@gmail.com </strong></span></span><span style=\"color: #000000\">o dejar un comentario debajo de esta entrada.\u00a0</span></p>\n<p style=\"text-align: justify\">Gracias!</p>\n<p style=\"text-align: right\"><strong>Comunicaci\u00f3n Estatal 15M</strong></p>\n<p style=\"text-align: right\"><a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/985109/comunicacin-estatal-15m/\">https://n-1.cc/pg/groups/985109/comunicacin-estatal-15m/</a></p>\n<p style=\"text-align: right\">\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>1 de Diciembre: D\u00eda Europeo de acci\u00f3n contra la precariedad! Solicitud ofciial de Acampada Par\u00eds: Contacto:\u00a0https://www.facebook.com/EuropeanStrike/events Evento en FB\u00a0https://www.facebook.com/events/274694712632997/ Esta es una Propuesta que llega desde Francia, para todas las asambleas de Espa\u00f1a, para que organicemos una acci\u00f3n conjunta el &hellip; <a href=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/internacional/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 997,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/12"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/997"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=12"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 14,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/12/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 247,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/12/revisions/247"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=12"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 216,
        "date": "2012-10-08T12:29:30",
        "date_gmt": "2012-10-08T11:29:30",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/?p=216"
        },
        "modified": "2012-10-20T16:56:29",
        "modified_gmt": "2012-10-20T15:56:29",
        "slug": "informacion-y-materiales-octubre-2012",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/10/08/informacion-y-materiales-octubre-2012/",
        "title": {
            "rendered": "INFORMACI\u00d3N y MATERIALES Octubre 2012"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El resultado de las acciones del 13 de Octubre en todo el mundo se puede visitar aqu\u00ed <a href=\"http://live.globalnoise.net/live-updates/\" target=\"_blank\">http://live.globalnoise.net/live-updates/</a></p>\n<p>Las acciones de la Semana de Acci\u00f3n Global se visitan aqu\u00ed <a href=\"http://live.globalnoise.net/\" target=\"_blank\">http://live.globalnoise.net/</a></p>\n<p>Un compendio m\u00e1s completo se obtiene de este enlace: <a href=\"http://live.globalnoise.net/2012/10/14/globalnoise-reports-of-13o/\" target=\"_blank\">http://live.globalnoise.net/2012/10/14/globalnoise-reports-of-13o/</a></p>\n<p>**********************************************************************************************</p>\n<p>Desde comunicaci\u00f3n estatal, y gracias al trabajo conjunto de muchas compa\u00f1eras y comisiones os podemos ofrecer un resumen de contenidos para las<span style=\"text-decoration: underline\"><strong> acciones de Octubre 2012<!--more--></strong></span></p>\n<p>Recordamos que la propuesta de acci\u00f3n consiste en un <strong>S<span style=\"color: #000080\">EMANA DE ACCION GLOBAL</span></strong>, que empieza el 12 de Octubre por los <span style=\"color: #993300\"><strong>pueblos Orignarios Indignados</strong></span>, como hacen Mieres <a href=\"https://www.facebook.com/photo.php?fbid=160682387404839&amp;set=o.112300625529201&amp;type=1&amp;theater\" target=\"_blank\">https://www.facebook.com/photo.php?fbid=160682387404839&amp;set=o.112300625529201&amp;type=1&amp;theater</a> y Madrid <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2012/09/24/12-octubre-2012-nada-que-celebrar-todo-por-reconocer/\" target=\"_blank\">http://madrid.tomalaplaza.net/2012/09/24/12-octubre-2012-nada-que-celebrar-todo-por-reconocer/</a><br />\nEl blog: <a href=\"https://americalatinaindignada.wordpress.com/2012/09/23/12o-nada-que-celebrar-todo-por-reconocer/\" target=\"_blank\">https://americalatinaindignada.wordpress.com/2012/09/23/12o-nada-que-celebrar-todo-por-reconocer/</a><br />\n<strong>El formulario &#8220;Movilizaci\u00f3n 13O-15O&#8221;</strong> <a href=\"http://bit.ly/RJMpsF\" target=\"_blank\">http://bit.ly/RJMpsF</a> <strong>Por favor completarlo, gracias!!</strong><br />\nEsta semana se extiende hasta el 22 de Octubre, que es cuando se lanza la iniciativa <strong>VIA22</strong> <a href=\"http://via22global.wix.com/via22#%21__espanol\" target=\"_blank\">http://via22global.wix.com/via22#!__espanol</a></p>\n<p>Adem\u00e1s la semana anterior (del 8 al 15O) es la <span style=\"text-decoration: underline\"><strong>Semana de Acci\u00f3n contra la Deuda 2012</strong></span> <a href=\"http://auditoria15m.org/index.php/es/component/content/article/1-noticias/66-semana-internacional-de-la-deuda-8-15-octubre\" target=\"_blank\">http://auditoria15m.org/index.php/es/component/content/article/1-noticias/66-semana-internacional-de-la-deuda-8-15-octubre</a></p>\n<p>A continuaci\u00f3n ofrecemos la recopilaci\u00f3n del grupo Coordinaci\u00f3n 13O (grupo cerrado, por razones de seguridad) <a href=\"https://www.facebook.com/groups/coordinacion.13.O/doc/364804243604234/\" target=\"_blank\">https://www.facebook.com/groups/coordinacion.13.O/doc/364804243604234/</a><br />\n<strong>EVENTO ESTATAL:</strong> <a href=\"http://www.facebook.com/events/221502277979132/\" target=\"_blank\">http://www.facebook.com/events/221502277979132/</a></p>\n<p>P\u00e1gina Estatal https://www.facebook.com/pages/13Oglobal-NO-Debemos-NO-Pagamos-Global-Noise/280121615421877</p>\n<p>\u25ba <strong>EVENTO INTERNACIONAL</strong>: <a href=\"https://www.facebook.com/events/131107473700693/\" target=\"_blank\">https://www.facebook.com/events/131107473700693/</a></p>\n<p><strong>WEB:</strong> <a href=\"http://www.globalnoise.net/que-es-globalnoise/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://www.globalnoise.net/que-es-globalnoise/</a></p>\n<p><strong>PAGINA FB: </strong><a href=\"http://www.facebook.com/globalNOISE\" target=\"_blank\">www.facebook.com/globalNOISE</a></p>\n<p><strong>GRUPO FB ESTATAL:</strong> <a href=\"http://www.facebook.com/groups/coordinacion.13.O\" target=\"_blank\">http://www.facebook.com/groups/coordinacion.13.O</a></p>\n<p><strong>GRUPO FB INTERNACIONAL: </strong><a href=\"http://www.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fon.fb.me%2FPWb8L5&amp;h=JAQGWhinO&amp;s=1\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://on.fb.me/PWb8L5</a><strong>\u00a0</strong></p>\n<p><strong>OCCUPY:</strong> <a href=\"http://www.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Finteroccupy.net%2Fglobalnoise%2F&amp;h=rAQFGo3-F&amp;s=1\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://interoccupy.net/globalnoise/</a></p>\n<p><strong>OCCUPII:</strong> <a href=\"http://www.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Foccupii.org%2Fgroup%2Fglobalnoise-international&amp;h=dAQF3HAYB&amp;s=1\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://occupii.org/group/globalnoise-international</a></p>\n<p><strong>TWITTER:</strong> @potbanging_ES @potbanging</p>\n<p>HASHTAGS: #globalNOISE #13O</p>\n<p><a href=\"http://www.scoop.it/t/130-globalnoise/p/2865813415/titanpad-twitter-globalnoise-let-s-start-the-twitting-campaign-13o\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://www.scoop.it/t/130-globalnoise/p/2865813415/titanpad-twitter-globalnoise-let-s-start-the-twitting-campaign-13o</a></p>\n<p><strong>LISTA DE CORREO:</strong> <a href=\"http://www.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fbit.ly%2FPWbQrI&amp;h=9AQFM_Mei&amp;s=1\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://bit.ly/PWbQrI</a></p>\n<p><strong>DEBATES GUARDADOS:</strong> <a href=\"http://www.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Ftirorere.titanpad.com%2F10&amp;h=vAQEjmsvY&amp;s=1\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://tirorere.titanpad.com/10</a></p>\n<p><strong>ASAMBLEAS CONVOCAN:</strong> <a href=\"http://www.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.globalnoise.net%2Fwiki%2Fwho-is-already-in-2%2F&amp;h=ZAQEgO2xY&amp;s=1\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://www.globalnoise.net/wiki/who-is-already-in-2/</a><strong>\u00a0</strong></p>\n<p><strong>MAPA DE CONVOCATORIAS:</strong></p>\n<p><a href=\"http://www.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.globalnoise.net%2Fwp-content%2Fplugins%2Fleaflet-maps-marker%2Fleaflet-fullscreen.php%3Flayer%3D1&amp;h=oAQF0GEEI&amp;s=1\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://www.globalnoise.net/wp-content/plugins/leaflet-maps-marker/leaflet-fullscreen.php?layer=1</a></p>\n<p>Barcelona:</p>\n<div><a href=\"http://manifestacioglobal13obcn.wordpress.com/\" target=\"_blank\">http://manifestacioglobal13obcn.wordpress.com/</a></div>\n<div><a href=\"http://auditoriaciudadana.net/en/\" target=\"_blank\">http://auditoriaciudadana.net/en/</a></div>\n<div><a href=\"https://www.facebook.com/events/101058446718914\" target=\"_blank\">https://www.facebook.com/events/101058446718914</a></div>\n<div>Madrid:</div>\n<div><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2012/09/28/13-de-octubre-global-noise-manifestacion-no-debemos-no-pagamos/\" target=\"_blank\">http://madrid.tomalaplaza.net/2012/09/28/13-de-octubre-global-noise-manifestacion-no-debemos-no-pagamos/</a></div>\n<div><a href=\"http://desmontandomentiras.tomalaplaza.net/acciones/accion-13o-no-debemos-no-pagamos/\" target=\"_blank\">http://desmontandomentiras.tomalaplaza.net/acciones/accion-13o-no-debemos-no-pagamos/</a></div>\n<p><a href=\"http://www.facebook.com/pages/13Oglobal-NO-Debemos-NO-Pagamos-Global-Noise/280121615421877\" target=\"_blank\">http://www.facebook.com/pages/13Oglobal-NO-Debemos-NO-Pagamos-Global-Noise/280121615421877</a></p>\n<p><strong>MANIFIESTOS LOCALES:</strong></p>\n<p><strong>Sol:</strong> <a href=\"http://www.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fmadrid.tomalaplaza.net%2F2012%2F09%2F28%2F13-de-octubre-global-noise-manifestacion-no-debemos-no-pagamos%2F&amp;h=9AQFM_Mei&amp;s=1\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://madrid.tomalaplaza.net/2012/09/28/13-de-octubre-global-noise-manifestacion-no-debemos-no-pagamos/</a></p>\n<p><strong>Manifiesto Desmontando Mentiras</strong> <a href=\"http://desmontandomentiras.tomalaplaza.net/acciones/accion-13o-no-debemos-no-pagamos/\" target=\"_blank\">http://desmontandomentiras.tomalaplaza.net/acciones/accion-13o-no-debemos-no-pagamos/</a><strong><br />\n</strong></p>\n<p>A\u00f1ade el tuyo aqu\u00ed:</p>\n<p><strong>MATERIALES 13-O</strong></p>\n<p><strong>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</strong></p>\n<p>\u25ba<strong>CARTELES Y FLYERS:</strong></p>\n<p>Pack Comunicaci\u00f3n-Difusi\u00f3n: (link de descarga \u00a0de comunicaci\u00f3n gr\u00e1fica, banners, pictos, virales) <strong><a href=\"http://www.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fdl.dropbox.com%2Fu%2F24119550%2F13O%2F13oPACK.zip&amp;h=dAQF3HAYB&amp;s=1\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">https://dl.dropbox.com/u/24119550/13O/13oPACK.zip</a></strong></p>\n<p><strong>Global </strong>(muchos ya estan en el apartado fotos del grupo Coordinacion 13-O): <strong><a href=\"https://www.facebook.com/groups/405656629480723/photos/\" target=\"_blank\">https://www.facebook.com/groups/405656629480723/photos/ </a></strong></p>\n<p>Mosaico Occupy <a href=\"http://mosaic.occupy.net/global-noise\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://mosaic.occupy.net/global-noise</a></p>\n<p>Cartagena: <a href=\"http://dryct40.wordpress.com/2012/10/03/democracia-real-ya-en-cartagena-hace-un-llamamiento-a-la-ciudadania-a-acudir-en-masa-a-la-manifestacion-mundial-del-13o/Coru%C3%B1a\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://dryct40.wordpress.com/2012/10/03/democracia-real-ya-en-cartagena-hace-un-llamamiento-a-la-ciudadania-a-acudir-en-masa-a-la-manifestacion-mundial-del-13o/Coru\u00f1a</a>: <a href=\"https://www.dropbox.com/s/n1qey8qbtvqd7iq/13oCoru%20GAL.zip\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">https://www.dropbox.com/s/n1qey8qbtvqd7iq/13oCoru%20GAL.zip</a></p>\n<p>Huelva (para Internet): <a href=\"http://img209.imagevenue.com/img.php?image=282514946_13_O2_122_78lo.jpg\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://img209.imagevenue.com/img.php?image=282514946_13_O2_122_78lo.jpg</a></p>\n<p>Huelva 2: <a href=\"http://www.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fimageshack.us%2Fa%2Fimg17%2F3201%2F13ocalle.jpg&amp;h=1AQGnt71V&amp;s=1\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://imageshack.us/a/img17/3201/13ocalle.jpg</a></p>\n<p>Madrid (Sol) <a href=\"http://desmontandomentiras.tomalaplaza.net/acciones/accion-13o-no-debemos-no-pagamos/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://desmontandomentiras.tomalaplaza.net/acciones/accion-13o-no-debemos-no-pagamos/</a></p>\n<p><a href=\"http://img209.imagevenue.com/img.php?image=282514946_13_O2_122_78lo.jpg\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://img209.imagevenue.com/img.php?image=282514946_13_O2_122_78lo.jpg</a></p>\n<p>Valencia 1: <a href=\"https://www.facebook.com/photo.php?fbid=448725631846397&amp;set=a.189035094482120.60543.188881887830774&amp;type=1&amp;theater\">https://www.facebook.com/photo.php?fbid=448725631846397&amp;set=a.189035094482120.60543.188881887830774&amp;type=1&amp;theater</a></p>\n<p>Valencia 2: <a href=\"http://valencia.democraciarealya.es/post/33005565886\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://valencia.democraciarealya.es/post/33005565886</a></p>\n<p>\u25ba<strong>COMUNICACI\u00d3N DELEGACI\u00d3N DEL GOBIERNO:</strong></p>\n<p><a href=\"http://www.facebook.com/download/291021904334966/Comunicacion%20Delegacion%20Gobierno.doc\" target=\"_blank\">http://www.facebook.com/download/291021904334966/Comunicacion%20Delegacion%20Gobierno.doc</a></p>\n<p><strong>\u25baTEXTOS PARA DIFUSI\u00d3N (propuestas):</strong></p>\n<p>A\u00f1ade las tuyas<strong><br />\n</strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p><strong>\u25baVIDEOS:</strong></p>\n<p><a href=\"http://www.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DmKsJaWBlFD4&amp;h=0AQE5-bdb&amp;s=1\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://www.youtube.com/watch?v=mKsJaWBlFD4</a></p>\n<p><a href=\"http://www.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DsOa5qeTJCjs&amp;h=CAQHlVmnw&amp;s=1\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://www.youtube.com/watch?v=sOa5qeTJCjs</a></p>\n<p><a href=\"http://www.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3Dz7i-Utac8nQ&amp;h=pAQFJkmoC&amp;s=1\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://www.youtube.com/watch?v=z7i-Utac8nQ</a></p>\n<p><a href=\"http://www.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DzIIH9RMZe2c&amp;h=QAQFZntUc&amp;s=1\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://www.youtube.com/watch?v=zIIH9RMZe2c</a></p>\n<p><a href=\"http://www.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DZS6r220efus&amp;h=3AQGS3-aD&amp;s=1\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://www.youtube.com/watch?v=ZS6r220efus</a></p>\n<p><a href=\"http://www.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DCtGUcYq_l2A&amp;h=6AQGgmafZ&amp;s=1\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://www.youtube.com/watch?v=CtGUcYq_l2A</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El resultado de las acciones del 13 de Octubre en todo el mundo se puede visitar aqu\u00ed http://live.globalnoise.net/live-updates/ Las acciones de la Semana de Acci\u00f3n Global se visitan aqu\u00ed http://live.globalnoise.net/ Un compendio m\u00e1s completo se obtiene de este enlace: http://live.globalnoise.net/2012/10/14/globalnoise-reports-of-13o/ &hellip; <a href=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/10/08/informacion-y-materiales-octubre-2012/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 997,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/216"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/997"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=216"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/216/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 218,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/216/revisions/218"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=216"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=216"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=216"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 199,
        "date": "2012-09-16T12:24:17",
        "date_gmt": "2012-09-16T11:24:17",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/?p=199"
        },
        "modified": "2012-10-20T16:57:07",
        "modified_gmt": "2012-10-20T15:57:07",
        "slug": "propuestainclusiva25s",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/09/16/propuestainclusiva25s/",
        "title": {
            "rendered": "Coordinaci\u00f3n Estatal &#8211; Propuesta de UNIDAD para el 25S"
        },
        "content": {
            "rendered": "<div>Queridas compa\u00f1eras,</div>\n<div></div>\n<div>Os informamos que los miembros del grupo de Coordinaci\u00f3n Estatal en n-1\u00a0<a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/367253/movimiento15m/\">https://n-1.cc/pg/groups/367253/movimiento15m/</a>\u00a0llevan m\u00e1s de 20 d\u00edas debatiendo y desarrollado una propuesta/plan que intenta unificar las posiciones de las asambleas que apoyan el 25S, las que no y las que a\u00fan no lo han decidido.</div>\n<div><!--more--></div>\n<div></div>\n<div>Teniendo presente que la mayor\u00eda de las asambleas populares a\u00fan no se han pronunciado al respecto, ofrecemos esta informaci\u00f3n que puede ser de utilidad para vuestro debate.</div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div>Una parte del texto de la propuesta dice:\u00a0<em><span style=\"color: #000099\">&#8220;ya que ha habido asambleas que han decidido desvincularse por completo de la convocatoria en torno al Congreso y otras que la apoyan, con diversas posiciones intermedias, creemos importante demostrar\u00a0<strong>unidad y solidaridad\u00a0</strong>como personas comprometidas con la construcci\u00f3n de un futuro mejor, reconociendo y respetando al mismo tiempo nuestra diversidad de visiones y posibles discrepancias en las estrategias&#8221;</span></em></div>\n<div></div>\n<div>El texto en su integridad se puede revisar en este enlace:\u00a0<a href=\"http://sistemabueno.blogspot.com.es/\">http://sistemabueno.blogspot.com.es/</a></div>\n<div></div>\n<div>Consta de un manifiesto corto, de uno extendido y de un grupo de\u00a0Propuestas\u00a0<span style=\"color: #ff0000\">-sugeridas-</span>\u00a0para el &#8220;<em>Congreso del Pueblo&#8221;\u00a0</em>que quedan a disposici\u00f3n de las asambleas para debatir, pulir y mejorar.</div>\n<div></div>\n<div>El desarrollo de la propuesta se puede revisar en el siguiente hilo:\u00a0<a href=\"https://n-1.cc/mod/threaded_forums/topicposts.php?topic=1439712&amp;group_guid=1432065\">https://n-1.cc/mod/threaded_forums/topicposts.php?topic=1439712&amp;group_guid=1432065</a></div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div>\n<div><span style=\"color: #000066\"><strong>Manifiesto resumido:</strong><em><strong></strong></em></span></div>\n<div><em>Ante la convocatoria en torno al Congreso de los Diputados para el pr\u00f3ximo 25 de septiembre por parte de la &#8220;Coordinadora 25S&#8221;, que ha intentado redefinir de forma transparente la iniciativa de la &#8220;Plataforma En Pie&#8221; (la cual se ha negado a consensuar por &#8220;considerar que su hoja de ruta e ideario son irrenunciables&#8221;), y dado que ha habido asambleas del movimiento 15M que han decidido desvincularse por completo y otras que apoyan la propuesta de la Coordinadora, con diversas posiciones intermedias,\u00a0<strong>creemos importante demostrar unidad y solidaridad\u00a0</strong>como personas comprometidas con la construcci\u00f3n de un futuro mejor, reconociendo y respetando al mismo tiempo nuestra diversidad de visiones y discrepancias en las estrategias. Por ello, proponemos\u00a0<strong>concentrarnos pac\u00edficamente el 25 de septiembre en el Paseo del Prado</strong>\u00a0y, una vez all\u00ed, planteamos\u00a0<strong>dos propuestas alternativas de acci\u00f3n:</strong></em></div>\n<div></div>\n<div>\n<ul>\n<li><em><strong>Marcha</strong>\u00a0desde Atocha hasta el\u00a0<strong>parque Tierno Galv\u00e1n</strong>, donde se celebrar\u00e1 la\u00a0<strong><span style=\"color: #000066\">sesi\u00f3n inaugural de un\u00a0</span><span style=\"color: #660000\">Congreso o Asamblea paralela del Pueblo</span><span style=\"color: #000066\">.</span></strong></em></li>\n</ul>\n</div>\n<div>\n<ul>\n<li><em><strong>Manifestaci\u00f3n pac\u00edfica</strong> en torno al Congreso, <strong>sin impedir el paso de los diputados</strong>.</em></li>\n</ul>\n</div>\n</div>\n<div></div>\n<div>Esta propuesta de INCLUSIVIDAD se puede seguir trabajando desde las asambleas locales y tambi\u00e9n en el\u00a0<strong>Campamento amigo</strong>\u00a0<a href=\"http://egosocratico.blogspot.com.es/2012/09/ven-y-plantate-por-los-derechos-de-tod.html\">http://egosocratico.blogspot.com.es/2012/09/ven-y-plantate-por-los-derechos-de-tod.html</a>, m\u00e1s informaci\u00f3n en\u00a0<a href=\"http://campamento-amigo-madrid.blogspot.com.es/p/de-donde-sale-el-campamento-amigo.html\">http://campamento-amigo-madrid.blogspot.com.es/p/de-donde-sale-el-campamento-amigo.html</a></div>\n<div></div>\n<div>Por un <span style=\"color: #800080\"><em><strong>&#8220;Sistema Bueno&#8221;</strong></em></span>!!</div>\n<div></div>\n<div>\n<div></div>\n<p>&#8212;<br />\n<strong>Comisi\u00f3n Estatal de Comunicaci\u00f3n 15m</strong><br />\nemail:\u00a0<a href=\"mailto:comunicacionestatal15m@gmail.com\" target=\"_blank\">comunicacionestatal15m@gmail.com</a><br />\nN-1:\u00a0<a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/985109/comunicacin-estatal-15m/\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/pg/groups/985109/comunicacin-estatal-15m/</a></p>\n<div></div>\n</div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Queridas compa\u00f1eras, Os informamos que los miembros del grupo de Coordinaci\u00f3n Estatal en n-1\u00a0https://n-1.cc/pg/groups/367253/movimiento15m/\u00a0llevan m\u00e1s de 20 d\u00edas debatiendo y desarrollado una propuesta/plan que intenta unificar las posiciones de las asambleas que apoyan el 25S, las que no y las &hellip; <a href=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/09/16/propuestainclusiva25s/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 997,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/199"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/997"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=199"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 10,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/199/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 204,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/199/revisions/204"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=199"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=199"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=199"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 197,
        "date": "2012-09-03T16:56:16",
        "date_gmt": "2012-09-03T15:56:16",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/?p=197"
        },
        "modified": "2012-09-03T16:56:16",
        "modified_gmt": "2012-09-03T15:56:16",
        "slug": "propuesta-uso-listas",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/09/03/propuesta-uso-listas/",
        "title": {
            "rendered": "Propuesta de acuerdo en el uso de las listas estatales de comunicaci\u00f3n"
        },
        "content": {
            "rendered": "<div>Saludos compa\u00f1erxs de plazas, personas gestoras de las cuentas colectivas, miembrxs de coordinaci\u00f3n estatal y personxs del pueblo en general:</div>\n<div></div>\n<div>Tras la \u00faltima reuni\u00f3n de comunicaci\u00f3n estatal el mi\u00e9rcoles 29 de agosto de 2012, hemos acordado proponeros una\u00a0<span style=\"text-decoration: underline\">modificaci\u00f3n</span>del esquema de uso cada uno de nuestros canales \u201coficiales\u201d.</div>\n<div><strong><br />\n</strong></div>\n<div><strong>Quien no est\u00e9 de acuerdo en este esquema, que lo exprese por favor acompa\u00f1ando el mensaje con una soluci\u00f3n alternativa.\u00a0</strong></div>\n<div></div>\n<div>Queremos ofrecer una soluci\u00f3n lo m\u00e1ximo de\u00a0<span style=\"color: #cc0000\">inclusiva y facilitadora de la comunicaci\u00f3n</span><span style=\"color: #222222\">&#8230; abierta, transparente, transversal y en diferido&#8230;ante algunas cuestiones que se han planteado respecto al uso/no uso de las listas de correo y la red n-1, respetando a quienes gestionamos las cuentas colectivas y a quienes nos puede resultar molesto recibir decenas de mails diariamente, pero que al mismo tiempo deseamos estar informadas y participar como asambleas (e individualidades) de convocatorias, sondeos y propuestas de asambleas, as\u00ed como poder responder como asambleas a otras asambleas a nivel de colectivos&#8230;a continuaci\u00f3n \u00a0proponemos aplicar el uso de las listas de correos existentes de la siguiente manera:</span></div>\n<div></div>\n<div><strong><span style=\"text-decoration: underline\"><span style=\"color: #3333ff\"><a href=\"mailto:plazas@listas.tomalaplaza.net\" target=\"_blank\">plazas@listas.tomalaplaza.net</a>:</span></span></strong><span style=\"color: #222222\">\u00a0Uso\u00a0</span><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>exclusivo para las plazas y comisiones/GTs</strong></span><span style=\"color: #222222\">\u00a0para sondeos de propuestas consensuadas por asambleas y respuestas trabajadas en asambleas, axial como difusi\u00f3n de \u00a0convocatorias que a la pr\u00e1ctica tambi\u00e9n son sondeos</span><em>(en teor\u00eda, luego se suma quien se suma aunque no lo manifieste previamente, pero si lo desea puede hacerlo a t\u00edtulo informativo/participativo del sondeo para dar apoyo)</em>\u00a0<strong>as\u00ed se respetar\u00eda la l\u00ednea de funcionamiento original</strong><span style=\"color: #222222\">. Solo las cuentas colectivas pueden mandar y recibir mensajes, las individualidades se suscriben como oyentes/observadorxs.\u00a0</span><strong>No cabr\u00edan opiniones personales para evitar ruido.</strong></div>\n<div></div>\n<div><span style=\"color: #3333ff\"><strong><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"mailto:coordinacionestatal15@listas.tomalaplaza.net\" target=\"_blank\">coordinacionestatal15@listas.tomalaplaza.net</a>:</span></strong>\u00a0</span><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Usarla para debates</span></strong><span style=\"color: #222222\">\u00a0entre personas que trabajamos a t\u00edtulo individual y/o desde correos personales\u00a0</span><em>(as\u00ed como para elaboraci\u00f3n/gestaci\u00f3n de propuestas comunes abiertamente entre enlaces de todas partes&#8230;)</em><span style=\"color: #222222\">\u00a0Construcci\u00f3n de consensos mediante debates abiertos</span><span style=\"color: #660000\">(entre personas y asambleas que deseen participar de \u00e9stos, recuperando su funci\u00f3n original).</span><span style=\"color: #222222\">\u00a0Los debates desde ahora se entrelazar\u00e1n con el foro de n-1 (grupo coordinaci\u00f3n estatal) mediante un bot.(</span><a href=\"mailto:bot.comunicacionestatal15m@gmail.com\" target=\"_blank\">bot.comunicacionestatal15m@gmail.com</a><span style=\"color: #222222\">) Cualquiera que respete unas normas de uso de la herramienta acordadas colectivamente podr\u00eda usarla para leer y escribir. Cabe decir que este planteamiento \u00a0es de uso abierto es experimental y que podr\u00eda ser redefinido colectivamente sobre la marcha a trav\u00e9s de la misma lista.</span></div>\n<div><strong><span style=\"color: #6600cc\">Las asambleas que no puedan con el volumen de informaci\u00f3n y ruido que se producir\u00e1 en esta lista, est\u00e1n invitadas a darse de baja usando este enlace\u00a0</span></strong><a href=\"https://listas.tomalaplaza.net/mailman/listinfo/coordinacionestatal15m\" target=\"_blank\">https://listas.tomalaplaza.net/mailman/listinfo/coordinacionestatal15m</a><strong><span style=\"color: #6600cc\">,</span></strong>\u00a0<span style=\"color: #990000\"><span style=\"font-size: medium\">el canal m\u00e1s acorde a sus necesidades es la\u00a0</span><strong><span style=\"text-decoration: underline\"><span style=\"font-size: medium\">lista plazas</span></span></strong><span style=\"font-size: medium\">, a la que ya est\u00e1n suscritas por defecto</span></span><span style=\"color: #222222\">.</span></div>\n<div></div>\n<div><strong><span style=\"text-decoration: underline\"><span style=\"color: #3333ff\"><a href=\"mailto:comunicacionestatal15m@listas.tomalaplaza.net\" target=\"_blank\">comunicacionestatal15m@listas.tomalaplaza.net</a>:\u00a0</span></span></strong>Herramienta de trabajo t\u00e9cnica para la comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n estatal cruzada con el grupo de n-1 comunicaci\u00f3n estatal (por transparencia) mediante un bot(<a href=\"mailto:bot.comunicacionestatal15m@gmail.com\" target=\"_blank\">bot.comunicacionestatal15m@gmail.com</a>) Cualquiera que respete unas normas de trabajo de la herramienta acordadas colectivamente podr\u00eda usarla para leer y escribir.</div>\n<div></div>\n<div><span style=\"color: #990000\">Si alguien tiene curiosidad o dudas sobre el funcionamiento del usuario bot de n-1 mirar la nota al pi\u00e9\u00a0</span><strong>[1]\u00a0</strong>en este mensaje.Consiste en una configuraci\u00f3n autom\u00e1tica de recepci\u00f3n, filtrado y re-env\u00edo de comentarios del foro n-1 y viceversa.</div>\n<div></div>\n<div>Pasados unos d\u00edas (una semana desde la fecha que lleva este mensaje), tras ser informada esta innovadora propuesta y tras un poco de debate en el que cabe cualquier duda, aclaraci\u00f3n y proceso necesarixs para llevar a cabo esta propuesta, se pretende llegar a consensuar el uso de estas aplicaciones e implementaci\u00f3n de las mencionadas directivas para cada lista de correo tal y como hemos propuesto\u00a0(<span style=\"color: #663366\">directivas mejorables y modificables y debatibles</span><span style=\"color: #222222\">)\u00a0.</span></div>\n<div></div>\n<div>Un atento y revolucionario saludo:</div>\n<div></div>\n<div><em>Equipo de comunicacion estatal 15m</em></div>\n<div>_________________________________________________________________</div>\n<p>&nbsp;</p>\n<div><strong>[1]\u00a0</strong><strong>Mediante</strong>\u00a0un usuario bot de n-1 asociado a una\u00a0<strong>cuenta de correo-bot(<a href=\"mailto:bot.comunicacionestatal15m@gmail.com\" target=\"_blank\">bot.comunicacionestatal15m@gmail.com</a>)\u00a0</strong>se reenviar\u00edan todos los mensajes hacia sus hilos correspondientes tanto en n-1 como en el respectivo buz\u00f3n de correo de cada cual POR DUPLICADO Y AUTOMATICAMENTE en un canal(foro del grupo n-1 en cuestion) y en el otro(correo de lxs miembrxs de la lista en cuestion), viceversivamente, con solo enviarlo a trav\u00e9s de uno de los canales.</div>\n<div></div>\n<div>No ser\u00eda necesario hacer nada por parte de los usuarios: un solo bot (formado por el par cuenta de correo<a href=\"mailto:bot.comunicacionestatal15m@gmail.com\" target=\"_blank\">bot.comunicacionestatal15m@gmail.com</a>\u00a0y un usuario de n-1 llamado bot) configurado en la cuenta de<a href=\"mailto:bot.comunicacionestatal15m@gmail.com\" target=\"_blank\">bot.comunicacionestatal15m@gmail.com</a>(o la que se decida entre el comit\u00e9 t\u00e9cnico) gestionar\u00eda todos los mensajes y correos de todos los usuarios tanto del/os grupo/s n-1 en cuesti\u00f3n como los de la/s lista/s de correo boteada/s sin necesidad de alterar las propias costumbres de interacci\u00f3n de cada persona con estas herramientas, teniendo la opci\u00f3n de crear un filtro que aparte y guarde todos los correos en una carpeta para su revisi\u00f3n selectiva evitando as\u00ed que interfiera su tr\u00e1fico con el de la propia bandeja de entrada.\u00a0<strong>Dejamos a disposici\u00f3n el correo\u00a0<a href=\"mailto:comunicacionestatal15@gmail.com\" target=\"_blank\">comunicacionestatal15@gmail.com</a>para quien desee recibir un breve tutorial sobre como configurar dicho filtro en su cuenta de correo electr\u00f3nico. Igualmente para quien desee expresar su desacuerdo en formar parte de alguna de las listas de correo.<br />\n</strong></div>\n<div></div>\n<div>Mediante este mecanismo automatizado se podr\u00edan usar indistintamente n-1 y/o la lista de correo,\u00a0<strong>apareciendo lo que se escriba a trav\u00e9s de un canal en el otro AUTOM\u00c1TICAMENTE sin necesidad de usar ambos canales</strong>y por supuesto\u00a0<strong>sin necesidad(</strong>para\u00a0<strong>lxs que lo hagan por lista de correo</strong>)\u00a0<strong>de que sean usuarixs de n-1,</strong>\u00a0con la peculiaridad de que\u00a0<strong>quien no quiera estar en la lista de correo podr\u00eda seguir los debates a trav\u00e9s de n-1</strong>(Donde por trasnparencia quedar\u00eda todo registrado) sin perderse prenda, pudiendo solicitar en cualquier momento darse de baja de la misma lista. TRANSPARENCIA, APERTURA E INCLUSIVIDAD TOTALES DE FACTO&#8230;Y todxs contentxs!!</div>\n<div></div>\n<div>Esto es posible gracias a la caracter\u00edstica de n-1 que incluye a todos los miembros que as\u00ed lo configuren en el apartado notificaciones de\u00a0 grupo (<a href=\"https://n-1.cc/pg/notifications/group\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/pg/notifications/group</a>\u00a0) en una lista de correo a la que los miembros(En este caso esta opci\u00f3n solo ser\u00eda necesario aplicarla al miembro-ususario bot que mencionamos)\u00a0pueden escribir desde su correo electr\u00f3nico desde el que registr\u00f3 su usuario y hacia la cual se envian todos los mensajes del foro o foros del grupo o grupos que se seleccionen(En este caso el bot se activar\u00eda para coordinacion estatal y para comunicaci\u00f3n estatal para las dos respectivas listas de correo). Es posible tambi\u00e9n gracias a los filtros de reenvio automatizados de los gestores de correo.</div>\n<div></div>\n<div>Para ambas listas de correo(coordinacion y comunicacion) se podr\u00eda usar la misma cuenta bot(<a href=\"mailto:Comunicacionestatal15m@gmail.com\" target=\"_blank\">Comunicacionestatal15m@gmail.com</a>\u00a0) y su asociado\u00a0 usuario de n-1, que har\u00edan todos los reenvios. Solo es cuestion de\u00a0 configurar dos filtros de reenvio diferentes con la posibilidad de organizarlos en carpetas-etiqueta(detalle t\u00e9cnico para quien gestione esta cuenta)</div>\n<div>\n<div><img src=\"https://mail.google.com/mail/b/105/u/0/images/cleardot.gif\" alt=\"\" /></div>\n</div>\n<p><span style=\"color: #888888\">&#8212;<br />\n<strong>Comisi\u00f3n Estatal de Comunicaci\u00f3n 15m</strong><br />\nemail:\u00a0<a href=\"mailto:comunicacionestatal15m@gmail.com\" target=\"_blank\">comunicacionestatal15m@gmail.com</a><br />\nN-1:\u00a0<a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/985109/comunicacin-estatal-15m/\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/pg/groups/985109/comunicacin-estatal-15m/</a></span></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Saludos compa\u00f1erxs de plazas, personas gestoras de las cuentas colectivas, miembrxs de coordinaci\u00f3n estatal y personxs del pueblo en general: Tras la \u00faltima reuni\u00f3n de comunicaci\u00f3n estatal el mi\u00e9rcoles 29 de agosto de 2012, hemos acordado proponeros una\u00a0modificaci\u00f3ndel esquema de &hellip; <a href=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/09/03/propuesta-uso-listas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 997,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/197"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/997"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=197"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/197/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 198,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/197/revisions/198"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=197"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=197"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=197"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 160,
        "date": "2012-07-22T14:02:07",
        "date_gmt": "2012-07-22T13:02:07",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/07/Derribos-17-7-12-02.jpg"
        },
        "modified": "2012-07-22T14:02:07",
        "modified_gmt": "2012-07-22T13:02:07",
        "slug": "derribos-17-7-12-02",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/07/22/amnistia-internacional-condena-energicamente-la-demolicion-de-2-nuevas-viviendas-en-puerta-de-hierro/derribos-17-7-12-02/",
        "title": {
            "rendered": "Derribos 17-7-12 02"
        },
        "author": 914,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/07/Derribos-17-7-12-02.jpg'><img width=\"300\" height=\"187\" src=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/07/Derribos-17-7-12-02-300x187.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/07/Derribos-17-7-12-02-300x187.jpg 300w, https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/07/Derribos-17-7-12-02-480x300.jpg 480w, https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/07/Derribos-17-7-12-02.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "800",
            "height": "500",
            "hwstring_small": "height='80' width='128'",
            "file": "2012/07/Derribos-17-7-12-02.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Derribos-17-7-12-02-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/07/Derribos-17-7-12-02-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "Derribos-17-7-12-02-300x187.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "187",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/07/Derribos-17-7-12-02-300x187.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "Derribos-17-7-12-02-800x288.jpg",
                    "width": "800",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/07/Derribos-17-7-12-02-800x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "Derribos-17-7-12-02-800x288.jpg",
                    "width": "800",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/07/Derribos-17-7-12-02-800x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "Derribos-17-7-12-02-480x300.jpg",
                    "width": "480",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/07/Derribos-17-7-12-02-480x300.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "Derribos-17-7-12-02.jpg",
                    "width": 800,
                    "height": 500,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/07/Derribos-17-7-12-02.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 156,
        "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/07/Derribos-17-7-12-02.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/160"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=160"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 159,
        "date": "2012-07-22T13:59:34",
        "date_gmt": "2012-07-22T12:59:34",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/07/Derribos-17-7-12-01.jpg"
        },
        "modified": "2012-07-22T13:59:34",
        "modified_gmt": "2012-07-22T12:59:34",
        "slug": "derribos-17-7-12-01",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/07/22/amnistia-internacional-condena-energicamente-la-demolicion-de-2-nuevas-viviendas-en-puerta-de-hierro/derribos-17-7-12-01/",
        "title": {
            "rendered": "Derribos 17-7-12 01"
        },
        "author": 914,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/07/Derribos-17-7-12-01.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/07/Derribos-17-7-12-01-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/07/Derribos-17-7-12-01-300x199.jpg 300w, https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/07/Derribos-17-7-12-01-450x300.jpg 450w, https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/07/Derribos-17-7-12-01.jpg 980w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "980",
            "height": "652",
            "hwstring_small": "height='85' width='128'",
            "file": "2012/07/Derribos-17-7-12-01.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Derribos-17-7-12-01-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/07/Derribos-17-7-12-01-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "Derribos-17-7-12-01-300x199.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "199",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/07/Derribos-17-7-12-01-300x199.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "Derribos-17-7-12-01-980x288.jpg",
                    "width": "980",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/07/Derribos-17-7-12-01-980x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "Derribos-17-7-12-01-980x288.jpg",
                    "width": "980",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/07/Derribos-17-7-12-01-980x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "Derribos-17-7-12-01-450x300.jpg",
                    "width": "450",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/07/Derribos-17-7-12-01-450x300.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "Derribos-17-7-12-01.jpg",
                    "width": 980,
                    "height": 652,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/07/Derribos-17-7-12-01.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 156,
        "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/07/Derribos-17-7-12-01.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/159"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=159"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 156,
        "date": "2012-07-22T13:53:24",
        "date_gmt": "2012-07-22T12:53:24",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/?p=156"
        },
        "modified": "2012-08-27T16:21:48",
        "modified_gmt": "2012-08-27T15:21:48",
        "slug": "amnistia-internacional-condena-energicamente-la-demolicion-de-2-nuevas-viviendas-en-puerta-de-hierro",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/07/22/amnistia-internacional-condena-energicamente-la-demolicion-de-2-nuevas-viviendas-en-puerta-de-hierro/",
        "title": {
            "rendered": "Amnist\u00eda Internacional condena en\u00e9rgicamente la demolici\u00f3n de 2 nuevas viviendas en Puerta de Hierro"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/07/Derribos-17-7-12-01.jpg\"><img class=\"alignnone size-full wp-image-159\" src=\"http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/07/Derribos-17-7-12-01.jpg\" alt=\"\" width=\"980\" height=\"652\" srcset=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/07/Derribos-17-7-12-01.jpg 980w, https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/07/Derribos-17-7-12-01-300x199.jpg 300w, https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/07/Derribos-17-7-12-01-450x300.jpg 450w\" sizes=\"(max-width: 980px) 100vw, 980px\" /></a></p>\n<p>Noticias<br />\nEspa\u00f1a (17-07-12)<br />\n<a href=\"http://www.es.amnesty.org/noticias/noticias/articulo/amnistia-internacional-condena-energicamente-la-demolicion-de-2-nuevas-viviendas-en-puerta-de-hie/?pk_kwd=fbk&amp;pk_campaign=rs\">http://www.es.amnesty.org/noticias/noticias/articulo/amnistia-internacional-condena-energicamente-la-demolicion-de-2-nuevas-viviendas-en-puerta-de-hie/?pk_kwd=fbk&amp;pk_campaign=rs</a></p>\n<p>leer m\u00e1s&#8230;..<!--more--><br />\n<strong>Viviendas destruidas en Puerta de Hierro cc by-nd Cr\u00f3nica Popular</strong><br />\n<strong>Contin\u00faan los desalojos forzosos contra 54 familias gitanas</strong></p>\n<p>Madrid.- <strong>Amnist\u00eda Internacional condena en\u00e9rgicamente los derribos el d\u00eda de hoy de otras dos viviendas en el poblado gitano de Puerta de Hierro (Madrid)</strong>. Las autoridades espa\u00f1olas, al llevar a cabo estos desalojos sin garant\u00edas, est\u00e1n incurriendo en una grave violaci\u00f3n contra los derechos humanos.</p>\n<p>Con los derribos realizados en la madrugada de hoy, <strong>se agrava la ya dram\u00e1tica situaci\u00f3n de las 54 familias del poblado.</strong> El derribo de las dos viviendas, realizado por el Ayuntamiento de Madrid y con presencia de la Polic\u00eda Municipal, ha comenzado sobre las 6 horas. El Samur Social, tras los derribos, se limit\u00f3 a ofrecer a una de las personas alojamiento de emergencia por dos d\u00edas.</p>\n<p>\u201cLos desalojos en los que no hay garant\u00edas tales como una consulta genuina previa, el ofrecimiento de un alojamiento adecuado, un examen de la proporcionalidad de la medida y una valoraci\u00f3n de su impacto, entre otras, contravienen las normas internacionales de derechos humanos. En este caso la actuaci\u00f3n del Ayuntamiento est\u00e1 muy lejos de haberse ajustado a dichas garant\u00edas\u201d, se\u00f1al\u00f3 Giulia Tamayo, investigadora de Amnist\u00eda Internacional.</p>\n<p>Por todo ello, Amnist\u00eda Internacional se ha dirigido de manera urgente a la alcaldesa de Madrid, Ana Botella, para instarle a detener los desalojos y derribos en el poblado de Puerta de Hierro que contravengan la normativa internacional, proporcionar realojo adecuado a todas las personas y garantizar la reparaci\u00f3n de los da\u00f1os causados.</p>\n<p>Amnist\u00eda Internacional recuerda que el propio Comit\u00e9 de Derechos Econ\u00f3micos, Sociales y Culturales de Naciones Unidas ha mostrado preocupaci\u00f3n por el hecho de que <strong>en Espa\u00f1a se lleven a cabo desalojos forzosos sin las debidas garant\u00edas legales.</strong><br />\n<strong>Dos a\u00f1os de desalojos</strong><br />\nEn julio de 2010, el Ayuntamiento de Madrid, comenz\u00f3 a ejecutar los primeros derribos bajo la alegaci\u00f3n de \u201cerradicar el chabolismo\u201d y de \u201cdisciplina urban\u00edstica\u201d. Desde esa fecha, <strong>el Ayuntamiento ha procedido a sucesivos desalojos, la mayor\u00eda de ellos en horas de madrugada, derribando 52 de las 54 viviendas.</strong></p>\n<p>En ninguna de las operaciones de derribo llevadas a cabo en el poblado de Puerta de Hierro por las autoridades municipales estuvo presente ning\u00fan funcionario judicial. En numerosos casos se procedi\u00f3 a los derribos sin previo aviso, sin exhibir \u00f3rdenes judiciales o sin que las personas agotaran los recursos judiciales. Al hacerse sin anuncio previo, y en muchos casos a altas horas de la madrugada, se impidi\u00f3 a los pobladores a asistirse mutuamente, y tampoco se dio tiempo a las personas a reunir y salvar sus pertenencias.</p>\n<p>Los desalojos forzosos tienen consecuencias devastadoras para la vida de las personas del poblado de Puerta de Hierro. Especialmente para las mujeres, que est\u00e1n en primera l\u00ednea en la defensa del derecho a la vivienda para los miembros de su comunidad. <strong>En el contexto de los desalojos llevados a cabo en los \u00faltimos dos a\u00f1os, 4 mujeres gestantes presentaron problemas en sus embarazos y al menos 2 perdieron a sus beb\u00e9s, d\u00edas despu\u00e9s de haberse producido el desalojo.</strong><br />\n<strong>Informaci\u00f3n complementaria</strong><br />\nEl poblado de Puerta de Hierro se form\u00f3 en 1961. Cinco generaciones han vivido all\u00ed en casas de cemento y ladrillo. 300 personas siguen viviendo ah\u00ed. Se trata de un colectivo especialmente vulnerable por contar con 70 menores de edad, adem\u00e1s de personas con discapacidad, personas con problemas card\u00edacos y enfermos de c\u00e1ncer.</p>\n<p>Al carecer de alternativas en materia de realojo, las familias afectadas por los derribos han continuado en el poblado en medio de los escombros y en condiciones de hacinamiento.</p>\n<p><strong>M\u00e1s enlaces:</strong></p>\n<p><strong>Seguimiento Puerta de Hierro:</strong></p>\n<p><a href=\"http://www.facebook.com/puerta.dehierro.5?ref=ts\">http://www.facebook.com/puerta.dehierro.5?ref=ts</a></p>\n<p><a href=\"http://www.facebook.com/groups/218233671560546/?ref=ts\">http://www.facebook.com/groups/218233671560546/?ref=ts</a></p>\n<p><a href=\"http://puertadehierroenlucha.wordpress.com/\">http://puertadehierroenlucha.wordpress.com/</a></p>\n<p><strong>Videos:</strong></p>\n<p><a href=\"http://www.tomalatele.tv/web/?p=3846\">http://www.tomalatele.tv/web/?p=3846</a></p>\n<p><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=uUxO_wRgFog&amp;feature=share\">http://www.youtube.com/watch?v=uUxO_wRgFog&amp;feature=share</a></p>\n<p><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=R7GKXFvFjxw&amp;feature=share\">http://www.youtube.com/watch?v=R7GKXFvFjxw&amp;feature=share</a></p>\n<p><a href=\"http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&amp;v=WwJIAyDkSeU\">http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&amp;v=WwJIAyDkSeU</a><br />\n<strong>Otros art\u00edculos:</strong></p>\n<p><a href=\"http://blog.fotoruta.com/2012/07/18/amnistia-internacional-apoya-la-campana-reflejada-por-susana-vera/#comment-16583\">http://blog.fotoruta.com/2012/07/18/amnistia-internacional-apoya-la-campana-reflejada-por-susana-vera/#comment-16583</a></p>\n<p><a href=\"http://www.caso.co/el-ayuntamiento-ejecuta-dos-nuevos-derribos-en-puerta-de-hierro/\">http://www.caso.co/el-ayuntamiento-ejecuta-dos-nuevos-derribos-en-puerta-de-hierro/</a><br />\n<a href=\"http://amnistiainternacional.periodismohumano.com/2012/07/17/espanaamnistia-internacional-condena-energicamente-la-demolicion-de-2-nuevas-viviendas-en-puerta-de-hierro/\">http://amnistiainternacional.periodismohumano.com/2012/07/17/espanaamnistia-internacional-condena-energicamente-la-demolicion-de-2-nuevas-viviendas-en-puerta-de-hierro/</a></p>\n<p><a href=\"http://noticias.lainformacion.com/catastrofes-y-accidentes/organizaciones-de-socorro/amnistia-condena-dos-nuevos-desalojos-en-madrid_ZXI1KnJfVEtlCuoL4XbOJ1/\">http://noticias.lainformacion.com/catastrofes-y-accidentes/organizaciones-de-socorro/amnistia-condena-dos-nuevos-desalojos-en-madrid_ZXI1KnJfVEtlCuoL4XbOJ1/</a></p>\n<p><a href=\"http://noticias.lainformacion.com/policia-y-justicia/penas/amnistia-internacional-alerta-de-que-el-ayuntamiento-ha-derribado-dos-nuevas-viviendas-en-el-poblado-puerta-de-hierro_K2YGQKQgVRcW78qRBI85c/\">http://noticias.lainformacion.com/policia-y-justicia/penas/amnistia-internacional-alerta-de-que-el-ayuntamiento-ha-derribado-dos-nuevas-viviendas-en-el-poblado-puerta-de-hierro_K2YGQKQgVRcW78qRBI85c/</a></p>\n<p><a href=\"http://www.meneame.net/story/ayuntamiento-ejecuta-dos-nuevos-derribos-puerta-hierro\">http://www.meneame.net/story/ayuntamiento-ejecuta-dos-nuevos-derribos-puerta-hierro</a></p>\n<p><a href=\"http://noticias.terra.es/2012/local/madrid/0716/actualidad/amnistia-internacional-exige-la-paralizacion-de-los-derribos-del-poblado-gitano-de-puerta-de-hierro.aspx\">http://noticias.terra.es/2012/local/madrid/0716/actualidad/amnistia-internacional-exige-la-paralizacion-de-los-derribos-del-poblado-gitano-de-puerta-de-hierro.aspx</a></p>\n<p><a href=\"http://www.20minutos.es/noticia/1541362/0/madrid-poblado/puerta-hierro/amnistia-internacional-derribo/\">http://www.20minutos.es/noticia/1541362/0/madrid-poblado/puerta-hierro/amnistia-internacional-derribo/</a></p>\n<p><a href=\"http://www.europapress.es/madrid/noticia-amnistia-internacional-alerta-ayuntamiento-derribado-dos-nuevas-viviendas-poblado-puerta-hierro-20120717101402.html\">http://www.europapress.es/madrid/noticia-amnistia-internacional-alerta-ayuntamiento-derribado-dos-nuevas-viviendas-poblado-puerta-hierro-20120717101402.html</a></p>\n<p><a href=\"http://www.cronicamadrid.com/noticia/1241262/CAPITAL/ayuntamiento-ejecuta-dos-nuevos-derribos-puerta-hierro.html\">http://www.cronicamadrid.com/noticia/1241262/CAPITAL/ayuntamiento-ejecuta-dos-nuevos-derribos-puerta-hierro.html</a></p>\n<p><a href=\"http://www.madridiario.es/2012/Julio/canal-social/219698/derribo-viviendas-puerta-hierro-denuncia-amnistia-internacional-2012.html18\">http://www.madridiario.es/2012/Julio/canal-social/219698/derribo-viviendas-puerta-hierro-denuncia-amnistia-internacional-2012.html18</a></p>\n<p><a href=\"http://www.madridiario.es/2012/Febrero/canal-social/213469/puerta-de-hierro-viviendas-derribadas-8-15m.htmlml\">http://www.madridiario.es/2012/Febrero/canal-social/213469/puerta-de-hierro-viviendas-derribadas-8-15m.htmlml</a></p>\n<p><a href=\"http://www.madridactual.es/20120717425371/los-vecinos-del-poblado-de-puerta-de-hierro-denuncian-dos-nuevos-derribos\">http://www.madridactual.es/20120717425371/los-vecinos-del-poblado-de-puerta-de-hierro-denuncian-dos-nuevos-derribos</a></p>\n<p><a href=\"http://ecodiario.eleconomista.es/sociedad/noticias/4123552/07/12/El-Movimiento-15M-denuncia-dos-nuevos-derribos-en-el-poblado-de-Puerta-de-Hierro.html\">http://ecodiario.eleconomista.es/sociedad/noticias/4123552/07/12/El-Movimiento-15M-denuncia-dos-nuevos-derribos-en-el-poblado-de-Puerta-de-Hierro.html</a></p>\n<p><a href=\"http://www.diariosigloxxi.com/texto-s/mostrar/66093/amnistia-condena-dos-nuevos-desalojos-en-madrid\">http://www.diariosigloxxi.com/texto-s/mostrar/66093/amnistia-condena-dos-nuevos-desalojos-en-madrid</a></p>\n<p><a href=\"http://ccaa.elpais.com/ccaa/2012/07/17/madrid/1342521892_540567.html\">http://ccaa.elpais.com/ccaa/2012/07/17/madrid/1342521892_540567.html</a></p>\n<p><a href=\"http://www.elmundo.es/elmundo/2012/07/17/madrid/1342521833.html\">http://www.elmundo.es/elmundo/2012/07/17/madrid/1342521833.html</a></p>\n<p><a href=\"http://www.abc.es/agencias/noticia.asp?noticia=1213025\">http://www.abc.es/agencias/noticia.asp?noticia=1213025</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/07/Derribos-17-7-12-02.jpg\"><img class=\"alignnone size-full wp-image-160\" src=\"http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/07/Derribos-17-7-12-02.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"500\" srcset=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/07/Derribos-17-7-12-02.jpg 800w, https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/07/Derribos-17-7-12-02-300x187.jpg 300w, https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/07/Derribos-17-7-12-02-480x300.jpg 480w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Noticias Espa\u00f1a (17-07-12) http://www.es.amnesty.org/noticias/noticias/articulo/amnistia-internacional-condena-energicamente-la-demolicion-de-2-nuevas-viviendas-en-puerta-de-hie/?pk_kwd=fbk&amp;pk_campaign=rs leer m\u00e1s&#8230;..</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 914,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/156"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=156"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/156/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 158,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/156/revisions/158"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=156"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=156"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=156"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 162,
        "date": "2012-07-19T14:19:44",
        "date_gmt": "2012-07-19T13:19:44",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/?p=162"
        },
        "modified": "2012-08-27T16:22:18",
        "modified_gmt": "2012-08-27T15:22:18",
        "slug": "recursos-y-herramientas-de-comunicacion-estatal-internacional",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/07/19/recursos-y-herramientas-de-comunicacion-estatal-internacional/",
        "title": {
            "rendered": "Recursos y herramientas de comunicaci\u00f3n estatal internacional"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Durante el encuentro transversal que tuvo lugar en el Retiro de Madrid el 14 y 15 de Julio de 2012\u00a0<a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2012/07/19/resumen-del-encuentro-transversal-madrid-14-y-15-de-julio/\">http://madrid.tomalaplaza.net/2012/07/19/resumen-del-encuentro-transversal-madrid-14-y-15-de-julio/</a>\u00a0se hizo evidente la necesidad de optimizar las comunicaciones dentro el movimiento, y se se\u00f1al\u00f3 la falta de conocimiento de las herramientas y contenidos existentes que contiene la red de indignadxs en la esfera estatal e internacional.</p>\n<p>Por esta raz\u00f3n ofrecemos a continuaci\u00f3n un resumen de recursos que est\u00e1n a disposici\u00f3n de aquellas asambleas y comisiones que necesiten propagar sus acciones y sus iniciativas:<!--more--></p>\n<p><strong>LISTA PLAZAS</strong> correo: \u00a0<strong>plazas@listas.tomalaplaza.net </strong>para hacer llegar mensajes a asambleas y comisiones de toda Espa\u00f1a, fue creada durante el auge de las acampadas en Mayo 2011. Sirve como canal de intercomunicaci\u00f3n oficial y sin ruido entre los suscriptores &#8220;legitimados&#8221; (o autenticados).</p>\n<p><strong></strong>enlace\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<a href=\"https://listas.tomalaplaza.net/mailman/listinfo/plazas\" target=\"_blank\">https://listas.tomalaplaza.net/mailman/listinfo/plazas</a>, las personas particulares se pueden suscribir como observadores, pueden leer los mensajes pero no publicar (salvo excepciones). Es una lista moderada, solo se publican correos que cumplen los criterios de publicaci\u00f3n\u00a0\u00a0<a href=\"http://titanpad.com/6kPvV72TUh\" target=\"_blank\">http://titanpad.com/6kPvV72TUh</a>\u00a0que construimos entre todas.</p>\n<p>Existe un c\u00f3digo de etiquetaje y filtrado <a href=\"http://titanpad.com/etiqueta-filtrado\">http://titanpad.com/etiqueta-filtrado</a>\u00a0de los mensajes [el asunto] para mejorar su clasificaci\u00f3n.</p>\n<p>Es aconsejable abstenerse de enviar convocatorias de acciones locales o cualquier mensaje &#8220;gen\u00e9rico&#8221; o en plan &#8220;cadena&#8221; a esta lista con un &#8220;corta-pega&#8221; de contactos o cuando hacemos un env\u00edo &#8220;a todos mis contactos&#8221;, esto por respeto a los suscriptores y a los moderadores que no pueden dedicar su tiempo a filtrar mensajes que no son de relevancia estatal.</p>\n<p><strong>LISTA COORDINACI\u00d3N &#8211; COMUNICACION ESTATAL</strong></p>\n<p>correo\u00a0<strong>coordinacionestatal15m@listas.tomalaplaza.net\u00a0</strong>enlace:<br />\n<a href=\"https://listas.tomalaplaza.net/mailman/listinfo/coordinacionestatal15m\" target=\"_blank\">https://listas.tomalaplaza.net/mailman/listinfo/coordinacionestatal15m</a>\u00a0se puede suscribir cualquier persona involucrada con las actividades y acciones del movimiento. Tiene m\u00e1s de 400 suscriptores de toda Espa\u00f1a.</p>\n<p>Es una lista moderada, solo se publican correos que cumplen los criterios de publicaci\u00f3n\u00a0\u00a0<a href=\"http://titanpad.com/6kPvV72TUh\" target=\"_blank\">http://titanpad.com/6kPvV72TUh</a>\u00a0que construimos entre todas. Principalmente es para intercambiar informaci\u00f3n relevante y propagar/preparar acciones de calado Estatal.</p>\n<p>Existe un c\u00f3digo de etiquetaje y filtrado\u00a0<a href=\"http://titanpad.com/etiqueta-filtrado\">http://titanpad.com/etiqueta-filtrado</a>\u00a0de los mensajes [el asunto] para mejorar su clasificaci\u00f3n.</p>\n<p>Grupos en n-1:\u00a0<a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/985109/comunicacin-estatal-15m/\">https://n-1.cc/pg/groups/985109/comunicacin-estatal-15m/</a>\u00a0y\u00a0<a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/554572/coordinacion-estatal-15m/\">https://n-1.cc/pg/groups/554572/coordinacion-estatal-15m/</a></p>\n<p><strong>LISTA TAKE THE SQUARE (TTS)</strong> internacional, participan activistas de todo el mundo y de movimientos hom\u00f3logos (occupy, indign\u00e9, DRY Alemania, etc). Nos comunicamos en Ingl\u00e9s.</p>\n<p>Grupo en n-1 :\u00a0<a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/104127/take-the-square-international/\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/pg/groups/104127/take-the-square-international/</a><br />\ncorreo\u00a0<a href=\"mailto:Squares@lists.takethesquare.net\">Squares@lists.takethesquare.net</a>\u00a0enlace:\u00a0<a href=\"https://lists.takethesquare.net/mailman/listinfo/squares\" target=\"_blank\">https://lists.takethesquare.net/mailman/listinfo/squares</a>\u00a0o\u00a0<a href=\"mailto:Squares-owner@lists.takethesquare.net\">Squares-owner@lists.takethesquare.net</a></p>\n<p>Esta lista no tiene publicaci\u00f3n moderada con lo cual es a\u00fan m\u00e1s importante el abstenerse de env\u00edos masivos a nuestros contactos para no llenar la lista de spam (y encima en idioma ajeno).</p>\n<p><strong>Base de datos de todas las comisiones y asambleas</strong> que se crearon durante Mayo de 2011, creada y mantenida por las compa\u00f1eras de Zaragoza. El enlace est\u00e1 a disposici\u00f3n de quien lo solicite a<strong>\u00a0comunicacionestatal15m@gmail.com</strong>, la lista est\u00e1 en proceso de actualizaci\u00f3n, depurando aquellas direcciones que ya no funcionan y agregando nuevas direcciones.</p>\n<p><strong>Base de datos de todas las comisiones de comunicaci\u00f3n del movimiento </strong>para enviar mensajes relacionados solamente con temas de difusi\u00f3n, prensa, comunicados, etc. a disposici\u00f3n de quien lo solicite a<strong>\u00a0comunicacionestatal15m@gmail.com</strong></p>\n<p><strong>OTRAS LISTAS</strong></p>\n<p>Listas de distribuci\u00f3n de Tomalaplaza.net\u00a0<a href=\"https://listas.tomalaplaza.net/mailman/admin/\">https://listas.tomalaplaza.net/mailman/admin/</a></p>\n<p>Tomamadrid Google Groups\u00a0<a href=\"https://groups.google.com/group/tomamadrid15m?hl=en\">https://groups.google.com/group/tomamadrid15m?hl=en</a></p>\n<p>APM de Madrid\u00a0<strong>apm-comunicacion@listas.tomalosbarrios.net</strong></p>\n<p><a href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/contacto-con-asambleas-locales/\">http://madrid.tomalosbarrios.net/contacto-con-asambleas-locales/</a></p>\n<p>Foro Toma los Barrios Madrid:\u00a0<a href=\"http://foro.tomalosbarrios.net/\">http://foro.tomalosbarrios.net/</a></p>\n<p>Un listado de contactos de asambleas 15M sin depurar\u00a0<a href=\"http://www.zonaizquierda.org/X_docs/mail_asambleas_15m.htm\">http://www.zonaizquierda.org/X_docs/mail_asambleas_15m.htm</a></p>\n<p>Todas las listas de distribuci\u00f3n de madrid.tomalapalza\u00a0<a href=\"https://madrid.tomalaplaza.net/mailman/listinfo\">https://madrid.tomalaplaza.net/mailman/listinfo</a>\u00a0(son similares a las de Google Groups que se est\u00e1n usando \u00faltimamente, quiz\u00e1 por desconocimiento)</p>\n<p>BPU Valencia\u00a0<strong>bpu15mvalencia@lists.riseup.net\u00a0</strong><br />\nSevilla\u00a0<strong>sevilla@listas.tomalaplaza.net</strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Vall\u00e8s Occidental (Barcelona)</span></strong></p>\n<p>Coordinadora Vall\u00e8s Occidental:\u00a0<a href=\"http://coordinadoravallesoccidental.wordpress.com/\" target=\"_blank\">http://coordinadoravallesoccidental.wordpress.com/</a></p>\n<p>Asambleas de Municipios del Vall\u00e8s Occidental:\u00a0<a href=\"http://coordinadoravallesoccidental.wordpress.com/assemblees/\" target=\"_blank\">http://coordinadoravallesoccidental.wordpress.com/assemblees/</a></p>\n<p>Email:\u00a0\u00a0<strong>coordinadora.vallesoccidental@gmail.com</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>En esta entrada faltan datos de las asambleas de barrios de M\u00e1laga, de Barcelona, de Castell\u00f3n y de muchas m\u00e1s. Por favor contribuye a\u00f1adiendo informaci\u00f3n por email a <strong>comunicacionestatal15m@gmail.com</strong> o en comentarios a esta entrada, gracias!!</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Durante el encuentro transversal que tuvo lugar en el Retiro de Madrid el 14 y 15 de Julio de 2012\u00a0http://madrid.tomalaplaza.net/2012/07/19/resumen-del-encuentro-transversal-madrid-14-y-15-de-julio/\u00a0se hizo evidente la necesidad de optimizar las comunicaciones dentro el movimiento, y se se\u00f1al\u00f3 la falta de conocimiento de las &hellip; <a href=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/07/19/recursos-y-herramientas-de-comunicacion-estatal-internacional/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 997,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/162"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/997"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=162"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 22,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/162/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 169,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/162/revisions/169"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=162"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=162"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=162"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 150,
        "date": "2012-06-24T13:20:52",
        "date_gmt": "2012-06-24T12:20:52",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/?p=150"
        },
        "modified": "2012-10-20T16:58:10",
        "modified_gmt": "2012-10-20T15:58:10",
        "slug": "convocatoria-reunion-estatal-27-6-12-2100-h-por-mumble",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/06/24/convocatoria-reunion-estatal-27-6-12-2100-h-por-mumble/",
        "title": {
            "rendered": "Convocatoria reuni\u00f3n Estatal 27-6-12, 21:00 h por Mumble"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Hola a todos y todas!</p>\n<p>Dado el uso actual de las diferentes listas de correo de las que disponemos (Comunicaci\u00f3n, Coordinaci\u00f3n y Plazas) y que el uso adecuado para cada una de ellas no est\u00e1 del todo definido ni claro para ninguno de nosotrxs, algunxs nos planteamos si sigue siendo conveniente mantener vigentes todas las listas o tal vez ser\u00eda adecuado dar de baja alguna de ellas y utilizar m\u00e1s otras.<!--more--></p>\n<p>Podr\u00edamos, tal vez, dar de baja la lista de Comunicaci\u00f3n estatal (menos usada y con menos suscripciones) y utilizar la de Coordinaci\u00f3n estatal para temas internos y la lista de Plazas para temas de difusi\u00f3n externa. O fusionar la de Plazas y Coordinaci\u00f3n, y dejar la de Comunicaci\u00f3n para cuestiones internas&#8230;</p>\n<p>Sin duda, es necesario que nos pongamos de acuerdo en qu\u00e9 usos damos a las distintas herramientas de las que disponemos antes de dar de baja o crear herramientas nuevas que finalmente no hacen m\u00e1s que crear confusi\u00f3n a la hora de utilizarlas. En este pad, hay propuestos algunos criterios pero pod\u00e9is a\u00f1adir lo que ve\u00e1is oportuno:\u00a0<a href=\"http://titanpad.com/6kPvV72TUh\">http://titanpad.com/6kPvV72TUh</a></p>\n<p>Por ello, se ha creado un documento con una lista de tareas pendientes cuyo enlace es el siguiente: \u00a0<a href=\"https://docs.google.com/document/d/1rDUflM2AFpNP3zSe5kAIQrvzNLiQM-Jj2zOWugGDgHc/edit?pli=1\">https://docs.google.com/document/d/1rDUflM2AFpNP3zSe5kAIQrvzNLiQM-Jj2zOWugGDgHc/edit?pli=1</a></p>\n<p>Os animamos a que a\u00f1ad\u00e1is aquello que consider\u00e9is oportuno.</p>\n<p>Por todo esto hemos pensado que podr\u00edamos tener\u00a0<strong>una reuni\u00f3n el mi\u00e9rcoles 27 en la sala de comunicaci\u00f3n estatal de mumble, sobre las 21:00 o las 22:00</strong>\u00a0para tratar todos estos temas,\u00a0ponernos al d\u00eda con las tareas pendientes, poner a punto las herramientas y que la gente las pueda ver efectivas, y retomar la periodicidad de nuestras reuniones (quiz\u00e1s podr\u00edan ser quincenales o mensuales). \u00a0O trabajar las cosas en paralelo, pero con un gui\u00f3n de estrategia y planificaci\u00f3n</p>\n<p>Vamos a ir diciendo si nos viene bien a todxs y vamos a seguir trabajando!</p>\n<p>Saludos</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Hola a todos y todas! Dado el uso actual de las diferentes listas de correo de las que disponemos (Comunicaci\u00f3n, Coordinaci\u00f3n y Plazas) y que el uso adecuado para cada una de ellas no est\u00e1 del todo definido ni claro &hellip; <a href=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/06/24/convocatoria-reunion-estatal-27-6-12-2100-h-por-mumble/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 914,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/150"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=150"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/150/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 230,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/150/revisions/230"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=150"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=150"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=150"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 148,
        "date": "2012-06-12T02:08:24",
        "date_gmt": "2012-06-12T01:08:24",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/?p=148"
        },
        "modified": "2012-08-27T16:35:31",
        "modified_gmt": "2012-08-27T15:35:31",
        "slug": "convocatoria-estatal-coordinacion-marchas-2012",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/06/12/convocatoria-estatal-coordinacion-marchas-2012/",
        "title": {
            "rendered": "[CONVOCATORIA ESTATAL] [COORDINACI\u00d3N] MARCHAS 2012"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Compa\u00f1erxs de las asambleas:</p>\n<p>Desde comunicaci\u00f3n estatal queremos informaros y llamar vuestra atenci\u00f3n hacia las marchas indignadas 2012 que se est\u00e1n organizando por todo el estado.</p>\n<p>La informaci\u00f3n de las marchas de las que tenemos conocimiento hasta el momento se encuentra en<br />\n<a href=\"http://tomalaplaza.net/marchasamadrid/\">http://tomalaplaza.net/marchasamadrid/</a></p>\n<p>Existen bastantes marchas m\u00e1s convocadas dentro de esos mismos eventos.</p>\n<p><!--more-->Estas marchas son iniciativa de grupos de personas, alguna asamblea 15M y la marea roja de desempleadxs. Desde esta comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n estatal hemos decidido apoyar las marchas y sus causas, haciendo difusi\u00f3n y coordinando la informaci\u00f3n que se vaya generando. Tambi\u00e9n solicitamos apoyo de parte de todas las asambleas, apoyo de difusi\u00f3n en vuestros blogs oficiales y las que puedan consiguiendo suministros, consumibles, vituallas, etc. En este enlace pod\u00e9is encontrar, por ejemplo, un listado de necesidades de la Marcha por la Dignidad a\u00fan no cubiertas: <a href=\"https://www.facebook.com/notes/walk-to-itaca/urgente-necesidades-de-la-marcha-por-la-dignidad-a%C3%BAn-no-cubiertas-difundir/265566600217913\">https://www.facebook.com/notes/walk-to-itaca/urgente-necesidades-de-la-marcha-por-la-dignidad-a%C3%BAn-no-cubiertas-difundir/265566600217913</a></p>\n<p>Os animamos a coger la mochila y uniros a alguna columna para asegurar el \u00e9xito y obtener una movilizaci\u00f3n masiva. Como ciudadanos es nuestra responsabilidad civil bloquear este ataque brutal de quienes han usurpado el poder democr\u00e1tico.</p>\n<p>Vemos la necesidad de formar un grupo de trabajo de coordinaci\u00f3n estatal 15M para trabajar las pr\u00f3ximas semanas en lineas de acci\u00f3n que puedan reforzar estas convocatorias (apoyo legal, propuestas de continuidad contundentes, etc). Apuntate y participa a la lista de correos y el grupo N-1 de coordinaci\u00f3n estatal.</p>\n<p><a href=\"https://listas.tomalaplaza.net/mailman/listinfo/coordinacionestatal15m\">https://listas.tomalaplaza.net/mailman/listinfo/coordinacionestatal15m </a><br />\n<a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/554572/coordinacion-estatal-15m/\">https://n-1.cc/pg/groups/554572/coordinacion-estatal-15m/</a></p>\n<p>Os convocamos para formar este grupo de trabajo de coordinaci\u00f3n estatal 15M para las marchas 2012,<strong> el pr\u00f3ximo domingo 17 a las 20:00 h. en Mumble- Sala Coordinaci\u00f3n Estatal MARCHAS 2012</strong></p>\n<p>Cualquier comentario, consulta o anuncio de adhesi\u00f3n a la iniciativa y vuestras rutas/itinerario con fechas por favor dirigirlo a <strong>comunicacionestatal15m@gmail.com</strong></p>\n<p><strong>ROGAMOS M\u00c1XIMA DIFUSI\u00d3N.</strong></p>\n<p><a href=\"http://tomalaplaza.net/marchasamadrid/\">http://tomalaplaza.net/marchasamadrid/</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Compa\u00f1erxs de las asambleas: Desde comunicaci\u00f3n estatal queremos informaros y llamar vuestra atenci\u00f3n hacia las marchas indignadas 2012 que se est\u00e1n organizando por todo el estado. La informaci\u00f3n de las marchas de las que tenemos conocimiento hasta el momento se &hellip; <a href=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/06/12/convocatoria-estatal-coordinacion-marchas-2012/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 914,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/148"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=148"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/148/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 194,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/148/revisions/194"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=148"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=148"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=148"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 131,
        "date": "2012-06-10T21:26:49",
        "date_gmt": "2012-06-10T20:26:49",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/06/mumble-JUnio.jpg"
        },
        "modified": "2012-06-10T21:26:49",
        "modified_gmt": "2012-06-10T20:26:49",
        "slug": "mumble-junio",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/06/10/calendario-reuniones-mumble/mumble-junio/",
        "title": {
            "rendered": "Calendario Reuniones 15M"
        },
        "author": 997,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/06/mumble-JUnio.jpg'><img width=\"300\" height=\"294\" src=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/06/mumble-JUnio-300x294.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/06/mumble-JUnio-300x294.jpg 300w, https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/06/mumble-JUnio-305x300.jpg 305w, https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/06/mumble-JUnio.jpg 762w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "762",
            "height": "748",
            "hwstring_small": "height='96' width='97'",
            "file": "2012/06/mumble-JUnio.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "mumble-JUnio-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/06/mumble-JUnio-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "mumble-JUnio-300x294.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "294",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/06/mumble-JUnio-300x294.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "mumble-JUnio-762x288.jpg",
                    "width": "762",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/06/mumble-JUnio-762x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "mumble-JUnio-762x288.jpg",
                    "width": "762",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/06/mumble-JUnio-762x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "mumble-JUnio-305x300.jpg",
                    "width": "305",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/06/mumble-JUnio-305x300.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "mumble-JUnio.jpg",
                    "width": 762,
                    "height": 748,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/06/mumble-JUnio.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 55,
        "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/06/mumble-JUnio.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/131"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/997"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=131"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 55,
        "date": "2012-06-10T11:19:03",
        "date_gmt": "2012-06-10T10:19:03",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/?p=55"
        },
        "modified": "2012-06-10T23:26:41",
        "modified_gmt": "2012-06-10T22:26:41",
        "slug": "calendario-reuniones-mumble",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/06/10/calendario-reuniones-mumble/",
        "title": {
            "rendered": "Calendario de reuniones 15M en mumble"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: left\">Queridas compa\u00f1eras, esta semana est\u00e1 nutrida de reuniones telem\u00e1ticas en nuestro servidor mumble:</p>\n<p><span style=\"text-align: left\">Lunes 11, 19:00</span><strong>\u00a0</strong><strong>Asamblea Rurales Enr</strong><strong>edad@</strong><strong>s</strong></p>\n<p><strong></strong><span style=\"text-align: left\">Lunes 11,\u00a022:00\u00a0</span></p>\n<div><img class=\"alignright  wp-image-131\" style=\"color: #333333;font-size: 14px;font-style: normal;line-height: 32px;margin-top: 0.4em\" src=\"http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/06/mumble-JUnio.jpg\" alt=\"\" width=\"320\" height=\"314\" srcset=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/06/mumble-JUnio.jpg 762w, https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/06/mumble-JUnio-300x294.jpg 300w, https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/06/mumble-JUnio-305x300.jpg 305w\" sizes=\"(max-width: 320px) 100vw, 320px\" /></p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong><a href=\"http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/06/10/marchas-por-la-dignidad-2012-propuesta-de-convocatoria-de-reunion-y-orden-del-dia/\" target=\"_blank\">Marchas 2012: Reuni\u00f3n preparaci\u00f3n y coordinaci\u00f3n</a></strong></p>\n<p>Martes 12, 20:00 <strong>Reuni\u00f3n de\u00a0Evaluaci\u00f3n y <a href=\"//madrid.tomalaplaza.net/2012/05/06/acciones-madrid-mayo-2012/&amp;ei=VRDVT5LlBIGt0QXQ1ZX7Aw&amp;usg=AFQjCNEunhGgwkAyHBINVFt_xnCSQq9ADQ&amp;sig2=NdmUb_EnehEfo1XDIAMqKQ\">S\u00edntesis Mayo Global 2012</a></strong></p>\n<div>\n<div>\n<div>Jueves 14,\u00a018:30-<strong>Barcelona International Commission meeting</strong></div>\n</div>\n</div>\n<div>\n<div>\n<div>20:00 &#8211;\u00a0<strong>Asamblea Tomalatierra</strong></div>\n<div>2100 &#8211;\u00a0<strong>Asamblea Rurales Enr</strong><strong>edad@</strong><strong>s</strong></div>\n</div>\n<div></div>\n<div>El Jueves o Viernes a\u00fan est\u00e1 por confirmarse una mesa redonda con activistas del movimiento Mexicano<strong> #YoSoy132, </strong><span style=\"color: #ff0000\">esta reuni\u00f3n no se lleva a cabo en mumble, usaremos &#8220;hang out&#8221; de Google Plus por los requerimientos t\u00e9ctnicos.</span></div>\n<div></div>\n<div>Para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre esta u otras reuniones cntacta por favor a\u00a0<span style=\"color: #666699\"><strong>comunicacionestatal15m@gmail.com</strong></span></div>\n<div></div>\n</div>\n<div>\n<h2 style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #339966\"><a href=\"https://www.google.com/calendar/embed?src=ret0m7ijobajhu3uclfqri1g78%40group.calendar.google.com&amp;ctz=Europe/Madrid\" target=\"_blank\"><span style=\"font-weight: bold;color: #339966\"><span style=\"text-decoration: underline\">A TRAV\u00c9S DE ESTE ENLACE</span></span></a></span></h2>\n<p>Puedes acceder cuando quieras al calendario de Reuniones y Encuentros que tienen lugar en el servidor de MUMBLE tomalaplaza.net</p>\n<p><strong>\u00bfQu\u00e9 es mumble y c\u00f3mo se usa?</strong></p>\n<p><strong></strong><a href=\"http://mumble.tomalaplaza.net/?lang=es\" target=\"_blank\">http://mumble.tomalaplaza.net/?lang=es</a><br />\n<a title=\"Bajar Mumble\" href=\"http://www.colinaroja.org/mumble/tomalaplazabaja\"><img src=\"http://mumble.tomalaplaza.net/files/2011/10/esdescargar.png\" alt=\"Bajar Mumble\" /></a></p>\n<p><a title=\"Conectar a Mumble\" href=\"http://www.colinaroja.org/mumble/tomalaplazaconecta\"><img src=\"http://mumble.tomalaplaza.net/files/2011/10/estconectar.png\" alt=\"Conectar a Mumble\" /></a></p>\n</div>\n</div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Queridas compa\u00f1eras, esta semana est\u00e1 nutrida de reuniones telem\u00e1ticas en nuestro servidor mumble: Lunes 11, 19:00\u00a0Asamblea Rurales Enredad@s Lunes 11,\u00a022:00\u00a0 Marchas 2012: Reuni\u00f3n preparaci\u00f3n y coordinaci\u00f3n Martes 12, 20:00 Reuni\u00f3n de\u00a0Evaluaci\u00f3n y S\u00edntesis Mayo Global 2012 Jueves 14,\u00a018:30-Barcelona International Commission &hellip; <a href=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/06/10/calendario-reuniones-mumble/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 997,
        "featured_media": 131,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/06/mumble-JUnio.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/55"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/997"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=55"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 39,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/55/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 57,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/55/revisions/57"
                }
            ],
            "wp:featuredmedia": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/131"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=55"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=55"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=55"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 126,
        "date": "2012-05-31T01:39:12",
        "date_gmt": "2012-05-31T00:39:12",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/?p=126"
        },
        "modified": "2012-05-31T01:39:12",
        "modified_gmt": "2012-05-31T00:39:12",
        "slug": "estatal-tomalaplaza-net-invitacion-a-plazas-para-publicacion-convocatorias-e-iniciativas-de-caracter-estatal-en-el-blog",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/05/31/estatal-tomalaplaza-net-invitacion-a-plazas-para-publicacion-convocatorias-e-iniciativas-de-caracter-estatal-en-el-blog/",
        "title": {
            "rendered": "[ESTATAL] [tomalaplaza.net] Invitaci\u00f3n a Plazas para publicaci\u00f3n convocatorias e iniciativas de car\u00e1cter estatal en el blog"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Hola Plazas:</p>\n<p>Se est\u00e1 produciendo una reactivaci\u00f3n de la portada de\u00a0<a href=\"http://tomalaplaza.net/\" target=\"_blank\">http://tomalaplaza.net/</a>\u00a0\u00a0como portada estatal compartida y de referencia del 15M,se espera generar\u00a0all\u00ed una buena sinergia comunicativa\u00a0estatal.</p>\n<div dir=\"LTR\">\n<p>La idea es que cada Plaza pueda publicar en el portal todas\u00a0sus\u00a0iniciativas y propuestas de car\u00e1cter estatal.</p>\n</div>\n<div dir=\"LTR\">\n<p>Para ello tenemos este\u00a0pad:\u00a0<a href=\"https://n-1.cc/pg/pages/view/1129233\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/pg/pages/view/1129233</a>\u00a0donde las personas interesadas en publicar,dejan un mail,nombre de usuario y la informaci\u00f3n correspondiente a la asamblea/Grupo de Trabajo desde la cu\u00e1l se quiere publicar. Esos nombres\u00a0se revisan constantemente por el grupo de administradores de\u00a0<a href=\"http://tomalaplaza.net/\" target=\"_blank\">tomalaplaza.net</a>.</p>\n</div>\n<div dir=\"LTR\">\n<p>Por otro lado tambi\u00e9n tenemos un\u00a0grupo de editores\u00a0en N-1:\u00a0<a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/1192004/editores-de-tomalaplazanet/\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/pg/groups/1192004/editores-de-tomalaplazanet/</a>\u00a0donde ser\u00eda genial que estuvieran todas las personas del pad anterior,para coordinarse en la edici\u00f3n,priorizaci\u00f3n y publicaci\u00f3n de entradas.</p>\n</div>\n<div dir=\"LTR\">\n<p>Se ha creado una Sala Mumble \u201cEditorxs Portal Tomalaplaza\u201d en Comisiones Estatales,donde se convocan reuniones peri\u00f3dicamente para trabajar en directo sobre todo esto.</p>\n<p>Por \u00faltimo os invitamos a que utilic\u00e9is la lista de correos:\u00a0<a href=\"mailto:plazas@listas.tomalaplaza.net\" target=\"_blank\">plazas@listas.tomalaplaza.net</a>\u00a0para mejorar la comunicaci\u00f3n y la difusi\u00f3n entre las asambleas y grupos de trabajo activos. Pod\u00e9is suscribir\u00a0las direcciones de correos que cre\u00e1is necesarias\u00a0en este enlace:\u00a0<a href=\"https://listas.tomalaplaza.net/mailman/listinfo/plazas\" target=\"_blank\">https://listas.tomalaplaza.net/mailman/listinfo/plazas</a></p>\n<p>Un saludo,esperamos vuestras respuestas y vuestra participaci\u00f3n,cualquier consulta dirigirla por favor\u00a0a\u00a0<a href=\"mailto:plazas@listas.tomalaplaza.net\" target=\"_blank\">plazas@listas.tomalaplaza.net</a>\u00a0o\u00a0<a href=\"mailto:comunicacionestatal15m@gmail.com\" target=\"_blank\">comunicacionestatal15m@gmail.com</a></p>\n</div>\n<div dir=\"LTR\">\n<p>&nbsp;</p>\n</div>\n<div dir=\"LTR\">\n<p><strong>El 15M y la revoluci\u00f3n social que proponemos no se construyen solas</strong></p>\n</div>\n<div dir=\"LTR\">\n<p><a href=\"http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/\" target=\"_blank\">http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/</a></p>\n<p>\u2013<br />\n<strong>Comisi\u00f3n Estatal de Comunicaci\u00f3n 15m</strong><br />\nemail:\u00a0<a href=\"mailto:comunicacionestatal15m@gmail.com\" target=\"_blank\">comunicacionestatal15m@gmail.com</a><br />\nN-1:\u00a0<a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/985109/comunicacin-estatal-15m/\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/pg/groups/985109/comunicacin-estatal-15m/</a></p>\n</div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Hola Plazas: Se est\u00e1 produciendo una reactivaci\u00f3n de la portada de\u00a0http://tomalaplaza.net/\u00a0\u00a0como portada estatal compartida y de referencia del 15M,se espera generar\u00a0all\u00ed una buena sinergia comunicativa\u00a0estatal. La idea es que cada Plaza pueda publicar en el portal todas\u00a0sus\u00a0iniciativas y propuestas de &hellip; <a href=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/05/31/estatal-tomalaplaza-net-invitacion-a-plazas-para-publicacion-convocatorias-e-iniciativas-de-caracter-estatal-en-el-blog/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 914,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/126"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=126"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/126/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 127,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/126/revisions/127"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=126"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=126"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=126"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 121,
        "date": "2012-05-28T23:40:24",
        "date_gmt": "2012-05-28T22:40:24",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/?p=121"
        },
        "modified": "2012-05-28T23:43:36",
        "modified_gmt": "2012-05-28T22:43:36",
        "slug": "evaluacion-de-mayo-2012-y-el-futuro-de-nuestro-proceso-global",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/05/28/evaluacion-de-mayo-2012-y-el-futuro-de-nuestro-proceso-global/",
        "title": {
            "rendered": "Evaluaci\u00f3n de Mayo 2012 y el futuro de nuestro proceso global"
        },
        "content": {
            "rendered": "<div><span>La ola global de acciones de mayo de 2012 fue un gran \u00e9xito en muchos sentidos. Desde el 1 de mayo a los d\u00edas 12M al 15M, desde Frankfurt a Blockupy anti-OTAN en Chicago (sin olvidar Mexico), hemos demostrado que nuestros movimientos est\u00e1n decididos a continuar la lucha por la\u00a0<strong>democracia real</strong>.</span></div>\n<div><span><br />\nPor supuesto, tambi\u00e9n hemos experimentado dificultades durante\u00a0nuestras recientes movilizaciones . Algunos de nosotros hemos sufrido la brutal represi\u00f3n policial, la falta de inter\u00e9s del p\u00fablico y las mentiras de los\u00a0medios de comunicaci\u00f3n, o los conflictos internos acerca de nuestros objetivos y m\u00e9todos.</span></div>\n<div><span><br />\n</span></div>\n<div><span>Invitamos a todas a unir nuestras experiencias a partir de mayo de 2012, para compartir planes de acci\u00f3n para el futuro, y para discutir formas de continuar y evolucionar nuestros procesos globales de comunicaci\u00f3n.</span></div>\n<div><span><br />\n</span></div>\n<div><span style=\"color: #000066\">La\u00a0<strong>agenda</strong>\u00a0sugerida para la reuni\u00f3n:</span></div>\n<div><span style=\"color: #000066\"><br />\n</span></div>\n<div><span style=\"color: #000066\">&#8211;<span style=\"text-decoration: underline\">\u00a0Bloque 1</span>: varias salas de evaluaci\u00f3n para M1, M12, M15,Frankfurt Blockupy, etc&#8230; con el objetivo de elaborar un informe de evaluaci\u00f3n de mayo para publicar y difundir para continuar el debate<br />\n&#8211;\u00a0<span style=\"text-decoration: underline\">Bloque 2:</span>\u00a0salas abiertas para los planes de futuro: eventos o campa\u00f1as espec\u00edficas durante el verano, la discusi\u00f3n general sobre las futuras estrategias y\u00a0comunicaci\u00f3n,\u00a0y nuestro proceso.</span></div>\n<div><span style=\"color: #000066\"><br />\n</span></div>\n<div><span style=\"color: #000066\">Bienvenidas tus\u00a0sugerencias para m\u00e1s puntos, secciones, sesiones, temas, salas, etc.</span></div>\n<div></div>\n<div><span>Fecha:\u00a0<strong>S\u00e1bado 2 de Junio de 2012<br />\n</strong>Hora:\u00a0<strong>20:00 pm</strong>\u00a0hora peninsular<br />\nServidor\u00a0<strong>Mumble:\u00a0<a href=\"http://occupytalk.org/\" target=\"_blank\">occupytalk.org</a>\u00a0</strong>(c\u00f3mo conectarse\u00a0</span><a href=\"http://occupytalk.org/article/how-connect-our-server\" target=\"_blank\">http://occupytalk.org/article/how-connect-our-server</a><span>)</span></div>\n<div><span><br />\n</span></div>\n<div><span>Para dudas y sugerencias, si no puedes conectarte, preguntar a\u00a0</span><a href=\"mailto:dinamization12m15m@gmail.com\" target=\"_blank\">dinamization12m15m@gmail.com</a></div>\n<div></div>\n<div>\n<div><strong><span style=\"color: #000080\">Evento en Facebook:</span></strong>\u00a0<a href=\"https://www.facebook.com/#!/events/360735620647791/\" target=\"_blank\">https://www.facebook.com/#!/events/360735620647791/</a></div>\n<div>por favor difunde esta invitaci\u00f3n por tus listas de correos, GRACIAS!!</div>\n</div>\n<div>Tened en cuenta que la reuni\u00f3n se hace en ingl\u00e9s y que ofrecemos traducci\u00f3n dentro de nuestras posibilidades, si hablas ingl\u00e9s te agradecemos que nos ayudes con esto.</div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>La ola global de acciones de mayo de 2012 fue un gran \u00e9xito en muchos sentidos. Desde el 1 de mayo a los d\u00edas 12M al 15M, desde Frankfurt a Blockupy anti-OTAN en Chicago (sin olvidar Mexico), hemos demostrado que &hellip; <a href=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/05/28/evaluacion-de-mayo-2012-y-el-futuro-de-nuestro-proceso-global/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 997,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/121"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/997"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=121"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/121/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 123,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/121/revisions/123"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=121"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=121"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=121"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 112,
        "date": "2012-04-29T23:56:01",
        "date_gmt": "2012-04-29T22:56:01",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/?p=112"
        },
        "modified": "2012-08-27T16:36:37",
        "modified_gmt": "2012-08-27T15:36:37",
        "slug": "estatal-12m15m-estrategia-de-difusion-mayo-global-2012",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/04/29/estatal-12m15m-estrategia-de-difusion-mayo-global-2012/",
        "title": {
            "rendered": "[ESTATAL] [12M15M] ESTRATEGIA DE DIFUSION MAYO GLOBAL 2012"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\">Queridas compa\u00f1eras,</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\">Como sab\u00e9is, las convocatorias globales del\u00a0<strong>12M y del 15M</strong>\u00a0se acercan y todos queremos que sean fechas en la que la gente nos unamos de nuevo en las calles luchando con m\u00e1s fuerza a\u00fan por lo que consideramos justo.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\">Para darles la potencia que queremos que tenga, necesitamos crear redes de comunicaci\u00f3n efectivas entre las diferentes ciudades y pa\u00edses,en la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n estatal estamos trabajando en la puesta a punto de una web de recursos comunicativos a nivel estatal e internacional donde encontrar todos los recursos (twitter, faceboook, streaming, comunicados, etc\u2026) relacionados con las jornadas internacionales de protesta.<!--more--></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\"><a href=\"http://15m.tomalaplaza.net/\" target=\"_blank\">http://15m.tomalaplaza.net/</a>\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\">&#8230;.y las dudas se aclaran aqu\u00ed:\u00a0</span><a href=\"http://bit.ly/JoqFKW\" target=\"_blank\">http://bit.ly/JoqFKW</a></p>\n<p>1- Solicitamos que una persona de cada plaza se preste voluntaria a colaborar como editora delegada en la web para poder ir subiendo contenidos de lo que est\u00e9 ocurriendo en su ciudad en apartados como \u201cminuto a minuto\u201d o \u201ccr\u00f3nica\u201d, esto ayudar\u00eda a todo el mundo a saber qu\u00e9 est\u00e1 pasando en las diferentes plazas a tiempo \u201ccasi\u201d real. Adem\u00e1s esto garantiza la transparencia. Para subir vuestros aportes a la web enviarlos a<a href=\"mailto:comunicacionestatal15m@gmail.com\" target=\"_blank\">comunicacionestatal15m@gmail.com</a>\u00a0y/o<a href=\"mailto:dinamization12m15m@gmail.com\" target=\"_blank\">dinamization12m15m@gmail.com</a>\u00a0o apuntarlos directamente en la parte de \u201cComentarios\u201d de la secci\u00f3n correspondiente de la web.</p>\n<p>2.- Para que el mapa de convocatorias 12M\u00a0<a href=\"http://bit.ly/IE0MgR\" target=\"_blank\">http://bit.ly/IE0MgR</a>contenga la informaci\u00f3n oficial, necesitamos que todas las asambleas colaboremos aportando los siguientes datos:</p>\n<p>&#8211; Lema de la convocatoria</p>\n<p>&#8211; Ciudad</p>\n<p>&#8211; Lugar de inicio (opcional)</p>\n<p>&#8211; Hora local</p>\n<p>&#8211; Correo electr\u00f3nico (opcional)</p>\n<p>&#8211; Web de la convocatoria</p>\n<p>&#8211; Evento en Facebook (opcional)</p>\n<p>&#8211; Descripci\u00f3n (opcional)</p>\n<p>Mejor a\u00fan si vosotras mismas rellen\u00e1is ese informaci\u00f3n en el siguiente formulario (<a href=\"http://bit.ly/JMxImq\" target=\"_blank\">http://bit.ly/JMxImq</a>) o mandad los datos a la direcci\u00f3n de correo\u00a0<strong><a href=\"mailto:dinamization12M15M@gmail.com\" target=\"_blank\">dinamization12M15M@gmail.com</a></strong>\u00a0y a<strong><a href=\"mailto:comunicacionestatal15m@gmail.com\" target=\"_blank\">comunicacionestatal15m@gmail.com</a></strong>, as\u00ed podremos incluirla en la web</p>\n<p>3.- Por otro lado, en la misma p\u00e1gina estamos trabajando en una parrilla en la que se pueda encontrar el twitter de todas aquellas asambleas que dispongan del mismo. Para completar esta informaci\u00f3n tambi\u00e9n se necesita que todas las asambleas nos manden la provincia y/o nombre de la asamblea y la cuenta oficial, por ejemplo:</p>\n<p>-Barcelona: @Acampadabcn</p>\n<p>4- Los blogs oficiales de asambleas que poseen RSS\u2019s se pueden recolectar en una parrilla como la del Twitter para mantener actualizaciones autom\u00e1ticas, por favor comunicaros con<strong><a href=\"mailto:acampadavigodr@gmail.com\" target=\"_blank\">acampadavigodr@gmail.com</a></strong>\u00a0para hacer esto.</p>\n<p>5- Para mejorar a\u00fan la comunicaci\u00f3n durante los d\u00edas que vienen, os animamos a suscribirse en la lista de correos dedicada a la planificaci\u00f3n del 12M y 15M:</p>\n<p><span style=\"color: #3333ff;font-family: Tahoma, sans-serif\"><a href=\"mailto:comunicacion12m15m@listas.tomalaplaza.net\" target=\"_blank\">comunicacion12m15m@listas.tomalaplaza.net</a>.</span></p>\n<p>Para registrarse\u00a0<a href=\"https://listas.tomalaplaza.net/mailman/listinfo/comunicacion12m15m\" target=\"_blank\">https://listas.tomalaplaza.net/mailman/listinfo/comunicacion12m15m</a></p>\n<p><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\">as\u00ed podr\u00e9is enviar informaci\u00f3n (oficial y no oficial) a la vez que recib\u00eds actualizaciones de otras plazas</span></p>\n<p>6- Proponemos definir unas \u201cetiquetas\u201d <strong>[*]</strong> para correos, RSS y twitts, al estilo de: [Fuente,Categor\u00eda] T\u00edtulo. Donde. Esto nos permitir\u00eda a todas clasificar los mails, rss\u2019s, twitts, etc\u2026 de una forma r\u00e1pida y eficaz, debido al gran volumen de informaci\u00f3n que vamos a intercambiar.</p>\n<p>&#8211; Fuente: es el origen de la informaci\u00f3n; por ejemplo: ACAMPADABCN, SOL, 15mVIGO, DRY; tal cual aparecen las plazas en el mapa que manejamos.</p>\n<p>&#8211; Categor\u00eda: d\u00f3nde se dir\u00eda el tipo de informaci\u00f3n que se env\u00eda; por ejemplo: INFO, URGENTE, VIDEO, FOTO, MP3; habr\u00eda que definirlo en un sitio de nuestra web.</p>\n<p>&#8211; T\u00edtulo: t\u00edtulo descriptivo cualquiera del contenido.</p>\n<p>&#8211; Donde: lugar desde donde se env\u00eda la informaci\u00f3n.</p>\n<p>7.- Para el tema de las fotos y el material gr\u00e1fico (carteler\u00eda, fotos, etc.), hemos creado una\u00a0<span style=\"color: #6b4794\"><strong>cuenta en flickr</strong></span>, que permite crear grupos de usuarios, por lo cual, os pedimos a cada plaza/acampada que creeis una cuenta flickr y la enlac\u00e9is al grupo de \u201cacciones 12m15m\u201d (<a href=\"http://www.flickr.com/groups/acciones12m15m/\" target=\"_blank\">http://www.flickr.com/groups/acciones12m15m/</a>).</p>\n<p>Por pasos:</p>\n<p>&#8211; crear una cuenta flickr</p>\n<p>&#8211; con la cuenta flickr, entrar en el grupo<a href=\"http://www.flickr.com/groups/acciones12m15m/\" target=\"_blank\">http://www.flickr.com/groups/acciones12m15m/</a>\u00a0vinculado a la cuenta \u201c<a href=\"mailto:dinamization12m15m@gmail.com\" target=\"_blank\">dinamization12m15m@gmail.com</a>\u201c.</p>\n<p><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\"><span style=\"color: #ff0000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: x-small\"><strong>Para los v\u00eddeos, se acaba de crear el canal de youtube:\u00a0</strong><a href=\"http://www.youtube.com/user/Dinamization1\">http://www.youtube.com/user/Dinamization1</a></span></span></span></span></p>\n<p>8- Para terminar, un compa\u00f1ero de Francia solicita que cada plaza considere la posibilidad de pedir a la gente que abran sus routers de wifi los d\u00edas 12M15M para apoyar a los streamers<a href=\"http://www.livestream.com/peoplewitness\" target=\"_blank\">http://www.livestream.com/peoplewitness</a>\u00a0ya que la polic\u00eda y el tumulto de gente pueden bloquear la se\u00f1al de los m\u00f3biles dejando a los streamers y peoplewitness sin la posibilidad de trasmitir los hechos.</p>\n<p>Esperamos que deis apoyo y la m\u00e1xima difusi\u00f3n a este trabajo porque solo as\u00ed lograremos que el 12M y el 15M tengan el impacto que queremos y al mismo tiempo todas las personas (incluso las que no esten 100% en el 15M) puedan estar informadas verazmente de lo que se esta organizando.</p>\n<p>Por favor quien se ofrezca voluntarix responder con un email a\u00a0<a href=\"mailto:comunicacionestatal15m@gmail.com\" target=\"_blank\">comunicacionestatal15m@gmail.com</a>\u00a0y/o<a href=\"mailto:dinamization12m15m@gmail.com\" target=\"_blank\">dinamization12m15m@gmail.com</a></p>\n<p>Un abrazo a todxs y muchas gracias por vuestra colaboraci\u00f3n</p>\n<p>Nos vemos en las calles!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>[*]</strong> Etiquetaje-filtrado: Esta es una buena pr\u00e1ctica que hace tiempo los administradores de la lista plazas plazas@listas.tomalaplaza.net solicitan que sigamos:</p>\n<p>En el &#8220;Asunto&#8221; de los mensajes escribir en may\u00fasculas y dentro de corchetes (Alt Gr + ^ o *) primero el \u00e1mbito de influencia de la propuesta o la informaci\u00f3n [LOCAL] [REGIONAL] [ESTATAL] [INTERNACIONAL] y seguido, tambi\u00e9n en may\u00fasculas y entre corchetes la tem\u00e1tica de la que trata por buscar sinergias con el resto de plazas [ECONOM\u00cdA] [POL\u00cdTICA] [SANIDAD] [EDUCACI\u00d3N] [SOCIAL] [ECOLOG\u00cdA Y MEDIO AMBIENTE] [RURAL] [COMUNICACI\u00d3N] [COORDINACION] [PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA (Democracia 4.0)] [JUR\u00cdDICO] [12M] [12M15M]</p>\n<p>Para subscribirse o anular su subscripci\u00f3n a la lista [plazas]: <a href=\"https://listas.tomalaplaza.net/mailman/listinfo/plazas\">https://listas.tomalaplaza.net/mailman/listinfo/plazas</a></p>\n<p>(personas particulares se pueden suscribir como observadores)</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8212;</p>\n<p><strong>Comisi\u00f3n Estatal de Comunicaci\u00f3n 15m</strong></p>\n<p>email: <strong><span style=\"color: #800080\">comunicacionestatal15m@gmail.com</span></strong></p>\n<p>N-1: <a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/985109/comunicacin-estatal-15m/\">https://n-1.cc/pg/groups/985109/comunicacin-estatal-15m/</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"line-height: 15px\"><br />\n</span></p>\n<div dir=\"LTR\"></div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Queridas compa\u00f1eras, Como sab\u00e9is, las convocatorias globales del\u00a012M y del 15M\u00a0se acercan y todos queremos que sean fechas en la que la gente nos unamos de nuevo en las calles luchando con m\u00e1s fuerza a\u00fan por lo que consideramos justo. &hellip; <a href=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/04/29/estatal-12m15m-estrategia-de-difusion-mayo-global-2012/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 997,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/112"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/997"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=112"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 9,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/112/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 196,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/112/revisions/196"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=112"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=112"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=112"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 105,
        "date": "2012-04-23T10:30:06",
        "date_gmt": "2012-04-23T09:30:06",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/?p=105"
        },
        "modified": "2012-08-26T15:33:18",
        "modified_gmt": "2012-08-26T14:33:18",
        "slug": "convocatoria-asamblea-comunicacion-estatal-12m15m",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/04/23/convocatoria-asamblea-comunicacion-estatal-12m15m/",
        "title": {
            "rendered": "CONVOCATORIA ASAMBLEA COMUNICACION ESTATAL #12M15M"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: left\" align=\"CENTER\">Hola a todas:</p>\n<p>Os convocamos a una asamblea virtual mediante <strong>mumble el mi\u00e9rcoles 25 de abril a las 22:00 h</strong>. en la sala de comunicaci\u00f3n estatal. Avisamos a toda la gente que participa en comisiones de comunicaci\u00f3n y difusi\u00f3n de campa\u00f1as: lista de correos de Plazas, lista de correos de comunicaci\u00f3n estatal, lista de correos de organizaci\u00f3n y coordinaci\u00f3n de acciones para el 12M15M y a todas las comisiones de comunicaci\u00f3n de las plazas y asambleas que tenemos contactos.</p>\n<p>El objetivo de la misma seria establecer una propuesta de <strong>protocolo de comunicaci\u00f3n y difusi\u00f3n a nivel estatal</strong> de las acciones y movilizaciones que se est\u00e1n preparando para el mayo global de 2012. Y algunos de los puntos concretos a debatir pod\u00edan ser estos:</p>\n<ul>\n<li>An\u00e1lisis y debate sobre la propuesta de protocolo de difusi\u00f3n de Vigo<br />\nProtocolo desde Vigo para la difusi\u00f3n de las movilizaciones 12M15M se\u00a0descaga de este enlace\u00a0<a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/1269525/protocolo-difusion-12m15m-de-15mvigo\">https://n-1.cc/pg/file/read/1269525/protocolo-difusion-12m15m-de-15mvigo</a>Y la de Barcelona en este Gdocs:\u00a0<a href=\"https://docs.google.com/document/d/1eq0kix9ZaoNqaCD3ZHFwxP5c6i_u6sDk72idyGTqhSA/edit?pli=1\">https://docs.google.com/document/d/1eq0kix9ZaoNqaCD3ZHFwxP5c6i_u6sDk72idyGTqhSA/edit?pli=1</a></li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Uso y difusi\u00f3n de los blogs: <a href=\"http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/\">http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/</a> y <a href=\"http://www.globalmay.org/index.php/work-groups/communication\">http://www.globalmay.org/index.php/work-groups/communication</a></li>\n<li>Actualizaci\u00f3n de calendarios y mapas de las acciones ya propuestas y confirmadas</li>\n<li>Puesta en com\u00fan de las conclusiones de la jornada de coordinaci\u00f3n a nivel madrile\u00f1o: <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2012/04/20/22-de-abril-en-el-retiro-asamblea-de-coordinacion-madrid-mayo-2012-y-puesta-en-comun/\">http://madrid.tomalaplaza.net/2012/04/20/22-de-abril-en-el-retiro-asamblea-de-coordinacion-madrid-mayo-2012-y-puesta-en-comun/</a></li>\n<li>Recogida de informaci\u00f3n y actualizaci\u00f3n de las campa\u00f1as de otras plazas como: Barcelona, Valencia, Zaragoza, A Coru\u00f1a, M\u00e1laga, Vigo, Alicante, Soria, etc</li>\n</ul>\n<p>Acta Asamblea Estatal #12M15M (Mumble) 15/04/2012:\u00a0<a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2012/04/20/acta-asamblea-estatal-12m15m-mumble-15042012/\">http://madrid.tomalaplaza.net/2012/04/20/acta-asamblea-estatal-12m15m-mumble-15042012/</a></p>\n<div>Y Por si no ha llegado esta es el acta de\u00a0coordinaci\u00f3n\u00a0mayo madrid\u00a0\u00a0<a href=\"http://actasmadrid.tomalaplaza.net/?p=3357\">http://actasmadrid.tomalaplaza.net/?p=3357</a></div>\n<div></div>\n<ul>\n<li>Elaboraci\u00f3n de un archivo con todos los enlaces a tener en cuenta durante la campa\u00f1a del Mayo Global</li>\n<li>Coordinaci\u00f3n y reparto de tareas y responsabilidades para la campa\u00f1a de comunicaci\u00f3n y difusi\u00f3n desde tomalaplaza y coordinaci\u00f3n con otras plataformas 15M estatales e internacionales.</li>\n<li>Establecimiento de un cronograma <em><strong>&#8220;comun&#8221;</strong></em> de actuaciones</li>\n</ul>\n<p>Cualquier propuesta o aportaci\u00f3n sera bien recibida por medio de este hilo. Difundir esta convocatoria lo m\u00e1ximo posible a las comisiones y personas encargadas de la comunicaci\u00f3n y difusi\u00f3n de las acciones del 12M15M.</p>\n<p>Un saludo</p>\n<p><a href=\"mailto:comunicacionestatal15m@gmail.com\">comunicacionestatal15m@gmail.com</a></p>\n<p><strong>M\u00c1S INFORMACI\u00d3N Y LINKS:</strong></p>\n<p><strong>Madrid</strong></p>\n<p><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/category/comisiones/comunicacion/cronicas-comunicacion/\" target=\"_blank\">http://madrid.tomalaplaza.net/category/comisiones/comunicacion/cronicas-comunicacion/</a></p>\n<p><strong>Barcelona</strong></p>\n<p><span style=\"color: #000080\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"http://12m15m.acampadadebarcelona.org/?lang=es\">http://12m15m.acampadadebarcelona.org/?lang</a><a href=\"http://12m15m.acampadadebarcelona.org/?lang=es\">=es</a></span></span></span></span></p>\n<p><strong>Espa\u00f1a</strong></p>\n<p><a href=\"http://tomalaplaza.net/\"><span style=\"color: #000080\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\"><span style=\"text-decoration: underline\">http://tomalaplaza.net/</span></span></span></span></a></p>\n<p><a href=\"http://globalmay.org/blog/item/72-globalmay-espacio-abierto-estatal-spain12m15m.html\"><span style=\"color: #000080\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\"><span style=\"text-decoration: underline\">http://globalmay.org/blog/item/72-globalmay-espacio-abierto-estatal-spain12m15m.html</span></span></span></span></a></p>\n<p><strong>MAYO GLOBAL:</strong></p>\n<p><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\">Organizaci\u00f3n</span></span></span></p>\n<p><a href=\"http://globalmay.org/blog\"><span style=\"color: #000080\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\"><span style=\"text-decoration: underline\">http://globalmay.org/blog</span></span></span></span></a></p>\n<p><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\">Propuestas</span></span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000080\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"http://www.globalmay.org/proposals.html\">http://www.globalmay.org/proposals.html</a> </span></span></span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000080\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"http://wiki.occupy.net/wiki/Actions_and_alternatives#.28es:.29_Lista_de_posibles_acciones\">http://wiki.occupy.net/wiki/Actions_and_alternatives#.28es:.29_Lista_de_posibles_acciones</a> </span></span></span></span></p>\n<p><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\">Reuniones</span></span></span></p>\n<p>Calendario:\u00a0<strong><a href=\"https://www.google.com/calendar/embed?src=dinamization12m15m%40gmail.com&amp;ctz=Europe/Madrid\" target=\"_blank\">https://www.google.com/calendar/embed?src=dinamization12m15m%40gmail.com&amp;ctz=Europe/Madrid</a>\u00a0</strong></p>\n<p>Documentaci\u00f3n:\u00a0<a href=\"http://www.globalmay.org/blog/item/19-#12m15m-documentation&amp;Itemid=145\">http://www.globalmay.org/blog/item/19-#12m15m-documentation&amp;Itemid=145</a></p>\n<p><a href=\"https://docs.google.com/?tab=mo&amp;authuser=0&amp;pli=1#folders/0B6sjYdsAdrMITEQ3UFpMTzRSQS1lOWRLN2FsQVV5QQ\">https://docs.google.com/?tab=mo&amp;authuser=0&amp;pli=1#folders/0B6sjYdsAdrMITEQ3UFpMTzRSQS1lOWRLN2FsQVV5QQ</a></p>\n<p><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\">Boletines:\u00a0</span></span></span></p>\n<p><a href=\"http://globalmay.org/blog/item/73-indignados-dry-global-mayo12-boletines-12m15m.html\"><span style=\"color: #000080\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\"><span style=\"text-decoration: underline\">http://globalmay.org/blog/item/73-indignados-dry-global-mayo12-boletines-12m15m.html</span></span></span></span></a></p>\n<p><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\">Convocatorias y difusi\u00f3n</span></span></span></p>\n<p><a href=\"http://www.may12.net/\"><span style=\"color: #000080\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\"><span style=\"text-decoration: underline\">http://www.may12.net/</span></span></span></span></a></p>\n<p><a href=\"http://globalmay.org/\"><span style=\"color: #000080\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\"><span style=\"text-decoration: underline\">http://globalmay.org/</span></span></span></span></a></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Mapa de acciones</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a href=\"http://convocatorias.democraciarealya.es/?id_plan=5%22\">http://convocatorias.democraciarealya.es/?id_plan=5%22</a> </span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Hola a todas: Os convocamos a una asamblea virtual mediante mumble el mi\u00e9rcoles 25 de abril a las 22:00 h. en la sala de comunicaci\u00f3n estatal. Avisamos a toda la gente que participa en comisiones de comunicaci\u00f3n y difusi\u00f3n de &hellip; <a href=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/04/23/convocatoria-asamblea-comunicacion-estatal-12m15m/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 997,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/105"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/997"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=105"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 8,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/105/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 108,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/105/revisions/108"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=105"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=105"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=105"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 211,
        "date": "2012-04-20T18:08:01",
        "date_gmt": "2012-04-20T17:08:01",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/?p=211"
        },
        "modified": "2012-09-23T18:12:46",
        "modified_gmt": "2012-09-23T17:12:46",
        "slug": "actitudes-que-es-deseable-evitar-dentro-de-las-asambleas",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/04/20/actitudes-que-es-deseable-evitar-dentro-de-las-asambleas/",
        "title": {
            "rendered": "ACTITUDES QUE ES DESEABLE EVITAR DENTRO DE LAS ASAMBLEAS"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><strong>ACTITUDES QUE ES DESEABLE EVITAR DENTRO DE LAS ASAMBLEAS</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>PORQUE REFLEJAN UNA IMAGEN DE \u201cLIDERISMO\u201d QUE ES T\u00d3XICO PARA LA</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>CONVIVENCIA</strong></p>\n<p>Fuente (O texto adaptado de&#8230;.): <a href=\"http://www.nodo50.org/tortuga/Recursos-para-dar-un-Taller-de,2634\" target=\"_blank\">http://www.nodo50.org/tortuga/Recursos-para-dar-un-Taller-de,2634</a></p>\n<p>En todos los grupos se verifica en mayor o menor medida el fen\u00f3meno del <strong><em>\u201cliderismo\u201d</em></strong> o <strong>liderazgo mal gestionado</strong>. Saberlo reconocer, asumirlo y afrontarlo con madurez es el primer paso para iniciar un proceso asambleario.</p>\n<p>He aqu\u00ed algunas de las actitudes que denotan la presencia de un liderazgo ejercido de forma irresponsable e inmadura:<br />\n<strong>Acaparar la escena:</strong> hablando demasiado tiempo y demasiado alto, en ocasiones con gesticulaci\u00f3n excesiva.</p>\n<p><strong>Solucionar TODOS los problemas:</strong> dando continuamente soluciones y respuestas a todas las cuestiones que surgen antes de que otr@s hayan tenido oportunidad de contribuir.</p>\n<p><strong>Sentar c\u00e1tedra:</strong> dando frecuentemente las propias opiniones como si fueran la \u00faltima palabra en la discusi\u00f3n, agrav\u00e1ndolo con la postura del cuerpo y el tono de voz.</p>\n<p><strong>Cometarios Quisquillosos:</strong> se\u00f1alar los menores defectos en las manifestaciones hechas por otr@s y hacer constar la excepci\u00f3n a cada generalidad.</p>\n<p><strong>Ser repetitivo concientemente:</strong> decir de otra manera lo que otr@ acaba de decir de forma totalmente clara y peor si es con una actitud agresiva hacia la persona o la asamblea.</p>\n<p><strong>Llamar la atenci\u00f3n:</strong> usar toda clase de dramatismos para ser el centro de la atenci\u00f3n del grupo.</p>\n<p><strong>Aires de superioridad:</strong> <em>\u201cyo antes pensaba tambi\u00e9n as\u00ed, pero ahora\u2026\u201d. \u201c\u00bfC\u00f3mo es posible que digas que\u2026\u201d</em></p>\n<p><strong>No saber escuchar ni escucharse:</strong> formular respuestas tras las primeras frases de otr@s sin escuchar nada m\u00e1s. Intervenir rapidamente a la primera pausa realizada.</p>\n<p><strong>Inflexibilidad:</strong> obstaculizar la toma de decisiones, alegando no estar de acuerdo hasta en los m\u00e1s m\u00ednimos detalles.</p>\n<p><strong>Evitar demostrar tus sentimientos:</strong> intelectualizar, refugiarse en la pasividad o hacer chistes cuando es el momento de expresar sentimientos personales.</p>\n<p><strong>Condescendencia y paternalismo:</strong> <em>\u201c\u00bftiene que a\u00f1adir algo alguien?\u201d &#8220;As\u00ed no se hacen las cosas&#8221; &#8220;Voy a explicaros &#8230;&#8221;</em></p>\n<p><strong>Querer estar presente en todo:</strong> asumir muchas tareas y funciones o brindarse antes de que otr@s hayan tenido oportunidad de ofrecerse.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>ACTITUDES QUE ES DESEABLE EVITAR DENTRO DE LAS ASAMBLEAS PORQUE REFLEJAN UNA IMAGEN DE \u201cLIDERISMO\u201d QUE ES T\u00d3XICO PARA LA CONVIVENCIA Fuente (O texto adaptado de&#8230;.): http://www.nodo50.org/tortuga/Recursos-para-dar-un-Taller-de,2634 En todos los grupos se verifica en mayor o menor medida el fen\u00f3meno &hellip; <a href=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/04/20/actitudes-que-es-deseable-evitar-dentro-de-las-asambleas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 997,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/211"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/997"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=211"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/211/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 213,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/211/revisions/213"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=211"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=211"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=211"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 209,
        "date": "2012-04-05T10:00:25",
        "date_gmt": "2012-04-05T09:00:25",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/?p=209"
        },
        "modified": "2012-09-23T18:48:46",
        "modified_gmt": "2012-09-23T17:48:46",
        "slug": "actitudes-que-construyen-asamblea",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/04/05/actitudes-que-construyen-asamblea/",
        "title": {
            "rendered": "ACTITUDES QUE CONSTRUYEN ASAMBLEA"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p align=\"justify\">Fuente: <a href=\"http://www.nodo50.org/tortuga/Recursos-para-dar-un-Taller-de,2634\" target=\"_blank\">http://www.nodo50.org/tortuga/Recursos-para-dar-un-Taller-de,2634</a></p>\n<p align=\"justify\"><strong>1.-SE PUNTUAL.</strong> El tiempo de l@s dem\u00e1s asistentes no es menos estimable que el tuyo. Es una falta de consideraci\u00f3n muy grande hacerles esperar. Muchas reuniones fracasan por no empezar a la hora. Luego vienen las prisas y la falta de seriedad; todo porque hubo quien lleg\u00f3 tarde, dando as\u00ed la impresi\u00f3n de falta de inter\u00e9s por la reuni\u00f3n.</p>\n<p align=\"justify\"><strong>2.-ESCUCHA SIN INTERRUMPIR.</strong> S\u00f3lo la persona que dinamiza o modera la reuni\u00f3n puede poner fin a una discusi\u00f3n, as\u00ed como acortar una intervenci\u00f3n que se alarga demasiado. Cuando en una reuni\u00f3n se interrumpen un@s a otr@s, no se avanza y falla la din\u00e1mica del grupo.</p>\n<p align=\"justify\"><strong>3.-ESCUCHA CON SIMPAT\u00cdA</strong> a quienes exponen opiniones diferentes a las tuyas. Oir los pareceres de l@s otr@s es la mejor idea de enriquecer tus ideas. As\u00ed, cuando te toque hablar a t\u00ed podr\u00e1s acertar mejor con la soluci\u00f3n del problema que se ha planteado.</p>\n<p align=\"justify\"><strong>4.-REFLEXIONA ANTES DE HABLAR.</strong> Siempre se juzga a un@ por sus palabras; por eso, nunca debes expresarte con frases incorrectas u ofensivas. Se puede muy bien mostrar disconformidad con un@ o vari@s del grupo sin herirles.</p>\n<p align=\"justify\"><strong>5.-NO HABLAR SINO CUANDO TIENES ALGO INTERESANTE QUE DECIR.</strong> Esto quiere decir que debes dejar de lado las palabras in\u00fatiles. Y otra cosa: ser breves tiene mucho m\u00e9rito y es cosa dif\u00edcil, pero muy provechosa.</p>\n<p align=\"justify\"><strong>6.-NO CRITIQUES, SINO CON CUENTA Y RAZ\u00d3N.</strong> Hacer una cr\u00edtica es, con frecuencia, la mejor manera de ganarse enemig@s. La cr\u00edtica ha de ser irreprochable y ha de ir seguida siempre de su soluci\u00f3n constructiva.</p>\n<p align=\"justify\"><strong>7.-COMPROM\u00c9TETE A TOMAR RESPONSABILIDADES DE ACCI\u00d3N.</strong> Lo de menos es el asistir a las reuniones. Lo que vale es el trabajo que un@ se propone hacer al salir de la reuni\u00f3n.</p>\n<p align=\"justify\"><strong>8.-SINCERIDAD.</strong> Debes siempre expresar tu pensamiento, lo que quieres decir, con toda honradez durante la reuni\u00f3n. No esperes a la salida para decir esa cosa que conviene hacer, o para criticar aquello que se dijo en la reuni\u00f3n. Despu\u00e9s de la reuni\u00f3n ya no queda otra soluci\u00f3n que realizar lo acordado.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Fuente: http://www.nodo50.org/tortuga/Recursos-para-dar-un-Taller-de,2634 1.-SE PUNTUAL. El tiempo de l@s dem\u00e1s asistentes no es menos estimable que el tuyo. Es una falta de consideraci\u00f3n muy grande hacerles esperar. Muchas reuniones fracasan por no empezar a la hora. Luego vienen las prisas y &hellip; <a href=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/04/05/actitudes-que-construyen-asamblea/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 997,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/209"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/997"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=209"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/209/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 215,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/209/revisions/215"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=209"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=209"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=209"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 88,
        "date": "2012-04-03T12:53:09",
        "date_gmt": "2012-04-03T11:53:09",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/03/calendario-mumble1.jpg"
        },
        "modified": "2012-04-03T12:53:09",
        "modified_gmt": "2012-04-03T11:53:09",
        "slug": "calendario-mumble1",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/06/10/calendario-reuniones-mumble/calendario-mumble1/",
        "title": {
            "rendered": "calendario mumble1"
        },
        "author": 997,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/03/calendario-mumble1.jpg'><img width=\"300\" height=\"201\" src=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/03/calendario-mumble1-300x201.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/03/calendario-mumble1-300x201.jpg 300w, https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/03/calendario-mumble1-447x300.jpg 447w, https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/03/calendario-mumble1.jpg 773w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "773",
            "height": "518",
            "hwstring_small": "height='85' width='128'",
            "file": "2012/03/calendario-mumble1.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "calendario-mumble1-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/03/calendario-mumble1-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "calendario-mumble1-300x201.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "201",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/03/calendario-mumble1-300x201.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "calendario-mumble1-773x288.jpg",
                    "width": "773",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/03/calendario-mumble1-773x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "calendario-mumble1-773x288.jpg",
                    "width": "773",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/03/calendario-mumble1-773x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "calendario-mumble1-447x300.jpg",
                    "width": "447",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/03/calendario-mumble1-447x300.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "calendario-mumble1.jpg",
                    "width": 773,
                    "height": 518,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/03/calendario-mumble1.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 55,
        "source_url": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/files/2012/03/calendario-mumble1.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/88"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/997"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=88"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 1,
        "date": "2012-03-27T22:12:15",
        "date_gmt": "2012-03-27T21:12:15",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/?p=1"
        },
        "modified": "2012-04-06T15:57:08",
        "modified_gmt": "2012-04-06T14:57:08",
        "slug": "mayo2012",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/03/27/mayo2012/",
        "title": {
            "rendered": "MAYO 2012: Actualizaciones-reuniones de trabajo [12M15M]"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>ACTUALIZACI\u00d3N Abril 3 2012:</strong></span></p>\n<p>El Martes pasado se celebr\u00f3 la segunda reuni\u00f3n de Asambleas que comparten informaci\u00f3n acerca de Mayo 2012</p>\n<p>El acta: <a href=\"https://docs.google.com/document/d/1QUeiRBTl3ahIMVcgodQsZN5Akgb7MQ3XTpxO-ZWmQdU/edit\">https://docs.google.com/document/d/1QUeiRBTl3ahIMVcgodQsZN5Akgb7MQ3XTpxO-ZWmQdU/edit</a></p>\n<p>La carpeta con toda la documentaci\u00f3n producida hasta la fecha: <a href=\"https://docs.google.com/?tab=mo&amp;authuser=0&amp;pli=1#folders/0B6sjYdsAdrMITEQ3UFpMTzRSQS1lOWRLN2FsQVV5QQ\">https://docs.google.com/?tab=mo&amp;authuser=0&amp;pli=1#folders/0B6sjYdsAdrMITEQ3UFpMTzRSQS1lOWRLN2FsQVV5QQ</a></p>\n<p>La pr\u00f3xima reuni\u00f3n consensuada: Domingo 15 de Abril, via mumble (servidor tomalaplaza.net, horas 20:00 sala #12M#15M)</p>\n<p>Si el d\u00eda 15 no os viene bien ponemos a disposici\u00f3n un doodle para concertar otra fecha de reuni\u00f3n: <a href=\"http://www.doodle.com/5eg2k4wm64ybdvue\">http://www.doodle.com/5eg2k4wm64ybdvue</a></p>\n<p>Hay muchas asambleas que se han puesto las pilas, dentro del estado: <a href=\"http://15mrussafa.org/2012/04/preparando-el-12m15m/\">http://15mrussafa.org/2012/04/preparando-el-12m15m/</a><br />\nY fuera tambi\u00e9n: <a href=\"http://www.globalmay.org/es/blog/item/55-occupy-inidgnados-may12-#12m15m-newsletter-issue-no-1&amp;Itemid=145\">http://www.globalmay.org/es/blog/item/55-occupy-inidgnados-may12-#12m15m-newsletter-issue-no-1&amp;Itemid=145</a></p>\n<p>Os invitamos a participar, una manera de mejorar la comunicaci\u00f3n es suscribirse a la lista dedicada: comunicacion12m15m@listas.tomalaplaza.net que se hace a trav\u00e9s de este enlace <a href=\"https://listas.tomalaplaza.net/mailman/listinfo/comunicacion12m15m\">https://listas.tomalaplaza.net/mailman/listinfo/comunicacion12m15m</a> (ignorar la advertencia, es un sitio seguro)</p>\n<p>Solidaridad<br />\nFacilitaci\u00f3n #12M5M</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>Fuente;\u00a0<a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2012/03/25/resumen-asamblea-estatal-coordinacion-mayo-global-24032012/\">http://madrid.tomalaplaza.net/2012/03/25/resumen-asamblea-estatal-coordinacion-mayo-global-24032012/</a></p>\n<h1><a title=\"Resumen Asamblea Estatal Coordinaci\u00f3n Mayo Global 24/03/2012\" href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2012/03/25/resumen-asamblea-estatal-coordinacion-mayo-global-24032012/\" rel=\"bookmark\">Resumen Asamblea Estatal Coordinaci\u00f3n Mayo Global 24/03/2012</a></h1>\n<p>Sugerencia de Protocolo de Dinamizaci\u00f3n de Asamblea v\u00eda mumble:\u00a0<a href=\"http://titanpad.com/protocolassembly\">http://titanpad.com/protocolassembly</a></p>\n<p>Resumen de lo hecho en las reuniones v\u00eda mumble internacionales 12m15m:<a href=\"http://titanpad.com/summaryassembly12m15m\">http://titanpad.com/summaryassembly12m15m</a></p>\n<p>Se comienza la asamblea a las 20:10, hace un mic-check diciendo el nombre, la asamblea de donde se viene y la ciudad de cada uno de lxs asistentes.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p><strong>Soria:</strong>\u00a0estamos preparando las asambleas para la coordinaci\u00f3n con el resto de ciudades, adem\u00e1s de movilizaciones hacer algo , m\u00e1s activo, y acciones para desarrollar ya sean acampadas, manifestaciones, huelgas\u2026</p>\n<p><strong>Huelva:</strong>\u00a0est\u00e1n a la expectativa de estas asambleas Estatales.</p>\n<p><strong>\u00c1vila:</strong>\u00a0se adierhen a la manifestaci\u00f3n del 12 pero hemos decidido que no vamos a acampar porque no nos vemos respaldados por la ciudadania. Se ha\u00a0 generado un grupo de difusi\u00f3n. Estamos a la espera de ver que salen de estas reuniones y hemos decidido de sacar todas las \u201creliquias\u201d que hemos acumulado en el a\u00f1o.</p>\n<p><strong>Barcelona:</strong>\u00a0hemos hecho una asamblea transversal,\u00a0 estamos generando contenidos, difusi\u00f3n, hemos hecho un debate muy interesante y hemos llegado a la conclusi\u00f2n de hacer una gran manifestaci\u00f3n el dia 12 y el dia 15 acciones enfocadas a la huelga social y acciones directas no violentas. No creemos se pueda evitar la acampada porque la gente tiene mucha ganas de acampar y lo que pensamos en organizar muy bien la acampada y que sobretodo tenga una fecha de entrada y de salida.</p>\n<p>Acta transversal de preparaci\u00f3n de 12M15M de Barcelona ( El Castellano est\u00e1 m\u00e1s abajo)<a href=\"http://acampadabcninternacional.wordpress.com/2012/03/23/5372/\">http://acampadabcninternacional.wordpress.com/2012/03/23/5372/</a>\u00a0+ web del 12M15M de Barcelona\u00a0<a href=\"http://acampadabcninternacional.wordpress.com/\">http://acampadabcninternacional.wordpress.com/</a></p>\n<p><strong>El Miranda-Sevilla:</strong>\u00a0Respecto a Sevilla mandan correos a las comisiones y grupos de trabajo pero hasta ahora no han visto nada al respecto. Ma\u00f1ana son las eleciones andaluzas hemos lanzado el tema de la manifestacion del 18 y las jornadas de lucha no se como estara de fuerzas el 15M.</p>\n<p><strong>Valencia:</strong>\u00a0aqui el p\u00e1lpito es que se esta vinculando a las siguientes jornadas de huelga general, se ha planteado un nuevo primer contacto con el retorno a la calle y que\u00a0 dar\u00e1 muchas expectativas. La primavera ha sido muy movida en esta ciudad. Aclara que Valencia no ha declarado la participaci\u00f3n en la asamblea global. Hay una federaci\u00f3n de asambleas. Estan liadxs con la HG 29M. Tras esto se puede iniciar el debate en barrios.</p>\n<p><strong>Madrid:</strong>\u00a0se ha generado un grupo de coordinaci\u00f3n de acciones para el 12-15m, que recoge las propuestas de los barrios, comisiones\u2026 con un plazo m\u00e1ximo para el 3 abril. Se ha recogido un calendario con accciones: 12M manifestaci\u00f3n de colores (marea verde-educaci\u00f3n, marea azul-agua publica, marea blanca-sanidad\u2026),\u00a0 13M concierto (grupo antirepresiva y fondo perdido) para sufragar multas 14M-acciones aut\u00f3nomas de pueblos y barrios. 15M Huelga social de bloqueos y consumo. Las acampadas han sido tratadas, pero no es un\u00a0 asunto claro por el momento.\u00a0 Sabemos que la gente va a querer quedarse toda la noche del 12. Se va a presentar el Tribunal Ciudadano de Justicia el d\u00eda 12 de mayo: Investigar los delitos que han cometido los banqueros y que tenia que\u00a0 haber hecho la fiscal\u00eda. Campa\u00f1a de objecci\u00f3n fiscal a los gastos militares en la declaraci\u00f3n de la renta (desviar esos recursos a\u00a0 proyectos de autogesti\u00f3n). Crear manual de alternativas ya existentes y\u00a0 posibles. Hacer una consulta social masiva.</p>\n<p>Actas GdT transversal Mayo Global (Madrid)\u00a0\u00a0<a href=\"http://actasmadrid.tomalaplaza.net/?p=3147\">http://actasmadrid.tomalaplaza.net/?p=3147</a></p>\n<p><strong>C\u00f3rdoba</strong>: un grupo de trabajo interasambleario prepara ya un foro social que\u00a0 comenzar\u00e1 en el momento y lugar que termine la movilizaci\u00f3n del 12M y\u00a0 durar\u00e1 hasta el 15M. El objetivo principal es acercar el trabajo de\u00a0 todas las asambleas y grupos de trabajo a la gente y facilitar que toda persona interesada pueda comenzar a organizarse. Finalizar\u00e1 con una asamblea en el Bulevar, que fue donde tuvo lugar la acampada. Se sigue trabajando con reuniones semanales para coordinar las propuestas de las\u00a0 asambleas y grupos.</p>\n<p>Se trabaja con la Din\u00e1mica del O<em>pen Space\u00a0</em></p>\n<p>Se sugieren temas que se quieren tratar y nos dividimos en 4 grupos en cuatro salas diferentes y se dan 45 minutos para tratar cada tema.</p>\n<p>Se crea un googledoc para que se visibilice el trabajo de los 4 grupos al mismo tiempo<a href=\"https://docs.google.com/document/d/1yS_75pb9JFiingmkK9i0PZNmI0Cf6i3TIG7gfzyMcN8/edit?pli=1\">https://docs.google.com/document/d/1yS_75pb9JFiingmkK9i0PZNmI0Cf6i3TIG7gfzyMcN8/edit?pli=1</a></p>\n<p>Propuesta de asignaci\u00f3n de espacios:</p>\n<p><strong>Sala azul:</strong>\u00a0Estrategia de comunicaci\u00f3n global\u00a0<a href=\"http://titanpad.com/espacioazul\">http://titanpad.com/espacioazul</a></p>\n<p><strong>Sala verde:</strong>\u00a0hacer un nuevo mundo ya de la palabra a la acci\u00f3n (no hay acta)</p>\n<p><strong>Sala amarillo:</strong>\u00a0como conectar con las reivindicaciones 99%\u00a0<a href=\"http://titanpad.com/espacioamarillo\">http://titanpad.com/espacioamarillo</a></p>\n<p><strong>Sala rojo:</strong>\u00a0calendarizaci\u00f3n y metodolog\u00eda de coordinaci\u00f3n estatal\u00a0<a href=\"http://titanpad.com/calendario\">http://titanpad.com/calendario</a></p>\n<p>A los 45 minutos nos volvemos a juntar en el Espacio Abierto y se resumen los resultados de cada una de las reuiones. Tras resumirse se pregunta si se quiere volver a hacer otra ronda de 45 mins y se dice que si y se redisponen otra vez lo grupos y los espacios.</p>\n<p>Propuesta de asignacion de espacios</p>\n<p><strong>Sala azul:</strong>\u00a0Estrategia de comunicacion global\u00a0<a href=\"http://titanpad.com/espacioazul\">http://titanpad.com/espacioazul</a></p>\n<p><strong>Sala verde:</strong>\u00a0creacion de espacios sociales para las alternativas</p>\n<p><strong>Sala amarillo:</strong>\u00a0como conectar con las reivindicaciones 99%\u00a0<a href=\"http://titanpad.com/espacioamarillo\">http://titanpad.com/espacioamarillo</a></p>\n<p><strong>Sala rojo:</strong>\u00a0\u00bf12m y despues qu\u00e9?</p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"text-decoration: underline\">Resumen de cada grupo:</span></p>\n<p><strong>Sala azul:\u00a0</strong>Estrategia de comunicaci\u00f3n global\u00a0<a href=\"http://titanpad.com/espacioazul\">http://titanpad.com/espacioazul</a>\u00a0\u2013 Se crea una estrategia de comunicaci\u00f3n para el 12M 15M que consister\u00e1 en ejes tem\u00e1ticos semanales para dar visibilidad a las luchas (Educaci\u00f3n, Vivienda, Sanidad, Laboral. Inmigraci\u00f3n/CIE\u2019s, Empoderamiento y/o Alternativas al sistema) Se ajusta que la semana tem\u00e1tica para laboral ser\u00e1 la del 1 de mayo. Se habla de crear un hastag de difusi\u00f3n del 12M15M para usar durante la HG del 29M.</p>\n<p>Se trata el tema de hacer un llamamiento Estatal que sea centrado en las Alternativas al sistema, se tratar\u00e1 de contactar con la Coop. Integral Catalana y con Rurales Enredadxs para que contribuyan al llamamiento. Se abre un pad para la elaboraci\u00f3n del texto:<a href=\"http://titanpad.com/llamamientoEstatal12m15m\">http://titanpad.com/llamamientoEstatal12m15m</a>.</p>\n<p>Se trata superficialmente como trasladar la estrategia de comunicaci\u00f3n a las redes sociales (Facebook, Twitter, webs) y se trata el tema de crear una cuenta twitter colaborativo del 12m15m en el Estado y que podamos gestionarlo entre todxs. Autorizandolo s\u00f3lo a las cuentas oficiales y colectivos que quieran participar. Twitter @12M15M_ES o hablar con el propietario de @12m15m.</p>\n<p>Se concreta la siguiente reuni\u00f3n Viernes Comuniaci\u00f3n #12M15M Estatal a las 18:00 UTC+1 en el servidor tomalaplaza.net en la sala #12M15M &gt; Comunicaci\u00f3n. Se habla de abrir una lista de correo de tomalaplaza para estar en contacto. Se habla de como conectar con el resto de Asambleas de comunicaci\u00f3n de los diversos movimientos y asambleas, tanto a nivel Estatal como a nivel Internacional.</p>\n<p><strong>Sala verde</strong>: hacer un nuevo mundo ya de la palabra a la acci\u00f3n (no hay acta) \u2013 Se habla de establecer un proceso de grabaci\u00f3n de videos de las acciones que ya se est\u00e1n llevando a cabo por parte del 15M tras el 15M 2011 (Rurales Enredadxs, Cooperativas integrales\u2026) y demostrar a la cuidadanan\u00eda con proyeccion\u00a0 de estos videos en las plazas que somos capaces de construir\u00a0 alternativas reales y visibles. Tambi\u00e9n se podr\u00edan pasar estos videos a\u00a0 los medios de comunicaci\u00f3n masivos. Se necesita coorinaci\u00f3n con grupos de comunicaci\u00f3n y con los proyectos que est\u00e1n funcionando actualmente para la grabaci\u00f3n, edici\u00f3n y difusi\u00f3n de estos videos.</p>\n<p><strong>Sala amarillo:</strong>\u00a0como conectar con las reivindicaciones 99%\u00a0<a href=\"http://titanpad.com/espacioamarillo\">http://titanpad.com/espacioamarillo</a>\u2013 Se han propuesto acciones directas no violentas, performas y bloqueos. Se ha propuesto la HG indefinida, pero no se ha visto viable. Se ha propuesto elaborar videos para visibilizar las\u00a0 acciones reales y alternativas (propuesta de grupo Verde). Se habla de un posible lema unitario.</p>\n<p><strong>Sala rojo:</strong>\u00a0calendarizaci\u00f3n y metodolog\u00eda de coordinaci\u00f3n estatal<a href=\"http://titanpad.com/calendario\">http://titanpad.com/calendario</a>\u00a0\u2013 Continuidad de estas reuniones. Hay una ya para el 3-4-12 convocada desde Madrid. Aprovechar otras fechas 15-4-12 (un mes antes) y 5-5-12 para ultimar\u00a0 detalles.</p>\n<p>Del resto de grupos no hay actas y no da tiempo al final de la reuni\u00f3n para hacer los res\u00famenes oportunos. Nos disculpamos los dinamizadorxs de la reuni\u00f3n, seguimos mejorando.</p>\n<p><strong>Pr\u00f3xima reuni\u00f3n el 3 de abril a las 20:00 UTC+1 servidor:\u00a0<em>tomalaplaza.net</em>\u00a0y la sala:<em>Espacio abierto</em>\u00a0(la propuesta por Madrid)</strong></p>\n<p>Cualquier duda, pregunta, o comentario dirigirlos a:\u00a0<em>dinamization12M15M@gmail.com</em>\u00a0o<em>comunicacionestatal15m@gmail.com\u00a0</em></p>\n<p>La sensaci\u00f3n ha sido de una productividad increible y con una din\u00e1mica muy ligera aunque larga. Se siente un ambiente muy positivo y productivo en la reuni\u00f3n.</p>\n<p>Evaluaremos la din\u00e1mica en la pr\u00f3xima reuni\u00f3n de Dinamizaci\u00f3n 12m15m: Domingo 25/03/12 a las 20:00 en el servidor:\u00a0<em>occupytalk.org</em>\u00a0en la sala:\u00a0<em>Happy Room</em>.</p>\n<p>Se habla de la publicaci\u00f3n Rebelaos (publicacion con acciones de autogesti\u00f3n)<a href=\"https://www.rebelaos.net/\">https://www.rebelaos.net</a>\u00a0y de un video que se llama \u201cLa fuerza de la noviolencia\u201d con numeros\u00edsimas acciones a lo largo de la historia que han sido eficaces<a href=\"http://player.vimeo.com/video/38396915?title=0&amp;byline=0&amp;portrait=0&amp;color=4b8dc7\">http://player.vimeo.com/video/38396915?title=0&amp;byline=0&amp;portrait=0&amp;color=4b8dc7</a></p>\n<p>Se cierra la asamblea hac\u00eda las 23:30 aunque queda gente que sigue hablando.</p>\n<p><strong>Asistentes:\u00a0</strong></p>\n<p>15Mvigo, las personas que participaran estan por confirmar.</p>\n<p>Asamblea el Llano</p>\n<p>\u00c1nima (internacional 12m15m \u2013 Madrid)</p>\n<p>RuloSoria (Soria)</p>\n<p>Garrobo (Barcelona)</p>\n<p>Rok (BCN)</p>\n<p>El-Miranda (Daniel) Nacido y participado en Carabanchel, ahora Asamblea Centro de Sevilla</p>\n<p>David (Translator Brigades)</p>\n<p>TheMorenobaby (\u00c1vila)</p>\n<p>Nachoutebo (Teruel)</p>\n<p>Euplinio (Huelva)</p>\n<p>J (Santander)</p>\n<p>Guzm\u00e1n ( Valencia )</p>\n<p>vergman (Barcelona)</p>\n<p>Paula (valencia)</p>\n<p>Patry (Toledo)</p>\n<p>Adolfo (Bizkaia)</p>\n<p>masan ( Rurales)</p>\n<p>Pablo (Madrid &amp; Internacional 12M15M)</p>\n<p>Blanca (C\u00f3rdoba)</p>\n<p>Deme (Madrid)</p>\n<p><strong>Acta original:</strong>\u00a0<a href=\"http://titanpad.com/Estatal12m15m24-03-12\">http://titanpad.com/Estatal12m15m24-03-12</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>ACTUALIZACI\u00d3N Abril 3 2012: El Martes pasado se celebr\u00f3 la segunda reuni\u00f3n de Asambleas que comparten informaci\u00f3n acerca de Mayo 2012 El acta: https://docs.google.com/document/d/1QUeiRBTl3ahIMVcgodQsZN5Akgb7MQ3XTpxO-ZWmQdU/edit La carpeta con toda la documentaci\u00f3n producida hasta la fecha: https://docs.google.com/?tab=mo&amp;authuser=0&amp;pli=1#folders/0B6sjYdsAdrMITEQ3UFpMTzRSQS1lOWRLN2FsQVV5QQ La pr\u00f3xima reuni\u00f3n consensuada: Domingo &hellip; <a href=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/03/27/mayo2012/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 1015,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1015"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 12,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 7,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1/revisions/7"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 23,
        "date": "2012-03-12T13:53:35",
        "date_gmt": "2012-03-12T13:53:35",
        "guid": {
            "rendered": "http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/?p=23"
        },
        "modified": "2012-04-03T13:08:49",
        "modified_gmt": "2012-04-03T12:08:49",
        "slug": "reuniones-de-comunicacion-estatal-15m",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/03/12/reuniones-de-comunicacion-estatal-15m/",
        "title": {
            "rendered": "Reuniones de Comunicaci\u00f3n Estatal 15M"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: justify\">Buenas a todxs,</p>\n<p style=\"text-align: justify\">El grupo de personas que se re\u00fane peri\u00f3dicamente para facilitar la comunicaci\u00f3n entre asambleas del 15M,\u00a0optamos por publicar en este nuestro blog las actas de nuestras \u00faltimas reuniones.</p>\n<div style=\"text-align: justify\">MARZO 2012:\u00a0<a href=\"http://titanpad.com/2012-marzo-comunicacion-estatal\">http://titanpad.com/2012-marzo-comunicacion-estatal</a></div>\n<div style=\"text-align: justify\">FEBRERO 2012\u00a0<a href=\"http://titanpad.com/2012-febrero-comunicacion-estatal\">http://titanpad.com/2012-febrero-comunicacion-estatal</a></div>\n<div>y tambi\u00e9n las hemos enviado por email a todos los correos de comunicaci\u00f3n que tenemos recogidos.</div>\n<div style=\"text-align: justify\"><!--more--></div>\n<div style=\"text-align: justify\">Aprovechamos al mismo tiempo, para invitaros p\u00fablicamente a que os integr\u00e9is al grupo de Coordinaci\u00f3n/Comunicaci\u00f3n Estatal. Esperamos conocer personas interesadas en contribuir a facilitar/mejorar la comunicaci\u00f3n entre las asambleas del movimiento.</div>\n<div style=\"text-align: justify\"></div>\n<div style=\"text-align: left\">Pedimos que pas\u00e9is la informaci\u00f3n y los documentos a las personas relevantes de vuestros grupos y comisiones en especial a las asambleas de las que no tenemos conocimiento, en especial las de barrio:\u00a0<a href=\"http://foro.tomalosbarrios.net/\" target=\"_blank\">http://foro.tomalosbarrios.net/</a>\u00a0y\u00a0<a href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/\" target=\"_blank\">http://madrid.tomalosbarrios.net/</a></div>\n<div style=\"text-align: justify\"></div>\n<div style=\"text-align: justify\">\n<div>Este Grupo de Trabajo de Comunicaci\u00f3n se re\u00fane (en principio) los mi\u00e9rcoles a las 22:00 en el servidor\u00a0<strong><a href=\"http://tomalaplaza.net/\" target=\"_blank\">tomalaplaza.net</a></strong>\u00a0de mumble</div>\n<div>El manual de uso del programa:\u00a0<a href=\"http://mumble.tomalaplaza.net/manual/?lang=es\" target=\"_blank\">http://mumble.tomalaplaza.net/manual/?lang=es</a></div>\n<div>estamos dispuestos a cambiar las reuniones a otro d\u00eda de la semana y hora que le venga mejor a la mayor\u00eda</div>\n<div></div>\n<div>Si algunx no lograra conectase usando esa informaci\u00f3n, no dude en escribir un email a <span style=\"color: #0000ff\"><strong>comunicacionestatal15m@gmail.com</strong></span>\u00a0que con gusto ayudaremos paso a paso.</div>\n<div></div>\n<div>El enlace a nuestro grupo de Comunicaci\u00f3n en la red n-1 es:\u00a0<a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/985109/comunicacin-estatal-15m/\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/pg/groups/985109/comunicacin-estatal-15m/</a></div>\n<div></div>\n<div>Os esperamos!</div>\n</div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Buenas a todxs, El grupo de personas que se re\u00fane peri\u00f3dicamente para facilitar la comunicaci\u00f3n entre asambleas del 15M,\u00a0optamos por publicar en este nuestro blog las actas de nuestras \u00faltimas reuniones. MARZO 2012:\u00a0http://titanpad.com/2012-marzo-comunicacion-estatal FEBRERO 2012\u00a0http://titanpad.com/2012-febrero-comunicacion-estatal y tambi\u00e9n las hemos enviado &hellip; <a href=\"https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2012/03/12/reuniones-de-comunicacion-estatal-15m/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 997,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/23"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/997"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=23"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/23/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 95,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/23/revisions/95"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=23"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=23"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=23"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    }
]