[{
  "id": 147,
  "date": "2017-04-29T22:59:49",
  "date_gmt": "2017-04-29T22:59:49",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/?page_id=147"
  },
  "modified": "2017-04-29T22:59:49",
  "modified_gmt": "2017-04-29T22:59:49",
  "slug": "feminicidios-2017-30-marzo-47-mujeres",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/feminicidios-2017-30-marzo-47-mujeres/",
  "title": {
    "rendered": "FEMINICIDIOS 2017-30-MARZO /47 MUJERES"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><em><strong>ABRIL:</strong></em></p>\n<p>N\u00ba 47.- 10 Abril, en Almer\u00eda, Violeta, de 25 a\u00f1os ha sido asesinada por un fuerte golpe en la cabeza por su expareja, qui\u00e9n despu\u00e9s se suicid\u00f3. <a href=\"http://www.ideal.es/almeria/201704/10/padres-fallecida-denunciaron-desaparicion-20170410180128.html\">http://www.ideal.es/almeria/201704/10/padres-fallecida-denunciaron-desaparicion-20170410180128.html</a></p>\n<p>N\u00ba 46.- 8 Abril, en Bellv\u00eds (L\u00e9rida), una mujer ha sido asesinada a pu\u00f1aladas por su hijo de 22 a\u00f1os qui\u00e9n tambi\u00e9n hiri\u00f3 a un hermano menor de edad. Se desconocen m\u00e1s datos. No contabiliza como v\u00edctima de<a href=\"http://adavasymt.org/la-violencia/\"> violencia </a>de g\u00e9nero.<a href=\"http://www.elmundo.es/cataluna/2017/04/08/58e85d1e268e3e14188b457d.html\">http://www.elmundo.es/cataluna/2017/04/08/58e85d1e268e3e14188b457d.html</a></p>\n<p>N\u00ba 45.- 4 Abril, en La Laguna (Tenerife), M\u00aa Victoria Zanardi, de 45 a\u00f1os, ha sido asesinada por su pareja de un golpe en la cabeza. Con posterioridad el agresor provoc\u00f3 un incendio en la vivienda con el fin de borrar las huellas.<a href=\"http://www.laprovincia.es/sucesos/2017/04/04/detenido-hombre-muerte-mujer-laguna/925244.html\">http://www.laprovincia.es/sucesos/2017/04/04/detenido-hombre-muerte-mujer-laguna/925244.html</a></p>\n<p>N\u00ba 44.- 3 Abril, en Sevilla, Fl\u00f3, de 41 a\u00f1os, ha sido degollada en la vivienda que ocupaba. Se desconocen m\u00e1s datos.<a href=\"http://www.diariodesevilla.es/sevilla/Matan-mujer-punalada-Pajaritos_0_1123388332.html\">http://www.diariodesevilla.es/sevilla/Matan-mujer-punalada-Pajaritos_0_1123388332.html</a></p>\n<p><em><strong>MARZO:</strong></em></p>\n<p>N\u00ba 43.- 31 de Marzo, en Ibiza, una mujer es asesinada en su vivienda. Posteriormente el agresor se present\u00f3 a la Polic\u00eda confesando la autor\u00eda. No contabiliza como<a href=\"http://adavasymt.org/la-violencia/\"> violencia </a>de g\u00e9nero.<a href=\"http://www.laprovincia.es/sucesos/2017/04/04/hombre-confiesa-asesinato-mujer-francesa/925347.html\">http://www.laprovincia.es/sucesos/2017/04/04/hombre-confiesa-asesinato-mujer-francesa/925347.html</a></p>\n<p>N\u00ba 42.- 31 Marzo, en Telde (Las Palmas), Yurena L\u00f3pez de 23 a\u00f1os ha sido estrangulada por su novio qui\u00e9n despu\u00e9s intent\u00f3 ocultar el cuerpo.<a href=\"http://www.teldeactualidad.com/noticia/sucesos/2017/03/31/3635.html\">http://www.teldeactualidad.com/noticia/sucesos/2017/03/31/3635.html</a></p>\n<p>N\u00ba 40 y 41.- 28 Marzo, en Campo de Criptana (Ciudad Real),Daniel y Paula, de cinco y ocho a\u00f1os han sido estrangulados por su padre, qui\u00e9n tambi\u00e9n asesin\u00f3 a la madre de los peque\u00f1os.<a href=\"http://www.periodicoclm.es/articulo/ciudad-real/hombre-estrangula-mujer-hijos-antes-suicidarse-campo-criptana/20170329141902006649.html\">http://www.periodicoclm.es/articulo/ciudad-real/hombre-estrangula-mujer-hijos-antes-suicidarse-campo-criptana/20170329141902006649.html</a></p>\n<p>N\u00ba 39.-29 Marzo, en Campo de Criptana (Ciudad Real) Ana Mar\u00eda Rosado, de 42 a\u00f1os ha sido asesinada por su pareja, qui\u00e9n despu\u00e9s se suicid\u00f3. <a href=\"http://m.20minutos.es/noticia/2998013/0/hombre-asesina-mujer-hijos-suicida-campo-criptana/?utm_source=Whatsapp&amp;utm_medium=Social&amp;utm_campaign=Mobile-web\">http://m.20minutos.es/noticia/2998013/0/hombre-asesina-mujer-hijos-suicida-campo-criptana/?utm_source=Whatsapp&amp;utm_medium=Social&amp;utm_campaign=Mobile-web</a></p>\n<p>N\u00ba 38.- 28 Marzo, en Salamanca, S.S.H. de 64 a\u00f1os ha sido asesinada de quince pu\u00f1aladas en su domicilio. Se desconocen m\u00e1s datos.No contabiliza como v\u00edctima de violencia de g\u00e9nero. <a href=\"http://www.elnortedecastilla.es/salamanca/201703/28/fallece-mujer-acuchillada-ayer-20170328130545.html\">http://www.elnortedecastilla.es/salamanca/201703/28/fallece-mujer-acuchillada-ayer-20170328130545.html</a></p>\n<p>N\u00aa 37.- 20 Marzo, en San Pedro del Pinatar (Murcia) una mujer de 60 a\u00f1os ha sido encontrada asesinada en su domicilio. Se desconocen m\u00e1s datos. No contabiliza como v\u00edctima de violencia de g\u00e9nero. <a href=\"http://www.elmundo.es/sociedad/2017/03/20/58cf9fb7468aebfb3b8b45c8.html\">http://www.elmundo.es/sociedad/2017/03/20/58cf9fb7468aebfb3b8b45c8.html</a></p>\n<p>N\u00ba 35 y 36.- 16 Marzo, en Gu\u00eda de Isora (Tenerife) una pareja fue asesinada por su yerno a pu\u00f1aladas. El agresor tambi\u00e9n asesin\u00f3 al nieto de 4 a\u00f1os que cuidaban qui\u00e9n ten\u00eda antecedentes por agresi\u00f3n a su pareja.No contabilizan como v\u00edctimas de violencia de g\u00e9nero. <a href=\"http://www.20minutos.es/noticia/1758269/0/mueren/apunalados/tenerife/\">http://www.20minutos.es/noticia/1758269/0/mueren/apunalados/tenerife/</a></p>\n<p>N\u00ba 34.- 16 Marzo, en Gu\u00eda de Isora (Tenerife) un ni\u00f1o de 4 a\u00f1os ha sido asesinado por su padre de 12 pu\u00f1aladas por la espalda con un cuchillo de grandes dimensiones. El agresor tambi\u00e9n asesin\u00f3 a los abuelos del peque\u00f1o que le estaban cuidando y ten\u00eda antecedentes por agresi\u00f3n a su pareja.No contabiliza como v\u00edctima de violencia de g\u00e9nero. <a href=\"http://www.elmundo.es/elmundo/2013/03/14/espana/1363273755.html\">http://www.elmundo.es/elmundo/2013/03/14/espana/1363273755.html</a></p>\n<p>N\u00ba 33.- 14 Marzo, en Motril (Granada) una mujer de 91 a\u00f1os ha sido asesinada por su hijo de 59. No contabiliza como v\u00edctima de violencia de g\u00e9nero.<a href=\"http://www.europapress.es/andalucia/noticia-detenido-hijo-anciana-hallada-muerta-domicilio-motril-signos-violencia-20170314111012.html\">http://www.europapress.es/andalucia/noticia-detenido-hijo-anciana-hallada-muerta-domicilio-motril-signos-violencia-20170314111012.html</a></p>\n<p>N\u00ba 32.- 12 Marzo, en Pilas (Sevilla), Ana Mar\u00eda Morales Moreno, de 50 a\u00f1os ha sido asesinada con dos cortes en el cuello. Ha sido detenido un hombre de 34 a\u00f1os vecino de la localidad.<a href=\"http://www.europapress.es/andalucia/sevilla-00357/noticia-decretan-secreto-sumario-investigacion-mujer-presuntamente-asesinada-pilas-sevilla-20170312194450.html\">http://www.europapress.es/andalucia/sevilla-00357/noticia-decretan-secreto-sumario-investigacion-mujer-presuntamente-asesinada-pilas-sevilla-20170312194450.html</a></p>\n<p>N\u00ba 31.- 11 marzo, en Barcelona, un beb\u00e9 de siete meses de gestaci\u00f3n ha sido asesinado por su padre qui\u00e9n apu\u00f1al\u00f3 a la madre que se encuentra en grave estado. No contabiliza como v\u00edctima de violencia de g\u00e9nero.<a href=\"http://www.lavanguardia.com/vida/20170310/42752547594/una-mujer-embarazada-en-estado-critico-tras-ser-apunalada-por-su-pareja.html\">http://www.lavanguardia.com/vida/20170310/42752547594/una-mujer-embarazada-en-estado-critico-tras-ser-apunalada-por-su-pareja.html</a></p>\n<p>N\u00ba 30.- 7 Marzo, en Salamanca, Amparo Berm\u00fadez Salazar, de 49 a\u00f1os, ha sido asesinada por un golpe en la cabeza y varias pu\u00f1aladas. Tras el asesinato se incendi\u00f3 el piso. Se desconocen m\u00e1s datos.<a href=\"http://www.elnortedecastilla.es/salamanca/201703/07/mujer-muerta-pizarrales-sufrio-20170307130436.html\">http://www.elnortedecastilla.es/salamanca/201703/07/mujer-muerta-pizarrales-sufrio-20170307130436.html</a></p>\n<p>N\u00ba 29.- 5 Marzo, en Getxo (Vizcaya), ha sido localizado el cad\u00e1ver de una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os que estaba desaparecida desde la noche anterior en que sali\u00f3 y no volvi\u00f3 a casa. Se desconocen m\u00e1s datos.<a href=\"http://www.laopinioncoruna.es/sucesos/2017/03/06/hallan-muerta-nina-14-anos/1158932.html\">http://www.laopinioncoruna.es/sucesos/2017/03/06/hallan-muerta-nina-14-anos/1158932.html</a></p>\n<p>N\u00ba 28.- 2 Marzo, en Alcobendas (Madrid), Mari Paz Fern\u00e1ndez, de 42 a\u00f1os es encontrada degollada en su casa. Se desconocen m\u00e1s datos.<a href=\"http://www.20minutos.es/noticia/2974033/0/hallan-cadaver-mujer-degollada-su-casa-alcobendas/\">http://www.20minutos.es/noticia/2974033/0/hallan-cadaver-mujer-degollada-su-casa-alcobendas/</a></p>\n<p>N\u00ba 27.- 1 Marzo, en Vic\u00e1lvaro (Madrid), una mujer de 32 a\u00f1os ha sido asesinada con arma blanca por su pareja qui\u00e9n despu\u00e9s provoc\u00f3 una explosi\u00f3n de gas manipulando la instalaci\u00f3n de la casa. <a href=\"http://www.publico.es/actualidad/asesina-mujer-madrid-explosion-piso.html\">http://www.publico.es/actualidad/asesina-mujer-madrid-explosion-piso.html</a></p>\n<p><em><strong>FEBRERO:</strong></em></p>\n<p>N\u00ba 26.- 27 Febrero, en Moratalaz (Madrid), Paloma Rodriguez Barrios, de 60 a\u00f1os, ha sido encontrada degollada. Era voluntaria de un Comedor Social y hab\u00eda desaparecido hace 4 d\u00edas. <a href=\"http://www.20minutos.es/noticia/2970709/0/paloma-rodriguez-barrios-desaparecida-moratalaz/\">http://www.20minutos.es/noticia/2970709/0/paloma-rodriguez-barrios-desaparecida-moratalaz/</a></p>\n<p>N\u00ba 25.-27 Febrero. Retirada a petici\u00f3n de la familia.</p>\n<p>N\u00ba 24.- 22 Febrero, en Gand\u00eda (Valencia), una mujer de 49 a\u00f1os ha sido encontrada asesinada en su vivienda. La mujer se encontraba en el interior de una ba\u00f1era y con una toalla en la cabeza. <a href=\"http://www.lasprovincias.es/sucesos/201702/24/exnovio-mujer-hallada-muerta-20170224001244-v.html\">http://www.lasprovincias.es/sucesos/201702/24/exnovio-mujer-hallada-muerta-20170224001244-v.html</a></p>\n<p>N\u00ba 23.- 22 Febrero, en Valencia, Gloria Amparo V\u00e1squez, de 49 a\u00f1os, fue arrojada \u00a0por el hueco de la escalera de su vivienda al parecer por un vecino. El agresor ten\u00eda antecedentes por violencia machista y una orden de alejamiento de relaciones anteriores. <a href=\"http://www.abc.es/espana/comunidad-valenciana/abci-policia-investiga-muerte-mujer-caido-escalera-201702212100_noticia.html\">http://www.abc.es/espana/comunidad-valenciana/abci-policia-investiga-muerte-mujer-caido-escalera-201702212100_noticia.html</a></p>\n<p>N\u00ba 22.- 21 Febrero, en Villanueva del Fresno (Badajoz), una mujer de 91 a\u00f1os fue apu\u00f1alada hace dos d\u00edas por su marido de la misma edad. La anciana no pudo superarlo.<a href=\"http://www.hoy.es/prov-badajoz/201702/22/fallece-mujer-anos-apunalada-20170222125741.html\">http://www.hoy.es/prov-badajoz/201702/22/fallece-mujer-anos-apunalada-20170222125741.html</a></p>\n<p>N\u00ba 21.- 21 Febrero, en Santa Perp\u00e9tua de Mogoda (Barcelona), una mujer de 34 a\u00f1os ha sido asesinada por su expareja a qui\u00e9n hab\u00eda denunciado en varias ocasiones y de qui\u00e9n ten\u00eda orden de alejamiento en vigor.<a href=\"http://www.lavanguardia.com/sucesos/20170222/42220312173/hombre-mata-expareja-santa-perpetua.html\">http://www.lavanguardia.com/sucesos/20170222/42220312173/hombre-mata-expareja-santa-perpetua.html</a></p>\n<p>N\u00ba 20.-20 Febrero, en Telde (Las Palmas), una mujer de 37 a\u00f1os, vecina de la localidad, ha sido encontrada, muerta, \u00a0bajo un puente, en \u201cextra\u00f1as circunstancias\u201d seg\u00fan la Polic\u00eda. Ten\u00eda dos ni\u00f1as. Se desconocen m\u00e1s datos. <a href=\"http://www.teldeactualidad.com/noticia/sucesos/2017/02/20/3558.html\">http://www.teldeactualidad.com/noticia/sucesos/2017/02/20/3558.html</a></p>\n<p>N\u00ba 19.- 20 Febrero, en Redondela\u00a0 (Pontevedra), Mar\u00eda Jos\u00e9 M.G. de 50 a\u00f1os, ha sido asesinada por su pareja qui\u00e9n provoc\u00f3 una explosi\u00f3n de butano con posterior incendio en la vivienda que ambos compart\u00edan. \u00a0Murieron los dos. Estaban en proceso de separaci\u00f3n. Ambos ten\u00edan un hijo de ocho a\u00f1os que estaba en casa de los abuelos. <a href=\"http://www.europapress.es/galicia/noticia-hombre-fallecido-junto-expareja-redondela-tenia-todo-preparado-ocasionar-explosion-mortal-20170221111648.html\">http://www.europapress.es/galicia/noticia-hombre-fallecido-junto-expareja-redondela-tenia-todo-preparado-ocasionar-explosion-mortal-20170221111648.html</a></p>\n<p>N\u00ba 18.- 19 Febrero, en El Campello (Alicante), una mujer de 79 a\u00f1os ha sido asesinada con arma blanca por su marido. Ambos estaban en una Residencia. <a href=\"http://www.publico.es/sociedad/hombre-asesina-mujer-residencia-mayores.html\">http://www.publico.es/sociedad/hombre-asesina-mujer-residencia-mayores.html</a></p>\n<p>N\u00ba 17.- 18 Febrero, en Lleida, una mujer de 61 a\u00f1os ha sido encontrada en su domicilio con evidentes signos de violencia. Se desconocen m\u00e1s datos. No contabiliza como v\u00edctima de violencia de g\u00e9nero. <a href=\"http://www.lavanguardia.com/sucesos/20170218/42133355929/hallada-muerta-signos-violencia-mujer-lleida.html\">http://www.lavanguardia.com/sucesos/20170218/42133355929/hallada-muerta-signos-violencia-mujer-lleida.html</a></p>\n<p>N\u00ba 16.- 13 Febrero, en Daimiel (Ciudad Real), Ana Mar\u00eda P\u00e9rez Ledesma, de 18 a\u00f1os, ha sido asesinada con un cuchillo de cocina por la pareja de su madre, a qui\u00e9n tambi\u00e9n asesin\u00f3.\u00a0No contabiliza como v\u00edctima de violencia de g\u00e9nero. <a href=\"http://www.lavanguardia.com/sucesos/20170213/414290461880/un-hombre-mata-a-su-mujer-y-a-su-hija-en-daimiel-ciudad-real.html\">http://www.lavanguardia.com/sucesos/20170213/414290461880/un-hombre-mata-a-su-mujer-y-a-su-hija-en-daimiel-ciudad-real.html</a></p>\n<p>N\u00ba 15.- 13 Febrero, en Daimiel (Ciudad Real), Ana Bel\u00e9n Ledesma S\u00e1nchez, de 46 a\u00f1os, ha sido asesinada con un cuchillo de cocina por su marido.<a href=\"http://www.lavanguardia.com/sucesos/20170213/414290461880/un-hombre-mata-a-su-mujer-y-a-su-hija-en-daimiel-ciudad-real.html\">http://www.lavanguardia.com/sucesos/20170213/414290461880/un-hombre-mata-a-su-mujer-y-a-su-hija-en-daimiel-ciudad-real.html</a></p>\n<p>N\u00ba 14- 12 Febrero, en La Estrada (Pontevedra), A.O.T. de 90 a\u00f1os muri\u00f3 asesinada a tiros por su yerno, qui\u00e9n despu\u00e9s se suicid\u00f3. La hija, de 55 a\u00f1os, tambi\u00e9n se suicid\u00f3 ahorc\u00e1ndose. <a href=\"http://www.elmundo.es/sociedad/2017/02/12/58a0ad0ce2704e645c8b45ad.html\">http://www.elmundo.es/sociedad/2017/02/12/58a0ad0ce2704e645c8b45ad.html</a></p>\n<p>N\u00ba 13.- 11 Febrero, en Sese\u00f1a (Toledo), Laura Nieto,\u00a0 de 26 a\u00f1os,\u00a0 ha sido asesinada a tiros por su pareja, Guardia Civil, qui\u00e9n despu\u00e9s se suicid\u00f3. Parece que llevaban m\u00e1s de dos d\u00edas muertos. Se desconocen m\u00e1s datos. <a href=\"http://www.elmundo.es/espana/2017/02/11/589f6e3922601d8a508b45ba.html\">http://www.elmundo.es/espana/2017/02/11/589f6e3922601d8a508b45ba.html</a></p>\n<p>N\u00ba 12.- 11 Febrero, en X\u00e1tiva (Valencia), Josefa Cuquerella de 75 a\u00f1os ha sido encontrada en su casa asesinada. El cuerpo estaba desnudo, con numerosos golpes y hab\u00eda sangre por toda la estancia, muestra de la brutalidad del ataque. Ha sido detenido un hombre de 40 a\u00f1os que fue visto saliendo de la vivienda. Las primeras investigaciones apuntan a un posible m\u00f3vil sexual como causa del crimen. No contabiliza como v\u00edctima de violencia de g\u00e9nero.<a href=\"http://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/2017/02/11/589ecaa046163f9d498b45f1.html\">http://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/2017/02/11/589ecaa046163f9d498b45f1.html</a></p>\n<p>N\u00ba 11.- 7 Febrero, en S\u00faria (Barcelona), Carmen Gonz\u00e1lez de avanzada edad ha sido asesinada por su marido, qui\u00e9n despu\u00e9s se suicid\u00f3. <a href=\"http://www.elmundo.es/cataluna/2017/02/07/58999f4046163ffd188b45be.html\">http://www.elmundo.es/cataluna/2017/02/07/58999f4046163ffd188b45be.html</a></p>\n<p>N\u00ba 10.- 5 Febrero, en Mora (Toledo), <em>Cristina Mart\u00edn Tesorero</em> de 38 a\u00f1os ha sido asesinada por su pareja, con arma blanca, en presencia de la hija de ambos de 5 a\u00f1os. La mujer estaba en silla de ruedas. <a href=\"http://www.elmundo.es/sociedad/2017/02/05/5897807046163f51778b45f5.html\">http://www.elmundo.es/sociedad/2017/02/05/5897807046163f51778b45f5.html</a></p>\n<p>N\u00ba 9.- 2 Febrero, en Madrid, Aramis,\u00a0 de un a\u00f1o, que estaba hospitalizada, ha sido asesinada por su padre quien se tir\u00f3 por la ventana con ella en brazos. \u00a0Antes grit\u00f3 a la madre \u201cte voy a dar donde m\u00e1s te duele\u201d. El hombre ten\u00eda antecedentes por violencia machista. No contabiliza como v\u00edctima de violencia de g\u00e9nero. <a href=\"http://www.elnortedecastilla.es/nacional/201702/03/mueren-hombre-hijo-arrojarse-20170203101224-rc.html\">http://www.elnortedecastilla.es/nacional/201702/03/mueren-hombre-hijo-arrojarse-20170203101224-rc.html</a></p>\n<p><em><strong>ENERO:</strong></em></p>\n<p>N\u00ba 8.- 29 Enero, en O Carballi\u00f1o (Ourense), Virginia Ferrad\u00e1s Varela, de 55 a\u00f1os ha sido asesinada a cuchilladas por su marido qui\u00e9n despu\u00e9s intent\u00f3 suicidarse. <a href=\"http://www.farodevigo.es/sucesos/2017/01/29/detenido-hombre-carballino-despues-acuchillar/1613775.html\">http://www.farodevigo.es/sucesos/2017/01/29/detenido-hombre-carballino-despues-acuchillar/1613775.html</a></p>\n<p>N\u00ba 7.- 28 Enero, en Sese\u00f1a (Toledo), J.D.L.M. de 40 a\u00f1os ha sido asesinada por su pareja.<a href=\"http://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2017/02/11/hallan-muertos-arma-fuego-hombre-mujer-sesena/00031486845692839247950.htm\">http://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2017/02/11/hallan-muertos-arma-fuego-hombre-mujer-sesena/00031486845692839247950.htm</a></p>\n<p>N\u00ba 6.- 18 Enero, en Madrid, M\u00aa Angeles Prieto,\u00a0 de 79 a\u00f1os ha sido asesinada por su marido qui\u00e9n despu\u00e9s se suicid\u00f3. <a href=\"http://www.elmundo.es/madrid/2017/01/18/587f4d3c22601d276a8b4585.html\">http://www.elmundo.es/madrid/2017/01/18/587f4d3c22601d276a8b4585.html</a></p>\n<p>N\u00ba 5.- 16 Enero, en Burlada (Pamplona) , \u00a0Blanca Esther Marqu\u00e9s, \u00a0de 48 a\u00f1os, ha sido estrangulada por su pareja qui\u00e9n arroj\u00f3 el cad\u00e1ver al r\u00edo Ultzama, en Arre. <a href=\"http://www.diariodenavarra.es/noticias/navarra/2017/01/19/los_buzos_podrian_hoy_bajar_fondo_del_rio_para_buscar_cuerpo_mujer_burlada_512174_300.html\">http://www.diariodenavarra.es/noticias/navarra/2017/01/19/los_buzos_podrian_hoy_bajar_fondo_del_rio_para_buscar_cuerpo_mujer_burlada_512174_300.html</a></p>\n<p>N\u00ba 4.- 15 Enero, en Hu\u00e9rcal (Almer\u00eda), Antonia G.A.\u00a0 de 33 a\u00f1os ha sido degollada por su expareja. El agresor ten\u00eda antecedentes por violencia machista de parejas anteriores. <a href=\"http://www.elconfidencial.com/espana/2017-01-15/asesinada-una-mujer-degollada-presuntamente-por-expareja_1316730/\">http://www.elconfidencial.com/espana/2017-01-15/asesinada-una-mujer-degollada-presuntamente-por-expareja_1316730/</a></p>\n<p>N\u00ba 3.- 10 Enero, en Portugalete, \u00a0una mujer de 93 a\u00f1os ha sido asesinada por su hijo qui\u00e9n despu\u00e9s intent\u00f3 suicidarse. No contabiliza como v\u00edctima de violencia de g\u00e9nero.<a href=\"http://www.deia.com/2017/01/10/bizkaia/sucesos/detenido-como-presunto-autor-de-la-muerte-de-su-madre-en-portugalete-\">http://www.deia.com/2017/01/10/bizkaia/sucesos/detenido-como-presunto-autor-de-la-muerte-de-su-madre-en-portugalete-</a></p>\n<p>N\u00ba 2.- 1 Enero, en Madrid, Estefan\u00eda,\u00a0 de 24 a\u00f1os, tras ser golpeada por su pareja, se precipit\u00f3 por la ventana de un cuarto piso. El hombre est\u00e1 detenido y tiene antecedentes por agresiones a otra mujer. <a href=\"http://www.elmundo.es/madrid/2017/01/01/586906bde5fdeab3368b4585.html\">http://www.elmundo.es/madrid/2017/01/01/586906bde5fdeab3368b4585.html</a></p>\n<p>N\u00ba 1.- 1 Enero, en Rivas Vac\u00edamadrid (Madrid), Matilde de Castro Hern\u00e1ndez,\u00a0 de 40 a\u00f1os ha sido asesinada a cuchilladas por su pareja de qui\u00e9n ten\u00eda orden de alejamiento a pesar de la cu\u00e1l segu\u00edan conviviendo. <a href=\"http://ccaa.elpais.com/ccaa/2017/01/01/madrid/1483275591_763367.html\">http://ccaa.elpais.com/ccaa/2017/01/01/madrid/1483275591_763367.html</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ABRIL: N\u00ba 47.- 10 Abril, en Almer\u00eda, Violeta, de 25 a\u00f1os ha sido asesinada por un fuerte golpe en la cabeza por su expareja, qui\u00e9n despu\u00e9s se suicid\u00f3. http://www.ideal.es/almeria/201704/10/padres-fallecida-denunciaron-desaparicion-20170410180128.html N\u00ba 46.- 8 Abril, en Bellv\u00eds (L\u00e9rida), una mujer ha sido asesinada a pu\u00f1aladas por su hijo de 22 a\u00f1os qui\u00e9n tambi\u00e9n hiri\u00f3 a un hermano [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1666,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/147"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=147"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/147/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=147"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 145,
  "date": "2017-04-29T22:58:00",
  "date_gmt": "2017-04-29T22:58:00",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/?page_id=145"
  },
  "modified": "2017-04-29T22:58:00",
  "modified_gmt": "2017-04-29T22:58:00",
  "slug": "feminicidios-2016-105-mujeres",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/feminicidios-2016-105-mujeres/",
  "title": {
    "rendered": "FEMINICIDIOS 2016- 105 MUJERES"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><b><strong style=\"font-style: inherit\"><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\">LISTADO DE FEMINICIDIOS Y ASESINATOS DE MUJERES 2016</span></strong></b></p>\n<p><b><strong style=\"font-style: inherit\"><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\">Feminicidios \u00edntimos oficiales</span></strong></b></p>\n<ol>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 04/01/2016. Mariana Carmen Rad\u00fa, 43 a\u00f1os. Madrid (Comunidad de Madrid). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial. Hab\u00eda denunciado.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 05/01/2016. Silvia Garc\u00eda Sim\u00e1n, 33 a\u00f1os. Gal\u00e1pagos (Guadalajara, Castilla-La Mancha). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial. Deja hu\u00e9rfana a una hija menor de edad.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 07/01/2016 (*fecha de hallazgo del cad\u00e1ver). Mirela Gheorghe, 21 a\u00f1os. Alange (Badajoz, Extremadura). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial. Hab\u00eda denunciado y ten\u00eda orden de alejamiento activa. Deja hu\u00e9rfano a un hijo menor de edad.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 11/01/2016. Isabel Laureana Cebri\u00e1n Ruiz, 59 a\u00f1os. Quintanar de la Orden (Toledo, Castilla la Mancha). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 13/01/2016. Lucinda M\u00aa Exp\u00f3sito M\u00e9ndez, 43 a\u00f1os. Vila-Seca (Tarragona, Catalu\u00f1a). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial. Deja hu\u00e9rfana a una hija menor de edad.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 21/01/2016. Mar\u00eda Santos Gallardo, 73 a\u00f1os. Valencia (Comunidad Valenciana). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 23/01/2016. Lisa Jane Lyttle, 49 a\u00f1os. Costa de la Calma-Calvi\u00e1 (Palma de Mallorca, Islas Baleares). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial. Hab\u00eda denunciado en su pa\u00eds de origen (no constan denuncias en Espa\u00f1a).</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 27/01/2016. Ascensi\u00f3n Amores Porcel, 46 a\u00f1os. Avil\u00e9s (Asturias). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 11/02/2016. Ana G\u00f3mez Nieto, 40 a\u00f1os. Becerre\u00e1 (Lugo, Galicia). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial. Deja hu\u00e9rfanos a dos hijos menores de edad.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 13/02/2016. Francisca Maroto Mart\u00ednez, 71 a\u00f1os. Valencia (Comunidad Valenciana). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 22/02/2016. Soraya Guti\u00e9rrez S\u00e1nchez, 37 a\u00f1os. Zaragoza (Arag\u00f3n). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial. Hab\u00eda denunciado. Ten\u00eda orden de protecci\u00f3n en vigor. Deja hu\u00e9rfano a un hijo menor de edad.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 11/03/2016. Victoria Sard Massanet, 19 a\u00f1os. Son Servera (Mallorca, Baleares). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial. Hab\u00eda denunciado, la orden de alejamiento estaba caducada.\u00a0</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 14/03/2016. Silvia Hern\u00e1ndez \u00c1lvarez, 35 a\u00f1os. Gij\u00f3n (Asturias, Asturias). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial. Hab\u00eda denunciado, la orden de alejamiento estaba caducada.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 12/04/2016. Mar\u00eda del Carmen Laur\u00eda, 48 a\u00f1os. Benidorm (Comunidad Valenciana). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial. Hab\u00eda denunciado. Deja hu\u00e9rfana a una hija menor de edad.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 14/04/2016. Cristina G\u00e1lvez Ariza, 37 a\u00f1os. Sant Feliu de Llobregat (Barcelona, Catalu\u00f1a). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial. Deja hu\u00e9rfana a una hija menor de edad.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 17/04/2016. Yolanda Jim\u00e9nez Jim\u00e9nez, 48 a\u00f1os. Salamanca (Castilla y Le\u00f3n). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial. Hab\u00eda denunciado, la orden de alejamiento estaba caducada.\u00a0</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 11/05/2016. Mar\u00eda Candelaria Gonz\u00e1lez Dorta, 50 a\u00f1os. Santa Cruz de Tenerife (Canarias). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial. Hab\u00eda denuncia (medidas de protecci\u00f3n caducadas). Deja hu\u00e9rfanos dos hijos menores de edad.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 12/05/2016. Nombre y apellidos no conocidos, 37 a\u00f1os. Canyellas (Barcelona, Catalu\u00f1a). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial. Hab\u00eda denuncia y ten\u00eda orden de alejamiento activa quebrantada sin consentimiento de la v\u00edctima.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 29/05/2016. Luc\u00eda Patrascu, 46 a\u00f1os. Puerto de Pollen\u00e7a (Mallorca, Islas Baleares). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 01/06/2016. Jana Enache, 32 a\u00f1os. Sevilla (Andaluc\u00eda). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial. Deja hu\u00e9rfanos a dos hijos menores de edad.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 11/06/2016. Aranzazu (apellidos no conocidos), 40 a\u00f1os. Badalona (Barcelona, Catalu\u00f1a). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 13/06/2016 (cad\u00e1ver encontrado 17/08/2016). Johana Bertina Palma Gonz\u00e1lez, 32 a\u00f1os. Torrevieja (Alicante, Comunidad Valenciana). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial. Deja hu\u00e9rfanos dos hijos menores de edad.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 02/07/2016. Teresa S\u00e1nchez Navarro, 47 a\u00f1os. Lepe (Huelva, Andaluc\u00eda). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial. Ten\u00eda orden de alejamiento en vigor.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 10/07/2016. Karla Bel\u00e9n P\u00e9rez Morales, 22 a\u00f1os. Ciudad Aut\u00f3noma de Melilla. Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial. Hab\u00eda denunciado y ten\u00eda orden de alejamiento activa. Deja hu\u00e9rfano a un hijo menor de edad.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 11/07/2016. Alexandra Rodica Surca, 32 a\u00f1os. Zaragoza (Arag\u00f3n). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial. Hab\u00eda denunciado y ten\u00eda orden de alejamiento activa. Deja hu\u00e9rfano a un hijo menor de edad.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 17/07/2016. Benita N\u00fa\u00f1ez Pe\u00f1a, 49 a\u00f1os. Aranda de Duero (Burgos, Castilla y Le\u00f3n). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 20/07/2016. Krisztina Szab\u00f3, 43 a\u00f1os. Benic\u00e0ssim (Castell\u00f3n, Comunidad Valenciana). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial. Deja hu\u00e9rfanos dos hijos menores de edad.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 23/07/2016. M\u00aa Arantzazu Palacios Izquierdo, 51 a\u00f1os. Bilbao (Vizcaya, Pa\u00eds Vasco). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial. Hab\u00eda denunciado hasta en seis ocasiones, si bien el victimario no ten\u00eda orden de alejamiento activa desde 2007.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 08/08/2016. Xue Sandra Saura, 32 a\u00f1os. Barcelona (Catalu\u00f1a), herida en Alc\u00fadia (Mallorca, Islas Baleares). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial. Deja hu\u00e9rfano a un hijo de dos a\u00f1os.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 23/08/2016. Jane Railton G.,edad 58 a\u00f1os. Las Palmas de Gran Canaria (Canarias), herida en Santa Br\u00edgida (Las Palmas, Canarias). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 15/09/2016. Flori, 32 a\u00f1os (Esplugues de Llobregat, Barcelona). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial. Deja hu\u00e9rfana a una hija menor de edad (el Ministerio se\u00f1ala, por el contrario, que no deja hijas menores de edad).</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 17/09/2016. Ada Graciela Ben\u00edtez Colmar, 34 a\u00f1os. Isla de Ibiza (Baleares). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 06/10/2016. M\u00f3nica Berlanas Mart\u00edn, 32 a\u00f1os. Ar\u00e9valo (\u00c1vila, Castilla y Le\u00f3n). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial. Deja dos hijas menores (2 y 4 a\u00f1os) hu\u00e9rfanas.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 16/10/2016. Estefan\u00eda Mar\u00eda Gonz\u00e1lez, 26 a\u00f1os. Olivares (Sevilla, Andaluc\u00eda). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial. Hab\u00eda denunciado y no se le hab\u00eda concedido orden de alejamiento. Deja dos hijos menores hu\u00e9rfanos.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 20/10/2016. Isabel Paixao Neves, 51 a\u00f1os. Fuentes de O\u00f1oro (Salamanca, Castilla y Le\u00f3n). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 28/10/2016. Jaqueline Luykc, 75 a\u00f1os. Calpe (Alicante, Comunidad Valenciana). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 02/11/2016. Yolanda Pascual Exp\u00f3sito, 50 a\u00f1os. Burgos (Castilla y Le\u00f3n). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial. Deja hu\u00e9rfana una hija menor de edad.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 16/11/2016. Celia Navarro Miguel, 56 a\u00f1os. Palma de Mallorca (Baleares). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 17/11/2016. Juana Monge, 54 a\u00f1os. La Virgen del Camino (Valverde de la Virgen, Le\u00f3n, Castilla y Le\u00f3n). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial. Hab\u00eda denunciado, ten\u00eda orden de alejamiento activa y seguimiento policial.\u00a0</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 24/11/2016. Alia D\u00edaz Garc\u00eda, 26 a\u00f1os. Fuenlabrada (Madrid, Comunidad de Madrid). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 17/12/2016. Ana Mar\u00eda Enjamio Carrillo, 25 a\u00f1os. Vigo (Pontevedra, Galicia). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 18/12/2016. Elena Mihaela Marcu, 30 a\u00f1os. Santiago de Compostela (A Coru\u00f1a, Galicia). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 18/12/2016. M\u00aa Carmen Gin\u00e9s Abell\u00f3, 44 a\u00f1os. La Pobla de Mafumet (Tarragona, Catalunya). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial. Ten\u00eda una hija menor de edad.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 19/12/2016. Victoria Bertran, 57 a\u00f1os. Barcelona (Catalu\u00f1a). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</span></li>\n</ol>\n<p><b><strong style=\"font-style: inherit\"><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\">Feminicidios \u00edntimos no oficiales</span></strong></b></p>\n<ol>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 12/02/2016. Nombre y apellidos no conocidos, 70 a\u00f1os. Fuengirola (M\u00e1laga, Andaluc\u00eda). Feminicidio \u00edntimo. Cifra no oficial (en investigaci\u00f3n por parte del Ministerio).</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 19/02/2016. Rosa Rego R., 57 a\u00f1os. Porto do Son (A Coru\u00f1a, Galicia). Feminicidio \u00edntimo. Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 09/04/2016. Tatiana V\u00e1zquez Abu\u00edn, 24 a\u00f1os. Lugo (Galicia). Feminicidio \u00edntimo. Cifra no oficial (en investigaci\u00f3n por parte del Ministerio). Hab\u00eda una denuncia por parte de una tercera persona. No hab\u00eda medidas de protecci\u00f3n (la v\u00edctima neg\u00f3 el maltrato).\u00a0</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 08/05/2016. Rosario Roche Artigas, 72 a\u00f1os. Zaragoza (Arag\u00f3n). Feminicidio \u00edntimo. Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 16/05/2016. Catherine Giselle Angulo P\u00e9rez, 23 a\u00f1os. Madrid (Comunidad de Madrid). Feminicidio \u00edntimo. Cifra no oficial (en investigaci\u00f3n por parte del Ministerio).</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 04/06/2016. K. A. R., 25 a\u00f1os. Adeje (Santa Cruz de Tenerife, Canarias). Feminicidio \u00edntimo. Cifra no oficial. Deja hu\u00e9rfana a una hija menor de edad.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 23/06/2016. Anastasia F., 37 a\u00f1os. San Bartolom\u00e9 de Tirajana (Gran Canaria, Canarias). Feminicidio \u00edntimo. Cifra no oficial (en investigaci\u00f3n por parte del Ministerio). Deja hu\u00e9rfana a una hija menor de edad.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 07/07/2016. Nombre y apellidos no conocidos, 48 a\u00f1os. Madrid (Comunidad de Madrid). Feminicidio \u00edntimo. Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 11/07/2016. Carmen Garc\u00eda Lomas, 71 a\u00f1os. Frigiliana (M\u00e1laga, Andaluc\u00eda). Feminicidio \u00edntimo. Cifra no oficial (en investigaci\u00f3n por parte del Ministerio).</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 21/08/2016. Juana Ramos Medina, 58 a\u00f1os. Moya (Las Palmas, Canarias). Feminicidio \u00edntimo. Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 27/08/2016. Nombre y apellidos no conocidos, edad no conocida. Algeciras (C\u00e1diz, Andaluc\u00eda). Feminicidio \u00edntimo. Cifra no oficial (en investigaci\u00f3n por parte del Ministerio).</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 18/09/2016. Mar\u00eda Jos\u00e9 (apellidos no conocidos), 50 a\u00f1os. Premi\u00e0 de Mar (Barcelona, Catalunya). Feminicidio \u00edntimo. Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 29/11/2016. Sara C. Y., 34 a\u00f1os. Granada (Andaluc\u00eda). Feminicidio \u00edntimo. Cifra no oficial (en investigaci\u00f3n por parte del Ministerio). Deja hu\u00e9rfanos tres hijos menores de edad.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 30/12/2016. M\u00f3nica C., 42 a\u00f1os. La Higuera (Telde, Gran Canaria, Canarias). Feminicidio \u00edntimo. Cifra no oficial (en investigaci\u00f3n por parte del Ministerio).</span></li>\n</ol>\n<p><b><strong style=\"font-style: inherit\"><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\">Feminicidios no \u00edntimos</span></strong></b></p>\n<ol>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 01/01/2016. Josefa C., 80 a\u00f1os. Arenys de Mar (Barcelona, Catalu\u00f1a). Feminicidio no \u00edntimo. Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 11/02/2016. Nombre y apellidos no conocidos, 54 a\u00f1os. Estepona (M\u00e1laga, Andaluc\u00eda). Feminicidio no \u00edntimo. Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 24/02/2016. Sara D. M., 31 a\u00f1os. Sevilla (Sevilla, Andaluc\u00eda). Feminicidio no \u00edntimo. Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 06/03/2016. F\u00e1tima B. E. H., 19 a\u00f1os. Oria (Almer\u00eda, Andaluc\u00eda). Feminicidio no \u00edntimo. Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 25/04/2016. Marta Sequeiro Valencia, 43 a\u00f1os. Ferrol (A Coru\u00f1a, Galicia). Feminicidio no \u00edntimo. Cifra no oficial.\u00a0</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 10/06/2016. Cristina S. Iglesias Betanzos, 36 a\u00f1os. Torre Pacheco (Regi\u00f3n de Murcia). Feminicidio no \u00edntimo. Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 15/06/2016. Margarita (apellidos no conocidos), 60 a\u00f1os. Vitoria (\u00c1lava, Pa\u00eds Vasco). Feminicidio no \u00edntimo. Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 07/07/2016 (*fecha de hallazgo del cad\u00e1ver). Nombre y apellidos no conocidos, 50 a\u00f1os (aprox.). M\u00e1laga (Andaluc\u00eda). Feminicidio no \u00edntimo. Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 17/08/2016 (Fecha de hallazgo del cad\u00e1ver: 18/09/2016). Jana\u00edna Santos Americo, 39 a\u00f1os (edad aproximada). Pioz (Guadalajara, Castilla la Mancha). Feminicidio no \u00edntimo. Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 08/09/2016. S. C. G. F., 32 a\u00f1os. Madrid (Comunidad de Madrid). Feminicidio no \u00edntimo. Cifra no oficial.</span></li>\n</ol>\n<p><b><strong style=\"font-style: inherit\"><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\">Feminicidios infantiles</span></strong></b></p>\n<ol>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 26/01/2016. Alicia, apellidos no conocidos, 1 a\u00f1o. Barakaldo (Bizkaia, Pa\u00eds Vasco), herida en Vitoria (\u00c1lava, Pa\u00eds Vasco). Feminicidio infantil. Cifra no oficial.\u00a0</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 17/08/2016 (Fecha de hallazgo del cad\u00e1ver: 18/09/2016). Mar\u00eda Carolina Campo Santos, 4 a\u00f1os. Pioz (Guadalajara, Castilla la Mancha). Feminicidio infantil. Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 26/10/2016. Vanessa Ferrer Ciges, 15 a\u00f1os, Chella (Valencia, Comunidad Valenciana). Feminicidio infantil. Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 10/11/2016. Nombre y apellidos no conocidos, 3 meses. M\u00e1laga (Andaluc\u00eda). Feminicidio infantil. Cifra no oficial.</span></li>\n</ol>\n<p><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"><b><strong style=\"font-style: inherit\">Feminicidios familiares</strong></b>\u00a0</span></p>\n<ol>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 04/02/2016. Valeriana S. R., 80 a\u00f1os. Talavera de la Reina (Toledo, Castilla la Mancha). Feminicidio familiar (asesinada por su hijo). Cifra no oficial.\u00a0</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 21/06/2016. Nombre y apellidos no conocidos, 31 a\u00f1os. Gironella (Barcelona, Catalu\u00f1a). Feminicidio familiar (asesinada por su primo). Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 08/08/2016. Pilar Mendoza Mena, 64 a\u00f1os. C\u00e1diz (Andaluc\u00eda), herida en Jerez de la Frontera. Feminicidio familiar por conexi\u00f3n (asesinada por su ex yerno). Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 26/08/2016. Mayte Blanco Garrido, 59 a\u00f1os. Ciutadella (Menorca, Islas Baleares). Feminicidio familiar (asesinada por su hijo). Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 02/08/2016. Nombre y apellidos no conocidos, 42 a\u00f1os. Santa Cruz de Tenerife (Tenerife, Canarias), herida en Arona (Tenerife, Canarias). Feminicidio familiar (asesinada por su hijo). Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 08/09/2016. Teresa, 59 a\u00f1os. M\u00e1laga (Andaluc\u00eda). Feminicidio familiar (asesinada por su hijo). Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 10/10/2016 (*fecha de hallazgo del cad\u00e1ver). Isabel A., 89 a\u00f1os. Alicante (Alicante, Comunidad Valenciana). Asesinada por su sobrino. Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 26/10/2016. Luisa M. B., 63 a\u00f1os. Las Palmas de Gran Canaria (Las Palmas, Canarias). Asesinada por su hijo. Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 07/11/2016. Olvido M. J., 73 a\u00f1os. Santa Cruz de Tenerife (Tenerife, Canarias). Feminicidio familiar (asesinada por su hijo). Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 24/11/2016. M\u00aa Carmen Raya Duque., 47 a\u00f1os. Montilla (C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda). Feminicidio familiar (asesinada por su hijo menor de edad). Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 29/11/2016. M\u00aa Milagros Fresno Ramos, 56 a\u00f1os. Monteana (Gij\u00f3n, Asturias). Feminicidio familiar (asesinada por su hijo). Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 09/12/2016. M\u00aa del Carmen Mart\u00ednez, 72 a\u00f1os. Alicante (Comunidad Valenciana). Feminicidio familiar (asesinada por su yerno). Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 11/12/2016. Rosa M\u00aa Portillo Brenes, 35 a\u00f1os. Arahal (Sevilla, Andaluc\u00eda). Feminicidio familiar (asesinada por su hermano). Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 12/12/2016. Rosario Brenes, 57 a\u00f1os. Arahal (Sevilla, Andaluc\u00eda). Feminicidio familiar (asesinada por su hijo). Cifra no oficial.</span></li>\n</ol>\n<p><b><strong style=\"font-style: inherit\"><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\">Feminicidios por prostituci\u00f3n</span></strong></b></p>\n<ol>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 03/01/2016. Nombre y apellidos no conocidos, 42 a\u00f1os. M\u00e1laga (Andaluc\u00eda). Feminicidio por prostituci\u00f3n. Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 11/03/2016. Elena Victoria Anghel, 42 a\u00f1os. Coslada (Comunidad de Madrid). Feminicidio por prostituci\u00f3n. Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 14/03/2016. Josefa P., 53 a\u00f1os. Pozo Alc\u00f3n (Ja\u00e9n, Andaluc\u00eda). Feminicidio por prostituci\u00f3n. Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 24/04/2016. Nombre y apellidos no conocidos, 47 a\u00f1os. Valls (Tarragona, Catalu\u00f1a). Feminicidio por prostituci\u00f3n. Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 23/08/2016. Sara, 28 a\u00f1os. Salou (Tarragona, Catalu\u00f1a). Feminicidio por prostituci\u00f3n. Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 24/10/2016. Lorena Reyes Mantilla, 29 a\u00f1os. Santa Cruz de Tenerife (Tenerife, Canarias). Feminicidio transexual y/o por prostituci\u00f3n.</span></li>\n</ol>\n<p><b><strong style=\"font-style: inherit\"><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\">Asesinatos de mujeres por robo</span></strong></b></p>\n<ol>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 28/04/2016. Blanca T\u00e1rrega Esteller, 54 a\u00f1os. Tarragona (Catalu\u00f1a). Asesinato de mujeres por robo. Cifra no oficial.\u00a0</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 28/04/2016. Araceli Oliva Bellido, 75 a\u00f1os. Valencia (ComunidadValenciana). Asesinato de mujeres por robo. Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 27/06/2016. Mar\u00eda Alandi Piles, 86 a\u00f1os. Valencia (Comunidad Valenciana), herida en Torrent (Valencia, Comunidad Valenciana).\u00a0Asesinato de mujeres por robo. Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 04/11/2016. Jesusa Victoria Gonz\u00e1lez Garc\u00eda, 68 a\u00f1os. Madrid (Comunidad de Madrid). Asesinato de mujeres por robo. Cifra no oficial.</span></li>\n</ol>\n<p><b><strong style=\"font-style: inherit\"><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\">Asesinatos de mujeres por violencia comunitaria\u00a0</span></strong></b></p>\n<ol>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 16/04/2016. Encarna T., 48 a\u00f1os. Caravaca de la Cruz (Murcia). Asesinato de mujeres por violencia comunitaria. Cifra no oficial.\u00a0</span></li>\n</ol>\n<p><b><strong style=\"font-style: inherit\"><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\">Feminicidios/asesinatos de mujeres sin datos suficientes</span></strong></b></p>\n<ol>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 22/06/2016. Maritza Osorio River\u00f3n, 46 a\u00f1os. Madrid (Comunidad de Madrid). Feminicidio por conexi\u00f3n. Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 22/06/2016. Elizabeth Consuegra G\u00e1lvez, 31 a\u00f1os. Madrid (Comunidad de Madrid). Feminicidio por conexi\u00f3n. Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 07/07/2016 (*fecha de hallazgo del cad\u00e1ver). V\u00edctima sin identificar, edad no conocida. Tenerife (Canarias). Feminicidio/asesinato de mujeres sin datos suficientes. Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 30/07/2016 (*fecha de hallazgo del cad\u00e1ver). Nombre y apellidos no conocidos, 50 a\u00f1os. Madrid (Comunidad de Madrid). Feminicidio/asesinato de mujeres sin datos suficientes (posibilidad de asesinato de mujeres por narcotr\u00e1fico). Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 07/09/2016 (*fecha de hallazgo del cad\u00e1ver). Nombre y apellidos no conocidos, 70 a\u00f1os (edad aproximada). Bonares (Huelva, Andaluc\u00eda). Feminicidio/asesinato de mujeres sin datos suficientes. Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 17/10/2016 (*fecha de hallazgo del cad\u00e1ver). Raquel, 37 a\u00f1os. Masquefa (Barcelona, Catalu\u00f1a). Feminicidio/asesinato de mujeres sin informaci\u00f3n suficiente (probable asesinato de mujeres por narcotr\u00e1fico). Cifra no oficial.</span></li>\n</ol>\n<p><b><strong style=\"font-style: inherit\"><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\">Asesinatos de mujeres por violencia econ\u00f3mica</span></strong></b></p>\n<ol>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 05/07/2016. Vanessa Miralles de la Torre, 42 a\u00f1os. Barcelona (Catalu\u00f1a). Asesinato de mujeres por violencia econ\u00f3mica. Cifra no oficial.</span></li>\n</ol>\n<p><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"><b><strong style=\"font-style: inherit\">Casos dudosos</strong></b>\u00a0</span></p>\n<ol>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 15/03/2016. Kelli Janeth Zambrano Escobar, 55 a\u00f1os. Alquer\u00edas (Regi\u00f3n de Murcia). Caso dudoso sin informaci\u00f3n suficiente. Cifra no oficial.\u00a0</span></li>\n</ol>\n<p><b><strong style=\"font-style: inherit\"><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\">Casos en investigaci\u00f3n para Feminicidio.net</span></strong></b></p>\n<ol>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 10/03/2016. M\u00aa \u00c1ngeles L\u00f3pez, 51 a\u00f1os. Catarroja (Valencia, Comunidad Valenciana). Caso dudoso de feminicidio \u00edntimo. Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 08/12/2016. Katia Ferreira Santos, 37 a\u00f1os. Ibiza (Baleares). Caso dudoso. No entra en el recuento de Feminicidio.net. cifra no oficial.</span></li>\n</ol>\n<p><b><strong style=\"font-style: inherit\"><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\">Varones asesinados por violencia machista</span></strong></b></p>\n<ol>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 12/05/2016. Juan Jos\u00e9 Pi\u00f1a Gonz\u00e1lez, 37 a\u00f1os. Santa Pon\u00e7a (Mallorca, Baleares). Asesinado por la ex pareja de su novia. Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 23/06/2016. Jhon Pepe Castillo Vegas, 43 a\u00f1os. Madrid (Comunidad de Madrid). Asesinado por el marido de la amante de su abogado. Cifra no oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 24/06/2016. Nombre y apellidos no conocidos, 45 d\u00edas. Campohermoso-N\u00edjar (Almer\u00eda, Andaluc\u00eda). Asesinado por su padre. Cifra oficial.</span></li>\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 17/08/2016 (Fecha de hallazgo del cad\u00e1ver: 18/09/2016). David Campo Santos, 1 a\u00f1o. Pioz (Guadalajara, Castilla la Mancha). Asesinado por el sobrino de su padre. Cifra no oficial.</span></li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol start=\"5\">\n<li><span style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"> 17/08/2016 (Fecha de hallazgo del cad\u00e1ver: 18/09/2016). Marcos Campo Nogueira, 39 a\u00f1os. Pioz (Guadalajara, Castilla la Mancha). Asesinado por su sobrino. Cifra no oficial.</span></li>\n</ol>\n<p style=\"font-style: inherit\">Pa\u00edses:</p>\n<p style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\"><a style=\"font-style: inherit;font-weight: inherit\" href=\"http://www.feminicidio.net/taxonomy/term/27\">Espa\u00f1a</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>LISTADO DE FEMINICIDIOS Y ASESINATOS DE MUJERES 2016 Feminicidios \u00edntimos oficiales 04/01/2016. Mariana Carmen Rad\u00fa, 43 a\u00f1os. Madrid (Comunidad de Madrid). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial. Hab\u00eda denunciado. 05/01/2016. Silvia Garc\u00eda Sim\u00e1n, 33 a\u00f1os. Gal\u00e1pagos (Guadalajara, Castilla-La Mancha). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial. Deja hu\u00e9rfana a una hija menor de edad. 07/01/2016 (*fecha de hallazgo del cad\u00e1ver). [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1666,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/145"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=145"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/145/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=145"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 143,
  "date": "2017-04-29T22:56:06",
  "date_gmt": "2017-04-29T22:56:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/?page_id=143"
  },
  "modified": "2017-04-29T22:56:06",
  "modified_gmt": "2017-04-29T22:56:06",
  "slug": "feminicidios-2015-109-mujeres",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/feminicidios-2015-109-mujeres/",
  "title": {
    "rendered": "Feminicidios 2015 &#8211; 109 MUJERES"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>LISTADO DE FEMINICIDIOS Y ASESINATOS DE MUJERES 2015</strong></p>\n<p><strong>Feminicidios \u00edntimos oficiales</strong></p>\n<p>1. 12/01/2015. Teresa Fern\u00e1ndez S., 70 a\u00f1os. El Altet \u2013 Elche (Alicante, Comunidad Valenciana). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>2. 19/01/2015 *(fecha de hallazgo del cad\u00e1ver). Gisela S. R., 69 a\u00f1os. Orba (Alicante, Comunidad Valenciana). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>3. 21/01/2015. Sandra M. A., 39 a\u00f1os. Terrassa (Barcelona, Catalu\u00f1a). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>4. 04/02/2015. Egle B., 39 a\u00f1os. Ronda (M\u00e1laga, Andaluc\u00eda). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>5. 12/02/2015. Susana Carrasquer Perujo, 38 a\u00f1os, Valencia (Comunidad Valenciana). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>6. 09/03/2015. Hanane O. B., 43 a\u00f1os. Denia (Alicante, Comunidad Valenciana). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>7. 11/03/2015. Tamara Sim\u00f3n Barrut, 23 a\u00f1os. C\u00e1ceres (Extremadura). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>8. 29/03/2015. Davinia V., 30 a\u00f1os. Alhaur\u00edn de la Torre (M\u00e1laga, Andaluc\u00eda). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>9. 30/03/2015. Nombre y apellidos no conocidos, 24 a\u00f1os. Lleida (Catalu\u00f1a). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>10. 02/04/2015. Nombre y apellidos no conocidos, 29 a\u00f1os. Vitoria Gasteiz (\u00c1lava, Pa\u00eds Vasco). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>11. 03/05/2015. Francisca Herrera, 47 a\u00f1os. Sorbas (Almer\u00eda, Andaluc\u00eda). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>12. 08/05/2015. Isabel Fuentes Fern\u00e1ndez, 65 a\u00f1os. Ourense (Galicia). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>13. 14/05/2015. Gema Ruiz, 48 a\u00f1os. Denia (Alicante, Comunidad Valenciana). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>14. 15/05/2015. Encarna de la Cruz Bl\u00e1zquez, 41 a\u00f1os. Villaviciosa de Od\u00f3n (Comunidad de Madrid). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>15. 03/06/2015. Mar\u00eda del \u00c1guila P. H., 50 a\u00f1os. Alcal\u00e1 de Guadaira (Sevilla, Andaluc\u00eda). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>16. 13/06/2015. Mar\u00eda \u00c1ngeles Quintana Riestra, 40 a\u00f1os. Herrera de Camargo (Cantabria, Cantabria). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>17. 22/06/2015. R. N., 36 a\u00f1os. Soria (Castilla y Le\u00f3n). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>18. 26/06/2015. Nombre y apellidos no conocidos, 41 a\u00f1os. Barcelona (Catalu\u00f1a). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>19. 03/07/2015. Beatriz Rodr\u00edguez Mari\u00f1o, 30 a\u00f1os. Arbo (Pontevedra, Galicia). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>20. 05/07/2015. Felicidade Rosa Pl\u00e1cido, 68 a\u00f1os. Pravia (Asturias). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>21. 09/07/2015. Anka Illy, 22 a\u00f1os. Arganda del Rey (Madrid, Comunidad de Madrid). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>22. 10/07/2015. Laura Gonz\u00e1lez, 27 a\u00f1os. Santa Cruz de la Palma (Santa Cruz de Tenerife, Canarias). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>23. 11/07/2015. Nombre y apellidos no conocidos, edad no conocida. Calella de la Costa (Barcelona, Catalu\u00f1a). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>24. 15/07/2015. Rosario Escobar, 60 a\u00f1os. Mollina (M\u00e1laga, Andaluc\u00eda). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>25. 29/07/2015. Dolores Moya Gonz\u00e1lez, 41 a\u00f1os. Serra (Valencia, Comunidad Valenciana). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>26. 31/07/2015. G. V. R., 33 a\u00f1os. Palma de Mallorca (Baleares). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>27. 05/08/2015. Maryna, 45 a\u00f1os. Castelldefels (Barcelona, Catalu\u00f1a). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>28. 05/08/2015 (fecha de hallazgo del cad\u00e1ver: 12/08/2015). Marina Okarynska, 26 a\u00f1os. Cuenca (Cuenca, Castilla-La Mancha). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>29. 08/08/2015. Leire Rodr\u00edguez Montero, 34 a\u00f1os. Bilbao (Bizkaia, Pa\u00eds Vasco). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>30. 12/08/2015. Olga F.E., 44 a\u00f1os. Castelldefels (Barcelona, Catalu\u00f1a). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>31. 17/08/2015. Otilia M\u00e1rquez, 68 a\u00f1os. Armilla (Granada, Andaluc\u00eda). Feminicidio \u00edntimo. \u00a0Cifra oficial.</p>\n<p>32. 27/08/2015. Antonia Cort\u00e9s Lombardo, 43 a\u00f1os. Noalejo (Ja\u00e9n, Andaluc\u00eda). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>33. 06/09/2015. Divina Mendes Pereira da Silva, 46 a\u00f1os. Vigo (Pontevedra, Galicia). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>34. 17/09/2015. Fuensanta L\u00f3pez Garc\u00eda, 42 a\u00f1os. Valencia (Comunidad Valenciana). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>35. 03/10/2015. Almudena Matarranz, 39 a\u00f1os. Erandio (Bizkaia, Pa\u00eds Vasco). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>36. 05/10/2015. Maimouna Diarra, 23 a\u00f1os. Beniel (Murcia, Regi\u00f3n de Murcia). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>37. 04/10/2015. Silvina de Oliveira, 33 a\u00f1os. Vigo (Pontevedra, Galicia). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>38. 06/10/2015. Carmen Mar\u00eda Ocampos, 33 a\u00f1os. Guardo (Palencia, Castilla y Le\u00f3n). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>39. 22/10/2015. Iris Franc\u00e9s Luis, 36 a\u00f1os. El Sobradillo (Tenerife, Islas Canarias). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>40. 24/10/2015. Concepci\u00f3n Reguera Pe\u00f3n, 38 a\u00f1os. Pontesampaio (Pontevedra, Galicia). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>41. 29/10/2015. Mar\u00eda Jos\u00e9 Rodr\u00edgues, 71 a\u00f1os. Vigo (Pontevedra, Galicia). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>42. 01/11/2015. Constantina J., 34 a\u00f1os. Elche (Alicante, Comunidad Valenciana). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>43. 05/11/2015. Mar\u00eda Isabel M\u00e1rquez Ur\u00eda, 65 a\u00f1os. Oviedo (Asturias). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>44. 07/11/2015. Antonia Bujalance\u00a0 Gonz\u00e1lez, 28 a\u00f1os. Baena (C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>45. 08/11/2015. Elvira M. T., 42 a\u00f1os Ll\u00edria (Valencia, Comunidad Valenciana). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>46. 12/11/2015. Mar\u00eda del Carmen Almansa Donaire, 45 a\u00f1os. Sanl\u00facar la Mayor (Sevilla, Andaluc\u00eda). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>47. 14/11/2015. Nombre y apellidos no conocidos, 32 a\u00f1os. Madrid (Comunidad de Madrid). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>48. 15/11/2015. Eva M. Perea D., 42 a\u00f1os. Marchena (Sevilla, Andaluc\u00eda). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>49. 05/12/2015. Ramona Mu\u00f1oz, 59 a\u00f1os. Baza (Granada, Andaluc\u00eda). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>50. 09/12/2015. M\u00aa del Castillo Vargas Amaya, 37 a\u00f1os. Lebrija (Sevilla, Andaluc\u00eda). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>51. 09/12/2015. Yessica Paola G. P., 24 a\u00f1os. Puerto del Rosario (Isla de Fuerteventura, Las Palmas, Canarias). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>52. 11/12/2015. N. F. L., 44 a\u00f1os. Alcobendas (Madrid, Comunidad de Madrid). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>53. 16/12/2015. Coral Gonz\u00e1lez Garc\u00eda, 44 a\u00f1os. Zaragoza (Arag\u00f3n). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>54. 23/12/2015. M\u00f3nica E. D., 37 a\u00f1os. Villena (Alicante, Comunidad Valenciana). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>55. 29/12/2015. Marina R. B., 69 a\u00f1os. Mos (Pontevedra, Galicia). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>56. 31/12/2015. Dima Mouaihat, 23 a\u00f1os. Adra (Almer\u00eda, Andaluc\u00eda). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Feminicidios \u00edntimos no oficiales</strong></p>\n<p>1. 02/03/2015 (*fecha de hallazgo del cad\u00e1ver, asesinada en julio de 2014). Segunda Mar\u00eda Desviat, 32 a\u00f1os. Barcelona (Catalu\u00f1a). Feminicidio \u00edntimo. Cifra no oficial.</p>\n<p>2. 21/06/2015. Nombre y apellidos no conocidos, 40 a\u00f1os. Torre del Mar (M\u00e1laga, Andaluc\u00eda). Feminicidio \u00edntimo. Cifra no oficial (en investigaci\u00f3n por parte del Ministerio).</p>\n<p>3. 16/07/2015. Sonia Mel\u00e9ndez Mitre, 48 a\u00f1os. Gij\u00f3n (Asturias). Feminicidio \u00edntimo. Cifra no oficial (en investigaci\u00f3n por parte del Ministerio).</p>\n<p>4. 24/10/2015. Nombre y apellidos no conocidos, 36 a\u00f1os. Fuengirola (M\u00e1laga, Andaluc\u00eda). Feminicidio \u00edntimo. Cifra no oficial (en investigaci\u00f3n por parte del Ministerio).</p>\n<p>5. 24/12/2015. Anna Nadolska, 31 a\u00f1os. Torrevieja (Alicante, Comunidad Valenciana). Feminicidio \u00edntimo. Cifra no oficial (en investigaci\u00f3n por parte del Ministerio).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Feminicidios no \u00edntimos</strong></p>\n<p>1. 04/02/2015. Araceli Ara\u00fajo Fern\u00e1ndez, 55 a\u00f1os. Arrecife (Lanzarote, Las Palmas, Gran Canaria). Feminicidio no \u00edntimo. Cifra no oficial.</p>\n<p>2. 27/03/2015. Jean Hellen Tarsey, 77 a\u00f1os. Xal\u00f3 (Alicante, Comunidad Valenciana). Feminicidio no \u00edntimo. Cifra no oficial.</p>\n<p>3. 05/04/2015 (fecha de hallazgo del cad\u00e1ver: 11/09/2015). Denise Pikka Thiem, 41 a\u00f1os. Castrillo de los Polvazares (Le\u00f3n, Castilla y Le\u00f3n). Feminicidio no \u00edntimo. Cifra no oficial.</p>\n<p>4. 05/08/2015 (fecha de hallazgo del cad\u00e1ver:12/08/2015). Laura del Hoyo, 24 a\u00f1os. Cuenca (Cuenca, Castilla-La Mancha). Feminicidio no \u00edntimo por conexi\u00f3n. Cifra no oficial.</p>\n<p>5. 30/09/2015. Nuria Jim\u00e9nez Garc\u00eda, 41 a\u00f1os. M\u00e1laga (Andaluc\u00eda). Feminicidio no \u00edntimo. Cifra no oficial.</p>\n<p>6. 17/10/2015 (*fecha de hallazgo del cad\u00e1ver). Meritxell Vall B., 32 a\u00f1os. Tarragona (Catalu\u00f1a). Feminicidio no \u00edntimo. Cifra no oficial.</p>\n<p>7. 27/10/2015. Saray Gonz\u00e1lez Garc\u00eda, 26 a\u00f1os. Las Palmas de Gran Canaria (Canarias). Feminicidio no \u00edntimo. Cifra no oficial.</p>\n<p>8. 19/12/2015. S. J., 32 a\u00f1os. Castellar del Vall\u00e9s (Barcelona, Catalu\u00f1a). Feminicidio no \u00edntimo. CIfra no oficial.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Feminicidios familiares por conexi\u00f3n</strong></p>\n<p>1. 12/01/2015. Natividad Fern\u00e1ndez S., 64 a\u00f1os. El Atlet \u2013 Elche (Alicante, Comunidad Valenciana). Feminicidio familiar por conexi\u00f3n (asesinada por su ex cu\u00f1ado). Cifra no oficial.</p>\n<p>2. 08/11/2015. Magdalena T., 65 a\u00f1os. Ll\u00edria (Valencia, Valencia). Feminicidio familiar por conexi\u00f3n (asesinada por su ex yerno). Cifra no oficial.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Feminicidios familiares</strong></p>\n<p>1. 23/01/2015. Marisa C. H., 46 a\u00f1os. Vitigudino (Salamanca, Castilla y Le\u00f3n). Feminicidio familiar (asesinada por su hijo). Cifra no oficial.</p>\n<p>2. 04/02/2015. M\u00aa del Carmen F. J., 48 a\u00f1os. Pozuelo de Alarc\u00f3n (Madrid, Comunidad de Madrid). Feminicidio familiar (asesinada por su hijo). Cifra no oficial.</p>\n<p>3. 23/02/2015. Nombre no conocido F., 68 a\u00f1os. Le\u00f3n (Le\u00f3n, Castilla y Le\u00f3n). Feminicidio familiar (asesinada por su hijo). Cifra no oficial.</p>\n<p>4. 24/02/2015. Nombre y apellidos no conocidos, 59 a\u00f1os. Martorell (Barcelona, Catalu\u00f1a). Feminicidio familiar (asesinada por su hijo). Cifra no oficial.</p>\n<p>5. 23/03/2015. Nombre y apellidos no conocidos, 81 a\u00f1os. Valldoreix \u2013 Sant Cugat del Vall\u00e9s (Barcelona, Catalu\u00f1a). Feminicidio familiar (asesinada por su hijo). Cifra no oficial.</p>\n<p>6. 07/05/2015. M\u00aa Carmen G\u00f3mez Su\u00e1rez, 48 a\u00f1os. Sevilla (Andaluc\u00eda). Feminicidio familiar (asesinada por su sobrino). Cifra no oficial.</p>\n<p>7. 13/05/2015. Noelia, 42 a\u00f1os. Las Palmas de Gran Canaria (Canarias). Feminicidio familiar (asesinada por su hermano). Cifra no oficial.</p>\n<p>8. 07/06/2015. Nombre y apellidos no conocidos, 70 a\u00f1os. Barcelona (Catalu\u00f1a). Feminicidio familiar (asesinada por su hijo). Cifra no oficial.</p>\n<p>9. 23/06/2015. Ana M\u00aa M., 45 a\u00f1os. Vinar\u00f3s (Castell\u00f3n, Comunidad Valenciana). Feminicidio familiar (asesinada por su hijo). Cifra no oficial.</p>\n<p>10. 30/06/2015. Nombre no conocido, Garc\u00eda, 66 a\u00f1os. Villajoyosa (Alicante, Valencia). Feminicidio famiiliar (asesinada por su hijo). Cifra no oficial.</p>\n<p>11. 05/07/2015. Nombre y apellidos no conocidos, 60 a\u00f1os. Barcelona (Catalu\u00f1a). Feminicidio familiar (asesinada por su hijo). Cifra no oficial.</p>\n<p>12. 05/07/2015. Nombre y apellidos no conocidos, 36 a\u00f1os. Barcelona (Catalu\u00f1a). Feminicidio familiar (asesinada por su hermano). Cifra no oficial.</p>\n<p>13. 31/07/2015. M. M. J. U., 73 a\u00f1os. Madrid (Comunidad de Madrid). Feminicidio familiar (asesinada por su hijo). Cifra no oficial.</p>\n<p>14. 05/08/2015. C. M. J., 55 a\u00f1os. Rub\u00ed (Barcelona, Catalu\u00f1a). Feminicidio familiar (asesinada por su hijo). Cifra no oficial.</p>\n<p>15. 27/08/2015. Ana Delia Arceo M\u00e9ndez, 76 a\u00f1os. Santa Cruz de Tenerife (Tenerife, Canarias). Feminicidio familiar (feminicidio por omisi\u00f3n por parte de su hijo). Cifra no oficial.</p>\n<p>16. 03/11/2015. Mercedes, D, 86 a\u00f1os. Teror (Las Palmas, Canarias). Feminicidio familiar (asesinada por su hijo). Cifra no oficial.</p>\n<p>17. 08/11/2015. Inma Cend\u00f3n, 57 a\u00f1os. Vigo (Pontevedra, Galicia). Feminicidio familiar (asesinada por su hijo). Cifra no oficial.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Feminicidio/asesinato de mujeres sin informaci\u00f3n suficiente</strong></p>\n<p>1. 29/03/2015 (*fecha de hallazgo del cad\u00e1ver). Nombre y apellidos no conocidos, 40 a\u00f1os. Isla Cristina (Huelva, Andaluc\u00eda). Feminicidio/asesinato de mujeres sin informaci\u00f3n suficiente. Cifra no oficial.</p>\n<p>2. 31/03/2015 (*fecha aproximada). Adriana Giogiosa Nasini, 55 a\u00f1os. Majadahonda (Comunidad de Madrid). Feminicidio/asesinato de mujeres sin informaci\u00f3n suficiente. Cifra no oficial.</p>\n<p>3. 02/05/2015 (*hallazgo del cad\u00e1ver: 06/06/2015). Socorro P\u00e9rez Rodr\u00edguez, 43 a\u00f1os. Ourense (Ourense, Galicia). Feminicidio/asesinato de mujeres sin informaci\u00f3n suficiente. Cifra no oficial.</p>\n<p>4. 07/06/2015. Yelisa Altagracia P\u00e9rez, 39 a\u00f1os. A Pobra do Carami\u00f1al (La Coru\u00f1a, Galicia). Feminicidio/asesinato de mujeres sin informaci\u00f3n suficiente. Cifra no oficial.</p>\n<p>5. 16/11/2015. F. V., 90 a\u00f1os. Hiendelaencina (Guadalajara, Castilla-La Mancha). Asesinato de mujeres sin informaci\u00f3n suficiente. Cifra no oficial.</p>\n<p>6. 29/12/2015. Caridad P\u00e9rez Castrill\u00f3n, 79 a\u00f1os. Nar\u00f3n (A Coru\u00f1a, Galicia). Feminicidio/asesinato de mujeres sin informaci\u00f3n suficiente. Cifra no oficial.</p>\n<p>7. 29/12/2015 (*fecha hallazgo del cad\u00e1ver). Nombre y apellidos no conocidos, 44 a\u00f1os. Lorca (Regi\u00f3n de Murcia). Feminicidio/asesinato de mujeres sin informaci\u00f3n suficiente). Cifra no oficial.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Feminicidios infantiles</strong></p>\n<p>1. 30/06/2015. Cristina, 14 a\u00f1os. Villajoyosa (Alicante. Valencia). Feminicidio infantil (asesinada por su padrastro). Cifra no oficial (en investigaci\u00f3n por parte del Ministerio).</p>\n<p>2. 31/07/2015. Amaia Oubel Vieites, 4 a\u00f1os. Mora\u00f1a (Pontevedra, Galicia). Feminicidio infantil (asesinada por su padre). Cifra no oficial (en investigaci\u00f3n por parte del Ministerio).</p>\n<p>3. 31/07/2015. Candela Oubel Vieites, 9 a\u00f1os. Mora\u00f1a (Pontevedra, Galicia). Feminicidio infantil (asesinada por su padre). Cifra no oficial (en investigaci\u00f3n por parte del Ministerio).</p>\n<p>4. 05/08/2015. Nombre y apellidos no conocidos, 7 a\u00f1os. Castelldefels (Barcelona, Catalu\u00f1a). Feminicidio infantil (asesinada por su padre). Cifra oficial.</p>\n<p>5. 24/12/2015. Maja Nadolska, 9 meses. Torrevieja (Alicante, Comunidad Valenciana). Feminicidio infantil (asesinada por su padre). Cifra no oficial (en investigaci\u00f3n por parte del Ministerio).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Feminicidios transf\u00f3bicos</strong></p>\n<p>1. 21/07/2015. Nombre y apellidos no conocidos, 41 a\u00f1os. Alicante (Comunidad Valenciana). Feminicidio transf\u00f3bico. Cifra no oficial.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Asesinatos de mujeres por robo</strong></p>\n<p>1. 23/04/2015. Joaquina C. C., 83 a\u00f1os. Baena (C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda). Asesinato de mujeres por robo. Cifra no oficial.</p>\n<p>2. 15/06/2015. Rilma Liliana Vel\u00e1squez Rojas, 37 a\u00f1os. Sant Antoni de Portmany (Ibiza, Islas Baleares). Asesinato de mujeres por robo. Cifra no oficial.</p>\n<p>3. 09/07/2015. Mar\u00eda Gracia Mart\u00ednez, 62 a\u00f1os. Sevilla (Andaluc\u00eda). Asesinato de mujeres por robo. Cifra no oficial.</p>\n<p>4. 01/07/2015 (hallazgo del cad\u00e1ver: 09/07/2015). Francisca Jim\u00e9nez Hern\u00e1ndez, 65 a\u00f1os. Ontur (Albacete, Castilla la Mancha). Feminicidio/asesinato de mujeres por robo. Cifra no oficial.</p>\n<p>5. 25/11/2015. Purificaci\u00f3n Dom\u00ednguez Fajo, 72 a\u00f1os. Premi\u00e1 de Mar (Barcelona, Catalu\u00f1a). Asesinato de mujeres por robo. Cifra no oficial.</p>\n<p>6. 30/11/2015. Silvia Garc\u00eda, 51 a\u00f1os. Pilas (Sevilla, Andaluc\u00eda). Asesinato de mujeres por robo. Cifra no oficial.</p>\n<p>7. 23/12/2015. Esperanza Ferrutxe Frau, 45 a\u00f1os. Palma de Mallorca (Islas Baleares). Asesinato de mujeres por robo. Cifra no oficial.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Asesinatos de mujeres por violencia comunitaria</strong></p>\n<p>1. 02/09/2015. Nombre y apellidos no conocidos (alias: La Cirolita), 60 a\u00f1os. Mazarr\u00f3n (Regi\u00f3n de Murcia). Asesinato de mujeres por violencia comunitaria. Cifra no oficial.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Varones asesinados por violencia de g\u00e9nero</strong></p>\n<p>1. 09/02/2015. Alejandro Rodr\u00edguez, 3 a\u00f1os. Rinc\u00f3n de la Victoria (M\u00e1laga, Andaluc\u00eda). Asesinado por la pareja de su madre. Caso en investigaci\u00f3n por parte del Ministerio.</p>\n<p>2. 03/05/2015. Manuel Trist\u00e1n B., 57 a\u00f1os. N\u00edjar (Almer\u00eda, Andaluc\u00eda). Asesinado por el esposo de su empleada.</p>\n<p>3. 04/05/2015. Nombre y apellido no conocidos, 10 a\u00f1os. Torrevieja (Alicante, Comunidad Valenciana). Asesinado por la pareja de su madre.</p>\n<p>4. 30/06/2015 Carlos Soler, 6 a\u00f1os. Villajoyosa (Alicante, Valencia). Asesinado por su padre. Caso en investigaci\u00f3n por parte del Ministerio.</p>\n<p>5. 03/07/2015. Sergio Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez, 36 a\u00f1os. Arbo (Pontevedra, Galicia). Asesinado por la ex pareja de su pareja actual.</p>\n<p>6. 16/07/2015. Carlos Mart\u00ednez, 75 a\u00f1os. Sevilla (Andaluc\u00eda). Asesinado por la ex pareja de su sobrina.</p>\n<p>7. 05/08/2015. Nombre y apellidos no conocidos, 12 a\u00f1os. Castelldefels (Barcelona, Catalu\u00f1a). Asesinado por su padre. Caso oficial.</p>\n<p>8. 09/11/2015. Nombre y apellidos no conocidos, 47 a\u00f1os. Logro\u00f1o (La Rioja). Asesinado por la ex pareja de su pareja actual.</p>\n<p>9. 28/11/2015. Manuel \u00c1ngel Rivas Mui\u00f1os, 39 a\u00f1os. Ponte Caldelas (Pontevedra, Galicia). Asesinado por la expareja de su pareja actual.</p>\n<p>10. 13/12/2015. Nombre y apellidos no conocidos, 50 a\u00f1os. Robledo (Ciudad Real, Castilla la Mancha). Asesinado por la expareja de su pareja actual.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Feminicidios \u00edntimos de ciudadanas espa\u00f1olas fuera de Espa\u00f1a</strong></p>\n<p>1. 31/07/2015 (fecha de hallazgo del cad\u00e1ver: 16/08/2015). Sandra Garc\u00eda, 45 a\u00f1os. Asesinada en Utrecht (Holanda); residente en Sabadell (Barcelona, Catalu\u00f1a). Feminicidio \u00edntimo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>LISTADO DE FEMINICIDIOS Y ASESINATOS DE MUJERES 2015 Feminicidios \u00edntimos oficiales 1. 12/01/2015. Teresa Fern\u00e1ndez S., 70 a\u00f1os. El Altet \u2013 Elche (Alicante, Comunidad Valenciana). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial. 2. 19/01/2015 *(fecha de hallazgo del cad\u00e1ver). Gisela S. R., 69 a\u00f1os. Orba (Alicante, Comunidad Valenciana). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial. 3. 21/01/2015. Sandra M. A., 39 [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1666,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/143"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=143"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/143/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=143"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 139,
  "date": "2017-04-29T22:29:34",
  "date_gmt": "2017-04-29T22:29:34",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/?p=139"
  },
  "modified": "2017-04-29T22:29:34",
  "modified_gmt": "2017-04-29T22:29:34",
  "slug": "asamblea-estatal-contra-la-violencia-de-genero-2017",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2017/04/29/asamblea-estatal-contra-la-violencia-de-genero-2017/",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea estatal contra la violencia de g\u00e9nero 2017"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/cropped-cropped-cartel-asamblea-15m-jpg/\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-138\" src=\"http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M.jpg\" alt=\"\" width=\"1280\" height=\"720\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M.jpg 1280w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M-300x169.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M-768x432.jpg 768w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M-1024x576.jpg 1024w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M-720x405.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 1280px) 100vw, 1280px\" /></a></p>\n<p>Dia 13 de Mayo desde las 12:00, te esperamos</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Dia 13 de Mayo desde las 12:00, te esperamos</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1666,
  "featured_media": 138,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/139"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=139"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/139/revisions"
      }
    ],
    "wp:featuredmedia": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/138"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=139"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=139"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=139"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 138,
  "date": "2017-04-29T22:25:29",
  "date_gmt": "2017-04-29T22:25:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M.jpg"
  },
  "modified": "2017-04-29T22:28:48",
  "modified_gmt": "2017-04-29T22:28:48",
  "slug": "cropped-cropped-cartel-asamblea-15m-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2017/04/29/asamblea-estatal-contra-la-violencia-de-genero-2017/cropped-cropped-cartel-asamblea-15m-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cropped-cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M.jpg"
  },
  "author": 1666,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M.jpg'><img width=\"300\" height=\"169\" src=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M-300x169.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M-300x169.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M-768x432.jpg 768w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M-1024x576.jpg 1024w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M-720x405.jpg 720w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 1280,
    "height": 720,
    "file": "2017/04/cropped-cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M-300x169.jpg",
        "width": 300,
        "height": 169,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M-300x169.jpg"
      },
      "medium_large": {
        "file": "cropped-cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M-768x432.jpg",
        "width": 768,
        "height": 432,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M-768x432.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "cropped-cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M-1024x576.jpg",
        "width": 1024,
        "height": 576,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M-1024x576.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cropped-cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M-300x169.jpg",
        "width": 300,
        "height": 169,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M-300x169.jpg"
      },
      "slider": {
        "file": "cropped-cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M-720x405.jpg",
        "width": 720,
        "height": 405,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M-720x405.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M.jpg",
        "width": 1280,
        "height": 720,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": "",
      "orientation": "0",
      "keywords": []
    }
  },
  "post": 139,
  "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/138"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=138"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 135,
  "date": "2017-04-29T22:18:21",
  "date_gmt": "2017-04-29T22:18:21",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M.jpg"
  },
  "modified": "2017-04-29T22:18:21",
  "modified_gmt": "2017-04-29T22:18:21",
  "slug": "cropped-cartel-asamblea-15m-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/cropped-cartel-asamblea-15m-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M.jpg"
  },
  "author": 1666,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M.jpg'><img width=\"300\" height=\"169\" src=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M-300x169.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M-300x169.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M-768x432.jpg 768w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M-1024x576.jpg 1024w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M-720x405.jpg 720w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 1280,
    "height": 720,
    "file": "2017/04/cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M-300x169.jpg",
        "width": 300,
        "height": 169,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M-300x169.jpg"
      },
      "medium_large": {
        "file": "cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M-768x432.jpg",
        "width": 768,
        "height": 432,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M-768x432.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M-1024x576.jpg",
        "width": 1024,
        "height": 576,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M-1024x576.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M-300x169.jpg",
        "width": 300,
        "height": 169,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M-300x169.jpg"
      },
      "slider": {
        "file": "cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M-720x405.jpg",
        "width": 720,
        "height": 405,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M-720x405.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M.jpg",
        "width": 1280,
        "height": 720,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": "",
      "orientation": "0",
      "keywords": []
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/cropped-CARTEL-ASAMBLEA-15M.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/135"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=135"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 132,
  "date": "2017-04-29T22:12:23",
  "date_gmt": "2017-04-29T22:12:23",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/CARTEL-ASAMBLEA-15M.jpg"
  },
  "modified": "2017-04-29T22:15:07",
  "modified_gmt": "2017-04-29T22:15:07",
  "slug": "cartel-asamblea-15m",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/cartel-asamblea-15m/",
  "title": {
    "rendered": "ASAMBLEA ESTATAL CONTRA LA VIOLENCIA 15M &#8211; 2017"
  },
  "author": 1666,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/CARTEL-ASAMBLEA-15M.jpg'><img width=\"300\" height=\"169\" src=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/CARTEL-ASAMBLEA-15M-300x169.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/CARTEL-ASAMBLEA-15M-300x169.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/CARTEL-ASAMBLEA-15M-768x432.jpg 768w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/CARTEL-ASAMBLEA-15M-1024x576.jpg 1024w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/CARTEL-ASAMBLEA-15M-720x405.jpg 720w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/CARTEL-ASAMBLEA-15M.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Romper cadenas, desencadenar la furia de la mujer, como fuerza poderosa de la mujer</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 1280,
    "height": 720,
    "file": "2017/04/CARTEL-ASAMBLEA-15M.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "CARTEL-ASAMBLEA-15M-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/CARTEL-ASAMBLEA-15M-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "CARTEL-ASAMBLEA-15M-300x169.jpg",
        "width": 300,
        "height": 169,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/CARTEL-ASAMBLEA-15M-300x169.jpg"
      },
      "medium_large": {
        "file": "CARTEL-ASAMBLEA-15M-768x432.jpg",
        "width": 768,
        "height": 432,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/CARTEL-ASAMBLEA-15M-768x432.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "CARTEL-ASAMBLEA-15M-1024x576.jpg",
        "width": 1024,
        "height": 576,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/CARTEL-ASAMBLEA-15M-1024x576.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "CARTEL-ASAMBLEA-15M-300x169.jpg",
        "width": 300,
        "height": 169,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/CARTEL-ASAMBLEA-15M-300x169.jpg"
      },
      "slider": {
        "file": "CARTEL-ASAMBLEA-15M-720x405.jpg",
        "width": 720,
        "height": 405,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/CARTEL-ASAMBLEA-15M-720x405.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "CARTEL-ASAMBLEA-15M.jpg",
        "width": 1280,
        "height": 720,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/CARTEL-ASAMBLEA-15M.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": "",
      "orientation": "0",
      "keywords": []
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2017/04/CARTEL-ASAMBLEA-15M.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/132"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=132"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 129,
  "date": "2014-07-11T16:52:32",
  "date_gmt": "2014-07-11T16:52:32",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/cropped-Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok.jpg"
  },
  "modified": "2014-07-11T16:52:32",
  "modified_gmt": "2014-07-11T16:52:32",
  "slug": "cropped-depende-de-ti-depende-de-mi-2ok-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/cropped-depende-de-ti-depende-de-mi-2ok-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cropped-Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok.jpg"
  },
  "author": 1666,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/cropped-Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok.jpg'><img width=\"300\" height=\"86\" src=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/cropped-Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok-300x86.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/cropped-Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok-300x86.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/cropped-Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok-720x208.jpg 720w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/cropped-Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/cropped-Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/cropped-Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 960,
    "height": 278,
    "file": "2014/05/cropped-Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/cropped-Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok-300x86.jpg",
        "width": 300,
        "height": 86,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/cropped-Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok-300x86.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cropped-Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok-300x86.jpg",
        "width": 300,
        "height": 86,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/cropped-Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok-300x86.jpg"
      },
      "slider": {
        "file": "cropped-Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok-720x208.jpg",
        "width": 720,
        "height": 208,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/cropped-Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok-720x208.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok.jpg",
        "width": 960,
        "height": 278,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/cropped-Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 0,
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 0,
      "copyright": "",
      "focal_length": 0,
      "iso": 0,
      "shutter_speed": 0,
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/cropped-Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/129"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=129"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 128,
  "date": "2014-07-11T16:47:40",
  "date_gmt": "2014-07-11T16:47:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/cropped-comision3.jpg"
  },
  "modified": "2014-07-11T16:47:40",
  "modified_gmt": "2014-07-11T16:47:40",
  "slug": "cropped-comision3-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/cropped-comision3-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cropped-comision3.jpg"
  },
  "author": 1666,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/cropped-comision3.jpg'><img width=\"300\" height=\"166\" src=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/cropped-comision3-300x166.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/cropped-comision3-300x166.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/cropped-comision3-720x400.jpg 720w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/cropped-comision3.jpg 829w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/cropped-comision3.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/cropped-comision3.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 829,
    "height": 461,
    "file": "2014/05/cropped-comision3.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-comision3-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/cropped-comision3-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-comision3-300x166.jpg",
        "width": 300,
        "height": 166,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/cropped-comision3-300x166.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cropped-comision3-300x166.jpg",
        "width": 300,
        "height": 166,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/cropped-comision3-300x166.jpg"
      },
      "slider": {
        "file": "cropped-comision3-720x400.jpg",
        "width": 720,
        "height": 400,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/cropped-comision3-720x400.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-comision3.jpg",
        "width": 829,
        "height": 461,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/cropped-comision3.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 0,
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 0,
      "copyright": "",
      "focal_length": 0,
      "iso": 0,
      "shutter_speed": 0,
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/cropped-comision3.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/128"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=128"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 126,
  "date": "2014-07-11T15:28:49",
  "date_gmt": "2014-07-11T15:28:49",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/07/el-tren-de-la-libertad.jpg"
  },
  "modified": "2014-07-11T15:28:49",
  "modified_gmt": "2014-07-11T15:28:49",
  "slug": "el-tren-de-la-libertad",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2014/07/11/estreno-de-yo-decido-el-tren-de-la-libertad/el-tren-de-la-libertad/",
  "title": {
    "rendered": "el tren de la libertad"
  },
  "author": 1666,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/07/el-tren-de-la-libertad.jpg'><img width=\"225\" height=\"300\" src=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/07/el-tren-de-la-libertad-225x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/07/el-tren-de-la-libertad-225x300.jpg 225w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/07/el-tren-de-la-libertad-768x1024.jpg 768w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/07/el-tren-de-la-libertad-300x400.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/07/el-tren-de-la-libertad-720x960.jpg 720w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/07/el-tren-de-la-libertad.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 1200,
    "height": 1600,
    "file": "2014/07/el-tren-de-la-libertad.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "el-tren-de-la-libertad-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/07/el-tren-de-la-libertad-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "el-tren-de-la-libertad-225x300.jpg",
        "width": 225,
        "height": 300,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/07/el-tren-de-la-libertad-225x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "el-tren-de-la-libertad-768x1024.jpg",
        "width": 768,
        "height": 1024,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/07/el-tren-de-la-libertad-768x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "el-tren-de-la-libertad-300x400.jpg",
        "width": 300,
        "height": 400,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/07/el-tren-de-la-libertad-300x400.jpg"
      },
      "slider": {
        "file": "el-tren-de-la-libertad-720x960.jpg",
        "width": 720,
        "height": 960,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/07/el-tren-de-la-libertad-720x960.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "el-tren-de-la-libertad.jpg",
        "width": 1200,
        "height": 1600,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/07/el-tren-de-la-libertad.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 0,
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 0,
      "copyright": "",
      "focal_length": 0,
      "iso": 0,
      "shutter_speed": 0,
      "title": ""
    }
  },
  "post": 122,
  "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/07/el-tren-de-la-libertad.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/126"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=126"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 122,
  "date": "2014-07-11T15:19:17",
  "date_gmt": "2014-07-11T15:19:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/?p=122"
  },
  "modified": "2014-07-11T15:30:38",
  "modified_gmt": "2014-07-11T15:30:38",
  "slug": "estreno-de-yo-decido-el-tren-de-la-libertad",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2014/07/11/estreno-de-yo-decido-el-tren-de-la-libertad/",
  "title": {
    "rendered": "Estreno de  \u2018YO DECIDO. EL TREN DE LA LIBERTAD\u2019"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p align=\"center\"><b>Estreno de</b></p>\n<p align=\"center\"><b>\u2018YO DECIDO. EL TREN DE LA LIBERTAD\u2019</b></p>\n<p align=\"center\"><b>\u00a0</b><b>El pr\u00f3ximo 10 DE JULIO se estrenar\u00e1 simult\u00e1neamente</b></p>\n<p align=\"center\"><b>\u00a0en m\u00e1s cien ciudades espa\u00f1olas la pel\u00edcula colectiva</b></p>\n<p align=\"center\"><b>\u2018YO DECIDO. EL TREN DE LA LIBERTAD\u2019</b></p>\n<p><b><p class=\"flex-video\"><iframe src=\"https://player.vimeo.com/video/99974636\" width=\"600\" height=\"338\" frameborder=\"0\" title=\"YO DECIDO. EL TREN DE LA LIBERTAD\" webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen></iframe></p>\n<br />\n</b></p>\n<p><b>\u2981</b><b>Una pel\u00edcula en contra de la reforma de la ley del aborto</b>, que pretende mostrar la oposici\u00f3n de las mujeres de toda Espa\u00f1a a las intenciones del Gobierno, exigir a \u00e9ste que mantenga la actual legislaci\u00f3n y recordar que hay que seguir trabajando para evitar la p\u00e9rdida de derechos y libertades.</p>\n<p><b>\u00a0</b></p>\n<p><b>\u2981</b><b>M\u00e1s de ochenta mujeres profesionales del cine y el audiovisual han participado en esta pel\u00edcula</b>, que naci\u00f3 con las manifestaciones en Madrid del pasado 1 de febrero. Mujeres de todos los rincones del pa\u00eds llegaron en tren a Madrid ese d\u00eda para exigir al Gobierno <b>que se mantenga vigente la actual Ley de salud sexual y reproductiva y de interrupci\u00f3n voluntaria del embarazo</b>.</p>\n<p><b>\u00a0</b></p>\n<p><b>\u2981</b><b>\u2018YO DECIDO. EL TREN DE LA LIBERTAD\u2019 no tendr\u00e1 una carrera comercial</b>. El objetivo del<b> COLECTIVO DE MUJERES CINEASTAS CONTRA LA REFORMA DE LA LEY DEL ABORTO</b> es conseguir la m\u00e1xima difusi\u00f3n posible. Por ello, el 11 DE JULIO la pel\u00edcula estar\u00e1 gratuitamente a disposici\u00f3n de todos los ciudadanos en varias plataformas digitales.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><b>\u2981</b><b>Ayer, 7 de julio se celebr\u00f3 una proyecci\u00f3n especial en el Teatro Jovellanos de Gij\u00f3n. </b>La iniciativa del Tren de la Libertad fue de las mujeres de la Tertulia Feminista les Comadres y de las Mujeres por la Igualdad de Barredos. El <b>COLECTIVO DE MUJERES CINEASTAS CONTRA LA REFORMA DE LA LEY DEL ABORTO</b> reconoce el valor de aquella iniciativa con esta proyecci\u00f3n especial.</p>\n<p><b>\u00a0</b></p>\n<p><b>\u00a0</b></p>\n<p><b>\u00a0</b></p>\n<p align=\"right\"><b><i>COLECTIVO DE MUJERES CINEASTAS CONTRA LA REFORMA DE LA LEY DEL ABORTO</i></b></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Estreno de \u2018YO DECIDO. EL TREN DE LA LIBERTAD\u2019 \u00a0El pr\u00f3ximo 10 DE JULIO se estrenar\u00e1 simult\u00e1neamente \u00a0en m\u00e1s cien ciudades espa\u00f1olas la pel\u00edcula colectiva \u2018YO DECIDO. EL TREN DE LA LIBERTAD\u2019 \u2981Una pel\u00edcula en contra de la reforma de la ley del aborto, que pretende mostrar la oposici\u00f3n de las mujeres de toda Espa\u00f1a [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1666,
  "featured_media": 126,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/07/el-tren-de-la-libertad.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/122"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=122"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/122/revisions"
      }
    ],
    "wp:featuredmedia": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/126"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=122"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=122"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=122"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 117,
  "date": "2014-06-04T16:50:44",
  "date_gmt": "2014-06-04T16:50:44",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/06/justicia.jpg"
  },
  "modified": "2014-06-04T16:50:44",
  "modified_gmt": "2014-06-04T16:50:44",
  "slug": "justicia",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/sentencia-caperucita-y-el-lobo/justicia/",
  "title": {
    "rendered": "justicia"
  },
  "author": 1666,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/06/justicia.jpg'><img width=\"178\" height=\"283\" src=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/06/justicia.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 178,
    "height": 283,
    "file": "2014/06/justicia.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "justicia-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/06/justicia-150x150.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "justicia.jpg",
        "width": 178,
        "height": 283,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/06/justicia.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 0,
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 0,
      "copyright": "",
      "focal_length": 0,
      "iso": 0,
      "shutter_speed": 0,
      "title": ""
    }
  },
  "post": 116,
  "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/06/justicia.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/117"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=117"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 116,
  "date": "2014-06-04T16:54:08",
  "date_gmt": "2014-06-04T16:54:08",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/?page_id=116"
  },
  "modified": "2014-06-04T16:54:08",
  "modified_gmt": "2014-06-04T16:54:08",
  "slug": "sentencia-caperucita-y-el-lobo",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/sentencia-caperucita-y-el-lobo/",
  "title": {
    "rendered": "Sentencia &#8220;Caperucita y el lobo&#8221;"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/sentencia-caperucita-y-el-lobo/justicia/\" rel=\"attachment wp-att-117\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-117\" alt=\"justicia\" src=\"http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/06/justicia.jpg\" width=\"178\" height=\"283\" /></a></p>\n<p><strong>Sentencia del caso de Caperucita y el Lobo:</strong><br />\n&#8220;Visto y considerando los acontecimientos ocurridos y por todos conocidos, fallamos:</p>\n<p>1) Que Caperucita no desconoc\u00eda que pod\u00eda encontrarse con el Lobo.</p>\n<p>2) Que tampoco era ajena al hambre del Lobo, nia los peligros del bosque.</p>\n<p>3) Que si le hubiera ofrecido la cesta de la merienda para que el Lobo calmara su hambre, no habr\u00edan ocurrido los sucesos referidos.</p>\n<p>4) Que el Lobo no ataca a Caperucita de inmediato y hay evidencias claras que primero conversa con ella.</p>\n<p>5) Que es Caperucita quien voluntariamente le da pistas al Lobo y le se\u00f1ala el camino de la casa de la abuelita, lo cual claramente la convierte en c\u00f3mplice.</p>\n<p>6) Que la anciana no es imputable ya que confunde a su nieta con el Lobo.</p>\n<p>7) Que cuando Caperucita llega y el Lobo est\u00e1 en la cama con la ropa de la abuela, Caperucita no se alarma.</p>\n<p>8) Que el hecho de que Caperucita confunda al Lobo con la abuelita demuestra lo poco que iba a visitarla, hecho que se tipificar\u00eda como abandono de persona anciana por parte de la joven Caperucita.</p>\n<p>9) Que el Lobo, con respuestas simples ydirectas, quiere desesperadamente alertar a Caperucita sobre su posible conducta final.</p>\n<p>10) Que cuando el Lobo, que ya no sabe qu\u00e9 m\u00e1spuede hacer para alertarla y se come a Caperucita, es porque ya no le quedaba otra soluci\u00f3n.</p>\n<p>11) Que es altamente posible que antes Caperucita hiciera el amor con el Lobo e incluso lo disfrutara.</p>\n<p>12) Que cobra cada vez m\u00e1s fuerza la versi\u00f3n deque Caperucita, cuando oye la pregunta del Lobo: \u00ab\u00bfAd\u00f3nde vas?\u00bb Realmente respondi\u00f3: \u00abA ba\u00f1arme desnuda en el r\u00edo&#8230;\u00bb.</p>\n<p>13) Que se desprende del punto anterior que es Caperucita la que provoca los m\u00e1s bajos instintos brutales y depredadores, en la pobre fiera.</p>\n<p>14) Que el Lobo ataca, si, pero tal hecho corresponde a su propia naturaleza y a su instinto natural y animal, exacerbados por la conducta de la susodicha Caperucita.</p>\n<p>15) Que merece un p\u00e1rrafo aparte la madre de Caperucita, en quien se aprecia signo de culpabilidad por no acompa\u00f1ar a su hija, conociendo los peligros del bosque.</p>\n<p>Por todo lo antes dicho, se absuelve al Se\u00f1or Lobo y se dispone adem\u00e1s:<br />\n1.- Apercibir a la familia de Caperucita,imponiendo a la abuela que se presente en el hospital que se designe, para su observaci\u00f3n gerontol\u00f3gica.</p>\n<p>2.- A la madre, apercibirla para que cumpla correctamente con sus deberes de madre..</p>\n<p>3.- A Caperucita,<br />\n1\u00ba Trabajo comunitario en el zool\u00f3gico local para conocer plenamente la naturaleza y el instinto animal.<br />\n2\u00ba Indemnizar\u00e1 al Sr.Lobo a raz\u00f3n de 100 \u20acdiarios y ha de prepararle todas las tardes la merienda durante un a\u00f1o.<br />\n3\u00ba A pagar las costas del proceso.</p>\n<p>Aclarar asimismo en el presente fallo que este proceso no afecta el\u00a0buen nombre y honor del se\u00f1or Lobo.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Sentencia del caso de Caperucita y el Lobo: &#8220;Visto y considerando los acontecimientos ocurridos y por todos conocidos, fallamos: 1) Que Caperucita no desconoc\u00eda que pod\u00eda encontrarse con el Lobo. 2) Que tampoco era ajena al hambre del Lobo, nia los peligros del bosque. 3) Que si le hubiera ofrecido la cesta de la merienda [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1666,
  "featured_media": 117,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/116"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=116"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/116/revisions"
      }
    ],
    "wp:featuredmedia": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/117"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=116"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 112,
  "date": "2014-05-31T11:01:01",
  "date_gmt": "2014-05-31T11:01:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/1511610_10202642548453238_1667455027_o.jpg"
  },
  "modified": "2014-05-31T11:01:01",
  "modified_gmt": "2014-05-31T11:01:01",
  "slug": "1511610_10202642548453238_1667455027_o",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/victimas-asesinadas-2014/1511610_10202642548453238_1667455027_o/",
  "title": {
    "rendered": "1511610_10202642548453238_1667455027_o"
  },
  "author": 1666,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/1511610_10202642548453238_1667455027_o.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/1511610_10202642548453238_1667455027_o-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/1511610_10202642548453238_1667455027_o-300x225.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/1511610_10202642548453238_1667455027_o-1024x768.jpg 1024w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/1511610_10202642548453238_1667455027_o-720x540.jpg 720w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/1511610_10202642548453238_1667455027_o.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 2048,
    "height": 1536,
    "file": "2014/05/1511610_10202642548453238_1667455027_o.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "1511610_10202642548453238_1667455027_o-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/1511610_10202642548453238_1667455027_o-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "1511610_10202642548453238_1667455027_o-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/1511610_10202642548453238_1667455027_o-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "1511610_10202642548453238_1667455027_o-1024x768.jpg",
        "width": 1024,
        "height": 768,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/1511610_10202642548453238_1667455027_o-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "1511610_10202642548453238_1667455027_o-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/1511610_10202642548453238_1667455027_o-300x225.jpg"
      },
      "slider": {
        "file": "1511610_10202642548453238_1667455027_o-720x540.jpg",
        "width": 720,
        "height": 540,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/1511610_10202642548453238_1667455027_o-720x540.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "1511610_10202642548453238_1667455027_o.jpg",
        "width": 2048,
        "height": 1536,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/1511610_10202642548453238_1667455027_o.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 0,
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 0,
      "copyright": "",
      "focal_length": 0,
      "iso": 0,
      "shutter_speed": 0,
      "title": ""
    }
  },
  "post": 111,
  "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/1511610_10202642548453238_1667455027_o.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/112"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=112"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 111,
  "date": "2014-05-31T11:02:36",
  "date_gmt": "2014-05-31T11:02:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/?page_id=111"
  },
  "modified": "2017-04-29T23:00:36",
  "modified_gmt": "2017-04-29T23:00:36",
  "slug": "victimas-asesinadas-2014",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/victimas-asesinadas-2014/",
  "title": {
    "rendered": "FEMINICIDIOS 2014 -104 MUJERES"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>\n<h2><strong>LISTADO DE FEMINICIDIOS Y ASESINATOS DE MUJERES 2014</strong></h2>\n</div>\n<div>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><img src=\"http://www.feminicidio.net/sites/default/files/2014_nueva_web/1_1_Informes_y_cifras/grafico_tipos_dic_2014.png\" /><strong>LISTADO DE FEMINICIDIOS Y ASESINATOS DE MUJERES 2014</strong></p>\n<p><strong>Tel\u00e9fono de atenci\u00f3n a v\u00edctimas: 016. Es gratuito y no deja rastro en la factura.</strong></p>\n<p><strong>Feminicidios \u00edntimos</strong></p>\n<p>1. 05/01/2014. Nuria Rodr\u00edguez Pi\u00f1ol, 43 a\u00f1os, Vilanova i la Geltr\u00fa (Barcelona, Catalu\u00f1a). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>2. 13/01/2014. Maria Jos\u00e9 Su\u00e1rez L\u00f3pez, 45 a\u00f1os, Cervo (Lugo, Galicia). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>3. 14/01/2014. Mar\u00eda \u00c1ngeles Santos L\u00f3pez, 47 a\u00f1os, Pozoblanco (C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>4. 15/01/2014. Patricia Souza Leal, 28 a\u00f1os, Madrid (Comunidad de Madrid). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>5. 16/01/2014. Maria Zulay Lorenzo, 37 a\u00f1os, Arona (Tenerife, Canarias). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>6. 28/01/2014. Lucina Hanna Skorzynska, 51 a\u00f1os, Amposta (Tarragona, Catalu\u00f1a). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>7. 29/01/2014. Dolores Penalva Mas, 59 a\u00f1os, Santa Pola (Alicante, Comunidad Valenciana). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>8. 01/02/2014. M\u00aa Luisa Fern\u00e1ndez de la Hoz, 50 a\u00f1os, Calella (Barcelona, Catalu\u00f1a). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>9. 23/02/2014. Mar\u00eda Luisa Jim\u00e9nez Jim\u00e9nez, 37 a\u00f1os, O Pino (A Coru\u00f1a, Galicia). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>10. 25/02/2014. Nuria Toledo Soler, 43 a\u00f1os, Fuenlabrada (Madrid, Comunidad de Madrid). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>11. 26/02/2014. Mercedes Jan\u00e9 Sesma, 77 a\u00f1os, Barcelona (Catalu\u00f1a). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>12. 14/02/2014. Alicia Zambrana Torregrosa, 58 a\u00f1os, El Campello (Alicante, Comunidad Valenciana). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>13. 05/03/2014. Ana Isabel Gonz\u00e1lez Mart\u00edn, 47 a\u00f1os, Torremolinos (M\u00e1laga, Andaluc\u00eda). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>14. 06/03/2014. Josefa Guerrero Garc\u00eda, 76 a\u00f1os, Chiclana de la Frontera (C\u00e1diz, Andaluc\u00eda). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>15. 07/03/2014. Olha Yuriyiuna Filatova, 39 a\u00f1os, Can Picafort \u2013 Santa Margalida (Mallorca, Islas Baleares). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>16. 17/03/2014. Mar\u00eda Jos\u00e9 S\u00e1nchez Carrasco, 49 a\u00f1os, Madrid (Comunidad de Madrid). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial</p>\n<p>17. 17/03/2014. Andina Reges Pereira de Brito, 35 a\u00f1os, Mungia (Vizcaya, Pa\u00eds Vasco). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>18. 18/03/2014. F\u00e1tima Moukafih, 63 a\u00f1os, Melilla (Ciudad Aut\u00f3noma de Melilla). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>19. 27/03/2014. Mar\u00eda del Henar Gonz\u00e1lez, 32 a\u00f1os, Medina del Campo (Valladolid, Castilla y Le\u00f3n). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>20. 28/03/2014. Mar\u00eda Dolores Fern\u00e1ndez, 54 a\u00f1os, Barcelona (Catalu\u00f1a). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>21. 04/04/2014. Ana Fuentes Company, 83 a\u00f1os, Freix\u00e1s-Valls (Tarragona, Catalu\u00f1a). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>22. 06/04/2014. Raquel Barrera Guti\u00e9rrez, 42 a\u00f1os, Jerez de la Frontera (C\u00e1diz, Andaluc\u00eda). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>23. 24/04/2014. Mar\u00eda Elena Rodr\u00edguez Quiroga, 71 a\u00f1os, Foz (Lugo, Galicia). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>24. 30/04/2014. Mar\u00eda Bel\u00e9n Exp\u00f3sito V\u00e1zquez, 43 a\u00f1os, A Coru\u00f1a (Galicia). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>25. 05/05/2014. Hana Belhanafi, 23 a\u00f1os, Villarejo de Salvan\u00e9s (Madrid, Comunidad de Madrid). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>26. 31/05/2014. Mar\u00eda Muresanu, 32 a\u00f1os, Almer\u00eda (Andaluc\u00eda). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>27. 07/06/2014. M\u00aa Araceli Morales Barros, 60 a\u00f1os, Motril (Granada, Andaluc\u00eda). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>28. 09/06/2014. Rosa M\u00aa Mart\u00ednez Dey\u00e1, 45 a\u00f1os, Dei\u00e1 (Baleares). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>29. 24/06/2014. Ena N\u00fa\u00f1ez Garc\u00eda, 63 a\u00f1os, Cubillos del Sil (Le\u00f3n, Castilla y Le\u00f3n). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>30. 23/07/2014. Isabel Barcel\u00f3 Garc\u00eda, 47 a\u00f1os, Felanitx (Mallorca, Baleares). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>31. 29/07/2014. Ver\u00f3nica Fr\u00edas Ceres, 24 a\u00f1os, M\u00e1laga (Andaluc\u00eda). Femincidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>32. 29/07/2014. Sara Pereira Cami\u00f1a, 81 a\u00f1os, Pazos de Borb\u00e9n (Pontevedra, Galicia). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>33. 02/08/2014. M\u00aa del Carmen Mar\u00edn Cara, 41 a\u00f1os, Berja (Almer\u00eda, Andaluc\u00eda). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>34. 02/08/2014. M\u00aa Yolanda Aniorte Cuenca, 39 a\u00f1os, Orihuela (Alicante, Comunidad Valenciana). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>35. 08/08/2014. Ana M\u00aa M\u00e1rquez Alc\u00e1ntara, 37 a\u00f1os (Torrox, M\u00e1laga). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>36. 14/08/2014. Ver\u00f3nica Ana Cebuc, 39 a\u00f1os (M\u00f3stoles, Comunidad de Madrid). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>37. 25/08/2014. M\u00f3nica Lorenzo L\u00f3pez, 38 a\u00f1os, Portela-Barro (Pontevedra, Galicia). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>38. 25/08/2014. Esperanza Ugencio Carrasco, 87 a\u00f1os, El Campello (Alicante, Comunidad Valenciana). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>39. 27/08/2014. Emilia Bonmati S\u00e1nchez, 48 a\u00f1os, Barcelona (Catalu\u00f1a). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>40. 28/08/2014. Gemma Gutiel Monterde, 45 a\u00f1os, L&#8217;Hospitalet de Llobregat (Barcelona, Catalu\u00f1a). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>41. 04/09/2014. Antonia Latorre Bujald\u00f3n, 62 a\u00f1os, C\u00fallar Baza (Granada, Andaluc\u00eda). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>42. 03/10/2014. Gisele Dorneles Fiscuk, 28 a\u00f1os, L&#8217;Hospitalet de Llobregat (Barcelona, Catalu\u00f1a). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>43. 25/10/2014. Susana Mar\u00edn R., 46 a\u00f1os, Valencia (Comunidad Valenciana). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>44. 10/11/2014. Andrea G., 45 a\u00f1os, Barcelona (Catalu\u00f1a). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>45. 17/11/2014. Ahagiratou J., 32 a\u00f1os, Sant Pere Pescador (Girona, Catalu\u00f1a). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>46. 22/11/2014. Zuny Romero, 32 a\u00f1os, Barcelona (Catalu\u00f1a). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>47. 02/12/2014. Hannan Outmane, 19 a\u00f1os, Melilla. Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>48. 08/12/2014. Rosa Ana Marcos F., 38 a\u00f1os, Valladolid (Castilla y Le\u00f3n). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>49. 08/12/2014. Ana Aibar Moscoso, 37 a\u00f1os, Paterna (Valencia, Comunidad Valenciana). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>50. 10/12/2014. Mari Luz Alejo Rodr\u00edguez, 54 a\u00f1os, Abadi\u00f1o (Vizcaya, Pa\u00eds Vasco). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial.</p>\n<p>51. 17/12/2014. Liliana Mar\u00eda Monsalve Pineda, 36 a\u00f1os, Alcobendas (Madrid, Comunidad de Madrid). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial</p>\n<p><strong>Feminicidios \u00edntimos (en investigaci\u00f3n por parte del Ministerio de Sanidad y no oficiales)</strong></p>\n<p>1. 04/03/2014. Nombre y apellidos no conocidos, 51 a\u00f1os, San Roque (C\u00e1diz, Andaluc\u00eda). Feminicidio \u00edntimo. Cifra no oficial (en investigaci\u00f3n).</p>\n<p>2. 15/02/2014. Silvia S. G., 43 a\u00f1os, San Lorenzo del Escorial (Madrid, Comunidad de Madrid). Feminicidio \u00edntimo. Cifra no oficial (en investigaci\u00f3n).</p>\n<p>3. 30/06/2014. Adolfina Puello S\u00e1nchez, 32 a\u00f1os, San Vicente de la Cabeza (Zamora, Castilla y Le\u00f3n). Feminicidio \u00edntimo. Cifra no oficial (en investigaci\u00f3n).</p>\n<p>4. 31/10/2014. Rosa, 42 a\u00f1os, Vitoria (\u00c1lava, Pa\u00eds Vasco). Feminicidio \u00edntimo. Cifra no oficial (en investigaci\u00f3n).</p>\n<p>5. 16/11/2014. Emma Deboulle-Arro, 19 a\u00f1os, Barcelona (Catalu\u00f1a). Feminicidio \u00edntimo. Cifra no oficial.</p>\n<p>6. 03/12/2014. M. M. C., 80 a\u00f1os (aprox.), La Felguera (Langreo, Asturias). Feminicidio \u00edntimo. Cifra no oficial (en investigaci\u00f3n).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Feminicidios no \u00edntimos</strong></p>\n<p>1. 03/01/2014. Ana Mar\u00eda, 47 a\u00f1os, Alicante (Comunidad Valenciana). Feminicidio no \u00edntimo. Cifra no oficial.</p>\n<p>2. 25/01/2014. Ar\u00e1nzazu Ruano Gonz\u00e1lez, 29 a\u00f1os, San Sebasti\u00e1n de los Reyes (Madrid, Comunidad de Madrid). Feminicidio no \u00edntimo. Cifra no oficial.</p>\n<p>3. 07/02/2014. Nlufa, 37 a\u00f1os, Badalona (Barcelona, Catalu\u00f1a). Feminicidio no \u00edntimo. Cifra no oficial.</p>\n<p>4. 13/06/2014. Anne Strande Jensen, 27 a\u00f1os, Madrid (Comunidad de Madrid). Feminicidio no \u00edntimo. Cifra no oficial.</p>\n<p>5. 05/09/2014. M\u00aa Carmen C., edad desconocida, Coria del R\u00edo (Sevilla, Andaluc\u00eda). Feminicidio no \u00edntimo. Cifra no oficial.</p>\n<p>6. 22/09/2014. Lala Mohamed Ahmed Salem, 29 a\u00f1os, Ronda (M\u00e1laga, Andaluc\u00eda). Feminicidio no \u00edntimo. Cifra no oficial.</p>\n<p>7. 26/10/2014. Sara Lozano, 37 a\u00f1os, Montblanc (Tarragona, Catalu\u00f1a). Feminicidio no \u00edntimo. Cifra no oficial.</p>\n<p><strong>Feminicidio familiar por conexi\u00f3n</strong></p>\n<p>1. 13/01/2014. Adela L\u00f3pez Ramos, 72 a\u00f1os, Cervo (Lugo, Galicia). Feminicidio familiar por conexi\u00f3n. Cifra no oficial.</p>\n<p>2. 30/08/2014. Rada Dumitriche, 57 a\u00f1os, Arganda del Rey (Madrid, Comunidad de Madrid). Feminicidio familiar por conexi\u00f3n. Cifra no oficial.</p>\n<p>3. 10/12/2014. Amelia Rodr\u00edguez Sard\u00f3n, 80 a\u00f1os, Abadi\u00f1o (Vizcaya, Pa\u00eds Vasco). Feminicidio familiar por conexi\u00f3n. Cifra no oficial.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Feminicidios familiares</strong></p>\n<p>1. 15/02/2014. Pilar de Le\u00f3n, 75 a\u00f1os, San Bartolom\u00e9 de Lanzarote (Las Palmas, Canarias). Feminicidio familiar. Cifra no oficial.</p>\n<p>2. 06/03/2014. Eugenia Pe\u00f1alver, 66 a\u00f1os, Aldaia (Valencia, Comunidad Valenciana). Feminicidio familiar. Cifra no oficial.</p>\n<p>3. 29/04/2014. Haiying Zhou, 43 a\u00f1os, Madrid (Comunidad de Madrid). Feminicidio familiar. Cifra no oficial.</p>\n<p>4. 09/05/2014. Nombre y apellidos no conocidos, 57 a\u00f1os, Madrid (Comunidad de Madrid). Feminicidio familiar. Cifra no oficial.</p>\n<p>5. 31/05/2014. Nombre y apellidos no conocidos, 80 a\u00f1os, Talavera de la Reina (Toledo, Castilla la Mancha). Feminicidio familiar. Cifra no oficial.</p>\n<p>6. 08/06/2014. Benigna M\u00aa Lago Rodr\u00edguez, 80 a\u00f1os, Baracaldo (Vizcaya, Pa\u00eds Vasco). Feminicidio familiar. Cifra no oficial.</p>\n<p>7. 09/07/2014. Caridad O. M., 92 a\u00f1os, Sanl\u00facar de Barrameda (C\u00e1diz, Andaluc\u00eda). Feminicidio familiar. Caso no oficial.</p>\n<p>8. 01/10/2014. Rachida A., 42 a\u00f1os, M\u00f3stoles (Comunidad de Madrid). Feminicidio familiar. Caso no oficial.</p>\n<p>9. 06/10/2014. Laura M\u00e1rquez, 20 a\u00f1os. Ubrique (C\u00e1diz, Andaluc\u00eda). Feminicidio familiar. Cifra no oficial.</p>\n<p>10. 03/11/2014. Nombre y apellidos no conocidos, 22 a\u00f1os. Fuengirola (M\u00e1laga, Andaluc\u00eda). Feminicidio familiar. Cifra no oficial.</p>\n<p>11. 23/12/2014. Juana Santiago Tejero, 72 a\u00f1os. La Guardia (Toledo, Castilla la Mancha). Feminicidio familiar. Cifra no oficial.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Feminicidios infantiles</strong></p>\n<p>1. 04/03/2014. Nombre y apellidos no conocidos, 8 a\u00f1os, San Roque (C\u00e1diz, Andaluc\u00eda). Feminicidio infantil. Cifra no oficial.</p>\n<p>2. 20/05/2014. Nombre y apellidos no conocidos, 1 a\u00f1o, Dos Hermanas (Sevilla, Andaluc\u00eda). Feminicidio infantil-familiar. Cifra no oficial.</p>\n<p>3. 30/06/2014. Argelys Leonela S\u00e1nchez Puello, 9 a\u00f1os, San Vicente de la Cabeza (Zamora, Castilla y Le\u00f3n). Feminicidio infantil por conexi\u00f3n. Cifra no oficial.</p>\n<p>4. 27/11/2014. Sara Bilbao Garc\u00eda, 7 a\u00f1os, San Juan de la Arena (Asturias). Feminicidio infantil. Cifra oficial.</p>\n<p>5. 27/11/2014. Amets Bilbao Garc\u00eda, 9 a\u00f1os, San Juan de la Arena (Asturias). Feminicidio infantil. Cifra oficial.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Asesinatos de mujeres por robo</strong></p>\n<p>1. 05/01/2014. Nombre y apellidos no conocidos, 83 a\u00f1os, Barcelona (Catalu\u00f1a). Asesinato de mujeres por robo. Cifra no oficial.</p>\n<p>2. 08/01/2014. Josefa Valenzuela, 80 a\u00f1os, Santpedor (Barcelona, Catalu\u00f1a). Asesinato de mujeres por robo. Cifra no oficial.</p>\n<p>3. 09/01/2014. Mar\u00eda \u00c1ngeles \u00c1lvarez M\u00e9ndez, 74 a\u00f1os, Avil\u00e9s (Asturias). Asesinato de mujeres por robo. Cifra no oficial.</p>\n<p>4. 02/02/2014. Chen Juan, 29 a\u00f1os, Madrid (Comunidad de Madrid). Asesinato de mujeres por robo. Cifra no oficial.</p>\n<p>5. 04/03/2014. Neus Juanola Juan, 75 a\u00f1os, Cabanes (Girona, Catalu\u00f1a). Asesinato de mujeres por robo. Cifra no oficial.</p>\n<p>6. 05/04/2014. Dolores Morales, 83 a\u00f1os, Alhama de Murcia (Regi\u00f3n de Murcia). Asesinato de mujeres por robo. Cifra no oficial.</p>\n<p>7. 09/07/2014. Margarita, 87 a\u00f1os, Barcelona (Catalu\u00f1a). Asesinato de mujeres por robo. Cifra no oficial.</p>\n<p>8. 18/07/2014. Emilia Nicol\u00e1s, 78 a\u00f1os, Carcaixent (Alzira, Valencia, Comunidad Valenciana). Asesinato de mujeres por robo. Cifra no oficial.</p>\n<p>9. 13/09/2014. Natasha P., 43 a\u00f1os, El Ejido (Almer\u00eda, Andaluc\u00eda). Asesinato de mujeres por robo. Cifra no oficial.</p>\n<p>10. 14/09/2014. Mar\u00eda Soto, 78 a\u00f1os, Parroquia de Cruces, Padr\u00f3n (A Coru\u00f1a, Galicia). Asesinato de mujeres por robo. Cifra no oficial.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Asesinatos de mujeres por violencia econ\u00f3mica</strong></p>\n<p>1. 03/06/2014. Teresa Ruiz Rodr\u00edguez, 54 a\u00f1os, Pinto (Madrid, Comunidad de Madrid). Asesinato de mujeres por violencia econ\u00f3mica. Cifra no oficial.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Asesinatos de mujeres por violencia comunitaria</strong></p>\n<p>1. 28/11/2014. Vanessa Mar\u00eda Lage Carreira, 36 a\u00f1os, Vigo (Pontevedra, Galicia). Asesinato de mujeres por violencia comunitaria. Cifra no oficial.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Feminicidios/asesinatos sin datos suficientes</strong></p>\n<p>1. 17/03/2014. Mar\u00eda del Pilar, 60 a\u00f1os, Madrid (Comunidad de Madrid). Feminicidio/asesinato de mujeres sin datos suficientes. Cifra no oficial.</p>\n<p>2. 10/07/2014. V\u00edctima sin identificar, 30 a\u00f1os (aproximadamente), Alcudia (Mallorca, Baleares). Feminicidio/asesinato de mujeres sin datos suficientes. Cifra no oficial.</p>\n<p>3. 17/08/2014. Mercedes Garc\u00eda Vali\u00f1o, 42 a\u00f1os, Laredo (Cantabria). Feminicidio/asesinato sin datos suficientes. Cifra no oficial.</p>\n<p>4. 05/10/2014. L. M. G., 25 a\u00f1os, Medina del Campo (Valladolid, Castilla y Le\u00f3n). Feminicidio/asesinato sin datos suficientes. Cifra no oficial.</p>\n<p>5. 30/10/2014 *(fecha de hallazgo del cad\u00e1ver). Mujer sin identificar, mediana edad, Xixona (Alicante, Comunidad Valenciana). Feminicidio/asesinato sin datos suficientes. Cifra no oficial.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Casos dudosos</strong></p>\n<p>1. 17/03/2014. Marisa (apellidos no conocidos), 57 a\u00f1os, Gelida (Barcelona, Catalu\u00f1a). Caso dudoso. Cifra no oficial.</p>\n<p>2. 27/06/2014. Wendy Gissel Lorenzo Moreira, 37 a\u00f1os, Santo\u00f1a (Cantabria). Caso dudoso. Cifra no oficial.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Casos en investigaci\u00f3n por Geofeminicidio</strong></p>\n<p>1. 12/05/2014. N\u00e9lida Baldrich Sala, 88 a\u00f1os, Arteixo (A Coru\u00f1a, Galicia). Posible feminicidio familiar o suicidio pactado. En investigaci\u00f3n. Cifra no oficial.</p>\n<p>2. 14/05/2014. Gregoria Le\u00f3n, 74 a\u00f1os, Valencia (Comunidad Valenciana). Posible feminicidio \u00edntimo o suicidio pactado. En investigaci\u00f3n. Cifra no oficial.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Varones asesinados por violencia de g\u00e9nero</strong></p>\n<p>1. 27/04/2014. Ni\u00f1o de 19 meses, Madrid (Comunidad de Madrid).</p>\n<p>2. 05/05/2014. Mustaf\u00e1, 30 a\u00f1os, Villarejo de Salvan\u00e9s, (Madrid, Comunidad de Madrid).</p>\n<p>3. 17/08/2014. Gabino Garc\u00eda Garc\u00eda, 71 a\u00f1os. Laredo (Cantabria).</p>\n<p>4. 02/12/2014.M. O., 31 a\u00f1os (aprox.). Melilla.</p>\n<p>5. 08/12/2014. F. J. C. L., 46 a\u00f1os, Valladolid (Castilla y Le\u00f3n).</p>\n</div>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>LISTADO DE FEMINICIDIOS Y ASESINATOS DE MUJERES 2014 &nbsp; LISTADO DE FEMINICIDIOS Y ASESINATOS DE MUJERES 2014 Tel\u00e9fono de atenci\u00f3n a v\u00edctimas: 016. Es gratuito y no deja rastro en la factura. Feminicidios \u00edntimos 1. 05/01/2014. Nuria Rodr\u00edguez Pi\u00f1ol, 43 a\u00f1os, Vilanova i la Geltr\u00fa (Barcelona, Catalu\u00f1a). Feminicidio \u00edntimo. Cifra oficial. 2. 13/01/2014. Maria Jos\u00e9 [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1666,
  "featured_media": 112,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/111"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=111"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/111/revisions"
      }
    ],
    "wp:featuredmedia": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/112"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=111"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 100,
  "date": "2014-05-30T15:43:49",
  "date_gmt": "2014-05-30T15:43:49",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok.jpg"
  },
  "modified": "2014-05-30T15:43:49",
  "modified_gmt": "2014-05-30T15:43:49",
  "slug": "depende-de-ti-depende-de-mi-2ok",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/depende-de-ti-depende-de-mi-2ok/",
  "title": {
    "rendered": "Depende de ti, depende de mi, 2ok"
  },
  "author": 1666,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok-300x225.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok-720x540.jpg 720w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 960,
    "height": 720,
    "file": "2014/05/Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok-300x225.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok-300x225.jpg"
      },
      "slider": {
        "file": "Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok-720x540.jpg",
        "width": 720,
        "height": 540,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok-720x540.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok.jpg",
        "width": 960,
        "height": 720,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 0,
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 0,
      "copyright": "",
      "focal_length": 0,
      "iso": 0,
      "shutter_speed": 0,
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/Depende-de-ti-depende-de-mi-2ok.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/100"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=100"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 95,
  "date": "2014-05-30T15:34:46",
  "date_gmt": "2014-05-30T15:34:46",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/Sin-t\u00edtulo.jpg"
  },
  "modified": "2014-05-30T15:34:46",
  "modified_gmt": "2014-05-30T15:34:46",
  "slug": "sin-titulo",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2014/05/30/la-asamblea-estatal-contra-la-violencia-de-genero-pidio-que-el-gobierno-se-comprometiese-de-verdad-con-las-victimas-de-la-violencia-machista/sin-titulo/",
  "title": {
    "rendered": "Sin t\u00edtulo"
  },
  "author": 1666,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/Sin-t\u00edtulo.jpg'><img width=\"300\" height=\"166\" src=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/Sin-t\u00edtulo-300x166.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/Sin-t\u00edtulo-300x166.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/Sin-t\u00edtulo.jpg 638w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 638,
    "height": 355,
    "file": "2014/05/Sin-t\u00edtulo.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Sin-t\u00edtulo-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/Sin-t\u00edtulo-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Sin-t\u00edtulo-300x166.jpg",
        "width": 300,
        "height": 166,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/Sin-t\u00edtulo-300x166.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Sin-t\u00edtulo-300x166.jpg",
        "width": 300,
        "height": 166,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/Sin-t\u00edtulo-300x166.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Sin-t\u00edtulo.jpg",
        "width": 638,
        "height": 355,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/Sin-t\u00edtulo.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 0,
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 0,
      "copyright": "",
      "focal_length": 0,
      "iso": 0,
      "shutter_speed": 0,
      "title": ""
    }
  },
  "post": 90,
  "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/Sin-t\u00edtulo.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/95"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=95"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 94,
  "date": "2014-05-30T15:34:44",
  "date_gmt": "2014-05-30T15:34:44",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/p.jpg"
  },
  "modified": "2014-05-30T15:34:44",
  "modified_gmt": "2014-05-30T15:34:44",
  "slug": "p",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2014/05/30/la-asamblea-estatal-contra-la-violencia-de-genero-pidio-que-el-gobierno-se-comprometiese-de-verdad-con-las-victimas-de-la-violencia-machista/p/",
  "title": {
    "rendered": "p"
  },
  "author": 1666,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/p.jpg'><img width=\"300\" height=\"167\" src=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/p-300x167.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/p-300x167.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/p.jpg 632w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 632,
    "height": 352,
    "file": "2014/05/p.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "p-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/p-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "p-300x167.jpg",
        "width": 300,
        "height": 167,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/p-300x167.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "p-300x167.jpg",
        "width": 300,
        "height": 167,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/p-300x167.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "p.jpg",
        "width": 632,
        "height": 352,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/p.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 0,
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 0,
      "copyright": "",
      "focal_length": 0,
      "iso": 0,
      "shutter_speed": 0,
      "title": ""
    }
  },
  "post": 90,
  "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/p.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/94"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=94"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 93,
  "date": "2014-05-30T15:34:42",
  "date_gmt": "2014-05-30T15:34:42",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/o.jpg"
  },
  "modified": "2014-05-30T15:34:42",
  "modified_gmt": "2014-05-30T15:34:42",
  "slug": "o",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2014/05/30/la-asamblea-estatal-contra-la-violencia-de-genero-pidio-que-el-gobierno-se-comprometiese-de-verdad-con-las-victimas-de-la-violencia-machista/o/",
  "title": {
    "rendered": "o"
  },
  "author": 1666,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/o.jpg'><img width=\"300\" height=\"163\" src=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/o-300x163.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/o-300x163.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/o.jpg 640w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 640,
    "height": 348,
    "file": "2014/05/o.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "o-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/o-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "o-300x163.jpg",
        "width": 300,
        "height": 163,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/o-300x163.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "o-300x163.jpg",
        "width": 300,
        "height": 163,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/o-300x163.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "o.jpg",
        "width": 640,
        "height": 348,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/o.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 0,
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 0,
      "copyright": "",
      "focal_length": 0,
      "iso": 0,
      "shutter_speed": 0,
      "title": ""
    }
  },
  "post": 90,
  "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/o.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/93"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=93"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 90,
  "date": "2014-05-30T15:25:47",
  "date_gmt": "2014-05-30T15:25:47",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/?p=90"
  },
  "modified": "2014-05-30T15:42:20",
  "modified_gmt": "2014-05-30T15:42:20",
  "slug": "la-asamblea-estatal-contra-la-violencia-de-genero-pidio-que-el-gobierno-se-comprometiese-de-verdad-con-las-victimas-de-la-violencia-machista",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2014/05/30/la-asamblea-estatal-contra-la-violencia-de-genero-pidio-que-el-gobierno-se-comprometiese-de-verdad-con-las-victimas-de-la-violencia-machista/",
  "title": {
    "rendered": "La Asamblea Estatal contra la Violencia de G\u00e9nero, pidi\u00f3 que el gobierno se comprometiese de verdad con las v\u00edctimas de la violencia machista"
  },
  "content": {
    "rendered": "<h3><a href=\"http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2014/05/30/la-asamblea-estatal-contra-la-violencia-de-genero-pidio-que-el-gobierno-se-comprometiese-de-verdad-con-las-victimas-de-la-violencia-machista/o/\" rel=\"attachment wp-att-93\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-93\" alt=\"o\" src=\"http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/o-300x163.jpg\" width=\"300\" height=\"163\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/o-300x163.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/o.jpg 640w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a> <a href=\"http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2014/05/30/la-asamblea-estatal-contra-la-violencia-de-genero-pidio-que-el-gobierno-se-comprometiese-de-verdad-con-las-victimas-de-la-violencia-machista/p/\" rel=\"attachment wp-att-94\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-94\" alt=\"p\" src=\"http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/p-300x167.jpg\" width=\"300\" height=\"167\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/p-300x167.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/p.jpg 632w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a> <a href=\"http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2014/05/30/la-asamblea-estatal-contra-la-violencia-de-genero-pidio-que-el-gobierno-se-comprometiese-de-verdad-con-las-victimas-de-la-violencia-machista/sin-titulo/\" rel=\"attachment wp-att-95\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-95\" alt=\"Sin t\u00edtulo\" src=\"http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/Sin-t\u00edtulo-300x166.jpg\" width=\"300\" height=\"166\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/Sin-t\u00edtulo-300x166.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/Sin-t\u00edtulo.jpg 638w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></h3>\n<h3>El 15M vuelve a la calle</h3>\n<div></div>\n<div id=\"post-body-6213370365317604622\">\n<div>Tres a\u00f1os despu\u00e9s del\u00a0nacimiento\u00a0del 15M, el movimiento que hizo despertar la conciencia social y pol\u00edtica en Espa\u00f1a, y que inspir\u00f3 a numerosas personas en otros pa\u00edses del mundo; vuelve a salir a la calle para celebrar su tercer aniversario en una manifestaci\u00f3n que, desde las seis de la tarde, \u00a0recorri\u00f3 el centro de la capital desde la fuente de Cibeles, hasta la Puerta del Sol, entre un gran despliegue policial; al grito de &#8220;esta deuda no la pagamos&#8221; y del ya famoso &#8220;s\u00ed se puede&#8221;.</div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div></div>\n<table cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\" align=\"center\">\n<tbody>\n<tr>\n<td><a href=\"http://4.bp.blogspot.com/-J_tmMd2LQy0/U3fQD4_6eFI/AAAAAAAAAMU/5eqpgPZGCms/s1600/IMG_5360+(800x533).jpg\"><img loading=\"lazy\" alt=\"\" src=\"http://4.bp.blogspot.com/-J_tmMd2LQy0/U3fQD4_6eFI/AAAAAAAAAMU/5eqpgPZGCms/s1600/IMG_5360+(800x533).jpg\" width=\"400\" height=\"266\" border=\"0\" /></a></td>\n</tr>\n<tr>\n<td>Cabecera de la manifestaci\u00f3n / Fuente: Mar\u00eda L\u00f3pez Valea</td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n<div></div>\n<div></div>\n<div>Personas a favor de la educaci\u00f3n p\u00fablica, en contra de la privatizaci\u00f3n de la sanidad, miembros de la plataforma StopDesahucios y de asambleas como la de Argando o Usera, se reunieron en una protesta que aunque no con muchos asistentes, quiz\u00e1s por el partido que decid\u00eda la liga o por el cansancio de la poblaci\u00f3n hacia un gobierno que no responde a sus peticiones, dej\u00f3 claro que el movimiento social no ha acabado, y que al 15M a\u00fan le quedan a\u00f1os de vida.</div>\n<div></div>\n<div>A lo largo del recorrido, amenizado en todo momento por la batucada, los manifestantes se acordaron de Gallard\u00f3n y su ley del aborto; de la reforma laboral; de la semejanza entre al PP y el PSOE; \u00a0y tambi\u00e9n de banqueros, la troika y la crisis econ\u00f3mica, con el c\u00e1ntico de &#8220;esta estafa no la pagamos&#8221;.</div>\n<div></div>\n<div>Sobre las siete y media de la tarde, \u00a0la cabecera de la manifestaci\u00f3n llegaba a Sol, a su casa, tres a\u00f1os despu\u00e9s; y empezaba el concierto de la Solf\u00f3nica, que puso la nota musical con una versi\u00f3n del &#8220;Je Veux&#8221; de la cantante francesa Zaz, y de la &#8220;Rianxeira&#8221;, en tono reivindicativo.</div>\n<div></div>\n<div>Tras esto toc\u00f3 el turno de las intervenciones de las diferentes asambleas y grupos presentes. El primero en hablar fue un hombre mexicano que ley\u00f3 un manifiesto internacional, donde se explicaba la inspiraci\u00f3n que \u00a0fue el 15M para movimientos latinoamericanos como el &#8220;532 M\u00e9xico&#8221; y que record\u00f3 que hay que superar las frontes.</div>\n<div>\n<table cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\" align=\"center\">\n<tbody>\n<tr>\n<td><a href=\"http://4.bp.blogspot.com/-pgTqsCcmQ6w/U3fPWcMp8kI/AAAAAAAAAMM/AMRx6rXkJqw/s1600/IMG_5346+(800x533).jpg\"><img loading=\"lazy\" alt=\"\" src=\"http://4.bp.blogspot.com/-pgTqsCcmQ6w/U3fPWcMp8kI/AAAAAAAAAMM/AMRx6rXkJqw/s1600/IMG_5346+(800x533).jpg\" width=\"400\" height=\"266\" border=\"0\" /></a></td>\n</tr>\n<tr>\n<td>Pancarta de un manifestante / Mar\u00eda L\u00f3pez Valea</td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n</div>\n<div>En segundo lugar, se dio la palabra a una mujer que cont\u00f3 c\u00f3mo se estaba\u00a0viviendo\u00a0estas jornadas en el resto de Europa,y donde destac\u00f3 el anuncio de que desde Alemania iba a salir una marcha, &#8220;la marcha de la libertad&#8221;, que tiene como objetivo llegar a Bruselas el pr\u00f3ximo 27 de junio, d\u00eda en el que se producir\u00e1 en la capital belga una reuni\u00f3n para tratar el tema de FRONTEX (pol\u00edtica de inmigraci\u00f3n de la Uni\u00f3n Europea, para proteger las fronteras de los pa\u00edses miembros).</div>\n<div></div>\n<div>No fueron estos los \u00fanicos en hablar sino que otros grupos como el Movimiento Zapatista defendi\u00f3 la creaci\u00f3n de&#8221;un mundo con muchos mundos&#8221;; la Asamblea Estatal contra la Violencia de G\u00e9nero, pidi\u00f3 que el gobierno se comprometiese de verdad con las v\u00edctimas de la violencia machista; y la Plataforma No Somos Delito, que record\u00f3 la la criminalizaci\u00f3n de las manifestaciones que se recoge en la conocida como &#8220;ley mordaza&#8221;.</div>\n<div></div>\n<div>Sin embargo, esta vez no solo se trataron temas pol\u00edticos, sino que hubo un espacio para hablar sobre los transg\u00e9nicos, los abonos y los peligros de estos, tanto para la agricultura como, en el caso de los primeros, para el consumo humano.</div>\n<div></div>\n<div>Una jornada m\u00e1s de protesta que, como suele ocurrir en las manifestaciones del 15M finaliz\u00f3 con un turno de palabra donde se dio la oportunidad a los all\u00ed de presentes de aportar sus ideas para conseguir el cambio social, y donde se habl\u00f3 de temas tan varios como la insumisi\u00f3n fiscal o la necesidad de ir a votar en las pr\u00f3ximas elecciones europeas.</div>\n<div></div>\n<div>Quiz\u00e1s a menor escala o quiz\u00e1s con menos personas que hace tres a\u00f1os, lo que est\u00e1 claro es que el 15M; aquello que naci\u00f3 de manera espont\u00e1nea, como el cansancio de una poblaci\u00f3n hacia un gobierno que no consideraban leg\u00edtimo, sigue vivo en toda esa gente que a\u00fan cree que un cambio es posible.</div>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El 15M vuelve a la calle Tres a\u00f1os despu\u00e9s del\u00a0nacimiento\u00a0del 15M, el movimiento que hizo despertar la conciencia social y pol\u00edtica en Espa\u00f1a, y que inspir\u00f3 a numerosas personas en otros pa\u00edses del mundo; vuelve a salir a la calle para celebrar su tercer aniversario en una manifestaci\u00f3n que, desde las seis de la tarde, [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1666,
  "featured_media": 93,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/o.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/90"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=90"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/90/revisions"
      }
    ],
    "wp:featuredmedia": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/93"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=90"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=90"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=90"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 88,
  "date": "2014-05-30T15:09:12",
  "date_gmt": "2014-05-30T15:09:12",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_165150.jpg"
  },
  "modified": "2014-05-30T15:09:12",
  "modified_gmt": "2014-05-30T15:09:12",
  "slug": "20140517_165150",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2014/05/29/hola-mundo/20140517_165150/",
  "title": {
    "rendered": "20140517_165150"
  },
  "author": 1666,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_165150.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_165150-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_165150-300x225.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_165150-1024x768.jpg 1024w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_165150-720x540.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 3264,
    "height": 2448,
    "file": "2014/05/20140517_165150.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "20140517_165150-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_165150-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "20140517_165150-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_165150-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "20140517_165150-1024x768.jpg",
        "width": 1024,
        "height": 768,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_165150-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "20140517_165150-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_165150-300x225.jpg"
      },
      "slider": {
        "file": "20140517_165150-720x540.jpg",
        "width": 720,
        "height": 540,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_165150-720x540.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "20140517_165150.jpg",
        "width": 3264,
        "height": 2448,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_165150.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 2.6,
      "credit": "",
      "camera": "GT-I9300",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 1400345509,
      "copyright": "",
      "focal_length": "3.7",
      "iso": "50",
      "shutter_speed": "0.001937984496124",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1,
  "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_165150.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/88"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=88"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 86,
  "date": "2014-05-30T15:07:11",
  "date_gmt": "2014-05-30T15:07:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161727.jpg"
  },
  "modified": "2014-05-30T15:07:11",
  "modified_gmt": "2014-05-30T15:07:11",
  "slug": "20140517_161727",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2014/05/29/hola-mundo/20140517_161727/",
  "title": {
    "rendered": "20140517_161727"
  },
  "author": 1666,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161727.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161727-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161727-300x225.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161727-1024x768.jpg 1024w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161727-720x540.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 3264,
    "height": 2448,
    "file": "2014/05/20140517_161727.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "20140517_161727-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161727-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "20140517_161727-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161727-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "20140517_161727-1024x768.jpg",
        "width": 1024,
        "height": 768,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161727-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "20140517_161727-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161727-300x225.jpg"
      },
      "slider": {
        "file": "20140517_161727-720x540.jpg",
        "width": 720,
        "height": 540,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161727-720x540.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "20140517_161727.jpg",
        "width": 3264,
        "height": 2448,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161727.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 2.6,
      "credit": "",
      "camera": "GT-I9300",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 1400343446,
      "copyright": "",
      "focal_length": "3.7",
      "iso": "50",
      "shutter_speed": "0.0014084507042254",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1,
  "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161727.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/86"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=86"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 85,
  "date": "2014-05-30T15:06:41",
  "date_gmt": "2014-05-30T15:06:41",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161625.jpg"
  },
  "modified": "2014-05-30T15:06:41",
  "modified_gmt": "2014-05-30T15:06:41",
  "slug": "20140517_161625",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2014/05/29/hola-mundo/20140517_161625/",
  "title": {
    "rendered": "20140517_161625"
  },
  "author": 1666,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161625.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161625-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161625-300x225.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161625-1024x768.jpg 1024w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161625-720x540.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 3264,
    "height": 2448,
    "file": "2014/05/20140517_161625.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "20140517_161625-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161625-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "20140517_161625-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161625-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "20140517_161625-1024x768.jpg",
        "width": 1024,
        "height": 768,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161625-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "20140517_161625-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161625-300x225.jpg"
      },
      "slider": {
        "file": "20140517_161625-720x540.jpg",
        "width": 720,
        "height": 540,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161625-720x540.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "20140517_161625.jpg",
        "width": 3264,
        "height": 2448,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161625.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 2.6,
      "credit": "",
      "camera": "GT-I9300",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 1400343384,
      "copyright": "",
      "focal_length": "3.7",
      "iso": "50",
      "shutter_speed": "0.00028604118993135",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1,
  "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161625.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/85"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=85"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 81,
  "date": "2014-05-30T15:05:16",
  "date_gmt": "2014-05-30T15:05:16",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161452.jpg"
  },
  "modified": "2014-05-30T15:05:16",
  "modified_gmt": "2014-05-30T15:05:16",
  "slug": "20140517_161452",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2014/05/29/hola-mundo/20140517_161452/",
  "title": {
    "rendered": "20140517_161452"
  },
  "author": 1666,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161452.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161452-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161452-300x225.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161452-1024x768.jpg 1024w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161452-720x540.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 3264,
    "height": 2448,
    "file": "2014/05/20140517_161452.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "20140517_161452-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161452-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "20140517_161452-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161452-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "20140517_161452-1024x768.jpg",
        "width": 1024,
        "height": 768,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161452-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "20140517_161452-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161452-300x225.jpg"
      },
      "slider": {
        "file": "20140517_161452-720x540.jpg",
        "width": 720,
        "height": 540,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161452-720x540.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "20140517_161452.jpg",
        "width": 3264,
        "height": 2448,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161452.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 2.6,
      "credit": "",
      "camera": "GT-I9300",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 1400343291,
      "copyright": "",
      "focal_length": "3.7",
      "iso": "50",
      "shutter_speed": "0.0054945054945055",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1,
  "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161452.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/81"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=81"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 80,
  "date": "2014-05-30T15:04:58",
  "date_gmt": "2014-05-30T15:04:58",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161426.jpg"
  },
  "modified": "2014-05-30T15:04:58",
  "modified_gmt": "2014-05-30T15:04:58",
  "slug": "20140517_161426",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2014/05/29/hola-mundo/20140517_161426/",
  "title": {
    "rendered": "20140517_161426"
  },
  "author": 1666,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161426.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161426-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161426-300x225.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161426-1024x768.jpg 1024w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161426-720x540.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 3264,
    "height": 2448,
    "file": "2014/05/20140517_161426.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "20140517_161426-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161426-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "20140517_161426-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161426-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "20140517_161426-1024x768.jpg",
        "width": 1024,
        "height": 768,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161426-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "20140517_161426-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161426-300x225.jpg"
      },
      "slider": {
        "file": "20140517_161426-720x540.jpg",
        "width": 720,
        "height": 540,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161426-720x540.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "20140517_161426.jpg",
        "width": 3264,
        "height": 2448,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161426.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 2.6,
      "credit": "",
      "camera": "GT-I9300",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 1400343265,
      "copyright": "",
      "focal_length": "3.7",
      "iso": "50",
      "shutter_speed": "0.0018867924528302",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1,
  "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161426.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/80"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=80"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 79,
  "date": "2014-05-30T15:04:41",
  "date_gmt": "2014-05-30T15:04:41",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161353.jpg"
  },
  "modified": "2014-05-30T15:04:41",
  "modified_gmt": "2014-05-30T15:04:41",
  "slug": "20140517_161353",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2014/05/29/hola-mundo/20140517_161353/",
  "title": {
    "rendered": "20140517_161353"
  },
  "author": 1666,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161353.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161353-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161353-300x225.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161353-1024x768.jpg 1024w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161353-720x540.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 3264,
    "height": 2448,
    "file": "2014/05/20140517_161353.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "20140517_161353-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161353-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "20140517_161353-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161353-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "20140517_161353-1024x768.jpg",
        "width": 1024,
        "height": 768,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161353-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "20140517_161353-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161353-300x225.jpg"
      },
      "slider": {
        "file": "20140517_161353-720x540.jpg",
        "width": 720,
        "height": 540,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161353-720x540.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "20140517_161353.jpg",
        "width": 3264,
        "height": 2448,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161353.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 2.6,
      "credit": "",
      "camera": "GT-I9300",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 1400343232,
      "copyright": "",
      "focal_length": "3.7",
      "iso": "50",
      "shutter_speed": "0.0053191489361702",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1,
  "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161353.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/79"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=79"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 78,
  "date": "2014-05-30T15:04:27",
  "date_gmt": "2014-05-30T15:04:27",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161303.jpg"
  },
  "modified": "2014-05-30T15:04:27",
  "modified_gmt": "2014-05-30T15:04:27",
  "slug": "20140517_161303",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2014/05/29/hola-mundo/20140517_161303/",
  "title": {
    "rendered": "20140517_161303"
  },
  "author": 1666,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161303.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161303-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161303-300x225.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161303-1024x768.jpg 1024w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161303-720x540.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 3264,
    "height": 2448,
    "file": "2014/05/20140517_161303.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "20140517_161303-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161303-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "20140517_161303-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161303-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "20140517_161303-1024x768.jpg",
        "width": 1024,
        "height": 768,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161303-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "20140517_161303-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161303-300x225.jpg"
      },
      "slider": {
        "file": "20140517_161303-720x540.jpg",
        "width": 720,
        "height": 540,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161303-720x540.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "20140517_161303.jpg",
        "width": 3264,
        "height": 2448,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161303.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 2.6,
      "credit": "",
      "camera": "GT-I9300",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 1400343183,
      "copyright": "",
      "focal_length": "3.7",
      "iso": "50",
      "shutter_speed": "0.0032154340836013",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1,
  "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161303.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/78"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=78"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 76,
  "date": "2014-05-30T15:03:53",
  "date_gmt": "2014-05-30T15:03:53",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161156.jpg"
  },
  "modified": "2014-05-30T15:03:53",
  "modified_gmt": "2014-05-30T15:03:53",
  "slug": "20140517_161156",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2014/05/29/hola-mundo/20140517_161156/",
  "title": {
    "rendered": "20140517_161156"
  },
  "author": 1666,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161156.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161156-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161156-300x225.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161156-1024x768.jpg 1024w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161156-720x540.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 3264,
    "height": 2448,
    "file": "2014/05/20140517_161156.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "20140517_161156-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161156-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "20140517_161156-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161156-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "20140517_161156-1024x768.jpg",
        "width": 1024,
        "height": 768,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161156-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "20140517_161156-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161156-300x225.jpg"
      },
      "slider": {
        "file": "20140517_161156-720x540.jpg",
        "width": 720,
        "height": 540,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161156-720x540.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "20140517_161156.jpg",
        "width": 3264,
        "height": 2448,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161156.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 2.6,
      "credit": "",
      "camera": "GT-I9300",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 1400343115,
      "copyright": "",
      "focal_length": "3.7",
      "iso": "50",
      "shutter_speed": "0.0032154340836013",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1,
  "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161156.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/76"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=76"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 75,
  "date": "2014-05-30T15:03:38",
  "date_gmt": "2014-05-30T15:03:38",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161146.jpg"
  },
  "modified": "2014-05-30T15:03:38",
  "modified_gmt": "2014-05-30T15:03:38",
  "slug": "20140517_161146",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2014/05/29/hola-mundo/20140517_161146/",
  "title": {
    "rendered": "20140517_161146"
  },
  "author": 1666,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161146.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161146-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161146-300x225.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161146-1024x768.jpg 1024w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161146-720x540.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 3264,
    "height": 2448,
    "file": "2014/05/20140517_161146.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "20140517_161146-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161146-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "20140517_161146-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161146-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "20140517_161146-1024x768.jpg",
        "width": 1024,
        "height": 768,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161146-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "20140517_161146-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161146-300x225.jpg"
      },
      "slider": {
        "file": "20140517_161146-720x540.jpg",
        "width": 720,
        "height": 540,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161146-720x540.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "20140517_161146.jpg",
        "width": 3264,
        "height": 2448,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161146.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 2.6,
      "credit": "",
      "camera": "GT-I9300",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 1400343105,
      "copyright": "",
      "focal_length": "3.7",
      "iso": "50",
      "shutter_speed": "0.0030211480362538",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1,
  "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161146.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/75"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=75"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 73,
  "date": "2014-05-30T15:03:01",
  "date_gmt": "2014-05-30T15:03:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161039.jpg"
  },
  "modified": "2014-05-30T15:03:01",
  "modified_gmt": "2014-05-30T15:03:01",
  "slug": "20140517_161039",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2014/05/29/hola-mundo/20140517_161039/",
  "title": {
    "rendered": "20140517_161039"
  },
  "author": 1666,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161039.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161039-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161039-300x225.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161039-1024x768.jpg 1024w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161039-720x540.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 3264,
    "height": 2448,
    "file": "2014/05/20140517_161039.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "20140517_161039-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161039-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "20140517_161039-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161039-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "20140517_161039-1024x768.jpg",
        "width": 1024,
        "height": 768,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161039-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "20140517_161039-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161039-300x225.jpg"
      },
      "slider": {
        "file": "20140517_161039-720x540.jpg",
        "width": 720,
        "height": 540,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161039-720x540.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "20140517_161039.jpg",
        "width": 3264,
        "height": 2448,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161039.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 2.6,
      "credit": "",
      "camera": "GT-I9300",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 1400343038,
      "copyright": "",
      "focal_length": "3.7",
      "iso": "50",
      "shutter_speed": "0.0022371364653244",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1,
  "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161039.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/73"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=73"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 66,
  "date": "2014-05-30T15:01:06",
  "date_gmt": "2014-05-30T15:01:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160937.jpg"
  },
  "modified": "2014-05-30T15:01:06",
  "modified_gmt": "2014-05-30T15:01:06",
  "slug": "20140517_160937",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2014/05/29/hola-mundo/20140517_160937/",
  "title": {
    "rendered": "20140517_160937"
  },
  "author": 1666,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160937.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160937-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160937-300x225.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160937-1024x768.jpg 1024w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160937-720x540.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 3264,
    "height": 2448,
    "file": "2014/05/20140517_160937.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "20140517_160937-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160937-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "20140517_160937-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160937-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "20140517_160937-1024x768.jpg",
        "width": 1024,
        "height": 768,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160937-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "20140517_160937-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160937-300x225.jpg"
      },
      "slider": {
        "file": "20140517_160937-720x540.jpg",
        "width": 720,
        "height": 540,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160937-720x540.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "20140517_160937.jpg",
        "width": 3264,
        "height": 2448,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160937.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 2.6,
      "credit": "",
      "camera": "GT-I9300",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 1400342976,
      "copyright": "",
      "focal_length": "3.7",
      "iso": "50",
      "shutter_speed": "0.0035971223021583",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1,
  "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160937.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/66"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=66"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 64,
  "date": "2014-05-30T15:00:12",
  "date_gmt": "2014-05-30T15:00:12",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1609181.jpg"
  },
  "modified": "2014-05-30T15:00:12",
  "modified_gmt": "2014-05-30T15:00:12",
  "slug": "20140517_160918-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2014/05/29/hola-mundo/20140517_160918-2/",
  "title": {
    "rendered": "20140517_160918"
  },
  "author": 1666,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1609181.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1609181-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1609181-300x225.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1609181-1024x768.jpg 1024w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1609181-720x540.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 3264,
    "height": 2448,
    "file": "2014/05/20140517_1609181.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "20140517_1609181-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1609181-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "20140517_1609181-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1609181-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "20140517_1609181-1024x768.jpg",
        "width": 1024,
        "height": 768,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1609181-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "20140517_1609181-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1609181-300x225.jpg"
      },
      "slider": {
        "file": "20140517_1609181-720x540.jpg",
        "width": 720,
        "height": 540,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1609181-720x540.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "20140517_1609181.jpg",
        "width": 3264,
        "height": 2448,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1609181.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 2.6,
      "credit": "",
      "camera": "GT-I9300",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 1400342957,
      "copyright": "",
      "focal_length": "3.7",
      "iso": "50",
      "shutter_speed": "0.0025510204081633",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1,
  "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1609181.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/64"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=64"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 61,
  "date": "2014-05-30T14:59:15",
  "date_gmt": "2014-05-30T14:59:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1608321.jpg"
  },
  "modified": "2014-05-30T14:59:15",
  "modified_gmt": "2014-05-30T14:59:15",
  "slug": "20140517_160832-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2014/05/29/hola-mundo/20140517_160832-2/",
  "title": {
    "rendered": "20140517_160832"
  },
  "author": 1666,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1608321.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1608321-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1608321-300x225.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1608321-1024x768.jpg 1024w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1608321-720x540.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 3264,
    "height": 2448,
    "file": "2014/05/20140517_1608321.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "20140517_1608321-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1608321-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "20140517_1608321-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1608321-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "20140517_1608321-1024x768.jpg",
        "width": 1024,
        "height": 768,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1608321-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "20140517_1608321-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1608321-300x225.jpg"
      },
      "slider": {
        "file": "20140517_1608321-720x540.jpg",
        "width": 720,
        "height": 540,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1608321-720x540.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "20140517_1608321.jpg",
        "width": 3264,
        "height": 2448,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1608321.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 2.6,
      "credit": "",
      "camera": "GT-I9300",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 1400342912,
      "copyright": "",
      "focal_length": "3.7",
      "iso": "50",
      "shutter_speed": "0.0042553191489362",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1,
  "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1608321.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/61"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=61"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 58,
  "date": "2014-05-30T14:58:22",
  "date_gmt": "2014-05-30T14:58:22",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1608051.jpg"
  },
  "modified": "2014-05-30T14:58:22",
  "modified_gmt": "2014-05-30T14:58:22",
  "slug": "20140517_160805-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2014/05/29/hola-mundo/20140517_160805-2/",
  "title": {
    "rendered": "20140517_160805"
  },
  "author": 1666,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1608051.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1608051-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1608051-300x225.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1608051-1024x768.jpg 1024w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1608051-720x540.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 3264,
    "height": 2448,
    "file": "2014/05/20140517_1608051.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "20140517_1608051-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1608051-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "20140517_1608051-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1608051-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "20140517_1608051-1024x768.jpg",
        "width": 1024,
        "height": 768,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1608051-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "20140517_1608051-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1608051-300x225.jpg"
      },
      "slider": {
        "file": "20140517_1608051-720x540.jpg",
        "width": 720,
        "height": 540,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1608051-720x540.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "20140517_1608051.jpg",
        "width": 3264,
        "height": 2448,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1608051.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 2.6,
      "credit": "",
      "camera": "GT-I9300",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 1400342885,
      "copyright": "",
      "focal_length": "3.7",
      "iso": "50",
      "shutter_speed": "0.0026666666666667",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1,
  "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1608051.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/58"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=58"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 54,
  "date": "2014-05-30T14:57:01",
  "date_gmt": "2014-05-30T14:57:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1606171.jpg"
  },
  "modified": "2014-05-30T14:57:01",
  "modified_gmt": "2014-05-30T14:57:01",
  "slug": "20140517_160617-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2014/05/29/hola-mundo/20140517_160617-2/",
  "title": {
    "rendered": "20140517_160617"
  },
  "author": 1666,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1606171.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1606171-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1606171-300x225.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1606171-1024x768.jpg 1024w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1606171-720x540.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 3264,
    "height": 2448,
    "file": "2014/05/20140517_1606171.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "20140517_1606171-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1606171-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "20140517_1606171-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1606171-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "20140517_1606171-1024x768.jpg",
        "width": 1024,
        "height": 768,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1606171-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "20140517_1606171-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1606171-300x225.jpg"
      },
      "slider": {
        "file": "20140517_1606171-720x540.jpg",
        "width": 720,
        "height": 540,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1606171-720x540.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "20140517_1606171.jpg",
        "width": 3264,
        "height": 2448,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1606171.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 2.6,
      "credit": "",
      "camera": "GT-I9300",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 1400342777,
      "copyright": "",
      "focal_length": "3.7",
      "iso": "50",
      "shutter_speed": "0.005",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1,
  "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_1606171.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/54"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=54"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 46,
  "date": "2014-05-30T14:38:18",
  "date_gmt": "2014-05-30T14:38:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/Solf\u00f3nica_Sol.jpg"
  },
  "modified": "2014-05-30T14:38:18",
  "modified_gmt": "2014-05-30T14:38:18",
  "slug": "solfonica_sol",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2014/05/30/que-se-deje-de-vulnerar-el-derecho-a-tener-derechos/solfonica_sol/",
  "title": {
    "rendered": "Solf\u00f3nica_Sol"
  },
  "author": 1666,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/Solf\u00f3nica_Sol.jpg'><img width=\"300\" height=\"168\" src=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/Solf\u00f3nica_Sol-300x168.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/Solf\u00f3nica_Sol-300x168.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/Solf\u00f3nica_Sol-720x405.jpg 720w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/Solf\u00f3nica_Sol.jpg 832w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 832,
    "height": 468,
    "file": "2014/05/Solf\u00f3nica_Sol.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Solf\u00f3nica_Sol-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/Solf\u00f3nica_Sol-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Solf\u00f3nica_Sol-300x168.jpg",
        "width": 300,
        "height": 168,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/Solf\u00f3nica_Sol-300x168.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Solf\u00f3nica_Sol-300x168.jpg",
        "width": 300,
        "height": 168,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/Solf\u00f3nica_Sol-300x168.jpg"
      },
      "slider": {
        "file": "Solf\u00f3nica_Sol-720x405.jpg",
        "width": 720,
        "height": 405,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/Solf\u00f3nica_Sol-720x405.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Solf\u00f3nica_Sol.jpg",
        "width": 832,
        "height": 468,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/Solf\u00f3nica_Sol.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 0,
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 0,
      "copyright": "",
      "focal_length": 0,
      "iso": 0,
      "shutter_speed": 0,
      "title": ""
    }
  },
  "post": 42,
  "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/Solf\u00f3nica_Sol.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/46"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=46"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 42,
  "date": "2014-05-30T14:30:06",
  "date_gmt": "2014-05-30T14:30:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/?p=42"
  },
  "modified": "2014-05-30T14:52:05",
  "modified_gmt": "2014-05-30T14:52:05",
  "slug": "que-se-deje-de-vulnerar-el-derecho-a-tener-derechos",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2014/05/30/que-se-deje-de-vulnerar-el-derecho-a-tener-derechos/",
  "title": {
    "rendered": "Que se deje de vulnerar el derecho a tener derechos"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p class=\"flex-video\"><iframe width=\"600\" height=\"338\" src=\"https://www.youtube.com/embed/wuo3VN97-ls?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n\n<p>http://actualidad.rt.com/actualidad/view/128431-15m-madrid-espana-aniversario-protesta</p>\n<p>El movimiento 15M ha salido a las calles de la capital espa\u00f1ola para conmemorar su tercer aniversario y protestar de nuevo contra las \u00e9lites pol\u00edticas y econ\u00f3micas del pa\u00eds, por las que dicen no sentirse representados.</p>\n<div id=\"article_text\">\n<div>\n<ul>\n<li>\n<h3><a href=\"http://actualidad.rt.com/themes/view/49543-protestas-espana\">Protestas en Espa\u00f1a</a></h3>\n<p>Centenares de personas han tomado las calles de Madrid este s\u00e1bado. Los manifestantes marcharon desde la Plaza de Cibeles hasta la emblem\u00e1tica Puerta del Sol, donde hace tres a\u00f1os surgi\u00f3 la\u00a0<a title=\"\" href=\"http://actualidad.rt.com/tag/Protestas\" target=\"_blank\">protesta</a>,\u00a0y reivindicaron, como lo hicieron entonces, una lucha\u00a0contra la crisis no basada en los recortes sociales o la ayuda a entidades financieras.</li>\n</ul>\n</div>\n<div>\n<div><img title=\"\" alt=\"\" src=\"http://cdn.rt.com/actualidad/public_images/16d/16d0f0a51f756ce421e05d4646491da5_article430bw.jpg\" /></p>\n<div>\n<div>\u00a9 AFP Pierre-Philippe Marcou</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n<p>La manifestaci\u00f3n cont\u00f3 con la presencia de los denominados &#8216;yayoflautas&#8217;, el colectivo formado por las personas mayores del movimiento.</p>\n<div>\n<div><img title=\"\" alt=\"\" src=\"http://cdn.rt.com/actualidad/public_images/ec2/ec2aad2ec65b7d3db0b32340860f0ace_article430bw.jpg\" /></p>\n<div>\n<div>\u00a9 AFP Pierre-Philippe Marcou</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n<p>Aunque la concentraci\u00f3n no fue comunicada oficialmente a la Delegaci\u00f3n del Gobierno, transcurri\u00f3 sin incidentes.</p>\n<div>\n<div><img title=\"\" alt=\"\" src=\"http://cdn.rt.com/actualidad/public_images/da5/da55d84a9c6e84ec83f221cb21d20405_article630bw.jpg\" /></p>\n<div>\n<div>\u00a9 AFP Pierre-Philippe Marcou</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n<p>Protestas similares han tenido lugar tambi\u00e9n en varias ciudades espa\u00f1olas.</p>\n<div>\n<div><img title=\"\" alt=\"\" src=\"http://cdn.rt.com/actualidad/public_images/ce4/ce4fa67b0c1afb0ec2f3de40c5192519_article630bw.jpg\" /></p>\n<div>\n<div>\u00a9 AFP Pierre-Philippe Marcou</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n<p>La activista Gloria V\u00e1zquez explic\u00f3 en RT que lo que buscan los manifestantes es que se dejen de vulnerar los derechos b\u00e1sicos de los ciudadanos.</p>\n<div>\n<div><img title=\"\" alt=\"\" src=\"http://cdn.rt.com/actualidad/public_images/91a/91a75307c975837158653c6fc6d5c380_article630bw.jpg\" /></p>\n<div>\n<div>\u00a9 AFP Pierre-Philippe Marcou</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n<p>&#8220;Tenemos a cientos de personas en el paro, [\u2026], tenemos a cientos de mujeres asesinadas&#8221;, lament\u00f3.</p>\n<div>\n<div><img title=\"\" alt=\"\" src=\"http://cdn.rt.com/actualidad/public_images/77d/77d00aeb6e4d0a8b3c280836a5e9b515_article630bw.jpg\" /></p>\n<div>\n<div>\u00a9 REUTERS Javier Barbancho</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n<div>\n<div><img title=\"\" alt=\"\" src=\"http://cdn.rt.com/actualidad/public_images/591/5916e76b5e011ed4a0e7ba0745d817f0_article630bw.jpg\" /></p>\n<div>\n<div>\u00a9 REUTERS Javier Barbancho</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n<div>\n<div><img title=\"\" alt=\"\" src=\"http://cdn.rt.com/actualidad/public_images/6ca/6ca091bfdc927af2e740c57e87d1532d_article630bw.jpg\" /></div>\n</div>\n</div>\n<p>Texto completo en:\u00a0<a href=\"http://actualidad.rt.com/actualidad/view/128431-15m-madrid-espana-aniversario-protesta\">http://actualidad.rt.com/actualidad/view/128431-15m-madrid-espana-aniversario-protesta</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>http://actualidad.rt.com/actualidad/view/128431-15m-madrid-espana-aniversario-protesta El movimiento 15M ha salido a las calles de la capital espa\u00f1ola para conmemorar su tercer aniversario y protestar de nuevo contra las \u00e9lites pol\u00edticas y econ\u00f3micas del pa\u00eds, por las que dicen no sentirse representados. Protestas en Espa\u00f1a Centenares de personas han tomado las calles de Madrid este s\u00e1bado. Los manifestantes marcharon desde [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1666,
  "featured_media": 46,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "video",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/Solf\u00f3nica_Sol.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/42"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=42"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/42/revisions"
      }
    ],
    "wp:featuredmedia": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/46"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=42"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=42"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=42"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 40,
  "date": "2014-05-30T14:24:21",
  "date_gmt": "2014-05-30T14:24:21",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/1012597_780988595258920_8200894267598537257_n.jpg"
  },
  "modified": "2014-05-30T14:24:21",
  "modified_gmt": "2014-05-30T14:24:21",
  "slug": "1012597_780988595258920_8200894267598537257_n",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2014/05/30/mayo-global-2014-contra-la-violencia-de-genero-15m/1012597_780988595258920_8200894267598537257_n/",
  "title": {
    "rendered": "1012597_780988595258920_8200894267598537257_n"
  },
  "author": 1666,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/1012597_780988595258920_8200894267598537257_n.jpg'><img width=\"300\" height=\"212\" src=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/1012597_780988595258920_8200894267598537257_n-300x212.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/1012597_780988595258920_8200894267598537257_n-300x212.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/1012597_780988595258920_8200894267598537257_n-720x510.jpg 720w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/1012597_780988595258920_8200894267598537257_n.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 960,
    "height": 681,
    "file": "2014/05/1012597_780988595258920_8200894267598537257_n.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "1012597_780988595258920_8200894267598537257_n-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/1012597_780988595258920_8200894267598537257_n-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "1012597_780988595258920_8200894267598537257_n-300x212.jpg",
        "width": 300,
        "height": 212,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/1012597_780988595258920_8200894267598537257_n-300x212.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "1012597_780988595258920_8200894267598537257_n-300x212.jpg",
        "width": 300,
        "height": 212,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/1012597_780988595258920_8200894267598537257_n-300x212.jpg"
      },
      "slider": {
        "file": "1012597_780988595258920_8200894267598537257_n-720x510.jpg",
        "width": 720,
        "height": 510,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/1012597_780988595258920_8200894267598537257_n-720x510.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "1012597_780988595258920_8200894267598537257_n.jpg",
        "width": 960,
        "height": 681,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/1012597_780988595258920_8200894267598537257_n.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 0,
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 0,
      "copyright": "",
      "focal_length": 0,
      "iso": 0,
      "shutter_speed": 0,
      "title": ""
    }
  },
  "post": 22,
  "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/1012597_780988595258920_8200894267598537257_n.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/40"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=40"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 31,
  "date": "2014-05-30T14:18:53",
  "date_gmt": "2014-05-30T14:18:53",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160805.jpg"
  },
  "modified": "2014-05-30T14:18:53",
  "modified_gmt": "2014-05-30T14:18:53",
  "slug": "20140517_160805",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2014/05/29/hola-mundo/20140517_160805/",
  "title": {
    "rendered": "20140517_160805"
  },
  "author": 1666,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160805.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160805-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160805-300x225.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160805-1024x768.jpg 1024w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160805-720x540.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 3264,
    "height": 2448,
    "file": "2014/05/20140517_160805.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "20140517_160805-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160805-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "20140517_160805-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160805-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "20140517_160805-1024x768.jpg",
        "width": 1024,
        "height": 768,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160805-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "20140517_160805-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160805-300x225.jpg"
      },
      "slider": {
        "file": "20140517_160805-720x540.jpg",
        "width": 720,
        "height": 540,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160805-720x540.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "20140517_160805.jpg",
        "width": 3264,
        "height": 2448,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160805.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 2.6,
      "credit": "",
      "camera": "GT-I9300",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 1400342885,
      "copyright": "",
      "focal_length": "3.7",
      "iso": "50",
      "shutter_speed": "0.0026666666666667",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1,
  "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160805.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/31"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=31"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 30,
  "date": "2014-05-30T14:18:37",
  "date_gmt": "2014-05-30T14:18:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160759.jpg"
  },
  "modified": "2014-05-30T14:18:37",
  "modified_gmt": "2014-05-30T14:18:37",
  "slug": "20140517_160759",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2014/05/29/hola-mundo/20140517_160759/",
  "title": {
    "rendered": "20140517_160759"
  },
  "author": 1666,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160759.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160759-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160759-300x225.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160759-1024x768.jpg 1024w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160759-720x540.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 3264,
    "height": 2448,
    "file": "2014/05/20140517_160759.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "20140517_160759-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160759-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "20140517_160759-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160759-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "20140517_160759-1024x768.jpg",
        "width": 1024,
        "height": 768,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160759-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "20140517_160759-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160759-300x225.jpg"
      },
      "slider": {
        "file": "20140517_160759-720x540.jpg",
        "width": 720,
        "height": 540,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160759-720x540.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "20140517_160759.jpg",
        "width": 3264,
        "height": 2448,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160759.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 2.6,
      "credit": "",
      "camera": "GT-I9300",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 1400342879,
      "copyright": "",
      "focal_length": "3.7",
      "iso": "50",
      "shutter_speed": "0.0037174721189591",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1,
  "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160759.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/30"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=30"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 28,
  "date": "2014-05-30T14:17:57",
  "date_gmt": "2014-05-30T14:17:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160637.jpg"
  },
  "modified": "2014-05-30T14:17:57",
  "modified_gmt": "2014-05-30T14:17:57",
  "slug": "20140517_160637",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2014/05/29/hola-mundo/20140517_160637/",
  "title": {
    "rendered": "20140517_160637"
  },
  "author": 1666,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160637.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160637-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160637-300x225.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160637-1024x768.jpg 1024w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160637-720x540.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 3264,
    "height": 2448,
    "file": "2014/05/20140517_160637.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "20140517_160637-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160637-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "20140517_160637-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160637-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "20140517_160637-1024x768.jpg",
        "width": 1024,
        "height": 768,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160637-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "20140517_160637-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160637-300x225.jpg"
      },
      "slider": {
        "file": "20140517_160637-720x540.jpg",
        "width": 720,
        "height": 540,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160637-720x540.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "20140517_160637.jpg",
        "width": 3264,
        "height": 2448,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160637.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 2.6,
      "credit": "",
      "camera": "GT-I9300",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 1400342796,
      "copyright": "",
      "focal_length": "3.7",
      "iso": "50",
      "shutter_speed": "0.0020408163265306",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1,
  "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160637.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/28"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=28"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 27,
  "date": "2014-05-30T14:17:42",
  "date_gmt": "2014-05-30T14:17:42",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160617.jpg"
  },
  "modified": "2014-05-30T14:17:42",
  "modified_gmt": "2014-05-30T14:17:42",
  "slug": "20140517_160617",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2014/05/29/hola-mundo/20140517_160617/",
  "title": {
    "rendered": "20140517_160617"
  },
  "author": 1666,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160617.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160617-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160617-300x225.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160617-1024x768.jpg 1024w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160617-720x540.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 3264,
    "height": 2448,
    "file": "2014/05/20140517_160617.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "20140517_160617-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160617-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "20140517_160617-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160617-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "20140517_160617-1024x768.jpg",
        "width": 1024,
        "height": 768,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160617-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "20140517_160617-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160617-300x225.jpg"
      },
      "slider": {
        "file": "20140517_160617-720x540.jpg",
        "width": 720,
        "height": 540,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160617-720x540.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "20140517_160617.jpg",
        "width": 3264,
        "height": 2448,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160617.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 2.6,
      "credit": "",
      "camera": "GT-I9300",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 1400342777,
      "copyright": "",
      "focal_length": "3.7",
      "iso": "50",
      "shutter_speed": "0.005",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1,
  "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_160617.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/27"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=27"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 22,
  "date": "2014-05-30T14:06:12",
  "date_gmt": "2014-05-30T14:06:12",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/?p=22"
  },
  "modified": "2014-05-30T14:24:41",
  "modified_gmt": "2014-05-30T14:24:41",
  "slug": "mayo-global-2014-contra-la-violencia-de-genero-15m",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2014/05/30/mayo-global-2014-contra-la-violencia-de-genero-15m/",
  "title": {
    "rendered": "Mayo Global 2014, Contra la violencia de g\u00e9nero 15M"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2014/05/30/mayo-global-2014-contra-la-violencia-de-genero-15m/1012597_780988595258920_8200894267598537257_n/\" rel=\"attachment wp-att-40\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-40\" alt=\"1012597_780988595258920_8200894267598537257_n\" src=\"http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/1012597_780988595258920_8200894267598537257_n-300x212.jpg\" width=\"300\" height=\"212\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/1012597_780988595258920_8200894267598537257_n-300x212.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/1012597_780988595258920_8200894267598537257_n-720x510.jpg 720w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/1012597_780988595258920_8200894267598537257_n.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a><p class=\"flex-video\"><iframe width=\"600\" height=\"338\" src=\"https://www.youtube.com/embed/jC959bsOkiY?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 1666,
  "featured_media": 40,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "video",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [
    4,
    2,
    3
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/1012597_780988595258920_8200894267598537257_n.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/22"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=22"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/22/revisions"
      }
    ],
    "wp:featuredmedia": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/40"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=22"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=22"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=22"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 13,
  "date": "2014-05-30T08:11:37",
  "date_gmt": "2014-05-30T08:11:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/comision3.jpg"
  },
  "modified": "2014-05-30T08:11:37",
  "modified_gmt": "2014-05-30T08:11:37",
  "slug": "comision-4",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2014/05/30/un-hito-en-la-historia-del-15m-a-nivel-mundial-espana-crea-una-asamblea-especifica-contra-la-violencia-de-genero-dentro-del-15/comision-4/",
  "title": {
    "rendered": "comision"
  },
  "author": 1666,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/comision3.jpg'><img width=\"300\" height=\"157\" src=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/comision3-300x157.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/comision3-300x157.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/comision3-720x378.jpg 720w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/comision3.jpg 914w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 914,
    "height": 481,
    "file": "2014/05/comision3.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "comision3-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/comision3-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "comision3-300x157.jpg",
        "width": 300,
        "height": 157,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/comision3-300x157.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "comision3-300x157.jpg",
        "width": 300,
        "height": 157,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/comision3-300x157.jpg"
      },
      "slider": {
        "file": "comision3-720x378.jpg",
        "width": 720,
        "height": 378,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/comision3-720x378.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "comision3.jpg",
        "width": 914,
        "height": 481,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/comision3.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 0,
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 0,
      "copyright": "",
      "focal_length": 0,
      "iso": 0,
      "shutter_speed": 0,
      "title": ""
    }
  },
  "post": 12,
  "source_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/comision3.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/13"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=13"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 12,
  "date": "2014-05-30T08:20:50",
  "date_gmt": "2014-05-30T08:20:50",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/?p=12"
  },
  "modified": "2014-05-30T08:20:50",
  "modified_gmt": "2014-05-30T08:20:50",
  "slug": "un-hito-en-la-historia-del-15m-a-nivel-mundial-espana-crea-una-asamblea-especifica-contra-la-violencia-de-genero-dentro-del-15",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2014/05/30/un-hito-en-la-historia-del-15m-a-nivel-mundial-espana-crea-una-asamblea-especifica-contra-la-violencia-de-genero-dentro-del-15/",
  "title": {
    "rendered": "Un hito en la historia del 15M a nivel mundial, Espa\u00f1a crea una \u201cAsamblea espec\u00edfica contra la violencia de g\u00e9nero dentro del 15"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2014/05/30/un-hito-en-la-historia-del-15m-a-nivel-mundial-espana-crea-una-asamblea-especifica-contra-la-violencia-de-genero-dentro-del-15/comision-4/\" rel=\"attachment wp-att-13\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-13\" alt=\"comision\" src=\"http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/comision3-300x157.jpg\" width=\"300\" height=\"157\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/comision3-300x157.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/comision3-720x378.jpg 720w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/comision3.jpg 914w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<div></div>\n<div id=\"main-container\">\n<div></div>\n<div id=\"header-container\">\n<header>\n<div>\n<nav></nav>\n<div>10:13 h.\u00a0Viernes, 30 de Mayo del 2014</div>\n</div>\n</header>\n</div>\n<div id=\"main\">\n<div></div>\n<article id=\"article-14228\">\n<header>\n<div>\n<p>La invisibilizaci\u00f3n a la que el gobierno nos tiene acostumbrad@s, con ayuda de algunos medios de comunicaci\u00f3n y la sociedad en general que prefiere mirar para otro lado hasta que les toca de cerca, hemos unido nuestro prop\u00f3sito de eliminaci\u00f3n de \u00e9sta lacra que lleva ya \u00e9ste a\u00f1o 2014 a 37 mujeres asesinadas en Espa\u00f1a (4 a\u00fan por confirmar) mas una abuela (madre de la victima) un ni\u00f1o de 19 meses y un hombre como nueva pareja de la v\u00edctima, al movimiento 15M como la I Asamblea Estatal a nivel Mundial contra la Violencia de G\u00e9nero.</p>\n<p>Mientras en los despachos se preguntan c\u00f3mo enga\u00f1ar a la sociedad para hacer creer que se preocupan por las victimas asesinadas y sus familiares, solo vemos preocupaci\u00f3n por una mujer muerta \u00e9sta semana del partido pol\u00edtico gobernante y la indignaci\u00f3n del Ministro del Interior para que la polic\u00eda investigue los insultos y apolog\u00eda de violencia tras el conocimiento de la muerte de \u00e9sta mujer presuntamente por motivos personales con otra militante de su partido.</p>\n<p>La falta de respeto hacia las familias de las mujeres asesinadas y las victimas en s\u00ed que siempre son cuestionadas con insultos machistas e incitaciones hacia la violencia machista por parte de varios gremios y p\u00e1ginas web, bien sabidas por la misma polic\u00eda que ha sido obligada a perseguir los insultos de la primera mujer\u00a0<strong>ASESINADA</strong>\u00a0por el simple hecho de pertenecer al partido pol\u00edtico gobernante\u00a0<strong>PUESTO QUE EL RESTO SON MUERTAS O FALLECIDAS</strong>, es indignante, \u00a0para cualquier colectivo que muestre un poco de sensibilizaci\u00f3n por la igualdad y la educaci\u00f3n en valores para lo que nuestra sociedad deber\u00eda estar dispuesta a luchar.</p>\n<p>Mientras en la calle se culpabiliza a la mujer por no pedir ayuda, cuestionando o prejuzgando su decisi\u00f3n a no denunciar o abandonar a su agresor, nuestro gobierno solo le preocupa los insultos hacia una mujer que pertenec\u00eda a su partido, no justificamos la violencia de ninguna de las maneras ni los insultos ni las faltas de respeto hacia ning\u00fan ser vivo, solo lamentamos que \u00fanicamente les preocupe cuando es una muerte de alguien de su partido y no las 37 Asesinadas que llevamos solo en \u00e9ste a\u00f1o 2014 o las m\u00e1s de 1000 mujeres asesinadas desde el a\u00f1o 1999 por el simple hecho de ser mujeres.</p>\n<p>A\u00fan queda mucho por hacer, aunque se agradezca a muchos buenos profesionales que los hay y cada d\u00eda dentro de sus posibilidades hacen todo lo que est\u00e1 en sus manos, o les dejan hacer desde las altas esferas, somos conscientes de que se encuentran ante un \u00a0<strong>DESASTRE ORGANIZADO Y LUCRATIVO PARA LOS QUE ABANDERA ESTA PROTECCION BASADA EN EL SOMETIMIENTO</strong>\u00a0que deriva en un callej\u00f3n sin salida lleno de impotencias varias para los mismos, victimas y supervivientes ante la falta de medios/recortes de todo tipo.</p>\n<p>Es un ejemplarizante amanecer con la noticia de que \u00a0el CGPJ insta a jueces y fiscales a aplicar la LIVG en su \u00faltimo comunicado de prensa de\u00a0 \u00e9sta misma semana, naturalizando que cada tres d\u00edas sea una mujer asesinada en Espa\u00f1a por una negativa ideol\u00f3gica basada en el resurgir de un machismo imperante que\u00a0 normaliza la violencia de g\u00e9nero con toda su amplitud de formas de ejecutarlas, glorificando a los maltratadores y desmeritando a las v\u00edctimas.</p>\n<p>Y a\u00fan hay quien se permite el lujo de opinar, cuestionar y prejuzgar sin saber que igual esa mujer o sus hij@s, puede que la siguiente vez no pidan ayuda porque piensen que no se la merecen o no se la van a dar y puede que entonces lamentemos otra v\u00edctima asesinada en manos de su pareja o expareja. \u00bfTendremos que esperar a que una hija o mujer del partido gobernante, sea asesinada por su pareja o expareja para que por fin el Ministro del Interior o la Ministra de Sanidad Servicios Sociales e Igualdad decidan tomarse en serio el mayor y mas grave acto de violencia mundial contra la mujer, definido por la OMS?</p>\n<p>Si miras para otro lado\u00a0<strong>TU TAMBI\u00c9N ERES RESPONSABLE.</strong></p>\n<p>Y a ti que a\u00fan no sabes que hacer, piensa que \u00a0<strong>MERECES SER FELIZ, TE MERECES UNA VIDA DIGNA Y LLENA DE AMOR EN RESPETO E IGUALDAD QUE DEPENDE DE TI DE MI DE ELLOS/AS EL TENER UNA SOCIEDAD IGUALITARIA LIBRE DE VIOLENCIA DE GENERO</strong></p>\n<p><strong>UNETE&#8230;&#8230; SI SE PUEDE&#8230;.!!!</strong></p>\n<p><strong>NOS\u00a0VEMOS EN LAS PLAZAS</strong></p>\n</div>\n</header>\n</article>\n</div>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>&nbsp; &nbsp; 10:13 h.\u00a0Viernes, 30 de Mayo del 2014 La invisibilizaci\u00f3n a la que el gobierno nos tiene acostumbrad@s, con ayuda de algunos medios de comunicaci\u00f3n y la sociedad en general que prefiere mirar para otro lado hasta que les toca de cerca, hemos unido nuestro prop\u00f3sito de eliminaci\u00f3n de \u00e9sta lacra que lleva ya [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1666,
  "featured_media": 13,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [
    4,
    2,
    3
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/comision3.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/12"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=12"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/12/revisions"
      }
    ],
    "wp:featuredmedia": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/13"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=12"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=12"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=12"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 2,
  "date": "2014-05-29T11:38:50",
  "date_gmt": "2014-05-29T11:38:50",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/?page_id=2"
  },
  "modified": "2014-05-30T19:16:55",
  "modified_gmt": "2014-05-30T19:16:55",
  "slug": "pagina-ejemplo",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/pagina-ejemplo/",
  "title": {
    "rendered": "&#8220;Hay salida, d\u00edgamelo usted&#8221;"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p align=\"center\"><p class=\"flex-video\"><iframe width=\"600\" height=\"450\" src=\"https://www.youtube.com/embed/Jrhlr4RZ174?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n</p>\n<p align=\"center\"><b>EL RETRATO DE LA IMPOTENCIA</b></p>\n<p align=\"center\"><b>&#8220;La visi\u00f3n de la v\u00edctimas de violencia de g\u00e9nero&#8221;</b></p>\n<p align=\"center\">\u00a0Hubo un d\u00eda, en la vida de cualquiera de nosotras que alguien nos hizo creer, que ten\u00edamos derecho a no ser insultadas, humilladas, violadas, golpeadas y que hasta pod\u00edamos proteger a nuestros hijos e hijas de negligencias continuadas, maltrato y/o abusos. Que la llave de la libertad ten\u00eda el nombre de valent\u00eda en forma de denuncia \u00a0y que as\u00ed acabar\u00eda nuestra tortura.</p>\n<p><strong>\u00a0Y FUIMOS VALIENTES&#8230;\u00a1\u00a1DENUNCIAMOS &#8230;&#8230;.ANTE LA POLICIA&#8230;&#8230; Y JUSTICIA!!\u00a0</strong></p>\n<p>Todas, recibimos un hoja tras tramitar la denuncia que nos explicaba los derechos y apoyos que recibir\u00edamos \u00a1\u00a1Y cre\u00edmos!! : Protecci\u00f3n,\u00a0 psic\u00f3logos, ayudas econ\u00f3micas, apoyo de Asociaciones, abogados especialistas y gratuitos, justicia y los mas importante</p>\n<p><strong>TENDRIAMOS DERECHO A TENER UNA VIDA JUNTO CON NUESTROS HIJOS E HIJAS SIN TENER QUE SER MALTRATADAS, NI TENER MIEDO\u2026</strong></p>\n<p><strong>\u00a1\u00a1\u00a1Y CREIMOS NUEVAMENTE, CLARO QUE CREIMOS!!!</strong></p>\n<p>Pero antes, tendr\u00edamos que conocer el significado de las tarjetas rojas: Un cuerpo policial sin medios,\u00a0 decenas de ordenes de alejamiento incumplidas, una negativa evidente por parte del circuito judicial a aplicar la LIVG y cientos de servicios con profesionales sin formaci\u00f3n, carentes de medios que te desacreditaban y ampliaba diariamente el maltrato hacia ti misma y tus hijos/as &#8230;&#8230;&#8230;..\u00a1\u00a1Justificando y hasta glorificando al maltratador en muchos casos!!</p>\n<p>Sometieron a nuestros hijos/as a trav\u00e9s de los puntos de encuentro en el nombre de un falso bienestar del menor a padres o mejor dicho progenitores maltratadores. Obtuvimos un circuito judicial mediatizado, sin formaci\u00f3n, \u00a0ni responsabilidad alguna en sus decisiones asi como, un abandono total econ\u00f3mico y decenas de juicios a la espalda y otros tantos en espera<b>. </b></p>\n<p><b>\u00a1\u00a1\u00a1 ESTO JUSTIFICADO POR UNA CRISIS DE DECADAS Y NO DEL MOMENTO ACTUALMENTE ECONOMICO!!</b></p>\n<p>Y todo esto silenciado por macro campa\u00f1as millonarias intentando que no llegue esta barbarie a la opini\u00f3n p\u00fablica ,en el nombre de una protecci\u00f3n,<strong> \u00a1FALSA!</strong>.\u00a0 Falsa s\u00ed, porque s\u00f3lo invita a la sumisi\u00f3n y destrucci\u00f3n de las v\u00edctimas , MUJERES E HIJOS/AS.</p>\n<p><strong>\u00a0PERO LA TRAMPA MORTAL\u00a0\u00a0LLEGA o LLEGARA</strong></p>\n<p>El maltratador tiene derechos&#8230;.S\u00ed, Sres. y Sras. tiene derechos, derechos por encima de sus v\u00edctimas:</p>\n<p>Derecho a ser padre y como nunca lo ha sido haremos que parezca.</p>\n<p>Derecho a tener visitas.</p>\n<p>Derecho a solicitar la custodia individual de los/as menores \u00a0ante la negativa de los peques a convivir con el maltratador ,aplicando falsos s\u00edndromes que solo son aceptados y dados de alta en sede judicial , aunque est\u00e9 rechazado por diferentes organizaciones nacionales e internacionales de la salud.</p>\n<p>Hoy se quejan de que los/as menores son violentos&#8230;\u00a1\u00a1A buenas horas mangas verdes!!</p>\n<p>Y todos \u00a0\u00a0estos actos, como se ejecutan:</p>\n<p>Por la violencia m\u00e1s feroz<b>\u00a0LA DEL ESTADO</b>\u00a0representada\u00a0\u00a0por sus\u00a0<b>CUERPOS POLICIALES.</b> Los \u00a0mismos \u00a0que en su momento les dijeron a la mujer y sus hijos/as\u00a0\u00a0que les proteger\u00eda del verdugo.</p>\n<p><strong>&#8220;EL MALTRATADOR&#8221;</strong></p>\n<p>Recuerdo el momento, ante mi duda de instar la denuncia: &#8220;Denuncia, \u00a0hazlo por ellas&#8221; dijo el polic\u00eda. Dos semanas m\u00e1s tarde mis peque\u00f1as cumpl\u00edan un r\u00e9gimen de visitas solas, con quien nos hab\u00eda torturado mientras me dec\u00eda &#8220;y te las quitar\u00e9&#8221;</p>\n<p><strong>&#8221; EL MALTRATADOR&#8221;</strong> El mismo que las hizo huir de sus casas, el mismo que pegaba , golpeaba, silenciaba con sus ordenes , el mismo que las dej\u00f3 sin nada, el mismo que los envi\u00f3 a casas de acogida, el mismo que los sent\u00f3 en una comisar\u00eda durante una media de cuatro horas&#8230;etc.\u00a1\u00a1 Tiene derechos!!</p>\n<p>\u00bfY qu\u00e9 pas\u00f3 con esas mujeres?\u00a0Conocieron la\u00a0\u00a0<strong>TOLERANCIA CERO</strong>!!! Han sido y son castigadas , sometidas nuevamente al maltrato, si cabe m\u00e1s cruel\u00a0\u00a0mediante sus hijos/as, donde son y han sido transformadas de v\u00edctimas a delincuentes, en una triste caza de brujas digna de la \u00e9poca de la inquisici\u00f3n, sin derecho a la defensa.</p>\n<p>\u00a1\u00a1Y qu\u00e9 pasa con ellas!!Que aun a pesar de todo y todos/as contin\u00faan luchando dentro de una crisis que comenz\u00f3 para todas en el momento de la denuncia,\u00a0 creyendo que seriamos protegidas junto con nuestros hijos/as por un circuito judicial, pol\u00edtico, social.</p>\n<p>Todos/as aquellos que firmaron leyes , protocolos ayudaron a vulnerar todos nuestros derechos, hasta los m\u00e1s b\u00e1sicos, justificando y\u00a0 d\u00e1ndole m\u00e1s armas al maltratador, \u00a0vendiendo nuestro dolor en servicios que nos silenciar\u00edan y/o que nunca recibir\u00edamos.</p>\n<p><strong>\u00a0PERO NO FUE ASI, ESTAMOS AQUI!!</strong></p>\n<p>Ellas, nosotras, vosotras, todas aut\u00e9nticas hero\u00ednas, mujeres extraordinarias, l\u00edderes en valent\u00eda por las torturas que se les hacen y han hecho vivir aunque les pese a muchos/as, est\u00e1n aqu\u00ed, en cada una de las palabras que expresa este escrito \u00a1\u00a1\u00a1Juntas, denunciando esta estafa Pol\u00edtica / judicial/social \u00a0y el secuestro/sometimiento de nuestros hijos/as y vidas. Horas, d\u00edas, meses de vida de tolerancia 0 hacia cualquier intento de salida,presentadas ante una sociedad que se acostumbro a ver mujer muerta y no asesinada, en donde parece que todo justifica el sesgar una vida de una mujer \u00a0y donde los que representan al pueblo dicen ignorar los motivos que \u00a0sobrecargan \u00a0la espalda de las victimas con cientos de tarjetas hacia las mismas.</p>\n<p>Hoy somos ellas ellos nosotras nosotros vosotros vosotras que luchan en contra de esta barbarie que lidera una asamblea en contra de esta aberraci\u00f3n y que nos llena de esperanza &#8230;Gracias&#8230;</p>\n<p>Portas</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>EL RETRATO DE LA IMPOTENCIA &#8220;La visi\u00f3n de la v\u00edctimas de violencia de g\u00e9nero&#8221; \u00a0Hubo un d\u00eda, en la vida de cualquiera de nosotras que alguien nos hizo creer, que ten\u00edamos derecho a no ser insultadas, humilladas, violadas, golpeadas y que hasta pod\u00edamos proteger a nuestros hijos e hijas de negligencias continuadas, maltrato y/o abusos. [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1666,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=2"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=2"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1,
  "date": "2014-05-29T11:38:50",
  "date_gmt": "2014-05-29T11:38:50",
  "guid": {
    "rendered": "http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/?p=1"
  },
  "modified": "2014-05-30T18:29:25",
  "modified_gmt": "2014-05-30T18:29:25",
  "slug": "hola-mundo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2014/05/29/hola-mundo/",
  "title": {
    "rendered": "La Asamblea Estatal Contra la Violencia de G\u00e9nero 15M se une a las movilizaciones en Madrid"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<h1><a href=\"http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/2014/05/29/hola-mundo/20140517_161625/\" rel=\"attachment wp-att-85\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-85\" alt=\"20140517_161625\" src=\"http://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161625-300x225.jpg\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161625-300x225.jpg 300w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161625-1024x768.jpg 1024w, https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161625-720x540.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></h1>\n<div>\n<p><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2014/05/15/la-asamblea-estatal-contra-la-violencia-de-genero-15m-se-une-a-las-movilizaciones-en-madrid/global15mm/\" rel=\"attachment wp-att-32565\"><img loading=\"lazy\" alt=\"Global15Mm\" src=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2014/05/Global15Mm-225x300.jpeg\" width=\"225\" height=\"300\" /></a></p>\n<p><strong>La Asamblea Estatal Contra la Violencia de G\u00e9nero 15M se une a las movilizaciones en Madrid</strong></p>\n<p><strong>17 de mayo</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>15:00\u00a0 asamblea en el campo de la Cebada (jornadas 17/18 #15M Madrid)</strong></li>\n<li><strong><strong>18:00\u00a0</strong>participaci\u00f3n en la manifestaci\u00f3n\u00a0 NI FRONTERAS, NI DEUDA, NI MIEDO</strong>\u00a0<strong>\u00a0Cibeles \u2013 SOL y</strong></li>\n<li><strong>20:00 participaci\u00f3n y intervenci\u00f3n en la Asamblea #15M en Puerta del Sol</strong></li>\n</ul>\n<p>y se presenta:</p>\n<p>El d\u00eda 1 de Abril un grupo de mujeres decidimos sumarnos a la convocatoria de Asamblea Estatal 15M, para proponer la creaci\u00f3n de una asamblea 15M que como tem\u00e1tica se trate como l \u201cContra La Violencia de G\u00e9nero\u201d y que de la misma se desarrollen asambleas en todo el territorio con el mismo nombre y tem\u00e1tica.</p>\n<p>Esta Asamblea de nivel estatal nace con la pretensi\u00f3n de que se visibilice \u00e9sta silenciada y criminal lacra social, junto al resto de materias que trata el 15M, d\u00e1ndole la importancia que merece un problema que suma m\u00e1s de 8500 Mujeres \u201casesinadas\u201d desde el a\u00f1o 1968, siendo la violencia de g\u00e9nero la que acumula mas victimas.</p>\n<p>Queremos destacar que este a\u00f1o, el 2014 est\u00e1 siendo uno de los m\u00e1s sangrantes, tanto por los recortes, como los resultados judiciales, de los que se desprenden que los jueces est\u00e1n normalizando la violencia de genero e in-aplicando la ley (Dato reconocido por el Consejo General del poder Judicial), as\u00ed como por los asesinatos, elevando a mas de 30 el n\u00famero de v\u00edctimas en los primeros 4 meses del a\u00f1o.</p>\n<p>El mensaje de esta Asamblea es que la lucha contra esta lacra social\u2026..Dependa de Mi, Dependa de Ti y Dependa de Tod@s.<br />\nNo permitamos que nada ni nadie las silencie.</p>\n<p>Con ello pretendemos llegar al m\u00e1ximo de Asambleas/Organizaciones/personas en cada una de las ciudades espa\u00f1olas fomentando la implicaci\u00f3n activa en esta lucha.</p>\n<p>Generar una l\u00ednea fluida de comunicaci\u00f3n con otras asambleas cuya tem\u00e1ticas sea diferente es tambi\u00e9n otro de los objetivos, para poder asesorarlas ante el desconocimiento del tema, sabiendo que muchas mujeres pueden estar afectadas por este problema.<br />\nFomentar la visualizaci\u00f3n de los datos reales de las V\u00edctimas de Violencia de G\u00e9nero y crear una implicaci\u00f3n en el proyecto donde podamos visibilizar a las v\u00edctimas y denunciar la poca implicaci\u00f3n del Gobierno en esta materia y poder realizar acciones conjuntas a nivel Estatal.<br />\nLa visualizaci\u00f3n de los datos reales relativos a las V\u00edctimas de Violencia de G\u00e9nero y crear una implicaci\u00f3n en el proyecto donde podamos visibilizar la situaci\u00f3n de las v\u00edctimas es otro de los objetivos b\u00e1sicos de esta Asamblea para denunciar la poca implicaci\u00f3n del Gobierno en esta materia y poder realizar acciones conjuntas a nivel Estatal.</p>\n<p>Esta Asamblea Estatal contra la Violencia de G\u00e9nero, usar\u00e1 para su trabajo y contacto medios Telem\u00e1ticos y/o Presenciales (cuando se pueda).</p>\n<p>Para ello hemos solicitado la creaci\u00f3n de un Blog destinado a la Asambleas Estatal contra la violencia de g\u00e9nero (pendiente).<br />\nCanal de Mumble para poder realizar las Asambleas Telem\u00e1ticas, situado en: Comisiones estatales, Contra la violencia de g\u00e9nero.<br />\nCorreo electr\u00f3nico: contralaviolenciadegenero15m@gmail.com \u2013<br />\nFacebook: contra la violencia de genero 15m .<br />\nTweeter: @niunamas15m</p>\n<p>\u00bfQuienes desarrollamos esta iniciativa?:<br />\nActivistas de diferentes organizaciones, zonas y plataformas a nivel individual de entre otros lugares Toledo, Galicia, Sevilla, Cuenca, Valencia; Alicante ; Madrid, Beleares, Granada, de diferentes \u00e1mbitos sociales ,relacionadas con la defensa de mujeres que deciden salir del circulo de la violencia.</p>\n<p>\u00a1Nos vemos en las plazas!</p>\n</div>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>&nbsp; La Asamblea Estatal Contra la Violencia de G\u00e9nero 15M se une a las movilizaciones en Madrid 17 de mayo 15:00\u00a0 asamblea en el campo de la Cebada (jornadas 17/18 #15M Madrid) 18:00\u00a0participaci\u00f3n en la manifestaci\u00f3n\u00a0 NI FRONTERAS, NI DEUDA, NI MIEDO\u00a0\u00a0Cibeles \u2013 SOL y 20:00 participaci\u00f3n y intervenci\u00f3n en la Asamblea #15M en Puerta [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1666,
  "featured_media": 85,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/files/2014/05/20140517_161625.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1666"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1/revisions"
      }
    ],
    "wp:featuredmedia": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/85"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://contralaviolenciadegenero.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
}]