[{
  "id": 1190,
  "date": "2017-01-22T14:15:16",
  "date_gmt": "2017-01-22T14:15:16",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/community/"
  },
  "modified": "2017-01-22T14:15:16",
  "modified_gmt": "2017-01-22T14:15:16",
  "slug": "community",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/community/",
  "title": {
    "rendered": "Forum"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>[wpforo]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>[wpforo]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1657,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "close",
  "ping_status": "close",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/1190"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1657"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1190"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/1190/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1190"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1178,
  "date": "2011-07-28T12:09:06",
  "date_gmt": "2011-07-28T10:09:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=1178"
  },
  "modified": "2011-07-28T12:09:06",
  "modified_gmt": "2011-07-28T10:09:06",
  "slug": "propuesta-de-orden-del-dia-para-la-asamblea-del-28-julio-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/28/propuesta-de-orden-del-dia-para-la-asamblea-del-28-julio-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Propuesta de Orden del d\u00eda para la asamblea del 28 julio 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Nota: elaborada en reuni\u00f3n intercomisiones del 27 julio 2011. Recoge debates no cerrados,\u00a0propuestos en asamblea o v\u00eda web <strong>acampadacdbinterna arroba gmail.com</strong> e informaci\u00f3n aportada\u00a0por las comisiones en la reuni\u00f3n intercomisiones.</p>\n<p>Tiempo estipulado: 2h 30 min aprox.</p>\n<p>Puntos fijos 20\u2019</p>\n<ol>\n<li>Presentaci\u00f3n breve del movimiento 15 de mayo.</li>\n<li>Explicaci\u00f3n breve del funcionamiento asambleario (Incluidos s\u00edmbolos)</li>\n<li>Presentaci\u00f3n del grupo de dinamizaci\u00f3n y constituci\u00f3n del siguiente.</li>\n<li>Lectura y aprobaci\u00f3n (si procede) del acta de la asamblea anterior.</li>\n<li>Calendario.</li>\n</ol>\n<p>Puntos centrales 2h 10\u2019</p>\n<ol>\n<li>Comisi\u00f3n de inform\u00e1tica. Presentaci\u00f3n de la nueva web -&gt;\u00a015\u2019</li>\n<li>Marcha indignada y final en Madrid. Traslado de informaci\u00f3n por parte de l@s\u00a0compa\u00f1er@s -&gt;\u00a040\u2019</li>\n<ol>\n<li>Reflexi\u00f3n de la marcha.</li>\n<li>Informaci\u00f3n sobre las asambleas de Salud, Interestatal y Ciudad que tuvieron\u00a0lugar en Madrid.</li>\n</ol>\n<li>Relaci\u00f3n de la asamblea del bulevar con los barrios. (Este debate se abrir\u00e1 con la lectura de\u00a0los consensos a este respecto en la asamblea extraordinaria) -&gt; 1h</li>\n<li>Planteamiento para el verano -&gt; 20\u2019</li>\n<li>Otra informaci\u00f3n de comisiones:</li>\n<ul>\n<li>Casa de Aprendizaje -&gt; 10\u2019</li>\n</ul>\n<li>Otros.</li>\n</ol>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Nota: elaborada en reuni\u00f3n intercomisiones del 27 julio 2011. Recoge debates no cerrados,\u00a0propuestos en asamblea o v\u00eda web acampadacdbinterna arroba gmail.com e informaci\u00f3n aportada\u00a0por las comisiones en la reuni\u00f3n intercomisiones. Tiempo estipulado: 2h 30 min aprox. Puntos fijos 20\u2019 Presentaci\u00f3n breve del movimiento 15 de mayo. Explicaci\u00f3n breve del funcionamiento asambleario (Incluidos s\u00edmbolos) Presentaci\u00f3n del [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1178"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1178"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1178/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1180,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1178/revisions/1180"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1178"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1178"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1178"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1172,
  "date": "2011-07-28T03:25:32",
  "date_gmt": "2011-07-28T01:25:32",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=1172"
  },
  "modified": "2011-07-28T10:27:35",
  "modified_gmt": "2011-07-28T08:27:35",
  "slug": "migracion-de-servidor",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/28/migracion-de-servidor/",
  "title": {
    "rendered": "Migraci\u00f3n de servidor"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Durante el d\u00eda de hoy y ma\u00f1ana vamos a cambiar de servidor web donde alojamos la p\u00e1gina. Por tanto puede haber momentos en que la p\u00e1gina no est\u00e9 disponible o que algunos comentarios que se escriban durante el cambio del servidor se pierdan.</p>\n<p>La direcci\u00f3n <strong>cordoba.tomalaplaza.net</strong> seguir\u00e1 funcionando, pero tambi\u00e9n lo har\u00e1 el nuevo dominio <strong>15mcordoba.net</strong> tal y como se aprob\u00f3 en asamblea.</p>\n<p>Para cualquier problema detectado pod\u00e9is contactar con acampacacdbinformatica arroba gmail.com.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Durante el d\u00eda de hoy y ma\u00f1ana vamos a cambiar de servidor web donde alojamos la p\u00e1gina. Por tanto puede haber momentos en que la p\u00e1gina no est\u00e9 disponible o que algunos comentarios que se escriban durante el cambio del servidor se pierdan. La direcci\u00f3n cordoba.tomalaplaza.net seguir\u00e1 funcionando, pero tambi\u00e9n lo har\u00e1 el nuevo dominio [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1172"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1172"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1172/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1174,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1172/revisions/1174"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1172"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1172"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1172"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1168,
  "date": "2011-07-27T18:21:54",
  "date_gmt": "2011-07-27T16:21:54",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=1168"
  },
  "modified": "2011-07-27T18:36:21",
  "modified_gmt": "2011-07-27T16:36:21",
  "slug": "agenda-de-la-semana-6",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/27/agenda-de-la-semana-6/",
  "title": {
    "rendered": "Agenda de la semana"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Mi\u00e9rcoles 27 julio</strong></p>\n<ul>\n<li><strong><strong>19:00h</strong>,\u00a0</strong>reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n Poniente Sur en el Parque de las Avenidas &#8220;Los Picapiedras&#8221;.<strong><br />\n</strong></li>\n<li><strong><strong>19:00h</strong>,\u00a0</strong>reuni\u00f3n de Inter-Comisiones en el Bulevar Gran Capit\u00e1n.</li>\n<li><strong>20:00h,</strong>\u00a0concentraci\u00f3n por los Desalojos de Madrid en el Bulevar Gran Capit\u00e1n.</li>\n<li><strong>20:30h</strong>, reuni\u00f3n sobre la Vel\u00e1 de la Fuensanta en Centro C\u00edvico Fuensanta.</li>\n<li><strong>21:00h</strong>, reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n Valdeolleros en la Plaza Valdeolleros.</li>\n</ul>\n<p><strong>Jueves 28 julio</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>20:00h,\u00a0</strong>Asamblea del Bulevar.</li>\n</ul>\n<div>\n<p><strong>Domingo 31 julio</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>21:30h,\u00a0</strong>Asamblea de Poniente Sur.</li>\n</ul>\n</div>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>M\u00e1s informaci\u00f3n sobre actividades en el\u00a0<a href=\"https://n-1.cc/pg/event_calendar/group/115455\">calendario del grupo</a>.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Mi\u00e9rcoles 27 julio 19:00h,\u00a0reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n Poniente Sur en el Parque de las Avenidas &#8220;Los Picapiedras&#8221;. 19:00h,\u00a0reuni\u00f3n de Inter-Comisiones en el Bulevar Gran Capit\u00e1n. 20:00h,\u00a0concentraci\u00f3n por los Desalojos de Madrid en el Bulevar Gran Capit\u00e1n. 20:30h, reuni\u00f3n sobre la Vel\u00e1 de la Fuensanta en Centro C\u00edvico Fuensanta. 21:00h, reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n Valdeolleros en la Plaza [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [
    22,
    23
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1168"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1168"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1168/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1170,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1168/revisions/1170"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1168"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1168"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1168"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1160,
  "date": "2011-07-27T15:40:50",
  "date_gmt": "2011-07-27T13:40:50",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=1160"
  },
  "modified": "2011-07-27T15:55:08",
  "modified_gmt": "2011-07-27T13:55:08",
  "slug": "concentracion-esta-tarde-en-el-bulevar-20h-por-los-desalojos-de-madrid",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/27/concentracion-esta-tarde-en-el-bulevar-20h-por-los-desalojos-de-madrid/",
  "title": {
    "rendered": "Concentraci\u00f3n esta tarde en el Bulevar 20h por los desalojos de Madrid"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola compa\u00f1er@s,</p>\n<p>Esta ma\u00f1ana se ha producido una <strong>intervenci\u00f3n policial violenta</strong> en las cercan\u00edas del Congreso de los Diputados y del Paseo del Prado.<br />\nSeg\u00fan algunas fuentes hay unos <strong>25 heridos</strong>, algunos de ellos compa\u00f1eros de la marcha del sur.</p>\n<p><strong>Se convoca esta tarde una concentraci\u00f3n en el Bulevar del Gran Capit\u00e1n a las 20h</strong> para mostrar nuestra repulsa. Se est\u00e1n convocando tambi\u00e9n en el resto de plazas. Traed pintura blanca para pintarnos las manos y lo que se os ocurra.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Os dejo el enlace del <a href=\"https://docs.google.com/viewer?a=v&amp;pid=explorer&amp;chrome=true&amp;srcid=0BwstHIZ5Ooy5Y2JjMDFmNTEtZjNlZC00MzhlLTg1MGEtM2ZmOTgyMzJiNmY5&amp;hl=en_US&amp;pli=1\">documento que se ha entregado esta ma\u00f1ana en el congreso</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Y algunos enlaces para m\u00e1s informaci\u00f3n:</p>\n<p><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/07/27/nota-comision-legal-desalojo-27-07-2011/\">Madrid &#8211; Toma la plaza</a></p>\n<p><a href=\"http://www.abc.es/20110727/espana/abci-desalojo-madrid-201107270727.html\">Diario ABC</a></p>\n<p><a href=\"http://www.publico.es/espana/388948/la-policia-desaloja-a-los-indignados-acampados-cerca-del-congreso\">Diario P\u00fablico</a></p>\n<p><a href=\"http://www.elpais.com/articulo/espana/indignada/cuela/Congreso/entregar/propuestas/15-M/elpepuesp/20110727elpepunac_1/Tes\">Diario El Pa\u00eds</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se ruega m\u00e1xima difusi\u00f3n. \u00a1Os esperamos esta tarde!<br />\nUn abrazo!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola compa\u00f1er@s, Esta ma\u00f1ana se ha producido una intervenci\u00f3n policial violenta en las cercan\u00edas del Congreso de los Diputados y del Paseo del Prado. Seg\u00fan algunas fuentes hay unos 25 heridos, algunos de ellos compa\u00f1eros de la marcha del sur. Se convoca esta tarde una concentraci\u00f3n en el Bulevar del Gran Capit\u00e1n a las 20h [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1160"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1160"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1160/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1165,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1160/revisions/1165"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1160"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1160"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1160"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1157,
  "date": "2011-07-27T11:18:52",
  "date_gmt": "2011-07-27T09:18:52",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=1157"
  },
  "modified": "2011-07-27T15:53:03",
  "modified_gmt": "2011-07-27T13:53:03",
  "slug": "barrios-poniente-sur",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/27/barrios-poniente-sur/",
  "title": {
    "rendered": "Barrios: Poniente Sur"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola compa\u00f1eros y compa\u00f1eras:</p>\n<p>Os informamos que ma\u00f1ana a las 19:00 en el Parque de las Avenidas &#8220;Los Picapiedras&#8221; habr\u00e1 una <strong>reuni\u00f3n de la comisi\u00f3n de organizaci\u00f3n de nuestra asamblea</strong>. Un compa\u00f1ero ha ofreciddo su casa para que estemos protegidos y protegidas de las fuertes temperaturas.</p>\n<p>En esta reuni\u00f3n intentaremos dar forma a las propuestas que se han ido recogiendo a lo largo de las 3 primeras asambleas del barrio, cuantas m\u00e1s personas seamos, mayor conciencia colectiva y probablemente un mejor resultado para llevar a cabo esta tarea. Adem\u00e1s ser\u00e1 una reuni\u00f3n, divertida, constructiva y de la que aprenderemos mucho.</p>\n<p>Adem\u00e1s os recordamos que el<strong> Domingo a las 21:30 ser\u00e1 la IV Asamblea</strong>, a la cual podemos dar difusi\u00f3n todos y todas, reenviando este e-mail, imprimiendo carteles, creando eventos facebook, dici\u00e9ndoselo a nuestros compa\u00f1eros y compa\u00f1eras de trabajo, en la fruter\u00eda, en el ciber, en la barra del bar, etc.</p>\n<p><a href=\"https://docs.google.com/viewer?a=v&amp;pid=explorer&amp;chrome=true&amp;srcid=0B6D8qbDsxBQFZjQyZGVhNTctZjkxMC00NzE5LTljNmUtYjkzZDg1YjY5OGNk&amp;hl=en_US&amp;pli=1\">Descarga el cartel</a><strong></strong></p>\n<p>(Para descargar pulsar en <em>file </em>arriba a la izquierda y luego <em>download original</em>, &#8211; si sale en castellano a archivo y descargar original)</p>\n<p>Un saludo</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola compa\u00f1eros y compa\u00f1eras: Os informamos que ma\u00f1ana a las 19:00 en el Parque de las Avenidas &#8220;Los Picapiedras&#8221; habr\u00e1 una reuni\u00f3n de la comisi\u00f3n de organizaci\u00f3n de nuestra asamblea. Un compa\u00f1ero ha ofreciddo su casa para que estemos protegidos y protegidas de las fuertes temperaturas. En esta reuni\u00f3n intentaremos dar forma a las propuestas [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    10
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1157"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1157"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1157/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1164,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1157/revisions/1164"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1157"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1157"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1157"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1151,
  "date": "2011-07-25T13:32:03",
  "date_gmt": "2011-07-25T11:32:03",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=1151"
  },
  "modified": "2011-07-25T13:33:31",
  "modified_gmt": "2011-07-25T11:33:31",
  "slug": "esta-semana-no-habra-talleres-de-formacion",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/25/esta-semana-no-habra-talleres-de-formacion/",
  "title": {
    "rendered": "Esta semana no habr\u00e1 talleres de formaci\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>La Casa de Aprendizaje acuerda no realizar ning\u00fan taller esta semana y, a cambio, mantener una reuni\u00f3n en la que tomar decisiones sobre c\u00f3mo continuar el trabajo durante lo que queda de verano y planificar el inicio del curso a partir de septiembre.</strong></p>\n<p>Tras haber comprobado que, efectivamente, las fuerzas en verano disminuyen, no por falta de inter\u00e9s, sino de presencia real de personas en la ciudad, La Casa de Aprendizaje considera oportuno guardar fuerzas y, especialmente, realizar tareas y actividades que est\u00e9n m\u00e1s acordes con la realidad de C\u00f3rdoba en verano.<br />\nLa idea de continuar en verano realizando actividades a trav\u00e9s, por ejemplo, del cineforum en barrios y en diferentes espacios se mantiene en pie. La formaci\u00f3n sigue en la calle, tan s\u00f3lo queremos adaptarnos a la<br />\nsituaci\u00f3n veraniega.<br />\nAs\u00ed pues, <strong>hoy lunes 25 no habr\u00e1 taller y se dedicar\u00e1 la tarde a mantener una reuni\u00f3n en la que planificar el verano y tambi\u00e9n el inicio del curso en septiembre. La reuni\u00f3n tendr\u00e1 lugar en el Bulevar de l@s Indignad@s (antiguo Bulevar de Gran Capit\u00e1n) a las 20.30h y, como siempre, est\u00e1 abierta<br />\na toda aquella persona que quiera acercarse y participar. </strong><br />\nSi traemos sillas, agua fresquita y/o alg\u00fan &#8220;piscolabi&#8221;, la calidad reuni\u00f3n mejorar\u00e1 notablemente .<br />\nOs esperamos.</p>\n<pre></pre>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Casa de Aprendizaje acuerda no realizar ning\u00fan taller esta semana y, a cambio, mantener una reuni\u00f3n en la que tomar decisiones sobre c\u00f3mo continuar el trabajo durante lo que queda de verano y planificar el inicio del curso a partir de septiembre. Tras haber comprobado que, efectivamente, las fuerzas en verano disminuyen, no por [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1151"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1151"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1151/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1154,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1151/revisions/1154"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1151"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1151"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1151"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1146,
  "date": "2011-07-22T11:36:59",
  "date_gmt": "2011-07-22T09:36:59",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=1146"
  },
  "modified": "2011-07-22T11:49:39",
  "modified_gmt": "2011-07-22T09:49:39",
  "slug": "datos-del-autobus-que-ira-a-madrid-el-23-de-julio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/22/datos-del-autobus-que-ira-a-madrid-el-23-de-julio/",
  "title": {
    "rendered": "Datos del autob\u00fas que ir\u00e1 a Madrid el 24 de julio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El <a href=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/19/autobuses-de-ida-y-vuelta-para-la-manifestacion-del-dia-24-de-julio-en-madrid/\" target=\"_blank\">autob\u00fas de ida y vuelta para la manifestaci\u00f3n del d\u00eda 24 de Julio en Madrid</a> <strong>saldr\u00e1 a las 10:00 desde el antiguo hotel Meli\u00e1</strong>. La planificaci\u00f3n de la jornada es:</p>\n<ul>\n<li><strong>10:00 &#8211; Salida desde el antiguo hotel Meli\u00e1.</strong></li>\n<li>18:30 &#8211; Manifestaci\u00f3n desde Puerta de Atocha.</li>\n<li>21:00 &#8211; Asamblea.</li>\n<li>22/23:00 &#8211; Salida hacia C\u00f3rdoba a decisi\u00f3n de los viajeros.</li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El autob\u00fas de ida y vuelta para la manifestaci\u00f3n del d\u00eda 24 de Julio en Madrid saldr\u00e1 a las 10:00 desde el antiguo hotel Meli\u00e1. La planificaci\u00f3n de la jornada es: 10:00 &#8211; Salida desde el antiguo hotel Meli\u00e1. 18:30 &#8211; Manifestaci\u00f3n desde Puerta de Atocha. 21:00 &#8211; Asamblea. 22/23:00 &#8211; Salida hacia C\u00f3rdoba a [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5,
    9
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1146"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1146"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1146/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1148,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1146/revisions/1148"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1146"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1146"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1146"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1143,
  "date": "2011-07-20T14:50:01",
  "date_gmt": "2011-07-20T12:50:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=1143"
  },
  "modified": "2011-07-20T14:50:01",
  "modified_gmt": "2011-07-20T12:50:01",
  "slug": "propuesta-orden-dia-asamblea-21-de-julio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/20/propuesta-orden-dia-asamblea-21-de-julio/",
  "title": {
    "rendered": "Propuesta Orden D\u00eda Asamblea 21 de Julio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Nota</strong>: Esta propuesta est\u00e1 elaborada por la comisi\u00f3n de Interna, con los temas que se han abierto o propuesto en anteriores reuniones, las aportaciones de comisiones y peticiones individuales. En la reuni\u00f3n intercomisiones se cierra el orden del d\u00eda definitivo y se trabaja para que la asamblea sea lo m\u00e1s fluida posible. Se pide la participaci\u00f3n de todas las comisiones. La cita es el mi\u00e9rcoles en el Bulevar a las 19h. Gracias.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>(PUNTOS FIJOS) 20 \u0301</strong></p>\n<ol>\n<li>Presentaci\u00f3n breve del Movimiento 15 de Mayo.</li>\n<li>Explicaci\u00f3n breve del funcionamiento asambleario (incluye descripci\u00f3n de los s\u00edmbolos que empleamos en la asamblea).</li>\n<li>Presentaci\u00f3n del grupo de dinamizaci\u00f3n y constituci\u00f3n del siguiente grupo de dinamizaci\u00f3n.</li>\n<li>Lectura y aprobaci\u00f3n (si procede) del acta de la asamblea anterior.</li>\n<li>Calendario.</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>TEMAS CENTRALES</strong></p>\n<p>No se ha realizado la temporalizaci\u00f3n de los temas centrales ni el orden de los mismos para que sea en la reuni\u00f3n de intercomisiones de hoy donde lo elaboremos conjuntamente todas las comisiones.</p>\n<ul>\n<li>Revisi\u00f3n del acta de la asamblea extraordinaria.</li>\n<li>Apoyo al movimiento de personas reconocidas.</li>\n<li>Encuesta de interna y casa de aprendizaje.</li>\n<li>Inform\u00e1tica: Aprobaci\u00f3n del nombre de Dominio propio del movimiento.</li>\n<li>Tesorer\u00eda \u00bf?</li>\n<li>Manifestaci\u00f3n de Madrid.</li>\n<li>Informaci\u00f3n de comisiones.</li>\n<li>Otros</li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Nota: Esta propuesta est\u00e1 elaborada por la comisi\u00f3n de Interna, con los temas que se han abierto o propuesto en anteriores reuniones, las aportaciones de comisiones y peticiones individuales. En la reuni\u00f3n intercomisiones se cierra el orden del d\u00eda definitivo y se trabaja para que la asamblea sea lo m\u00e1s fluida posible. Se pide la [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1143"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1143"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1143/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1144,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1143/revisions/1144"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1143"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1143"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1143"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1122,
  "date": "2011-07-18T15:11:07",
  "date_gmt": "2011-07-18T13:11:07",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=1122"
  },
  "modified": "2011-07-19T10:23:45",
  "modified_gmt": "2011-07-19T08:23:45",
  "slug": "agenda-de-la-semana-5",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/18/agenda-de-la-semana-5/",
  "title": {
    "rendered": "Agenda de la semana"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Lunes 18 julio</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>20:30h,</strong> preparaci\u00f3n de la acci\u00f3n de bibliotecas del martes 19 de julio.</li>\n</ul>\n<p><strong>Martes 19 julio</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>10:00h</strong>, acci\u00f3n en la Biblioteca Provincial y en la Delegaci\u00f3n de Cultura.</li>\n<li><strong>19:30h</strong>, reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Acciones.</li>\n<li><strong>21:30h</strong>,\u00a0Asamblea Extraordinaria del Santuario &#8220;Vel\u00e1 de la Fuensanta&#8221;.</li>\n<li><strong>22:00h</strong>, reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Interna.</li>\n</ul>\n<p><strong>Mi\u00e9rcoles 20 julio</strong></p>\n<ul>\n<li><strong><strong>19:00h</strong>, </strong>reuni\u00f3n de Inter-Comisiones en el Bulevar.<strong><br />\n</strong></li>\n<li><strong>20:00h,</strong> foro p\u00fablico de debate: &#8220;Afectados por la Banca y sus hipotecas&#8221;.</li>\n</ul>\n<p><strong>Jueves 21 julio</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>20:00h, </strong>Asamblea del Bulevar.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>M\u00e1s informaci\u00f3n sobre actividades en el\u00a0<a href=\"https://n-1.cc/pg/event_calendar/group/115455\">calendario del grupo</a>.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Lunes 18 julio 20:30h, preparaci\u00f3n de la acci\u00f3n de bibliotecas del martes 19 de julio. Martes 19 julio 10:00h, acci\u00f3n en la Biblioteca Provincial y en la Delegaci\u00f3n de Cultura. 19:30h, reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Acciones. 21:30h,\u00a0Asamblea Extraordinaria del Santuario &#8220;Vel\u00e1 de la Fuensanta&#8221;. 22:00h, reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Interna. Mi\u00e9rcoles 20 julio [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [
    22,
    23
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1122"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1122"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1122/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1125,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1122/revisions/1125"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1122"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1122"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1122"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1118,
  "date": "2011-07-17T12:02:01",
  "date_gmt": "2011-07-17T10:02:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/barrio-poniente-2011-07-17.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-17T12:02:01",
  "modified_gmt": "2011-07-17T10:02:01",
  "slug": "barrio-poniente-2011-07-17",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/17/asamblea-poniente-sur-domingo-17-hemiciclo-zoco-2130-h/barrio-poniente-2011-07-17/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel Barrio Poniente"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/barrio-poniente-2011-07-17.jpg'><img width=\"211\" height=\"300\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/barrio-poniente-2011-07-17-211x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/barrio-poniente-2011-07-17-211x300.jpg 211w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/barrio-poniente-2011-07-17.jpg 595w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "595",
    "height": "842",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/07/barrio-poniente-2011-07-17.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "barrio-poniente-2011-07-17-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/barrio-poniente-2011-07-17-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "barrio-poniente-2011-07-17-211x300.jpg",
        "width": "211",
        "height": "300",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/barrio-poniente-2011-07-17-211x300.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "barrio-poniente-2011-07-17.jpg",
        "width": 595,
        "height": 842,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/barrio-poniente-2011-07-17.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1117,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/barrio-poniente-2011-07-17.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/1118"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1118"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1117,
  "date": "2011-07-17T12:03:52",
  "date_gmt": "2011-07-17T10:03:52",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=1117"
  },
  "modified": "2011-07-18T16:42:35",
  "modified_gmt": "2011-07-18T14:42:35",
  "slug": "asamblea-poniente-sur-domingo-17-hemiciclo-zoco-2130-h",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/17/asamblea-poniente-sur-domingo-17-hemiciclo-zoco-2130-h/",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea Poniente Sur Domingo 17 Hemiciclo Zoco 21:30 h."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/barrio-poniente-2011-07-17.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-1118\" src=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/barrio-poniente-2011-07-17-211x300.jpg\" alt=\"\" width=\"400\" height=\"571\" /></a></p>\n<p>Hola compa\u00f1eros y compa\u00f1eras:</p>\n<p>Como ya sab\u00e9is, el pr\u00f3ximo domingo 17 nos volvemos a ver en el Hemiciclo  del Zoco. Un compa\u00f1ero ha hecho un cartel para que podamos fotocopiar y  dar difusi\u00f3n el cual adjunto en este mail.</p>\n<p>En la primera asamblea se acord\u00f3 aprobar los m\u00ednimos y el manifiesto que  se tiene la asamblea del bulevar. Aqu\u00ed ten\u00e9is un enlace para verlos y  leerlos m\u00e1s detenidamente:<br />\n&#8211; <strong><a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=137973\">Manifiesto</a>.</strong><br />\n&#8211; <strong><a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=116591\">M\u00ednimos</a>.</strong></p>\n<p>Adem\u00e1s se hicieron una serie de propuestas tanto de funcionamiento como  de manifiesto ideol\u00f3gico las cuales ser\u00e1n discutidas y debatidas en la  pr\u00f3xima asamblea (si es aprobado ese orden del d\u00eda previamente).</p>\n<p>Tambi\u00e9n os mando el enlace del <a href=\"http://www.facebook.com/groups/223103114387665?ap=1\">grupo</a><strong><a href=\"http://www.facebook.com/groups/223103114387665?ap=1\"> Facebook</a>,</strong> donde se cuelgan muchas noticias interesantes y se organizan pegadas de carteles conjunta, y para coordinaci\u00f3n.</p>\n<p><strong><a href=\"https://docs.google.com/viewer?a=v&amp;pid=explorer&amp;chrome=true&amp;srcid=0B6D8qbDsxBQFZjQyZGVhNTctZjkxMC00NzE5LTljNmUtYjkzZDg1YjY5OGNk&amp;hl=en_US&amp;pli=1\">Descargar cartel</a> </strong>(Para descargar pulsar en <em>file </em>arriba a la izquierda y luego <em>download  original</em>, &#8211; si sale en castellano a <em>archivo </em>y <em>descargar original</em>)</p>\n<p>Un abrazo a todos y a todas, y hasta el domingo<br />\n<span style=\"text-decoration: underline\"><strong><br />\n</strong></span>PD: El acta no la reenviamos a espera de que se apruebe en la siguiente asamblea.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola compa\u00f1eros y compa\u00f1eras: Como ya sab\u00e9is, el pr\u00f3ximo domingo 17 nos volvemos a ver en el Hemiciclo del Zoco. Un compa\u00f1ero ha hecho un cartel para que podamos fotocopiar y dar difusi\u00f3n el cual adjunto en este mail. En la primera asamblea se acord\u00f3 aprobar los m\u00ednimos y el manifiesto que se tiene la [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    10
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1117"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1117"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1117/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1127,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1117/revisions/1127"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1117"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1117"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1117"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1114,
  "date": "2011-07-17T01:55:25",
  "date_gmt": "2011-07-16T23:55:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/asamblea_vela_santuario.pdf"
  },
  "modified": "2011-07-17T01:55:25",
  "modified_gmt": "2011-07-16T23:55:25",
  "slug": "asamblea_vela_santuario",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/17/%c2%bfla-vela-que-quieren-o-la-vela-que-queramos/asamblea_vela_santuario/",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea Santuario Vel\u00e1"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/asamblea_vela_santuario.pdf'>Asamblea Santuario Vel\u00e1</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Asamblea Santuario Vel\u00e1</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 1112,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/asamblea_vela_santuario.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/1114"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1114"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1112,
  "date": "2011-07-17T01:57:52",
  "date_gmt": "2011-07-16T23:57:52",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=1112"
  },
  "modified": "2011-07-17T14:46:01",
  "modified_gmt": "2011-07-17T12:46:01",
  "slug": "%c2%bfla-vela-que-quieren-o-la-vela-que-queramos",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/17/%c2%bfla-vela-que-quieren-o-la-vela-que-queramos/",
  "title": {
    "rendered": "\u00bfLa Vel\u00e1 que quieren o la Vel\u00e1 que queramos?"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Estimados vecinos y vecinas de C\u00f3rdoba,</p>\n<p>os invitamos a la\u00a0<strong>Asamblea Extraordinaria del barrio Santuario</strong> que se celebrar\u00e1 el pr\u00f3ximo\u00a0<strong>MARTES 19 de Julio de 2.011 a las 21:30 h.</strong> en la<strong>Plaza del Lago</strong> (detr\u00e1s del CC Fuensanta y Piscina santuario, bus 3 y 15). El motivo es tratar la\u00a0<strong>problem\u00e1tica situaci\u00f3n actual y real</strong> con respecto a la organizaci\u00f3n de la\u00a0<strong>&#8220;Vel\u00e1 de la Fuensanta 2.011&#8221;</strong>, prevista de realizarse del\u00a0<strong>5 al 8 de Septiembre de 2.011</strong></p>\n<p>La cuesti\u00f3n es que el Ayuntamiento ha decido, seg\u00fan sus propias palabras, un &#8220;cambio el criterio en la organizaci\u00f3n de la Vel\u00e1 de la Fuensanta del pr\u00f3ximo 8 de septiembre&#8221; y este no es ni m\u00e1s ni menos que el de<strong> no contar con el CONSEJO DE DISTRITO y por tanto ni con las Asociaciones ni los vecinos y vecinas ni de los Barrios ni de C\u00f3rdoba</strong> a la hora de la planificaci\u00f3n general de la Festividad: cartel, preg\u00f3n, actividades,&#8230;</p>\n<p>En una reuni\u00f3n con varios representantes del Consejo de Distrito les &#8220;transmitieron&#8221; directamente que esta decisi\u00f3n se deb\u00eda a que &#8220;ya estaba bien de que la fiesta se hiciera como ellos (Consejos Distrito: asociaciones y vecin@s) quer\u00edan&#8221;.<a href=\"http://www.cordobainformacion.com/inicio.php?codigo=30095&amp;-Agrupaci%F3n-Hermandes-Cofrad%EDas-organiza-diversos-Fuensanta\" target=\"_blank\"></a></p>\n<p>Durante m\u00e1s de 30 a\u00f1os esta celebraci\u00f3n se ha organizado de manera conjunta entre el Ayuntamiento y las organizaciones del Barrio, dando participaci\u00f3n a cualquier persona y colectivo que haya mostrado su inter\u00e9s en hacer alguna actividad.</p>\n<p>Esta\u00a0<strong>actitud del Ayuntamiento muestra una tendencia y un precedente a coartar la participaci\u00f3n</strong> de los vecinos y vecinas en los actos de nuestro barrio y de nuestra ciudad.</p>\n<p>Posteriormente a la reuni\u00f3n, el Consejo de Distrito mand\u00f3 una carta al Ayuntamiento mostrando su inconformidad por las\u00a0<strong>formas y el procedimiento</strong> empleado, a la que ha d\u00eda de hoy todav\u00eda no han recibido respuesta. Por tanto, se ha convocado esta Asamblea extraordinaria para compartir la informaci\u00f3n sobre la situaci\u00f3n y trabajar propuestas de actuaci\u00f3n tanto previas a la celebraci\u00f3n como para el d\u00eda 8 de Septiembre.</p>\n<p>\u00a1No estamos dispuestos a seguir perdiendo espacios de participaci\u00f3n y a que se eche por tierra el trabajo de vecinos y vecinas comprometidos e ilusionados en la organizaci\u00f3n de esta\u00a0<strong>Festividad que es de todos y todas</strong>, y no s\u00f3lo del Ayuntamiento!</p>\n<p>\u00a1No creemos que esta manera de actuar sea ejemplo ni muestra de la\u00a0<strong>cultura de esta ciudad</strong>!</p>\n<p>Esperamos que d\u00e9is difusi\u00f3n a este evento, por e-mail o imprimiendo copias de los carteles y poni\u00e9ndolos por los barrios, y que acud\u00e1is a compartir con los dem\u00e1s vecinos y vecinas vuestra opini\u00f3n y propuestas.</p>\n<p><a href=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/asamblea_vela_santuario.pdf\">Descargar cartel</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Estimados vecinos y vecinas de C\u00f3rdoba, os invitamos a la\u00a0Asamblea Extraordinaria del barrio Santuario que se celebrar\u00e1 el pr\u00f3ximo\u00a0MARTES 19 de Julio de 2.011 a las 21:30 h. en laPlaza del Lago (detr\u00e1s del CC Fuensanta y Piscina santuario, bus 3 y 15). El motivo es tratar la\u00a0problem\u00e1tica situaci\u00f3n actual y real con respecto a [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    10
  ],
  "tags": [
    21,
    20,
    19
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1112"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1112"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1112/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1116,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1112/revisions/1116"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1112"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1112"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1112"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1107,
  "date": "2011-07-19T10:20:29",
  "date_gmt": "2011-07-19T08:20:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=1107"
  },
  "modified": "2011-07-19T10:31:47",
  "modified_gmt": "2011-07-19T08:31:47",
  "slug": "foro-publico-de-debate-%e2%80%9cafectados-por-la-banca-y-sus-hipotecas%e2%80%9d",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/19/foro-publico-de-debate-%e2%80%9cafectados-por-la-banca-y-sus-hipotecas%e2%80%9d/",
  "title": {
    "rendered": "Foro p\u00fablico de debate: \u201cAfectados por la Banca y sus hipotecas\u201d"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=519396\"><img src=\"https://n-1.cc/mod/file/thumbnail.php?file_guid=519396&amp;size=large\" alt=\"https://n-1.cc/mod/file/thumbnail.php?file_guid=519396&amp;size=large\" /></a></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>Carmen Dom\u00ednguez </strong></p>\n<p style=\"text-align: center\">(ADICAE-C\u00f3rdoba &#8211; Asociaci\u00f3n de Usuarios de bancos, seguros y cajas de Espa\u00f1a)</p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>Jos\u00e9 Coy</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\">(Plataforma de Afectados por la Hipoteca de Murcia)</p>\n<p style=\"text-align: center\">Presenta y modera:</p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>Manuel Delgado Mil\u00e1n</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\">(Abogado)</p>\n<p><strong>Fecha:</strong> Mi\u00e9rcoles 20 de julio<br />\n<strong>Hora:</strong> 20.00h<br />\n<strong>Lugar:</strong> Bulevar de la Indignaci\u00f3n<br />\n<strong>Convocan:</strong> Asamblea del Bulevar y DRY-C\u00f3rdoba</p>\n<p>Descarga los carteles en varios formatos:</p>\n<ul>\n<li><a href=\"https://n-1.cc/pg/file/javier/read/519396/cartel-foro-pblico-afectados-por-la-banca-y-sus-hipotecas-a4\">Cartel foro p\u00fablico Afectados por la Banca y sus hipotecas (A4) </a></li>\n<li><a href=\"https://n-1.cc/pg/file/javier/read/519533/cartel-foro-pblico-afectados-por-la-banca-y-sus-hipotecas-a4-byn\">Cartel foro p\u00fablico Afectados por la Banca y sus hipotecas (A4) ByN </a></li>\n<li><a href=\"https://n-1.cc/pg/file/javier/read/519399/cartel-foro-pblico-afectados-por-la-banca-y-sus-hipotecas-a3\">Cartel foro p\u00fablico Afectados por la Banca y sus hipotecas (A3)</a></li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Carmen Dom\u00ednguez (ADICAE-C\u00f3rdoba &#8211; Asociaci\u00f3n de Usuarios de bancos, seguros y cajas de Espa\u00f1a) Jos\u00e9 Coy (Plataforma de Afectados por la Hipoteca de Murcia) Presenta y modera: Manuel Delgado Mil\u00e1n (Abogado) Fecha: Mi\u00e9rcoles 20 de julio Hora: 20.00h Lugar: Bulevar de la Indignaci\u00f3n Convocan: Asamblea del Bulevar y DRY-C\u00f3rdoba Descarga los carteles en varios formatos: [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [
    17,
    16,
    18
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1107"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1107"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 8,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1107/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1134,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1107/revisions/1134"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1107"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1107"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1107"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1089,
  "date": "2011-07-16T15:59:24",
  "date_gmt": "2011-07-16T13:59:24",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/marcha_indignada_bus.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-16T15:59:24",
  "modified_gmt": "2011-07-16T13:59:24",
  "slug": "marcha_indignada_bus",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/19/autobuses-de-ida-y-vuelta-para-la-manifestacion-del-dia-24-de-julio-en-madrid/marcha_indignada_bus/",
  "title": {
    "rendered": "Manifestaci\u00f3n 24J Madrid"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/marcha_indignada_bus.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/marcha_indignada_bus-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/marcha_indignada_bus-212x300.jpg 212w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/marcha_indignada_bus-724x1024.jpg 724w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "2339",
    "height": "3307",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/07/marcha_indignada_bus.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "marcha_indignada_bus-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/marcha_indignada_bus-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "marcha_indignada_bus-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/marcha_indignada_bus-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "marcha_indignada_bus-724x1024.jpg",
        "width": "724",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/marcha_indignada_bus-724x1024.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "marcha_indignada_bus.jpg",
        "width": 2339,
        "height": 3307,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/marcha_indignada_bus.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1088,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/marcha_indignada_bus.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/1089"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1089"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1088,
  "date": "2011-07-19T11:00:50",
  "date_gmt": "2011-07-19T09:00:50",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=1088"
  },
  "modified": "2011-07-19T11:08:59",
  "modified_gmt": "2011-07-19T09:08:59",
  "slug": "autobuses-de-ida-y-vuelta-para-la-manifestacion-del-dia-24-de-julio-en-madrid",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/19/autobuses-de-ida-y-vuelta-para-la-manifestacion-del-dia-24-de-julio-en-madrid/",
  "title": {
    "rendered": "Autobuses de ida y vuelta para la manifestaci\u00f3n del d\u00eda 24 de Julio en Madrid"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La\u00a0<span style=\"font-size: medium\"><strong>marcha popular indignada</strong></span> llega a Madrid en 5 columnas el d\u00eda 23 de Julio. Sin embargo, la\u00a0<span style=\"font-size: medium\"><strong>gran manifestaci\u00f3n</strong></span> est\u00e1 convocada para el d\u00eda<strong> <span style=\"font-size: medium\">24 de Julio, a las 18:30</span></strong><span style=\"font-size: medium\">.</span></p>\n<p>Supondr\u00e1 una concentraci\u00f3n m\u00faltiple de toda Espa\u00f1a; el final de las diferentes marchas indignadas desde todo el Estado que promete ser hist\u00f3rica, en el centro de nuestro pa\u00eds.<br />\nTodo esto tendr\u00e1 una gran repercusi\u00f3n para el futuro del movimiento y nuestros prop\u00f3sitos, aparte del mero hecho de formar parte de la historia viva que todos nosotros estamos construyendo d\u00eda a d\u00eda y en especial en actos como \u00e9ste.</p>\n<p>La asamblea ha consensuado la opci\u00f3n de viajar el d\u00eda de la manifestaci\u00f3n, d\u00eda 24 de julio, domingo. Ida por la ma\u00f1ana, y vuelta por la noche del mismo d\u00eda.</p>\n<p style=\"text-align: left\"><a href=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/marcha_indignada_bus.jpg\">Descargar\u00a0cartel</a></p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/marcha_indignada_bus.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-1089\" src=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/marcha_indignada_bus-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/marcha_indignada_bus-212x300.jpg 212w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/marcha_indignada_bus-724x1024.jpg 724w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n<p>Si est\u00e1is interesados en coger un\u00a0<span style=\"font-size: medium\"><strong>autob\u00fas de ida y vuelta</strong></span> para acudir a dicha manifestaci\u00f3n, ser\u00eda recomendable que siguierais dos pasos:</p>\n<p>1)\u00a0<strong>rellenad el siguiente formulario</strong>, para ir sondeando y ver el n\u00famero de personas interesadas:</p>\n<p><a href=\"https://spreadsheets.google.com/spreadsheet/viewform?formkey=dFBYaXlQbWQ4Nk9TNkJfSGdjOEdIMkE6MQ\">Rellenar formulario</a></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong><em>NOTA: si ya os hab\u00e9is apuntado en alg\u00fan listado pasado en alguna asamblea o si lo hab\u00e9is rellenado por correo electr\u00f3nico, no es necesario repetir el proceso.</em><strong><br />\n</strong><br />\n2)<strong> </strong><strong>entregad 15 \u20ac</strong> (precio aproximado que se ajustar\u00e1 en el propio autob\u00fas y que depender\u00e1 del n\u00famero de personas que vayan) a Yago, persona voluntaria para tal labor y que recoger\u00e1 el dinero y vuestros datos personales.\u00a0Se han establecido 2 d\u00edas para recaudar todo el dinero y apuntarse al viaje en autob\u00fas:<br />\n&#8211;\u00a0<strong>Mi\u00e9rcoles 20, 20:00h</strong> en el Bulevar de Gran Capit\u00e1n<br />\n&#8211; y\u00a0<strong>Jueves 21, 20:00h</strong> en el mismo lugar (durante la Asamblea).</p>\n<p>Por \u00faltimo, para aquellos/as de\u00a0las asambleas de los barrios\u00a0que est\u00e9n interesados en el viaje a Madrid, se pide que alg\u00fan voluntario de cada asamblea pueda hacer un listado de todos los participantes y que vaya recaudando el dinero, de manera que se lo entreguen a Yago, uno de los dos d\u00edas establecidos, en el Bulevar.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La\u00a0marcha popular indignada llega a Madrid en 5 columnas el d\u00eda 23 de Julio. Sin embargo, la\u00a0gran manifestaci\u00f3n est\u00e1 convocada para el d\u00eda 24 de Julio, a las 18:30. Supondr\u00e1 una concentraci\u00f3n m\u00faltiple de toda Espa\u00f1a; el final de las diferentes marchas indignadas desde todo el Estado que promete ser hist\u00f3rica, en el centro de [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    9
  ],
  "tags": [
    15,
    12,
    11
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1088"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1088"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 18,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1088/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1136,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1088/revisions/1136"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1088"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1088"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1088"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1083,
  "date": "2011-07-15T15:25:16",
  "date_gmt": "2011-07-15T13:25:16",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=1083"
  },
  "modified": "2011-07-15T15:25:16",
  "modified_gmt": "2011-07-15T13:25:16",
  "slug": "acciones-en-bibliotecas-publicas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/15/acciones-en-bibliotecas-publicas/",
  "title": {
    "rendered": "Acciones en bibliotecas p\u00fablicas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola compa\u00f1er@s,</p>\n<p>El pr\u00f3ximo martes 19 de julio se realizar\u00e1 una acci\u00f3n en la biblioteca p\u00fablica provincial de C\u00f3rdoba y en la delegaci\u00f3n de cultura, para protestar por la reducci\u00f3n del horario de las bibliotecas en verano.</p>\n<p>Nos veremos a las 10h en la puerta de la biblioteca provincial, donde se repartir\u00e1n octavillas y carteles y se informar\u00e1 a la gente. Adem\u00e1s se har\u00e1 una sentada en la puerta y lecturas de varios libros.</p>\n<p>El lunes 18 de julio quedaremos en el bulevar del Gran Capit\u00e1n para hacer carteles que llevaremos en la acci\u00f3n del martes y ultimar detalles.</p>\n<p>Se agradece a todo aquel que pueda realizar copias de las octavillas y carteles que nos informe en el email de contacto y si puede las lleve el lunes al bulevar.</p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=502040\">Descargar cartel</a></p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=502038\">Descargar octavilla</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Para m\u00e1s informaci\u00f3n:</p>\n<ul>\n<li>Email: <a href=\"mailto:_______@gmail.com\">acampadacdbbibliotecas@gmail.com</a></li>\n<li>Facebook: grupo \u201cContra el cierre de Bibliotecas P\u00fablicas de Andaluc\u00eda\u201d.</li>\n<li><a href=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/15/no-a-los-recortes-en-las-bibliotecas/\">No a los recortes de las bibliotecas</a></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>\u00a1\u00danete, necesitamos t\u00fa apoyo! \u00a1Esto nos perjudica a tod@s!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola compa\u00f1er@s, El pr\u00f3ximo martes 19 de julio se realizar\u00e1 una acci\u00f3n en la biblioteca p\u00fablica provincial de C\u00f3rdoba y en la delegaci\u00f3n de cultura, para protestar por la reducci\u00f3n del horario de las bibliotecas en verano. Nos veremos a las 10h en la puerta de la biblioteca provincial, donde se repartir\u00e1n octavillas y carteles [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1083"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1083"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1083/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1087,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1083/revisions/1087"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1083"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1083"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1083"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1078,
  "date": "2011-07-15T14:07:30",
  "date_gmt": "2011-07-15T12:07:30",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=1078"
  },
  "modified": "2011-07-15T14:07:30",
  "modified_gmt": "2011-07-15T12:07:30",
  "slug": "sondeo-sobre-prioridades-de-trabajo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/15/sondeo-sobre-prioridades-de-trabajo/",
  "title": {
    "rendered": "Sondeo sobre prioridades de trabajo"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Desde las comisiones de interna y formaci\u00f3n nos plantean este sondeo para ir marcando unas prioridades de trabajo.</p>\n<p>Rellena el formulario y envialo por email a <a href=\"mailto:acampadacdbinterna@gmail.com\" target=\"_blank\">acampadacdbinterna@gmail.com</a> o <a href=\"mailto:acampadacdbformacion@gmail.com\" target=\"_blank\">acampadacdbformacion@gmail.com<br />\n</a></p>\n<p>Tambi\u00e9n puedes entregarlo el pr\u00f3ximo jueves en la asamblea de Bulevar.</p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=501433\">Descargar formulario</a></p>\n<p>Agradecemos la colaboraci\u00f3n de tod@s.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde las comisiones de interna y formaci\u00f3n nos plantean este sondeo para ir marcando unas prioridades de trabajo. Rellena el formulario y envialo por email a acampadacdbinterna@gmail.com o acampadacdbformacion@gmail.com Tambi\u00e9n puedes entregarlo el pr\u00f3ximo jueves en la asamblea de Bulevar. Descargar formulario Agradecemos la colaboraci\u00f3n de tod@s.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1078"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1078"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1078/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1080,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1078/revisions/1080"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1078"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1078"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1078"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1072,
  "date": "2011-07-15T13:56:55",
  "date_gmt": "2011-07-15T11:56:55",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=1072"
  },
  "modified": "2011-07-15T13:57:40",
  "modified_gmt": "2011-07-15T11:57:40",
  "slug": "llamamiento-de-solidaridad-con-bere-megersa-balcha",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/15/llamamiento-de-solidaridad-con-bere-megersa-balcha/",
  "title": {
    "rendered": "Llamamiento de solidaridad con Bere Megersa Balcha"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: left\">Hacemos un llamamiento a la ciudadan\u00eda de C\u00f3rdoba a pronunciarse y manifestarse contra la legislaci\u00f3n que en materia de extranjer\u00eda restringe los derechos de las personas migrantes cada d\u00eda m\u00e1s, llev\u00e1ndolas a una situaci\u00f3n pr\u00e1cticamente de clandestinidad e invisibilidad. Cuando se necesita su mano de obra se la quiere pr\u00f3xima para explotarlas de una manera sangrante y utilizarla muchas veces como forma de presi\u00f3n contra las trabajadoras y trabajadores aut\u00f3ctonos y provocar enfrentamientos contra quienes ni han generado la destrucci\u00f3n de empleo, ni la precarizaci\u00f3n en los puestos de trabajo y ni por su puesto la tan cacareada crisis, simplemente son, como el resto de la clase trabajadoras, las ciudadanas y ciudadanos en general quienes padecen discriminaci\u00f3n, persecuci\u00f3n y desarraigo.</p>\n<p style=\"text-align: left\">El pasado 23 de junio una migrante de Etiop\u00eda,\u00a0BERE MEGERSA BALCHA, fue detenida en C\u00f3rdoba, esta mujer llevaba en nuestra ciudad desde 2007 y por cuestiones administrativas actualmente de forma irregular porque no se le actualiz\u00f3 en su momento el permiso de residencia y trabajo, hoy est\u00e1 encerrada en el CIE de Capuchinos (M\u00e1laga) con una petici\u00f3n de expulsi\u00f3n a petici\u00f3n de la Sub-delegaci\u00f3n de Gobierno de C\u00f3rdoba y que se quiere por parte de las autoridades pertinentes se ejecute de forma inmediata sin haber informado ni a Bere ni a nadie de su situaci\u00f3n dej\u00e1ndola en un estado de indefensi\u00f3n total, la Constituci\u00f3n y la legislaci\u00f3n internacional enumera los derechos de las personas a la presunci\u00f3n inocencia, de una defensa digna y en caso de ser acusadas saber de qu\u00e9 se las acusa y a un juicio justo. Nada de esto se ha hecho con esta persona.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Esta joven de 30 a\u00f1os, lleva desde los diez viviendo con una familia que se traslad\u00f3 hace unos a\u00f1os a C\u00f3rdoba. En su pa\u00eds carece totalmente de apoyos, pues sus padres murieron cuando era ni\u00f1a. De ser enviada de vuelta correr\u00eda un grave riesgo por su indefensi\u00f3n y desarraigo, a lo que se sumar\u00eda el hecho de ser mujer.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Vemos como una vez m\u00e1s las leyes se hacen para que las cumplan los \u201csin\u2026 \u201d\u00a0\u00a0y los \u201ccon\u2026 \u201d puedan salt\u00e1rselas siempre que quieran.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Desde aqu\u00ed queremos pedir la solidaridad hoy para con Bere por ser un caso pr\u00f3ximo y muy urgente pero no el \u00fanico, y exigir a las autoridades competentes en esta materia, Sub-delegaci\u00f3n de Gobierno de C\u00f3rdoba, Junta de Andaluc\u00eda y autoridades judiciales para que quiten la orden de expulsi\u00f3n.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Pedimos igualmente la derogaci\u00f3n de la ley de extranjer\u00eda y exigimos que se regularice a todas las personas que lo hayan solicitado.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Exigimos que la Carta Magna de Proclamaci\u00f3n de Derechos Humanos, firmada y asumida por el estado espa\u00f1ol, se ponga en pr\u00e1ctica dando amparo y posibilidad de estancia y transito a toda las personas independientemente de su origen\u2026</p>\n<p style=\"text-align: left\">Queremos hacer un llamamiento a toda la ciudadan\u00eda a que acuda el s\u00e1bado a las 12 a las puertas de la sub-delegaci\u00f3n de gobierno a manifestar la solidaridad con\u00a0BERE MEGERSA BALCHA y nuestra indignaci\u00f3n con las leyes discriminatorias que fomentan la segregaci\u00f3n, la precarizaci\u00f3n, el racismo y la xenofobia.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>\u00a1\u00a1\u00a1 NING\u00daN SER HUMANO ES ILEGAL !!!</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>\u00a1\u00a1\u00a1 LIBERTAD PARA BERE YA !!!</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hacemos un llamamiento a la ciudadan\u00eda de C\u00f3rdoba a pronunciarse y manifestarse contra la legislaci\u00f3n que en materia de extranjer\u00eda restringe los derechos de las personas migrantes cada d\u00eda m\u00e1s, llev\u00e1ndolas a una situaci\u00f3n pr\u00e1cticamente de clandestinidad e invisibilidad. Cuando se necesita su mano de obra se la quiere pr\u00f3xima para explotarlas de una manera [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [
    14,
    13
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1072"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1072"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1072/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1077,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1072/revisions/1077"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1072"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1072"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1072"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1067,
  "date": "2011-07-15T14:12:10",
  "date_gmt": "2011-07-15T12:12:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=1067"
  },
  "modified": "2011-07-15T14:13:34",
  "modified_gmt": "2011-07-15T12:13:34",
  "slug": "no-a-los-recortes-en-las-bibliotecas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/15/no-a-los-recortes-en-las-bibliotecas/",
  "title": {
    "rendered": "No a los recortes en las bibliotecas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><!-- p { margin-bottom: 0.21cm; } --><span style=\"font-size: small\">Este a\u00f1o, la Junta de Andaluc\u00eda ha reducido un 60% el horario de verano de las Bibliotecas P\u00fablicas de Andaluc\u00eda como medida de \u201causteridad\u201d. Esta situaci\u00f3n trae consigo serias limitaciones en el derecho de acceso a la cultura de los ciudadanos:</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">1. Imposibilita el uso de sus servicios a los trabajadores con horario de ma\u00f1ana.</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">2. Opositores, universitarios y estudiantes en general se ven privados de un espacio donde formarse adecuadamente.</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">3. Porque los servicios que prestan las bibliotecas no dejan de ser necesarios en verano.</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">4. Impide la creaci\u00f3n de puestos de trabajo propios del servicio bibliotecario.</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Creemos que en Cultura y Educaci\u00f3n no deben hacerse recortes, sino que merecen mayor atenci\u00f3n, pues son m\u00e1s necesarias ahora que nunca. Por ello queremos informarte y pedir tu apoyo.</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><!-- p { margin-bottom: 0.21cm; }a:link { color: rgb(0, 0, 255); } --><span style=\"font-size: small\"><strong>\u00bfQU\u00c9 PUEDES HACER?</strong></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: small\">Presentar una reclamaci\u00f3n en tu biblioteca.</span><span style=\"font-size: small\"> </span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\">Contarle al responsable, el Consejero de Cultura Paulino Plata, c\u00f3mo te afecta esta medida. En: </span><span style=\"color: #0000ff\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"mailto:informaci%C3%B3n.ccul@juntadeandalucia.es\"><span style=\"font-size: small\">informaci\u00f3n.ccul@juntadeandalucia.es</span></a></span></span><span style=\"font-size: small\"> </span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\">Firmar la petici\u00f3n en Internet, a trav\u00e9s de Actuable: \u201cContra cierre de las Bibliotecas Provinciales de Andaluc\u00eda\u201d: </span><span style=\"color: #0000ff\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"http://actuable.es/peticiones/contra-cierre-las-bibliotecas-provinciales-andalucia\"><span style=\"font-size: small\">http://actuable.es/peticiones/contra-cierre-las-bibliotecas-provinciales-andalucia</span></a></span></span></li>\n<li>Participar activamente en las acciones previstas.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><!-- p { margin-bottom: 0.21cm; }a:link { color: rgb(0, 0, 255); } --><span style=\"font-size: small\"><strong>M\u00c1S INFORMACI\u00d3N EN:</strong></span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Para conocer las acciones que se est\u00e1n realizando ponte en contacto con nosotros a trav\u00e9s de: </span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: small\">Email: </span><span style=\"color: #0000ff\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"mailto:_______@gmail.com\"><span style=\"font-size: small\">acampadacdbbibliotecas@gmail.com</span></a></span></span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\">Facebook: \u00danete al grupo \u201cContra el cierre de Bibliotecas P\u00fablicas de Andaluc\u00eda\u201d.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\">Visita la web: </span><span style=\"color: #0000ff\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"../\"><span style=\"font-size: small\">http://cordoba.tomalaplaza.net</span></a></span></span><span style=\"font-size: small\"> </span></li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Este a\u00f1o, la Junta de Andaluc\u00eda ha reducido un 60% el horario de verano de las Bibliotecas P\u00fablicas de Andaluc\u00eda como medida de \u201causteridad\u201d. Esta situaci\u00f3n trae consigo serias limitaciones en el derecho de acceso a la cultura de los ciudadanos: 1. Imposibilita el uso de sus servicios a los trabajadores con horario de ma\u00f1ana. [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1067"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1067"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1067/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1082,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1067/revisions/1082"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1067"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1067"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1067"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1063,
  "date": "2011-07-14T19:27:57",
  "date_gmt": "2011-07-14T17:27:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=1063"
  },
  "modified": "2011-07-14T19:27:57",
  "modified_gmt": "2011-07-14T17:27:57",
  "slug": "cambios-en-las-fechas-de-la-manifestacion-en-madrid",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/14/cambios-en-las-fechas-de-la-manifestacion-en-madrid/",
  "title": {
    "rendered": "Cambios en las fechas de la Manifestaci\u00f3n en Madrid"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>S\u00e1bado 23 de julio</strong></p>\n<p>Las marchas indignadas\u00a0<strong>llegar\u00e1n a Madrid a lo largo del d\u00eda 23 en 5 columnas </strong>y ser\u00e1n recibidas por los barrios:</p>\n<ul>\n<li>Quienes vienen del Norte, en el parque del Norte (detr\u00e1s del Hospital La Paz).</li>\n<li>Quienes vienen del Noreste, en el Parque de San Blas.</li>\n<li>Quienes vienen del Este, en Vallecas.</li>\n<li>Quienes vienen del Sur, en Parquesur.</li>\n<li>Quienes vienen del Noroeste, en el Parque del Oeste.</li>\n</ul>\n<p>Las asambleas de barrio se est\u00e1n organizando para recibir a las personas que vienen andando y atenderles durante todo el d\u00eda. Por la tarde, estas columnas partir\u00e1n de cada barrio a la hora necesaria para\u00a0<strong>llegar todas a la vez a la Puerta del Sol a las 21h</strong>. Se est\u00e1 preparando una bienvenida en Sol de la que se encargan las comisiones de Acampada Sol.</p>\n<p>Desde Madrid hemos propuesto distintos lugares que se pueden habilitar para dormir y son las personas que vienen en marcha quienes est\u00e1n decidiendo d\u00f3nde hacerlo.</p>\n<p><strong>Domingo 24 de julio</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>18.30 Gran manifestaci\u00f3n.</strong> El recorrido y lema est\u00e1 pendiente de consensuar con todas las marchas. La hora ha sido elegida por las personas que vienen andando.</li>\n<li>Encuentro con todas las rutas: puesta en com\u00fan de las aventuras vividas.</li>\n</ul>\n<p><strong>Lunes 25 y martes 26 de julio</strong></p>\n<p>Se est\u00e1 organizando un programa de actividades de debate e intercambio de ideas. La idea es consensuar entre todas las personas que vienen a Madrid estos d\u00edas los objetivos y acciones de las acampadas y el movimiento 15M para el pr\u00f3ximo oto\u00f1o.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>S\u00e1bado 23 de julio Las marchas indignadas\u00a0llegar\u00e1n a Madrid a lo largo del d\u00eda 23 en 5 columnas y ser\u00e1n recibidas por los barrios: Quienes vienen del Norte, en el parque del Norte (detr\u00e1s del Hospital La Paz). Quienes vienen del Noreste, en el Parque de San Blas. Quienes vienen del Este, en Vallecas. Quienes [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5,
    9
  ],
  "tags": [
    12,
    11
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1063"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1063"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1063/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1066,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1063/revisions/1066"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1063"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1063"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1063"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1061,
  "date": "2011-07-14T14:03:13",
  "date_gmt": "2011-07-14T12:03:13",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=1061"
  },
  "modified": "2011-07-14T14:03:13",
  "modified_gmt": "2011-07-14T12:03:13",
  "slug": "marcha-indignada-llegada-a-madrid-y-manifestacion",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/14/marcha-indignada-llegada-a-madrid-y-manifestacion/",
  "title": {
    "rendered": "Marcha Indignada: Llegada a Madrid y Manifestaci\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola compa\u00f1er@s,</p>\n<p>Se va concretando la agenda del fin de semana de llegada de la marcha indignada a Madrid.</p>\n<p>El d\u00eda 23 ser\u00e1 la recepci\u00f3n y el 24 la manifestaci\u00f3n.</p>\n<p>Os pasamos el enlace donde se va actualizando toda la informaci\u00f3n.</p>\n<p>http://madrid.tomalaplaza.net/2011/07/13/como-dar-la-bienvenida-a-la-marcha-popular-indignada-a-partir-del-23-de-julio-en-madrid/</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>En breve se publicar\u00e1 el tema de autobuses y de organizaci\u00f3n para la gente que vaya ese fin de semana desde C\u00f3rdoba.</p>\n<p>Un saludo!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola compa\u00f1er@s, Se va concretando la agenda del fin de semana de llegada de la marcha indignada a Madrid. El d\u00eda 23 ser\u00e1 la recepci\u00f3n y el 24 la manifestaci\u00f3n. Os pasamos el enlace donde se va actualizando toda la informaci\u00f3n. http://madrid.tomalaplaza.net/2011/07/13/como-dar-la-bienvenida-a-la-marcha-popular-indignada-a-partir-del-23-de-julio-en-madrid/ &nbsp; En breve se publicar\u00e1 el tema de autobuses y de organizaci\u00f3n para [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    9
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1061"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1061"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1061/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1062,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1061/revisions/1062"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1061"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1061"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1061"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1049,
  "date": "2011-07-12T15:29:51",
  "date_gmt": "2011-07-12T13:29:51",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=1049"
  },
  "modified": "2011-07-12T15:29:51",
  "modified_gmt": "2011-07-12T13:29:51",
  "slug": "propuesta-orden-del-dia-asamblea-14-julio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/12/propuesta-orden-del-dia-asamblea-14-julio/",
  "title": {
    "rendered": "Propuesta Orden del D\u00eda Asamblea 14 Julio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><!-- p { margin-bottom: 0.21cm; }a:link { color: rgb(0, 0, 255); } --><strong>PROPUESTA DE ORDEN DEL D\u00cdA PARA ASAMBLEA DEL D\u00cdA 14-07-11</strong></p>\n<p><span style=\"font-size: xx-small\">Nota: Esta propuesta est\u00e1 elaborada por la comisi\u00f3n de Interna, con los temas que se han abierto o propuesto en anteriores reuniones, las aportaciones de comisiones y peticiones individuales. Hasta ma\u00f1ana pod\u00e9is mandar propuestas de mejora al correo de interna: </span><span style=\"color: #0000ff\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"mailto:acampadacdbintera@gmail.com\"><span style=\"font-size: xx-small\">acampadacdbintera@gmail.com</span></a></span></span><span style=\"font-size: xx-small\"> y las llevaremos a la reuni\u00f3n intercomisiones. En la reuni\u00f3n intercomisiones se cierra el orden del d\u00eda definitivo y se trabaja para que la asamblea sea lo m\u00e1s fluida posible. Se pide la participaci\u00f3n de todas las comisiones. La cita es el mi\u00e9rcoles en el Bulevar a las 19h. Gracias.</span></p>\n<p><strong>Puntos fijos 20\u2019</strong></p>\n<ol>\n<li>Presentaci\u00f3n del Movimiento 15 de Mayo.</li>\n<li>Explicaci\u00f3n del funcionamiento asambleario. (Incluidos s\u00edmbolos)</li>\n<li>Presentaci\u00f3n del grupo de dinamizaci\u00f3n y constituci\u00f3n del grupo para la siguiente asamblea.</li>\n<li>Lectura y aprobaci\u00f3n (si procede) del acta resumida de la asamblea anterior.</li>\n<li>Calendario.</li>\n</ol>\n<p><strong>Puntos centrales 2h 10\u2019</strong></p>\n<p>1.- Informaci\u00f3n de comisiones. 30\u2019</p>\n<ul>\n<li>Acciones: Evaluaci\u00f3n de Indigna D\u2019Or \u2026.5\u2019</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Externa: Evaluaci\u00f3n de la marcha \u2026\u2026\u2026.5\u2019</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Preparaci\u00f3n del 23J\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026&#8230;..5\u2019</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Coordinaci\u00f3n con los pueblos\u2026\u2026\u2026&#8230;&#8230;&#8230;5\u2019</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Otras\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..10\u2019</li>\n</ul>\n<p>2.- Contestaci\u00f3n a la respuesta del Ayuntamiento a la ILP (Jur\u00eddica) 30\u2019</p>\n<p>3.- Din\u00e1mica de priorizaci\u00f3n de los temas de trabajo-debate en el movimiento 15 de mayo. Articulaci\u00f3n de espacios de debate. (Casa de Aprendizaje-Interna) 30\u2019</p>\n<p>4.- M\u00ednimos para una acci\u00f3n (Acciones) 30\u2019</p>\n<p>5.- Bibliotecas 10\u2019</p>\n<p><strong>Temas pospuestos para siguientes asambleas.</strong></p>\n<ol>\n<li>Propuesta de tesorer\u00eda.</li>\n<li>Espacios de opini\u00f3n y libre expresi\u00f3n.</li>\n<li>Personas famosas que den su cara al movimiento.</li>\n<li>Refer\u00e9ndum de Octubre.</li>\n<li>Otros.</li>\n</ol>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>PROPUESTA DE ORDEN DEL D\u00cdA PARA ASAMBLEA DEL D\u00cdA 14-07-11 Nota: Esta propuesta est\u00e1 elaborada por la comisi\u00f3n de Interna, con los temas que se han abierto o propuesto en anteriores reuniones, las aportaciones de comisiones y peticiones individuales. Hasta ma\u00f1ana pod\u00e9is mandar propuestas de mejora al correo de interna: acampadacdbintera@gmail.com y las llevaremos a [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1049"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1049"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1049/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1050,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1049/revisions/1050"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1049"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1049"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1049"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1047,
  "date": "2011-07-11T19:39:10",
  "date_gmt": "2011-07-11T17:39:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=1047"
  },
  "modified": "2011-07-11T19:39:10",
  "modified_gmt": "2011-07-11T17:39:10",
  "slug": "presentacion-de-la-ley-de-consultas-populares-y-del-texto-definitivo-de-la-ilp-para-el-fomento-de-la-participacion-ciudadana",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/11/presentacion-de-la-ley-de-consultas-populares-y-del-texto-definitivo-de-la-ilp-para-el-fomento-de-la-participacion-ciudadana/",
  "title": {
    "rendered": "Presentaci\u00f3n de la Ley de Consultas Populares y del texto definitivo de la ILP para el Fomento de la Participaci\u00f3n Ciudadana"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El Movimiento 15-M ha constatado ante la Junta de Andaluc\u00eda la intenci\u00f3n de llevar a cabo una Ley de Consultas Populares, o Refer\u00e9ndum, a nivel auton\u00f3mico, as\u00ed como tambi\u00e9n ha presentado esta ma\u00f1ana en la Delegaci\u00f3n de la Junta de Andaluc\u00eda de M\u00e1laga el texto definitivo de la Iniciativa Legislativa Popular para el Fomento de la Participaci\u00f3n ciudadana.</p>\n<p>Durante la rueda de prensa de esta ma\u00f1ana se ha expuesto la intenci\u00f3n de desarrollar una Ley de Consultas Populares de Andaluc\u00eda, trabajando a partir de la ley Catalana que recientemente recibi\u00f3 el respaldo del Tribunal Constitucional.</p>\n<p>El movimiento 15-M impulsa la Ley para el Fomento de Participaci\u00f3n Ciudadana desde la convicci\u00f3n de que se trata de un primer paso hacia la democracia participativa facilitando a los ciudadanos un cauce para que conozcan y propongan leyes, que deben ser la expresi\u00f3n de la voluntad popular.</p>\n<p>El 15-M pretende ir m\u00e1s all\u00e1 de la democracia participativa, con la Ley de Consultas Populares de Andaluc\u00eda para alcanzar una democracia directa, donde sean los mismos ciudadanos los que decidan en refer\u00e9ndum si est\u00e1n a favor o en contra de leyes que modifiquen sustancialmente sus condiciones de vida.</p>\n<p>Se prev\u00e9 que no s\u00f3lo las propuestas de los grupos parlamentarios sean sometidas a refer\u00e9ndum, sino que las Iniciativas Legislativas Populares de especial relevancia deban ser tambi\u00e9n aprobadas o rechazadas por la propia ciudadan\u00eda. Se pretende conseguir as\u00ed una democracia directa, en la que las leyes pasaran a ser la verdadera expresi\u00f3n de la voluntad popular, y no la de unos pocos que parecen gobernar a espaldas de los ciudadanos.</p>\n<p>Hasta el 22 de Septiembre, fecha en que se planea presentar ante el Parlamento Andaluz el texto definitivo de la Iniciativa de Consultas Populares o Refer\u00e9ndum, se va a trabajar de manera participativa y colaborativa en la elaboraci\u00f3n del texto que se puede encontrar en la p\u00e1gina web siguiente: <a href=\"http://consultaspopulares15m.blogspot.com/\" target=\"_blank\">http://consultaspopulares15m.blogspot.com</a></p>\n<p>Por otra parte, se ha presentado el texto definitivo de la ILP para el Fomento de la Participaci\u00f3n Ciudadana. Tras muchas deliberaciones, se ha decidido rebajar de 75.000 a 41.000 el n\u00famero de firmas necesarias para presentar una ILP sobre materias normales, y 82.000 para presentar iniciativas sobre materias actualmente excluidas.</p>\n<p>Desde las comisiones jur\u00eddicas de Andaluc\u00eda se hace hincapi\u00e9 en que lo m\u00e1s relevante de la iniciativa del 15-M es facilitar el proceso para que los ciudadanos puedan presentar ILPs y quitar el veto actual a las materias referidas a econom\u00eda, trabajo, o de redistribuci\u00f3n de la riqueza; materias actualmente excluidas a las ILPs. La dificultad que ahora tienen los ciudadanos de proponer una ILP queda patente, puesto que durante los 30 a\u00f1os de democracia, tan s\u00f3lo ha prosperada una iniciativa legislativa popular a nivel nacional y ninguna a nivel andaluz</p>\n<p>Demandamos que la mesa del Parlamento Andaluz admita a tr\u00e1mite la Iniciativa del 15-M, ya que cuadra perfectamente con la legislaci\u00f3n vigente, y se pueda empezar a recoger las 75.000 firmas necesarias para presentarla ante el Parlamento. Sin embargo, cabe advertir que se teme que se la iniciativa sea bloqueada por el parlamento andaluz, ya que la actual Ley de ILP recoge que ser\u00e1 causa de inadmisi\u00f3n a tr\u00e1mite de una ILP qu\u00e9 esta \u201ctenga por objeto un proyecto o proposici\u00f3n de Ley que se encuentre en tramitaci\u00f3n parlamentaria\u201d, y recordamos que el grupo socialista ha presentado una propuesta propia al respecto de las ILPs. Resulta parad\u00f3jico e intolerable que, bajo la excusa de dar mayor participaci\u00f3n a la ciudadan\u00eda, la propuesta de un grupo pol\u00edtico bloquee, a su vez, una iniciativa ciudadana mucho m\u00e1s ambiciosa a nivel democr\u00e1tico.</p>\n<p>Desde el d\u00eda de hoy, 11 de Julio, la Mesa del Parlamento tiene 15 d\u00edas para decidir si admiten a tr\u00e1mite o no nuestra iniciativa. Es el momento en el que la clase pol\u00edtica andaluza debe mostrar, por un lado, si est\u00e1 realmente dispuesta a incrementar la participaci\u00f3n ciudadana, o bien confirmar la sospecha de que la propuesta del Esca\u00f1o 110, que se public\u00f3 poco despu\u00e9s de que recibieran nuestro borrador de ley, era una manera de bloquear nuestra ILP. Si la Iniciativa del 15-M es bloqueada, se ha aprobado llevar a cabo concentraciones ante el Parlamento de Andaluc\u00eda para denunciar la falta de voluntad democr\u00e1tica de la Junta.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El Movimiento 15-M ha constatado ante la Junta de Andaluc\u00eda la intenci\u00f3n de llevar a cabo una Ley de Consultas Populares, o Refer\u00e9ndum, a nivel auton\u00f3mico, as\u00ed como tambi\u00e9n ha presentado esta ma\u00f1ana en la Delegaci\u00f3n de la Junta de Andaluc\u00eda de M\u00e1laga el texto definitivo de la Iniciativa Legislativa Popular para el Fomento de [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1047"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1047"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1047/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1048,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1047/revisions/1048"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1047"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1047"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1047"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1037,
  "date": "2011-07-13T11:42:56",
  "date_gmt": "2011-07-13T09:42:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=1037"
  },
  "modified": "2011-07-13T16:13:49",
  "modified_gmt": "2011-07-13T14:13:49",
  "slug": "agenda-de-la-semana-4",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/13/agenda-de-la-semana-4/",
  "title": {
    "rendered": "Agenda de la semana"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Lunes 11 julio</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>11h, Indignad&#8217;OR</strong>. M\u00e1s informaci\u00f3n <a href=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/09/indigna-dor-el-lunes-a-las-11-de-la-manana/\">aqu\u00ed</a></li>\n<li><strong>19h, reuni\u00f3n grupo recortes de bibliotecas p\u00fablicas</strong></li>\n<li><strong>19:30h, reuni\u00f3n comisi\u00f3n de barrios</strong></li>\n<li><strong>20:30h, taller formativo: &#8220;Reforma de la negociaci\u00f3n colectiva&#8221;</strong></li>\n<li><strong>22h, reuni\u00f3n comisi\u00f3n interna</strong></li>\n</ul>\n<p><strong>Martes 12 julio</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>19:30h</strong>, reuni\u00f3n de la comisi\u00f3n de acciones en el Boulevard</li>\n<li><strong>21:30h</strong>, segunda <strong>asamblea en el barrio del Santuario</strong>. Plaza del Lago, detr\u00e1s de la piscina Santuario.</li>\n</ul>\n<p><strong>Mi\u00e9rcoles 13 julio</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>19h, reuni\u00f3n de intercomisiones</strong></li>\n<li><strong>20:30h, asamblea extraordinaria</strong> para tratar temas de s\u00edmbolos y otros colectivos.</li>\n<li><strong>21:30h</strong>, reuni\u00f3n de la <strong>comisi\u00f3n de impulso de la asamblea de Santuario</strong> para preparar la asamblea del pr\u00f3ximo martes 19 de julio. Cafeter\u00eda de la piscina Santuario.</li>\n</ul>\n<p><strong>Jueves 14 julio</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>19h, reuni\u00f3n grupo recortes de bibliotecas p\u00fablicas</strong><strong> </strong></li>\n<li><strong>20h, asamblea general</strong></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>M\u00e1s informaci\u00f3n sobre actividades en el <a href=\"https://n-1.cc/pg/event_calendar/group/115455\">calendario del grupo</a>.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Lunes 11 julio 11h, Indignad&#8217;OR. M\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed 19h, reuni\u00f3n grupo recortes de bibliotecas p\u00fablicas 19:30h, reuni\u00f3n comisi\u00f3n de barrios 20:30h, taller formativo: &#8220;Reforma de la negociaci\u00f3n colectiva&#8221; 22h, reuni\u00f3n comisi\u00f3n interna Martes 12 julio 19:30h, reuni\u00f3n de la comisi\u00f3n de acciones en el Boulevard 21:30h, segunda asamblea en el barrio del Santuario. Plaza del [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1037"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1037"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 14,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1037/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1043,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1037/revisions/1043"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1037"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1037"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1037"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1031,
  "date": "2011-07-10T21:15:09",
  "date_gmt": "2011-07-10T19:15:09",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1675.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-10T21:15:09",
  "modified_gmt": "2011-07-10T19:15:09",
  "slug": "img_1675",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/10/marcha-indignada-etapa-de-cardena-a-fuencaliente/img_1675/",
  "title": {
    "rendered": "IMG_1675"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1675.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1675-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1675-300x200.jpg 300w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1675-1024x682.jpg 1024w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1675.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1200",
    "height": "800",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/07/IMG_1675.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IMG_1675-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1675-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IMG_1675-300x200.jpg",
        "width": "300",
        "height": "200",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1675-300x200.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "IMG_1675-1024x682.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "682",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1675-1024x682.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IMG_1675.jpg",
        "width": 1200,
        "height": 800,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1675.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "3.5",
      "credit": "Picasa 3.0",
      "camera": "Canon EOS DIGITAL REBEL XTi",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1310247232",
      "copyright": "",
      "focal_length": "18",
      "iso": "800",
      "shutter_speed": "0.0015625",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1019,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1675.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/1031"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1031"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1030,
  "date": "2011-07-10T21:14:56",
  "date_gmt": "2011-07-10T19:14:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1688.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-10T21:14:56",
  "modified_gmt": "2011-07-10T19:14:56",
  "slug": "img_1688",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/10/marcha-indignada-etapa-de-cardena-a-fuencaliente/img_1688/",
  "title": {
    "rendered": "IMG_1688"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1688.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1688-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1688-300x200.jpg 300w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1688-1024x682.jpg 1024w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1688.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1200",
    "height": "800",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/07/IMG_1688.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IMG_1688-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1688-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IMG_1688-300x200.jpg",
        "width": "300",
        "height": "200",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1688-300x200.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "IMG_1688-1024x682.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "682",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1688-1024x682.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IMG_1688.jpg",
        "width": 1200,
        "height": 800,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1688.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "3.5",
      "credit": "Picasa 3.0",
      "camera": "Canon EOS DIGITAL REBEL XTi",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1310279262",
      "copyright": "",
      "focal_length": "18",
      "iso": "800",
      "shutter_speed": "0.2",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1019,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1688.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/1030"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1030"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1029,
  "date": "2011-07-10T21:14:48",
  "date_gmt": "2011-07-10T19:14:48",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1685.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-10T21:14:48",
  "modified_gmt": "2011-07-10T19:14:48",
  "slug": "img_1685",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/10/marcha-indignada-etapa-de-cardena-a-fuencaliente/img_1685/",
  "title": {
    "rendered": "IMG_1685"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1685.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1685-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1685-300x200.jpg 300w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1685-1024x682.jpg 1024w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1685.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1200",
    "height": "800",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/07/IMG_1685.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IMG_1685-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1685-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IMG_1685-300x200.jpg",
        "width": "300",
        "height": "200",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1685-300x200.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "IMG_1685-1024x682.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "682",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1685-1024x682.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IMG_1685.jpg",
        "width": 1200,
        "height": 800,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1685.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "4.5",
      "credit": "Picasa 3.0",
      "camera": "Canon EOS DIGITAL REBEL XTi",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1310279198",
      "copyright": "",
      "focal_length": "31",
      "iso": "800",
      "shutter_speed": "2",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1019,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1685.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/1029"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1029"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1028,
  "date": "2011-07-10T21:14:35",
  "date_gmt": "2011-07-10T19:14:35",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1679.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-10T21:14:35",
  "modified_gmt": "2011-07-10T19:14:35",
  "slug": "img_1679",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/10/marcha-indignada-etapa-de-cardena-a-fuencaliente/img_1679/",
  "title": {
    "rendered": "IMG_1679"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1679.jpg'><img width=\"200\" height=\"300\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1679-200x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1679-200x300.jpg 200w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1679-682x1024.jpg 682w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1679.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "800",
    "height": "1200",
    "hwstring_small": "height='96' width='64'",
    "file": "2011/07/IMG_1679.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IMG_1679-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1679-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IMG_1679-200x300.jpg",
        "width": "200",
        "height": "300",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1679-200x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "IMG_1679-682x1024.jpg",
        "width": "682",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1679-682x1024.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IMG_1679.jpg",
        "width": 800,
        "height": 1200,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1679.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "5",
      "credit": "Picasa 3.0",
      "camera": "Canon EOS DIGITAL REBEL XTi",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1310247568",
      "copyright": "",
      "focal_length": "51",
      "iso": "800",
      "shutter_speed": "0.0125",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1019,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1679.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/1028"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1028"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1027,
  "date": "2011-07-10T21:14:24",
  "date_gmt": "2011-07-10T19:14:24",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1709.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-10T21:14:24",
  "modified_gmt": "2011-07-10T19:14:24",
  "slug": "img_1709",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/10/marcha-indignada-etapa-de-cardena-a-fuencaliente/img_1709/",
  "title": {
    "rendered": "IMG_1709"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1709.jpg'><img width=\"200\" height=\"300\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1709-200x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1709-200x300.jpg 200w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1709-682x1024.jpg 682w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1709.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "800",
    "height": "1200",
    "hwstring_small": "height='96' width='64'",
    "file": "2011/07/IMG_1709.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IMG_1709-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1709-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IMG_1709-200x300.jpg",
        "width": "200",
        "height": "300",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1709-200x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "IMG_1709-682x1024.jpg",
        "width": "682",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1709-682x1024.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IMG_1709.jpg",
        "width": 800,
        "height": 1200,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1709.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "8",
      "credit": "Picasa 3.0",
      "camera": "Canon EOS DIGITAL REBEL XTi",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1310287084",
      "copyright": "",
      "focal_length": "28",
      "iso": "400",
      "shutter_speed": "0.008",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1019,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1709.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/1027"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1027"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1026,
  "date": "2011-07-10T21:14:14",
  "date_gmt": "2011-07-10T19:14:14",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1704.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-10T21:14:14",
  "modified_gmt": "2011-07-10T19:14:14",
  "slug": "img_1704",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/10/marcha-indignada-etapa-de-cardena-a-fuencaliente/img_1704/",
  "title": {
    "rendered": "IMG_1704"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1704.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1704-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1704-300x200.jpg 300w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1704-1024x682.jpg 1024w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1704.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1200",
    "height": "800",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/07/IMG_1704.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IMG_1704-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1704-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IMG_1704-300x200.jpg",
        "width": "300",
        "height": "200",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1704-300x200.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "IMG_1704-1024x682.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "682",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1704-1024x682.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IMG_1704.jpg",
        "width": 1200,
        "height": 800,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1704.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "10",
      "credit": "Picasa 3.0",
      "camera": "Canon EOS DIGITAL REBEL XTi",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1310286396",
      "copyright": "",
      "focal_length": "173",
      "iso": "800",
      "shutter_speed": "0.0025",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1019,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1704.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/1026"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1026"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1025,
  "date": "2011-07-10T21:13:59",
  "date_gmt": "2011-07-10T19:13:59",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1699.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-10T21:13:59",
  "modified_gmt": "2011-07-10T19:13:59",
  "slug": "img_1699",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/10/marcha-indignada-etapa-de-cardena-a-fuencaliente/img_1699/",
  "title": {
    "rendered": "IMG_1699"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1699.jpg'><img width=\"200\" height=\"300\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1699-200x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1699-200x300.jpg 200w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1699-682x1024.jpg 682w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1699.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "800",
    "height": "1200",
    "hwstring_small": "height='96' width='64'",
    "file": "2011/07/IMG_1699.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IMG_1699-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1699-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IMG_1699-200x300.jpg",
        "width": "200",
        "height": "300",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1699-200x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "IMG_1699-682x1024.jpg",
        "width": "682",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1699-682x1024.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IMG_1699.jpg",
        "width": 800,
        "height": 1200,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1699.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "5.6",
      "credit": "Picasa 3.0",
      "camera": "Canon EOS DIGITAL REBEL XTi",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1310281894",
      "copyright": "",
      "focal_length": "115",
      "iso": "800",
      "shutter_speed": "0.0125",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1019,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1699.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/1025"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1025"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1024,
  "date": "2011-07-10T21:13:48",
  "date_gmt": "2011-07-10T19:13:48",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1731.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-10T21:13:48",
  "modified_gmt": "2011-07-10T19:13:48",
  "slug": "img_1731",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/10/marcha-indignada-etapa-de-cardena-a-fuencaliente/img_1731/",
  "title": {
    "rendered": "IMG_1731"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1731.jpg'><img width=\"200\" height=\"300\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1731-200x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1731-200x300.jpg 200w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1731-682x1024.jpg 682w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1731.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "800",
    "height": "1200",
    "hwstring_small": "height='96' width='64'",
    "file": "2011/07/IMG_1731.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IMG_1731-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1731-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IMG_1731-200x300.jpg",
        "width": "200",
        "height": "300",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1731-200x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "IMG_1731-682x1024.jpg",
        "width": "682",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1731-682x1024.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IMG_1731.jpg",
        "width": 800,
        "height": 1200,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1731.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "9",
      "credit": "Picasa 3.0",
      "camera": "Canon EOS DIGITAL REBEL XTi",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1310292213",
      "copyright": "",
      "focal_length": "78",
      "iso": "200",
      "shutter_speed": "0.004",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1019,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1731.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/1024"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1024"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1023,
  "date": "2011-07-10T21:13:37",
  "date_gmt": "2011-07-10T19:13:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1729.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-10T21:13:37",
  "modified_gmt": "2011-07-10T19:13:37",
  "slug": "img_1729",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/10/marcha-indignada-etapa-de-cardena-a-fuencaliente/img_1729/",
  "title": {
    "rendered": "IMG_1729"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1729.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1729-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1729-300x200.jpg 300w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1729-1024x682.jpg 1024w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1729.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1200",
    "height": "800",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/07/IMG_1729.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IMG_1729-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1729-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IMG_1729-300x200.jpg",
        "width": "300",
        "height": "200",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1729-300x200.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "IMG_1729-1024x682.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "682",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1729-1024x682.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IMG_1729.jpg",
        "width": 1200,
        "height": 800,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1729.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "8",
      "credit": "Picasa 3.0",
      "camera": "Canon EOS DIGITAL REBEL XTi",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1310292036",
      "copyright": "",
      "focal_length": "200",
      "iso": "200",
      "shutter_speed": "0.003125",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1019,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1729.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/1023"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1023"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1022,
  "date": "2011-07-10T21:13:28",
  "date_gmt": "2011-07-10T19:13:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1713.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-10T21:13:28",
  "modified_gmt": "2011-07-10T19:13:28",
  "slug": "img_1713",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/10/marcha-indignada-etapa-de-cardena-a-fuencaliente/img_1713/",
  "title": {
    "rendered": "IMG_1713"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1713.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1713-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1713-300x200.jpg 300w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1713-1024x682.jpg 1024w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1713.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1200",
    "height": "800",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/07/IMG_1713.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IMG_1713-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1713-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IMG_1713-300x200.jpg",
        "width": "300",
        "height": "200",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1713-300x200.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "IMG_1713-1024x682.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "682",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1713-1024x682.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IMG_1713.jpg",
        "width": 1200,
        "height": 800,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1713.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "13",
      "credit": "Picasa 3.0",
      "camera": "Canon EOS DIGITAL REBEL XTi",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1310289437",
      "copyright": "",
      "focal_length": "78",
      "iso": "400",
      "shutter_speed": "0.002",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1019,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1713.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/1022"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1022"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1021,
  "date": "2011-07-10T21:13:19",
  "date_gmt": "2011-07-10T19:13:19",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1738.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-10T21:13:19",
  "modified_gmt": "2011-07-10T19:13:19",
  "slug": "img_1738",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/10/marcha-indignada-etapa-de-cardena-a-fuencaliente/img_1738/",
  "title": {
    "rendered": "IMG_1738"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1738.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1738-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1738-300x200.jpg 300w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1738-1024x682.jpg 1024w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1738.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1200",
    "height": "800",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/07/IMG_1738.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IMG_1738-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1738-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IMG_1738-300x200.jpg",
        "width": "300",
        "height": "200",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1738-300x200.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "IMG_1738-1024x682.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "682",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1738-1024x682.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IMG_1738.jpg",
        "width": 1200,
        "height": 800,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1738.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "10",
      "credit": "Picasa 3.0",
      "camera": "Canon EOS DIGITAL REBEL XTi",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1310292973",
      "copyright": "",
      "focal_length": "18",
      "iso": "200",
      "shutter_speed": "0.004",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1019,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1738.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/1021"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1021"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1020,
  "date": "2011-07-10T21:13:06",
  "date_gmt": "2011-07-10T19:13:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1744.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-10T21:13:06",
  "modified_gmt": "2011-07-10T19:13:06",
  "slug": "img_1744",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/10/marcha-indignada-etapa-de-cardena-a-fuencaliente/img_1744/",
  "title": {
    "rendered": "IMG_1744"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1744.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1744-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1744-300x200.jpg 300w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1744-1024x682.jpg 1024w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1744.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1200",
    "height": "800",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/07/IMG_1744.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IMG_1744-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1744-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IMG_1744-300x200.jpg",
        "width": "300",
        "height": "200",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1744-300x200.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "IMG_1744-1024x682.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "682",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1744-1024x682.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IMG_1744.jpg",
        "width": 1200,
        "height": 800,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1744.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "9",
      "credit": "Picasa 3.0",
      "camera": "Canon EOS DIGITAL REBEL XTi",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1310302844",
      "copyright": "",
      "focal_length": "18",
      "iso": "200",
      "shutter_speed": "0.005",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1019,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1744.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/1020"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1020"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1019,
  "date": "2011-07-10T21:16:05",
  "date_gmt": "2011-07-10T19:16:05",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=1019"
  },
  "modified": "2011-07-10T21:18:03",
  "modified_gmt": "2011-07-10T19:18:03",
  "slug": "marcha-indignada-etapa-de-cardena-a-fuencaliente",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/10/marcha-indignada-etapa-de-cardena-a-fuencaliente/",
  "title": {
    "rendered": "Marcha Indignada: etapa de Carde\u00f1a a Fuencaliente"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hoy se ha realizado la etapa de Carde\u00f1a (C\u00f3rdoba) a Fuencaliente (Ciudad Real). Unas 50 personas han realizado el trayecto andando o en bicicleta. El trayecto ha sido m\u00e1s f\u00e1cil despu\u00e9s de la jornada agotadora de 35 kil\u00f3metros desde Montoro a Carde\u00f1a. Aqu\u00ed os dejamos algunas fotos de la asamblea en Carde\u00f1a y de la marcha a Fuencaliente.\n\t\t<style type='text/css'>\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 50%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t/* see gallery_shortcode() in wp-includes/media.php */\n\t\t</style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-1019 gallery-columns-2 gallery-size-thumbnail'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1675.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1675-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1679.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1679-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><br style=\"clear: both\" /><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1685.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1685-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1688.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1688-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><br style=\"clear: both\" /><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1699.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1699-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1704.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1704-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><br style=\"clear: both\" /><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1709.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1709-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1713.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1713-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><br style=\"clear: both\" /><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1729.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1729-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1731.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1731-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><br style=\"clear: both\" /><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1738.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1738-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1744.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/IMG_1744-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><br style=\"clear: both\" />\n\t\t</div>\n</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hoy se ha realizado la etapa de Carde\u00f1a (C\u00f3rdoba) a Fuencaliente (Ciudad Real). Unas 50 personas han realizado el trayecto andando o en bicicleta. El trayecto ha sido m\u00e1s f\u00e1cil despu\u00e9s de la jornada agotadora de 35 kil\u00f3metros desde Montoro a Carde\u00f1a. Aqu\u00ed os dejamos algunas fotos de la asamblea en Carde\u00f1a y de la [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    9
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1019"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1019"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1019/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1036,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1019/revisions/1036"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1019"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1019"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1019"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1014,
  "date": "2011-07-09T18:35:06",
  "date_gmt": "2011-07-09T16:35:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/octavilla_indignador.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-09T18:35:06",
  "modified_gmt": "2011-07-09T16:35:06",
  "slug": "octavilla_indignador",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/09/indigna-dor-el-lunes-a-las-11-de-la-manana/octavilla_indignador/",
  "title": {
    "rendered": "Octavilla Indignador"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/octavilla_indignador.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/octavilla_indignador-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Octavilla Indignador\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/octavilla_indignador-212x300.jpg 212w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/octavilla_indignador-724x1024.jpg 724w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/octavilla_indignador.jpg 1170w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "Octavilla Indignador",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1170",
    "height": "1654",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/07/octavilla_indignador.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "octavilla_indignador-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/octavilla_indignador-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "octavilla_indignador-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/octavilla_indignador-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "octavilla_indignador-724x1024.jpg",
        "width": "724",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/octavilla_indignador-724x1024.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "octavilla_indignador.jpg",
        "width": 1170,
        "height": 1654,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/octavilla_indignador.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1013,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/octavilla_indignador.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/1014"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1014"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1013,
  "date": "2011-07-09T18:36:56",
  "date_gmt": "2011-07-09T16:36:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=1013"
  },
  "modified": "2011-07-12T22:43:20",
  "modified_gmt": "2011-07-12T20:43:20",
  "slug": "indigna-dor-el-lunes-a-las-11-de-la-manana",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/09/indigna-dor-el-lunes-a-las-11-de-la-manana/",
  "title": {
    "rendered": "Indigna d&#8217;Or el lunes a las 11 de la ma\u00f1ana"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong><span style=\"font-size: small\">Convocatoria</span></strong></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Lunes, 11 de julio &#8211; 11:00 h.<br />\n</span><span style=\"font-size: small\">Salida: c\u00fapula del bulevar de Gran Capit\u00e1n.<br />\n</span><span style=\"font-size: x-small\">(Rogamos a los medios de comunicaci\u00f3n que confirmen su\u00a0asistencia\u00a0la direcci\u00f3n de correo acampadacdbprensa arroba gmail.com)</span></p>\n<div><span style=\"font-size: xx-small\"> </span></div>\n<h2><span style=\"font-size: medium\"><strong> </strong></span><span style=\"font-size: medium\"><strong>Indigna <em>d&#8217;Or</em></strong></span><span style=\"font-size: medium\"><strong><br />\n</strong></span></h2>\n<p><span style=\"font-size: medium\"><strong> </strong></span><em> </em>El pr\u00f3ximo lunes, 11 de julio, a las 11 de la ma\u00f1ana, nos  concentraremos en la c\u00fapula del bulevar para continuar con nuestras  reivindicaciones. Nos presentaremos con <strong>atuendo de playa, gorros, cubos, palas, flotadores, raquetas, pelotas y hasta sombrilla si hace falta</strong>.</p>\n<p>Convocamos a todas las personas que se sientan indignadas por la situaci\u00f3n y se adhieran al manifiesto adjunto.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/octavilla_indignador.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-1014\" src=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/octavilla_indignador-724x1024.jpg\" alt=\"Octavilla Indignador\" width=\"507\" height=\"717\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/octavilla_indignador-724x1024.jpg 724w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/octavilla_indignador-212x300.jpg 212w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/octavilla_indignador.jpg 1170w\" sizes=\"(max-width: 507px) 100vw, 507px\" /></a></p>\n<p>Desde all\u00ed, nos dirigiremos a las <strong>oficinas del SAE</strong> para recordar a los desempleados los motivos de indignaci\u00f3n que recogemos en el manifiesto. Igualmente, nos dirigiremos a las <strong>sucursales de los bancos </strong>para recordar que las que han arrastrado a nuestro estado a la situaci\u00f3n actual son entidades financieras.</p>\n<p>Adjunto: <a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=137973\">Manifiesto de la asamblea ciudadana surgida de la acampada de C\u00f3rdoba tras los sucesos del 15-M</a></p>\n<h2>Manifiesto indigna d&#8217;Or</h2>\n<p>La crisis de este sistema econ\u00f3mico ha llevado y seguir\u00e1 llevando a la ruina a importantes sectores populares. Somos el pueblo trabajador quien soporta las consecuencias de la crisis. La tasa de explotaci\u00f3n se incrementa d\u00eda a d\u00eda, se extiende la precariedad, aumenta el desempleo y la siniestralidad laboral, se alarga la jornada laboral, se realizan horas extras que no se pagan y contin\u00faa imparable la p\u00e9rdida de capacidad adquisitiva de nuestros salarios.</p>\n<p>Todo ello acompa\u00f1ado de un endeudamiento insoportable para las familias trabajadoras, atadas de pies y manos por pr\u00e9stamos e hipotecas que incrementan el beneficio del capital financiero, que es la expresi\u00f3n m\u00e1s parasitaria del sistema. Denunciamos al gobierno como gestor y representante de los intereses del mercado.</p>\n<p>Denunciamos que la naturaleza de esta actual situaci\u00f3n no es otra que la propia estructura de la que se dota el sistema que padecemos, un sistema que excluye a la mayor\u00eda para el beneficio de una minor\u00eda, y que en sus intentos por salvarse a si mismo no hace otra cosa que aprobar reforma tras reforma que se basa en recortes de nuestros derechos sociales y dej\u00e1ndonos cada vez m\u00e1s indefensos frente a los poderosos. Mientras los gobiernos y los Bancos Centrales se lanzan a rescatar a la banca para que no caigan en la bancarrota, secuestran nuestros derechos, nuestros sue\u00f1os, nuestras aspiraciones, nuestro FUTURO. Conden\u00e1ndonos a situaciones cada vez m\u00e1s precarias, siendo insostenible ya para muchas familias.</p>\n<p>Frente a esta situaci\u00f3n el pueblo est\u00e1 despertando y estamos gritando \u00a1BASTA! \u00a1\u00a1Basta de seguir soportando el grand\u00edsimo desprecio con el que nos trata el sistema!!\u00a1\u00a1Basta de que sean las grandes oligarqu\u00edas y la Banca las que dicten las pol\u00edticas y de que nuestros gobernantes s\u00f3lo representen a ellos!!</p>\n<p>Si el mercado est\u00e1 imponiendo con toda su fuerza sus propios intereses a la inmensa mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n, nosotros defenderemos tambi\u00e9n nuestros intereses como pueblo, exigiremos el respeto que nos merecemos y sobre todo, el protagonismo que estamos llamados a ejercer en la sociedad.</p>\n<p>No descansaremos hasta que consigamos nuestros objetivos, seguiremos realizando cada vez m\u00e1s acciones y seguiremos extendi\u00e9ndonos.. \u00a1\u00a1esto ha empezado y ya no hay quien lo pare!! Mientras el sistema acumula capital, nosotros acumularemos fuerzas y despertaremos m\u00e1s conciencias para seguir trabajando en nuestra lucha de una sociedad m\u00e1s igualitaria, m\u00e1s justa y en definitiva por una sociedad en la que el poder recaiga sobre el pueblo soberano y no en los intereses econ\u00f3micos de los mercados. Una sociedad en la que consigamos que exista una verdadera democracia y no esta dictadura del capital \u00a1\u00a1\u00a1QUE NO NOS REPRESENTA!!!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Convocatoria Lunes, 11 de julio &#8211; 11:00 h. Salida: c\u00fapula del bulevar de Gran Capit\u00e1n. (Rogamos a los medios de comunicaci\u00f3n que confirmen su\u00a0asistencia\u00a0la direcci\u00f3n de correo acampadacdbprensa arroba gmail.com) Indigna d&#8217;Or El pr\u00f3ximo lunes, 11 de julio, a las 11 de la ma\u00f1ana, nos concentraremos en la c\u00fapula del bulevar para continuar con nuestras [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1013"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1013"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1013/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1017,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1013/revisions/1017"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1013"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1013"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1013"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1008,
  "date": "2011-07-09T18:31:22",
  "date_gmt": "2011-07-09T16:31:22",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=1008"
  },
  "modified": "2011-07-09T18:31:32",
  "modified_gmt": "2011-07-09T16:31:32",
  "slug": "taller-reforma-de-la-negociacion-colectiva-el-lunes-11-a-las-2030-en-el-bulevar",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/09/taller-reforma-de-la-negociacion-colectiva-el-lunes-11-a-las-2030-en-el-bulevar/",
  "title": {
    "rendered": "Taller &#8220;Reforma de la negociaci\u00f3n colectiva&#8221; el lunes 11 a las 20:30 en el Bulevar"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La Casa de Aprendizaje ha preparado un taller &#8220;Reforma de la negociaci\u00f3n colectiva&#8221; el lunes 11\u00a0a las 20:30 en el Bulevard. Muy interesante en el contexto en el que nos encontramos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Casa de Aprendizaje ha preparado un taller &#8220;Reforma de la negociaci\u00f3n colectiva&#8221; el lunes 11\u00a0a las 20:30 en el Bulevard. Muy interesante en el contexto en el que nos encontramos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1008"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1008"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1008/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1012,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1008/revisions/1012"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1008"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1008"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1008"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1005,
  "date": "2011-07-08T11:39:32",
  "date_gmt": "2011-07-08T09:39:32",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=1005"
  },
  "modified": "2011-07-08T11:39:32",
  "modified_gmt": "2011-07-08T09:39:32",
  "slug": "gran-marcha-manifestacion-el-23-de-julio-en-madrid",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/08/gran-marcha-manifestacion-el-23-de-julio-en-madrid/",
  "title": {
    "rendered": "Gran Marcha Manifestaci\u00f3n el 23 de Julio en Madrid"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola compa\u00f1er@s,</p>\n<p>Nos informan de lo siguiente desde la organizaci\u00f3n de la marcha indignada de Madrid:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Ayer tuvimos reuni\u00f3n del grupo de trabajo de la marcha popular. Ya que est\u00e1is deseosos de saber qu\u00e9 vamos a hacer cuando veng\u00e1is, podemos empezar a aclararos cosas.</p>\n<p>1- Una vez que entr\u00e9is en la comunidad de Madrid, las rutas la van a marcar Barrios. De esta manera pasareis por los lugares donde se os puede dar mayor cobertura. Est\u00e1n trabajando en ello, as\u00ed que en cuanto sepamos algo, os pondremos a cada marcha en contacto con el barrio que le corresponda.</p>\n<p>2- Terminareis en barrios que est\u00e1n aproximadamente a 2 horas de Sol. Os esperan a partir del mediod\u00eda. Habr\u00e1 fiesta, comida, podr\u00e9is descansar y reponer fuerzas.</p>\n<p>3- Mientras, los coches de apoyo que tra\u00e9is, junto con los de voluntarios, si hicieran falta, se desplazaran a la zona de acampada, lugar que queda todav\u00eda por definir, para montar las tiendas y llevar los macutos.</p>\n<p>4- Aproximadamente a las 19, saldr\u00e9is desde cada barrio, para dirigiros a SOL, donde esperamos que todos confluy\u00e1is a la misma hora, las 21 aprox.</p>\n<p>5- Las personas que vengan fuera de Madrid a apoyarnos, ser\u00eda interesante que se dirigieran al barrio correspondiente a su marcha, y desde all\u00ed, caminar hasta Sol.</p>\n<p>6-\u00a0<strong>NO HAY MANIFESTACI\u00d3N EL 24!!!!</strong> As\u00ed que las personas que est\u00e9n interesadas en venir a Madrid, que vengan el 23.</p>\n<p>7- Recordad que es 23 de Julio y no hay mucha gente en Madrid, por lo que no podemos convocar dos manifestaciones seguidas.</p>\n<p>8- El 23 se plantea como una jornada l\u00fadica, pero al mismo tiempo reivindicativa, pues con vuestra llegada y la manifestaci\u00f3n hacia Sol, estamos tambi\u00e9n cargando de simbolismo reivindicativo, y perdonad por la redundancia, el d\u00eda.</p>\n<p>9- Una vez en Sol, se est\u00e1n preparando actividades (ya os iremos contando)</p>\n<p>10- Acabaremos todos la jornada en la zona de acampada, donde ya se habr\u00e1n montado las tiendas anteriormente.</p>\n<p>11- A partir del 24 son jornadas de trabajo. Hay un grupo espec\u00edfico trabajando en contenidos. (Todav\u00eda estamos a la espera de propuestas)</p>\n<p>12- Ya se est\u00e1 trabajando en la puesta en marcha de otra acci\u00f3n una vez que acabe esta (que sepan que el movimiento no se para en agosto). No quiero hablar hasta que no est\u00e9 m\u00e1s o menos perfilado. Pero ser\u00e1 pronto (De nuevo esperamos propuestas)</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Recordad que <strong>NO HAY MANIFESTACION EL 24!!!!! </strong>Difundidlo por vuestros conductos habituales.</p>\n<p>Mucha Fuerza y Mucho Animo!!!!!!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola compa\u00f1er@s, Nos informan de lo siguiente desde la organizaci\u00f3n de la marcha indignada de Madrid: &nbsp; Ayer tuvimos reuni\u00f3n del grupo de trabajo de la marcha popular. Ya que est\u00e1is deseosos de saber qu\u00e9 vamos a hacer cuando veng\u00e1is, podemos empezar a aclararos cosas. 1- Una vez que entr\u00e9is en la comunidad de Madrid, [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    9
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1005"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1005"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1005/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1006,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1005/revisions/1006"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1005"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1005"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1005"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1003,
  "date": "2011-07-07T18:29:41",
  "date_gmt": "2011-07-07T16:29:41",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=1003"
  },
  "modified": "2011-07-07T18:29:41",
  "modified_gmt": "2011-07-07T16:29:41",
  "slug": "seguimiento-de-la-marcha-indignada-en-la-prensa-local",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/07/seguimiento-de-la-marcha-indignada-en-la-prensa-local/",
  "title": {
    "rendered": "Seguimiento de la Marcha Indignada en la prensa local"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Varios peri\u00f3dicos y blog se han hecho eco del paso de la marcha indignada por C\u00f3rdoba:</p>\n<p><a href=\"http://www.diariocordoba.com/noticias/noticia.asp?pkid=650582\" target=\"_blank\">Diario C\u00f3rdoba</a><br />\n<a href=\"http://www.eldiadecordoba.es/article/cordoba/1015235/una/marcha/kilometros/con/la/bandera/la/protesta.html\" target=\"_blank\">El D\u00eda de C\u00f3rdoba</a><br />\n<a href=\"http://www.albertoalmansa.es/archives/4011\" target=\"_blank\">Blog Alberto Almansa</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Varios peri\u00f3dicos y blog se han hecho eco del paso de la marcha indignada por C\u00f3rdoba: Diario C\u00f3rdoba El D\u00eda de C\u00f3rdoba Blog Alberto Almansa</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    9
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1003"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1003"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1003/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1004,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1003/revisions/1004"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1003"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1003"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1003"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 995,
  "date": "2011-07-07T11:08:48",
  "date_gmt": "2011-07-07T09:08:48",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=995"
  },
  "modified": "2011-07-07T11:10:01",
  "modified_gmt": "2011-07-07T09:10:01",
  "slug": "orden-del-dia-para-asamblea-7-julio-20h",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/07/orden-del-dia-para-asamblea-7-julio-20h/",
  "title": {
    "rendered": "Orden del d\u00eda para asamblea 7 julio 20h"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>ORDEN DEL D\u00cdA PARA LA ASAMBLEA DEL BULEVAR DEL 07/07/2011</strong><br />\n<strong> </strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>(PUNTOS FIJOS) 20 \u0301</strong><br />\n1. Presentaci\u00f3n breve del Movimiento 15 de Mayo.<br />\n2. Explicaci\u00f3n breve del funcionamiento asambleario (incluye descripci\u00f3n de los s\u00edmbolos que empleamos en la asamblea)<br />\n3. Presentaci\u00f3n del grupo de dinamizaci\u00f3n y constituci\u00f3n del siguiente grupo de dinamizaci\u00f3n.<br />\n4. Lectura y aprobaci\u00f3n (si procede) del acta de la asamblea anterior.<br />\n5. Calendario.<br />\n<strong> </strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>(TEMAS CENTRALES) 2 h</strong><br />\n1. Trabajo de comisiones (30 \u0301).<br />\n2. Recortes en bibliotecas p\u00fablicas (30 \u0301). Presentaci\u00f3n de las conclusiones del debate del 04/07/2011 y planteamiento de propuestas.<br />\n3. Jur\u00eddica (1 h)<br />\n&#8211; Respuesta a la Iniciativa Popular del Ayuntamiento (30 \u0301).<br />\n&#8211; ILP Andaluc\u00eda (20 \u0301).<br />\n&#8211; Derecho Petici\u00f3n para Referendums (10 \u0301).<br />\n4. Otros.<br />\n<strong> </strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>(TEMAS A TRATAR EN FUTURAS ASAMBLEAS) </strong></p>\n<p>En este apartado se a\u00f1aden temas que no van a ser tratados en la asamblea por cuesti\u00f3n de tiempo o porque deben ser trabajados previamente en comisiones o grupos de trabajo, pero sobre los que se ve necesario trabajar en un futuro.<br />\n1. Requisitos m\u00ednimos que debe cumplir una acci\u00f3n. Pendiente de propuesta trabajada por acciones.<br />\n2. Propuesta de tesorer\u00eda (fuentes de ingresos, control de la recaudaci\u00f3n y administraci\u00f3n). Pendiente de propuesta trabajada por log\u00edstica-tesorer\u00eda.<br />\n3. Propuesta sobre espacios de debate. Se plantear\u00e1 una propuesta (Casa de Aprendizaje-Interna) de articulaci\u00f3n de estos espacios y se trabajar\u00e1 por grupos los temas sobre los que queremos trabajar.<br />\n4. Propuesta sobre espacios de opini\u00f3n (incluye la propuesta de gesti\u00f3n de espacios de libre expresi\u00f3n en la web).<br />\n5. Propuesta de contactar con gente con nombre reconocido para que apoye el Movimiento 15 de Mayo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=455299\">Descargar orden d\u00eda pdf</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ORDEN DEL D\u00cdA PARA LA ASAMBLEA DEL BULEVAR DEL 07/07/2011 &nbsp; (PUNTOS FIJOS) 20 \u0301 1. Presentaci\u00f3n breve del Movimiento 15 de Mayo. 2. Explicaci\u00f3n breve del funcionamiento asambleario (incluye descripci\u00f3n de los s\u00edmbolos que empleamos en la asamblea) 3. Presentaci\u00f3n del grupo de dinamizaci\u00f3n y constituci\u00f3n del siguiente grupo de dinamizaci\u00f3n. 4. Lectura y [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/995"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=995"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/995/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 998,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/995/revisions/998"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=995"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=995"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=995"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 991,
  "date": "2011-07-06T11:18:24",
  "date_gmt": "2011-07-06T09:18:24",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=991"
  },
  "modified": "2011-07-06T11:18:24",
  "modified_gmt": "2011-07-06T09:18:24",
  "slug": "historia-de-la-acampada-sol",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/06/historia-de-la-acampada-sol/",
  "title": {
    "rendered": "Historia de la Acampada Sol"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>En este enlace hay un v\u00eddeo, de algo menos de una hora, que merece la pena ver.<br />\nCuenta la <strong>historia de la acampada de la Puerta del Sol</strong>.<br />\n<a href=\"http://vimeo.com/25453255\" target=\"_blank\">http://vimeo.com/25453255</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En este enlace hay un v\u00eddeo, de algo menos de una hora, que merece la pena ver. Cuenta la historia de la acampada de la Puerta del Sol. http://vimeo.com/25453255</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/991"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=991"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/991/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 992,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/991/revisions/992"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=991"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=991"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=991"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 984,
  "date": "2011-07-06T10:59:16",
  "date_gmt": "2011-07-06T08:59:16",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=984"
  },
  "modified": "2011-07-07T10:23:32",
  "modified_gmt": "2011-07-07T08:23:32",
  "slug": "propuesta-orden-del-dia-asamblea-7-de-julio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/06/propuesta-orden-del-dia-asamblea-7-de-julio/",
  "title": {
    "rendered": "Propuesta orden del d\u00eda asamblea 7 de julio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>ORDEN DEL D\u00cdA PARA LA ASAMBLEA DEL BULEVAR DEL 07/07/2011 (propuesta)</strong></p>\n<p><strong><br />\n</strong></p>\n<p><strong>(PUNTOS FIJOS) 20 \u0301</strong></p>\n<p>1. Presentaci\u00f3n breve del Movimiento 15 de Mayo.<br />\n2. Explicaci\u00f3n breve del funcionamiento asambleario (incluye descripci\u00f3n de los s\u00edmbolos que empleamos en la asamblea)<br />\n3. Presentaci\u00f3n del grupo de dinamizaci\u00f3n y constituci\u00f3n del siguiente grupo de dinamizaci\u00f3n.<br />\n4. Lectura y aprobaci\u00f3n (si procede) del acta de la asamblea anterior.<br />\n5. Calendario.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>(TEMAS CENTRALES) 2 h</strong></p>\n<p>1. Trabajo de comisiones (35 \u0301).<br />\n2. Recortes en bibliotecas p\u00fablicas (30 \u0301). Presentaci\u00f3n de las conclusiones del debate del 04/07/2011 y planteamiento de propuestas.<br />\n3. Propuesta de contactar con gente con nombre reconocido para que apoye el Movimiento 15 de Mayo (15 \u0301).<br />\n4. Propuesta sobre espacios de debate (40 \u0301). Se plantear\u00e1 una propuesta de articulaci\u00f3n de estos espacios y se trabajar\u00e1 por grupos los temas sobre los que queremos trabajar.<br />\n5. Otros.<br />\n<strong> </strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>(TEMAS A TRATAR EN FUTURAS ASAMBLEAS) </strong></p>\n<p>En este apartado se a\u00f1aden temas que no van a ser tratados en la asamblea por cuesti\u00f3n de tiempo o porque deben ser trabajados previamente en comisiones o grupos de trabajo, pero sobre los que se ve necesario trabajar en un futuro.<br />\n1. Requisitos m\u00ednimos que debe cumplir una acci\u00f3n. Pendiente de propuesta trabajada por acciones.<br />\n2. Propuesta de tesorer\u00eda (fuentes de ingresos, control de la recaudaci\u00f3n y administraci\u00f3n). Pendiente de propuesta trabajada por log\u00edstica-tesorer\u00eda.<br />\n3. Propuesta sobre espacios de opini\u00f3n (incluye la propuesta de gesti\u00f3n de espacios de libre expresi\u00f3n en la web).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=444612\">Descargar Propuesta Orden D\u00eda 7 Julio</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ORDEN DEL D\u00cdA PARA LA ASAMBLEA DEL BULEVAR DEL 07/07/2011 (propuesta) (PUNTOS FIJOS) 20 \u0301 1. Presentaci\u00f3n breve del Movimiento 15 de Mayo. 2. Explicaci\u00f3n breve del funcionamiento asambleario (incluye descripci\u00f3n de los s\u00edmbolos que empleamos en la asamblea) 3. Presentaci\u00f3n del grupo de dinamizaci\u00f3n y constituci\u00f3n del siguiente grupo de dinamizaci\u00f3n. 4. Lectura y [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/984"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=984"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 7,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/984/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 994,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/984/revisions/994"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=984"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=984"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=984"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 981,
  "date": "2011-07-06T10:26:29",
  "date_gmt": "2011-07-06T08:26:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=981"
  },
  "modified": "2011-07-06T10:26:29",
  "modified_gmt": "2011-07-06T08:26:29",
  "slug": "opinion-para-aquellos-que-quieren-que-las-cosas-que-vayan-mal-cambien-por-diego-llanez",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/06/opinion-para-aquellos-que-quieren-que-las-cosas-que-vayan-mal-cambien-por-diego-llanez/",
  "title": {
    "rendered": "Opini\u00f3n: Para aquellos que quieren que las cosas que vayan mal cambien, por Diego Llanez"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><!-- \t\t@page { margin: 2cm } \t\tP { margin-bottom: 0.21cm } \t\tA:link { color: #0000ff } --><span style=\"font-family: 'Trebuchet MS', sans-serif\"><em>Diego Llanes Ruiz // </em></span><span style=\"color: #0000ff\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"http://www.ideasyopiniones.wordpress.com/\"><span style=\"font-family: 'Trebuchet MS', sans-serif\"><span style=\"font-size: x-small\"><em>www.ideasyopiniones.wordpress.com</em></span></span></a></span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: 'Trebuchet MS', sans-serif\">El reciente escrito (1-06-2011) dirigido a los miembros de la Universidad de C\u00f3rdoba, por un grupo de \u201cj\u00f3venes que creen que es posible que las cosas que van mal cambien\u201d, ha sido una bocanada de aire fresco que hemos recibido los universitarios y universitarias. </span><span style=\"color: #0000ff\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/02/\"><span style=\"font-family: 'Trebuchet MS', sans-serif\">http://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/02/</span></a></span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: 'Trebuchet MS', sans-serif\">Como es ya costumbre el escrito no ha tenido la m\u00e1s m\u00ednima respuesta dentro del recinto universitario, pese a solicitar, en el mismo,  el apoyo y magisterio del profesorado. El silencio ante los problemas se ha convertido en la forma com\u00fan de respuesta de la inmensa mayor\u00eda de aquellos que forman parte de la universidad cordobesa. </span></p>\n<p><span style=\"font-family: 'Trebuchet MS', sans-serif\">Sirva, en primer lugar, este escrito para ofrecer p\u00fablicamente mi apoyo y que conozc\u00e1is que pod\u00e9is contar conmigo si en alg\u00fan momento os puedo ser de utilidad, aunque formo parte de la generaci\u00f3n que ha generado muchos de los problemas que ahora deb\u00e9is resolver.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: 'Trebuchet MS', sans-serif\">Tambi\u00e9n quiero haceros llegar que hay partes de vuestro escrito que no me han gustado. Me refiero a aquellos p\u00e1rrafos en los que recog\u00e9is como hechos lo que, para m\u00ed, es solo mala propaganda. Me refiero al p\u00e1rrafo donde hac\u00e9is referencia a que la UCO es \u201cla primera universidad p\u00fablica de Espa\u00f1a\u201d. La UCO ni ha sido ni, me temo, ser\u00e1 nunca la primera universidad p\u00fablica espa\u00f1ola, por mucho que la publicidad lo diga y que alg\u00fan estudio lo pretenda mostrar. Esta reciente costumbre de publicar ranking de las universidades espa\u00f1olas deben verse como lo que son: pobres intentos de institutos sociol\u00f3gicos espa\u00f1oles de poner a nuestras indiferenciadas universidades p\u00fablicas a la venta en el \u201cmercado\u201d financiero global. </span></p>\n<p><span style=\"font-family: 'Trebuchet MS', sans-serif\">En vuestro escrito se dice que \u201cla universidad concentra valores de transformaci\u00f3n social y pol\u00edtica, de repulsa de la injusticia\u201d y que \u201crepresenta el motor intelectual y cr\u00edtico de toda sociedad civilizada\u201d. Con estas frases espero que pretend\u00e1is mostrar lo lejos que est\u00e1n las universidades actuales de esos principios ya que, evidentemente, no son los valores que imperan en ellas en estos momentos. </span></p>\n<p><span style=\"font-family: 'Trebuchet MS', sans-serif\">Aunque creo que no es necesario, me permito recordaros que: La universidad actual es aquella que ha admitido Bolonia sin apenas cr\u00edticas, en esto C\u00f3rdoba ha tenido  una actuaci\u00f3n especialmente bochornosa. La universidad actual es aquella que se ha ido llenando de cargos. En la UCO m\u00e1s de un tercio de su profesorado funcionario tiene un cargo, lo que significa que adem\u00e1s de dobles retribuciones, en ello se parecen a muchos de nuestros pol\u00edtico</span><span style=\"font-family: 'Trebuchet MS', sans-serif\">s, disfrutan de una disminuci\u00f3n de las horas de su actividad docente que curiosamente es la que justifica la existencia de las universidades y por supuesto de sus cargos. La universidad actual es aquella que implica la precarizaci\u00f3n en la investigaci\u00f3n y en la docencia. En la UCO un centenar de su profesorado tiene un salario \u201cneto\u201d de entre 250 y 550 euros mensuales, por impartir entre 2 y 6 horas semanales de clases y si protestan se termina el contrato. La universidad actual es tambi\u00e9n otro lugar donde se ha asentado el nepotismo, que ahora se pretende renombrar con el t\u00e9rmino \u201ccapital relacional\u201d. Para finalizar baste recordar que la universidad actual tiene como una de sus funciones, introducida en las leyes aprobadas por el PP y PSOE, tanto monta, monta tanto, en 2001 y 2007, la de estar </span><span style=\"font-family: 'Trebuchet MS', sans-serif\"><em><strong>al servicio del desarrollo econ\u00f3mico</strong></em></span><span style=\"font-family: 'Trebuchet MS', sans-serif\">, para poder convertirse en su motor, por tanto han quedado muy lejos aquellos tiempos en que, como apunt\u00e1is en vuestro escrito, la universidad era el motor intelectual y cr\u00edtico.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: 'Trebuchet MS', sans-serif\">Quiero hacer una \u00faltima reflexi\u00f3n. Est\u00e1 bien proponer cambios: en el modelo de sociedad, en su forma de hacer pol\u00edtica y en su sistema financiero. Pero deber\u00edamos prestar especial atenci\u00f3n en el cambio de las estructuras sociales en las que nos movemos en el d\u00eda a d\u00eda y no ser permisivos con sus defectos, aunque su denuncia, por su proximidad, nos acarrear\u00e1 m\u00e1s sacrificios y problemas. </span></p>\n<p><span style=\"font-family: 'Trebuchet MS', sans-serif\">Quiero finalizar felicit\u00e1ndoos por vuestro escrito que quiz\u00e1s no merezca una universidad envanecida en una calidad y excelencia ficticia y donde el alumnado,  a pesar de todos sus defectos, es lo mejor, por ser los \u00fanicos que tienen por delante un futuro, futuro que deben procurar que nadie se lo pueda robar. </span></p>\n<p><span style=\"font-family: 'Trebuchet MS', sans-serif\">C\u00f3rdoba 21 de Junio 2011</span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Diego Llanes Ruiz // www.ideasyopiniones.wordpress.com El reciente escrito (1-06-2011) dirigido a los miembros de la Universidad de C\u00f3rdoba, por un grupo de \u201cj\u00f3venes que creen que es posible que las cosas que van mal cambien\u201d, ha sido una bocanada de aire fresco que hemos recibido los universitarios y universitarias. http://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/02/ Como es ya costumbre el [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    6
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/981"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=981"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/981/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 982,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/981/revisions/982"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=981"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=981"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=981"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 978,
  "date": "2011-07-06T10:22:40",
  "date_gmt": "2011-07-06T08:22:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=978"
  },
  "modified": "2011-07-06T10:24:36",
  "modified_gmt": "2011-07-06T08:24:36",
  "slug": "algo-se-mueve-por-juan-jose-ruiz",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/06/algo-se-mueve-por-juan-jose-ruiz/",
  "title": {
    "rendered": "Opini\u00f3n: Algo se mueve, por Juan Jos\u00e9 Ruiz"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><!-- \t\t@page { margin: 2cm } \t\tP { margin-bottom: 0.21cm } --><strong>PERDONEN LAS MOLESTIAS, </strong><strong>ESTAMOS TRABAJANDO PARA CONSTRUIR ALGO MEJOR</strong></p>\n<p>Esta es una carta abierta dirigida a todos los que est\u00e1is involucrados en lo que se ha denominado el movimiento 15M. Y est\u00e1 escrita con esperanza y con mucho cari\u00f1o porque, entre otras cosas, una de mis hijas es una de las personas comprometidas con vuestro movimiento.</p>\n<p>Los a\u00f1os 60 y 70 del siglo pasado se caracterizaron por movimientos, fundamentalmente de j\u00f3venes, que ped\u00edan algo m\u00e1s de lo que la sociedad les ofrec\u00eda. En Espa\u00f1a, estas protestas iban acompa\u00f1adas, adem\u00e1s, de peticiones de democracia y libertad a un r\u00e9gimen caduco y autoritario, impropio de la Europa occidental a la que pertenecemos geogr\u00e1ficamente.</p>\n<p>La llegada de la democracia parlamentaria, a mediados de los a\u00f1os setenta, acall\u00f3 aquellas reivindicaciones y durante muchos a\u00f1os, la juventud, en general, ha sido considerada como conformista y poco o nada implicada en pol\u00edtica.</p>\n<p>Sin embargo, la crisis \u00bfo estafa? econ\u00f3mica provocada por un capitalismo salvaje, injusto e incontrolado, que se ceba especialmente en &#8220;los de siempre&#8221;, el vergonzoso e irrespetuoso comportamiento de algunos pol\u00edticos, quiz\u00e1s de una minor\u00eda, pero suficientes para te\u00f1ir todo de marr\u00f3n, acompa\u00f1ado de una pol\u00edtica ineficaz e incapaz de prever y remediar los problemas, han provocado la indignaci\u00f3n y el levantamiento pac\u00edfico y espont\u00e1neo de un buen n\u00famero de j\u00f3venes que demandan algo tan normal como una democracia real porque se sienten manejados como una mercanc\u00eda m\u00e1s en manos de dirigentes pol\u00edticos y econ\u00f3micos sin escr\u00fapulos.</p>\n<p>Y tienen raz\u00f3n. Una democracia en la que los te\u00f3ricamente representantes de los ciudadanos est\u00e1n tan alejados de estos, en donde nos limitamos a votar cada cuatro a\u00f1os al que menos nos disgusta, y en donde raro es el d\u00eda que no aparecen espect\u00e1culos bochornosos e impresentables de peleas de gallos entre los rivales pol\u00edticos, caiga qui\u00e9n caiga, de despilfarros y, lo que es peor, de casos de corrupci\u00f3n, han llenado el vaso de la paciencia de muchos j\u00f3venes que ven impasibles c\u00f3mo son las v\u00edctimas de un mundo que ni funciona ni les gusta. No son j\u00f3venes NI NI, sino SIN SIN (sin trabajo y sin futuro) y nos est\u00e1n dando un ejemplo de sensatez y de cordura.</p>\n<p>Son los pol\u00edticos NI NI (ni gestionan bien, ni nos representan) los responsables \u00faltimos de estos males que nos afectan directamente. \u00bfC\u00f3mo pueden vivir dignamente los mileuristas (los j\u00f3venes afortunados que llegan a esa cantidad) o, lo que es peor, los parados? Con tanto partido y tantos pol\u00edticos \u00bfno encuentran soluciones? \u00bfNo pueden ponerse, por una vez, de acuerdo para dise\u00f1ar un plan y solucionar los aspectos m\u00e1s b\u00e1sicos (econom\u00eda, educaci\u00f3n, justicia, sanidad, etc.) que devuelva a estos j\u00f3venes y a la sociedad en general, un poco de esperanza? \t\u00bfNo es \u00e9sa la vocaci\u00f3n, la obligaci\u00f3n y el trabajo de los pol\u00edticos? \u00bfNo les dice nada a algunos mirarse todos los d\u00edas en el espejo y contemplar a un in\u00fatil, a un par\u00e1sito o, lo que es peor, a un sinverg\u00fcenza?</p>\n<p>Estos j\u00f3venes, a los que a veces miramos con desprecio por su est\u00e9tica, a los que criticamos por su incultura y su comportamiento, sin querer recordar que nosotros, con su edad, tambi\u00e9n \u00e9ramos mal vistos por la generaci\u00f3n de nuestros padres por nuestra est\u00e9tica, por nuestra incultura y nuestro comportamiento, son dignos de admiraci\u00f3n y respeto. Y el m\u00edo, desde luego, lo tienen.</p>\n<p>Tienen raz\u00f3n cuando dicen cosas como &#8220;Nuestros sue\u00f1os no caben en sus urnas&#8221;, &#8220;No falta dinero, sobran ladrones&#8221;, &#8220;Somos la generaci\u00f3n m\u00e1s preparada y menos valorada&#8221; o &#8220;\u00a1Manos arriba, esto es un contrato\u00a1&#8221;.</p>\n<p>Pero, cuidado, la raz\u00f3n es condici\u00f3n necesaria pero no suficiente. La raz\u00f3n se puede perder por las formas. El cortar calles, provocar a la polic\u00eda, y cosas por el estilo, puede ser una estrategia de los que no est\u00e1n interesados en que este mensaje cale en la sociedad. Espero que lo detecten y que a su raz\u00f3n se una un comportamiento ejemplar, respetuoso, pac\u00edfico y, si es posible, con sentido del humor. Eso redoblar\u00e1 su efectividad.</p>\n<p>Juan Jos\u00e9 Ruiz</p>\n<p>Catedr\u00e1tico de Qu\u00edmica F\u00edsica de la Universidad de C\u00f3rdoba</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>PERDONEN LAS MOLESTIAS, ESTAMOS TRABAJANDO PARA CONSTRUIR ALGO MEJOR Esta es una carta abierta dirigida a todos los que est\u00e1is involucrados en lo que se ha denominado el movimiento 15M. Y est\u00e1 escrita con esperanza y con mucho cari\u00f1o porque, entre otras cosas, una de mis hijas es una de las personas comprometidas con vuestro [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    6
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/978"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=978"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/978/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 980,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/978/revisions/980"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=978"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=978"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=978"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 976,
  "date": "2011-07-06T10:05:33",
  "date_gmt": "2011-07-06T08:05:33",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0059.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-06T10:05:33",
  "modified_gmt": "2011-07-06T08:05:33",
  "slug": "dsc_0059",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/06/barrios-fotos-de-miralbaida-locsa/dsc_0059/",
  "title": {
    "rendered": "DSC_0059"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0059.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0059-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0059-300x200.jpg 300w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0059-1024x685.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1772",
    "height": "1186",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/07/DSC_0059.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "DSC_0059-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0059-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "DSC_0059-300x200.jpg",
        "width": "300",
        "height": "200",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0059-300x200.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "DSC_0059-1024x685.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "685",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0059-1024x685.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "DSC_0059.jpg",
        "width": 1772,
        "height": 1186,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0059.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "5.6",
      "credit": "",
      "camera": "NIKON D60",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1309575342",
      "copyright": "",
      "focal_length": "55",
      "iso": "400",
      "shutter_speed": "0.033333333333333",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 970,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0059.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/976"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=976"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 975,
  "date": "2011-07-06T10:05:26",
  "date_gmt": "2011-07-06T08:05:26",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0058.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-06T10:05:26",
  "modified_gmt": "2011-07-06T08:05:26",
  "slug": "dsc_0058",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/06/barrios-fotos-de-miralbaida-locsa/dsc_0058/",
  "title": {
    "rendered": "DSC_0058"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0058.jpg'><img width=\"200\" height=\"300\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0058-200x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0058-200x300.jpg 200w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0058-685x1024.jpg 685w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0058.jpg 1181w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1181",
    "height": "1764",
    "hwstring_small": "height='96' width='64'",
    "file": "2011/07/DSC_0058.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "DSC_0058-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0058-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "DSC_0058-200x300.jpg",
        "width": "200",
        "height": "300",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0058-200x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "DSC_0058-685x1024.jpg",
        "width": "685",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0058-685x1024.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "DSC_0058.jpg",
        "width": 1181,
        "height": 1764,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0058.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "5.6",
      "credit": "",
      "camera": "NIKON D60",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1309575212",
      "copyright": "",
      "focal_length": "55",
      "iso": "360",
      "shutter_speed": "0.033333333333333",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 970,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0058.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/975"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=975"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 974,
  "date": "2011-07-06T10:05:18",
  "date_gmt": "2011-07-06T08:05:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0054.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-06T10:05:18",
  "modified_gmt": "2011-07-06T08:05:18",
  "slug": "dsc_0054",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/06/barrios-fotos-de-miralbaida-locsa/dsc_0054/",
  "title": {
    "rendered": "DSC_0054"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0054.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0054-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0054-300x200.jpg 300w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0054-1024x685.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1772",
    "height": "1186",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/07/DSC_0054.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "DSC_0054-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0054-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "DSC_0054-300x200.jpg",
        "width": "300",
        "height": "200",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0054-300x200.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "DSC_0054-1024x685.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "685",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0054-1024x685.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "DSC_0054.jpg",
        "width": 1772,
        "height": 1186,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0054.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "4.5",
      "credit": "",
      "camera": "NIKON D60",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1309575146",
      "copyright": "",
      "focal_length": "31",
      "iso": "200",
      "shutter_speed": "0.033333333333333",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 970,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0054.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/974"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=974"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 973,
  "date": "2011-07-06T10:05:10",
  "date_gmt": "2011-07-06T08:05:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0047.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-06T10:05:10",
  "modified_gmt": "2011-07-06T08:05:10",
  "slug": "dsc_0047",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/06/barrios-fotos-de-miralbaida-locsa/dsc_0047/",
  "title": {
    "rendered": "DSC_0047"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0047.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0047-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0047-300x200.jpg 300w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0047-1024x685.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1772",
    "height": "1186",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/07/DSC_0047.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "DSC_0047-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0047-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "DSC_0047-300x200.jpg",
        "width": "300",
        "height": "200",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0047-300x200.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "DSC_0047-1024x685.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "685",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0047-1024x685.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "DSC_0047.jpg",
        "width": 1772,
        "height": 1186,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0047.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "4",
      "credit": "",
      "camera": "NIKON D60",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1309574905",
      "copyright": "",
      "focal_length": "23",
      "iso": "200",
      "shutter_speed": "0.016666666666667",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 970,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0047.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/973"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=973"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 972,
  "date": "2011-07-06T10:05:02",
  "date_gmt": "2011-07-06T08:05:02",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0041.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-06T10:05:02",
  "modified_gmt": "2011-07-06T08:05:02",
  "slug": "dsc_0041",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/06/barrios-fotos-de-miralbaida-locsa/dsc_0041/",
  "title": {
    "rendered": "DSC_0041"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0041.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0041-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0041-300x200.jpg 300w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0041-1024x685.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1772",
    "height": "1186",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/07/DSC_0041.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "DSC_0041-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0041-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "DSC_0041-300x200.jpg",
        "width": "300",
        "height": "200",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0041-300x200.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "DSC_0041-1024x685.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "685",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0041-1024x685.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "DSC_0041.jpg",
        "width": 1772,
        "height": 1186,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0041.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "4.5",
      "credit": "",
      "camera": "NIKON D60",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1309574506",
      "copyright": "",
      "focal_length": "18",
      "iso": "200",
      "shutter_speed": "0.0125",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 970,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0041.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/972"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=972"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 971,
  "date": "2011-07-06T10:04:52",
  "date_gmt": "2011-07-06T08:04:52",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0036.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-06T10:04:52",
  "modified_gmt": "2011-07-06T08:04:52",
  "slug": "dsc_0036",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/06/barrios-fotos-de-miralbaida-locsa/dsc_0036/",
  "title": {
    "rendered": "DSC_0036"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0036.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0036-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0036-300x200.jpg 300w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0036-1024x685.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1772",
    "height": "1186",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/07/DSC_0036.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "DSC_0036-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0036-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "DSC_0036-300x200.jpg",
        "width": "300",
        "height": "200",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0036-300x200.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "DSC_0036-1024x685.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "685",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0036-1024x685.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "DSC_0036.jpg",
        "width": 1772,
        "height": 1186,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0036.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "4.5",
      "credit": "",
      "camera": "NIKON D60",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1309574429",
      "copyright": "",
      "focal_length": "18",
      "iso": "200",
      "shutter_speed": "0.0125",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 970,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0036.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/971"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=971"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 970,
  "date": "2011-07-06T10:06:53",
  "date_gmt": "2011-07-06T08:06:53",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=970"
  },
  "modified": "2011-07-06T10:06:53",
  "modified_gmt": "2011-07-06T08:06:53",
  "slug": "barrios-fotos-de-miralbaida-locsa",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/06/barrios-fotos-de-miralbaida-locsa/",
  "title": {
    "rendered": "Barrios: Fotos de Miralbaida (Locsa)"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El pasado viernes 1 de Julio, el movimiento 15M visit\u00f3 el barrio de  Miralbaida, entrando en contacto directo con los trabajadorxs de  L.O.C.S.A.. A pesar del desgaste de la acampada, la participaci\u00f3n y  asistencia por parte de los vecinos del barrio y trabajadorxs de  L.O.C.S.A fue muy positiva. Despu\u00e9s de presentarles el movimiento 15M y  su manifiesto, fueron muchas las personas que expresaron su indignaci\u00f3n  en el espacio de micr\u00f3fono abierto as\u00ed como en el buz\u00f3n de opini\u00f3n. Como  est\u00e1 siendo habitual, el paro, la vivienda, el sistema pol\u00edtico y  financiero protagonizaron la mayor parte de las indignaciones. Entre las  propuestas destacamos una mayor colaboraci\u00f3n con los trabajadores de  L.O.C.S.A.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n\n\t\t<style type='text/css'>\n\t\t\t#gallery-2 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-2 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 33%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-2 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-2 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t/* see gallery_shortcode() in wp-includes/media.php */\n\t\t</style>\n\t\t<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-970 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0036.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0036-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0041.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0041-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0047.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0047-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><br style=\"clear: both\" /><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0054.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0054-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0058.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0058-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0059.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0059-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><br style=\"clear: both\" />\n\t\t</div>\n\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El pasado viernes 1 de Julio, el movimiento 15M visit\u00f3 el barrio de Miralbaida, entrando en contacto directo con los trabajadorxs de L.O.C.S.A.. A pesar del desgaste de la acampada, la participaci\u00f3n y asistencia por parte de los vecinos del barrio y trabajadorxs de L.O.C.S.A fue muy positiva. Despu\u00e9s de presentarles el movimiento 15M y [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    10
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/970"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=970"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/970/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 977,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/970/revisions/977"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=970"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=970"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=970"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 963,
  "date": "2011-07-05T12:34:20",
  "date_gmt": "2011-07-05T10:34:20",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=963"
  },
  "modified": "2011-07-05T12:34:20",
  "modified_gmt": "2011-07-05T10:34:20",
  "slug": "resumen-del-debate-con-dry",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/05/resumen-del-debate-con-dry/",
  "title": {
    "rendered": "Resumen del debate con DRY"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<p>El pasado 29 de junio, se realiz\u00f3 un encuentro entre la gente de DRY y Asamblea C\u00f3rdoba. A continuaci\u00f3n os dejamos el resumen del debate.</p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=440771\">Resumen debate con DRY</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>&nbsp; El pasado 29 de junio, se realiz\u00f3 un encuentro entre la gente de DRY y Asamblea C\u00f3rdoba. A continuaci\u00f3n os dejamos el resumen del debate. Resumen debate con DRY &nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/963"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=963"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/963/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 965,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/963/revisions/965"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=963"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=963"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=963"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 951,
  "date": "2011-07-05T12:18:29",
  "date_gmt": "2011-07-05T10:18:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=951"
  },
  "modified": "2011-07-05T12:18:29",
  "modified_gmt": "2011-07-05T10:18:29",
  "slug": "barrios-ciudad-jardin",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/05/barrios-ciudad-jardin/",
  "title": {
    "rendered": "Barrios: Ciudad Jard\u00edn"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Nueva asamblea en el barrio de <strong>Ciudad Jard\u00edn</strong>:</p>\n<ul>\n<li><strong>D\u00eda: Domingo, 10 de julio</strong></li>\n<li><strong>Hora: 21:30</strong></li>\n<li><strong>Lugar:Plaza del Zoco.</strong></li>\n</ul>\n<p>Recordamos que hoy es la asamblea en el barrio de <strong>Valdeolleros</strong>.</p>\n<ul>\n<li><strong>Fecha: Martes, 5 de Julio<br />\n</strong></li>\n<li><strong>Lugar: Plaza de Valdeolleros</strong></li>\n<li><strong>Hora: 21:30</strong></li>\n</ul>\n<p>Y el pr\u00f3ximo martes segunda asamblea en el barrio del <strong>Santuario</strong>.</p>\n<ul>\n<li><strong>Fecha: Martes, 12 de julio.</strong></li>\n<li><strong>Lugar: Plaza del Lago, detr\u00e1s de la piscina Santuario</strong></li>\n<li><strong>Hora: 21:30</strong></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Necesitamos apoyo de la gente del movimiento. Gracias!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Nueva asamblea en el barrio de Ciudad Jard\u00edn: D\u00eda: Domingo, 10 de julio Hora: 21:30 Lugar:Plaza del Zoco. Recordamos que hoy es la asamblea en el barrio de Valdeolleros. Fecha: Martes, 5 de Julio Lugar: Plaza de Valdeolleros Hora: 21:30 Y el pr\u00f3ximo martes segunda asamblea en el barrio del Santuario. Fecha: Martes, 12 de [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    10
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/951"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=951"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/951/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 952,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/951/revisions/952"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=951"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=951"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=951"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 948,
  "date": "2011-07-05T11:40:32",
  "date_gmt": "2011-07-05T09:40:32",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=948"
  },
  "modified": "2011-07-05T11:40:32",
  "modified_gmt": "2011-07-05T09:40:32",
  "slug": "bienvenida-marcha-popular-indignada",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/05/bienvenida-marcha-popular-indignada/",
  "title": {
    "rendered": "Bienvenida Marcha Popular Indignada"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hemos estado hablando con los caminantes de la <strong>marcha popular indignada</strong>, que ahora mismo est\u00e1n de camino a Posadas, y de ah\u00ed a C\u00f3rdoba la ma\u00f1ana del d\u00eda 6.</p>\n<p>Aunque  se hab\u00eda previsto la bienvenida en la explanada de LOCSA a las 10:30,  siendo realistas, es dif\u00edcil que lleguen antes de las <strong>12 de la ma\u00f1ana</strong>,  puesto que es una de las rutas m\u00e1s largas que tienen prevista. Por lo  tanto, tod@s los que pod\u00e1is asistir y acoger a los caminantes en dicho  punto, considerad este cambio de hora.</p>\n<p>Asimismo, algunos voluntarios estaremos desde las 10:30 en dicho  punto con coches para ir reforzando a los que vienen con la marcha, por  si ell@s deciden ir al IES Averroes en coche en lugar de ir andando.  Todo aquel que pueda colaborar trayendo su coche ser\u00e1 tambi\u00e9n de gran  ayuda.</p>\n<p>Sentimos los cambios de planes, pero hay que comprender que toda  organizaci\u00f3n est\u00e1 supeditada al propio ritmo y estado f\u00edsico de los  caminantes.</p>\n<p>Sin m\u00e1s, os esperamos a tod@s ma\u00f1ana d\u00eda 6,<strong> en la explanada de LOCSA a las 12</strong>, as\u00ed como en el <strong>bulevar a las 20 horas</strong> para la asamblea y la cena que se est\u00e1 peparando para la ocasi\u00f3n.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hemos estado hablando con los caminantes de la marcha popular indignada, que ahora mismo est\u00e1n de camino a Posadas, y de ah\u00ed a C\u00f3rdoba la ma\u00f1ana del d\u00eda 6. Aunque se hab\u00eda previsto la bienvenida en la explanada de LOCSA a las 10:30, siendo realistas, es dif\u00edcil que lleguen antes de las 12 de la [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    9
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/948"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=948"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/948/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 949,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/948/revisions/949"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=948"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=948"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=948"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 942,
  "date": "2011-07-05T11:29:19",
  "date_gmt": "2011-07-05T09:29:19",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=942"
  },
  "modified": "2011-07-05T11:29:19",
  "modified_gmt": "2011-07-05T09:29:19",
  "slug": "respuesta-ayuntamiento-a-la-ilp",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/05/respuesta-ayuntamiento-a-la-ilp/",
  "title": {
    "rendered": "Respuesta Ayuntamiento a la ILP"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Respuesta del ayuntamiento</span></strong>.</p>\n<p>El d\u00eda 11 de junio se present\u00f3 en el Registro del  Ayuntamiento de  C\u00f3rdoba una Iniciativa popular mediante la cual se  presentan una serie  de  reivindicaciones c\u00edvicas, respaldadas por m\u00e1s  de 8.000 firmas de  ciudadanos. Y se anuncia que se siguen recogiendo  firmas para aumentar  el numero de apoyos.</p>\n<p>El d\u00eda 28 de Junio nos llega una primera  respuesta del Ayuntamiento  de C\u00f3rdoba al escrito con las  reivindicaciones de la Iniciativa  Popular.</p>\n<p>la comision juridica va a realizar la valoracion oportuna y propondra a la asamblea las acciones oportunas.</p>\n<p><a title=\"escrito al ayuntamiento\" href=\"https://n-1.cc/pg/file/Rafa_M/read/246961/escrito-entrega-de-firmas-ayuntamiento\" target=\"_blank\">Escrito que acompa\u00f1a las hojas de firmas al ayuntamiento</a></p>\n<p><a title=\"respuesta a IP\" href=\"https://n-1.cc/pg/file/Rafa_M/read/437540/respuesta-a-ip-local\" target=\"_blank\">Respuesta del ayuntamiento</a></p>\n<p>En el foro de juridica\u00a0 podr\u00e1s expresar tu opini\u00f3n y propuestas:</p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/mod/threaded_forums/topicposts.php?topic=437671&amp;group_guid=118482\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/mod/threaded_forums/topicposts.php?topic=437671&amp;group_guid=118482</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Sobre el estado de la <strong><span style=\"text-decoration: underline\">ILP Participaci\u00f3n Andaluza</span></strong>,  indicar que se va ha ofrecer una rueda de prensa en Sevilla el  pr\u00f3ximo  Jueves a las 13:00 en la Puerta del Parlamento de Andaluc\u00eda. Se  presentar\u00e1n  entonces los dos textos de las ILPs, una Iniciativa para el \u00a0Fomento de   la participaci\u00f3n ciudadana, libre de todo obst\u00e1culo interpuesto por el   proyecto de Gri\u00f1\u00e1n y la segunda &#8221; de las Iniciativas Legislativas   Populares&#8221;, coincidente con la materia propuesta por Gri\u00f1\u00e1n, al objeto   de bloquear nuestra iniciativa. (Desde la Comisi\u00f3n Legal da Andaluc\u00eda  nos invitan a que asistamos el jueves a las 13:00 a Sevilla, a la puerta  del Parlamento)</p>\n<p>cualquier opini\u00f3n sobre este tema la podeis hacer llegar al foro: <a href=\"https://n-1.cc/mod/threaded_forums/topicposts.php?topic=343947&amp;group_guid=118482\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/mod/threaded_forums/topicposts.php?topic=343947&amp;group_guid=118482</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Por \u00faltimo, recordar que en la \u00faltima asamblea se consensu\u00f3 nuestro apoyo a la propuesta de <span style=\"text-decoration: underline\"><strong>Reforma Constitucional en materia de Referendos y ILP</strong></span>. Es el momento de participar en la propuesta y proponer modificaciones. Podeis hacerlo desde el foro de jur\u00eddica: <a href=\"https://n-1.cc/mod/threaded_forums/topicposts.php?topic=377128&amp;group_guid=118482\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/mod/threaded_forums/topicposts.php?topic=377128&amp;group_guid=118482</a></p>\n<p>o desde el foro de la propuesta: <a href=\"https://n-1.cc/pg/threaded_forums/409038/\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/pg/threaded_forums/409038/</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Respuesta del ayuntamiento. El d\u00eda 11 de junio se present\u00f3 en el Registro del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba una Iniciativa popular mediante la cual se presentan una serie de reivindicaciones c\u00edvicas, respaldadas por m\u00e1s de 8.000 firmas de ciudadanos. Y se anuncia que se siguen recogiendo firmas para aumentar el numero de apoyos. El d\u00eda 28 [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/942"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=942"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/942/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 944,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/942/revisions/944"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=942"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=942"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=942"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 937,
  "date": "2011-07-04T14:00:03",
  "date_gmt": "2011-07-04T12:00:03",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=937"
  },
  "modified": "2011-07-05T19:21:30",
  "modified_gmt": "2011-07-05T17:21:30",
  "slug": "marcha-popular-indignada-en-cordoba",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/04/marcha-popular-indignada-en-cordoba/",
  "title": {
    "rendered": "Marcha Popular Indignada en C\u00f3rdoba"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><!-- p { margin-bottom: 0.21cm; } -->La <span style=\"font-size: medium\"><strong>Marcha Popular indignada</strong></span><span style=\"font-size: medium\"> </span>llega a C\u00f3rdoba el mi\u00e9rcoles <span style=\"font-size: medium\"><strong>6 de Julio</strong></span><span style=\"font-size: medium\"> </span>y contamos con vuestra participaci\u00f3n.</p>\n<p>Se le dar\u00e1 una <strong>bienvenida</strong> por la ma\u00f1ana, a las <strong>12:00</strong> en la <strong>explanada de LOCSA</strong>, en la que los cordobeses y cordobesas podremos demostrar nuestro apoyo a todos los caminantes. Desde all\u00ed, los acompa\u00f1aremos hasta el IES Averroes, donde se alojar\u00e1n una noche.</p>\n<p>Por la tarde vamos a realizar una <strong>asamblea</strong> con nuestros nuevos compa\u00f1eros, a las <strong>20:00</strong> en el <strong>Bulevar</strong> de Gran Capit\u00e1n, tras lo cual nos dispondremos a cenar, con una perolada en la que se podr\u00e1n recaudar fondos para la marcha.</p>\n<p>Adem\u00e1s, se aceptan las siguientes aportaciones, que podr\u00e9is traer esa misma tarde al bulevar:</p>\n<ul>\n<li>Barritas \tenerg\u00e9ticas.</li>\n<li>Conservas.</li>\n<li>Bebidas isot\u00f3nicas.</li>\n<li>Material de primeros \tauxilios.</li>\n<li>Comida para \tcomplementar la cena (ahora mismo tenemos un perol para 50 personas)</li>\n<li>Donativos econ\u00f3micos \t(para gasolina, comprar pan, etc.).</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>La <strong>agenda</strong> completa para el d\u00eda 6 de Julio (mi\u00e9rcoles)  es la siguiente:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-size: x-small\"><strong>12:00 Bienvenida a la Marcha Popular Indignada</strong></span></p>\n<p><span style=\"font-size: x-small\">Lugar: Explanada Acampada LOCSA (Calle del Mercadillo)</span></p>\n<p><span style=\"font-size: x-small\"> <a href=\"http://maps.google.com/maps/ms?msa=0&amp;msid=206609050412358319894.0004a750be6f10aaae24a&amp;ie=UTF8&amp;t=h&amp;z=20&amp;iwloc=0004a750eb8a3a82b9dc4\" target=\"_blank\">http://maps.google.com/maps/ms?msa=0&amp;msid=206609050412358319894.0004a750be6f10aaae24a&amp;ie=UTF8&amp;t=h&amp;z=20&amp;iwloc=0004a750eb8a3a82b9dc4</a></span></p>\n<p><span style=\"font-size: x-small\">Recorrido de la Explanada Acampada LOCSA hasta el Instituto Averroes:</span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: x-small\">Avda. \tGran V\u00eda Parque</span></li>\n<li><span style=\"font-size: x-small\">Avda. \tdel Aeropuerto</span></li>\n<li><span style=\"font-size: x-small\">Avda. \tConde de Vallellano</span></li>\n<li><span style=\"font-size: x-small\">Puente \tde S. Rafael</span></li>\n<li><span style=\"font-size: x-small\">Avda. \tde Granada</span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-size: x-small\"><strong>14:00 (hora aproximada) Almuerzo</strong></span><span style=\"font-size: x-small\"> </span><span style=\"font-size: x-small\"><strong>con los caminantes de la marcha</strong></span><span style=\"font-size: x-small\">. Se agradecen aportaciones para el almuerzo.</span></p>\n<p><span style=\"font-size: x-small\">Lugar: Instituto Averroes (c/ Motril S/N)</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-size: x-small\"><strong>18:30 Salida del IES Averroes en direcci\u00f3n al Bulevar del Gran Capit\u00e1n</strong></span></p>\n<p><span style=\"font-size: x-small\">Recorrido:</span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: x-small\">Avda. \tGranada</span></li>\n<li><span style=\"font-size: x-small\">Puente \tde S. Rafael</span></li>\n<li><span style=\"font-size: x-small\">Avda. \tConde de Vallellano</span></li>\n<li><span style=\"font-size: x-small\">Paseo \tde la Victoria</span></li>\n<li><span style=\"font-size: x-small\">Ronda \tde los Tejares</span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-size: x-small\"><strong>20:00 Asamblea con la Marcha Popular Indignada</strong></span></p>\n<p><span style=\"font-size: x-small\">Lugar: Paseo del Bulevar del Gran Capit\u00e1n</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-size: x-small\"><strong>22:00 Gran Cena \u2013 Perolada de Bienvenida a la Marcha Popular Indignada</strong></span><span style=\"font-size: x-small\">,  para recaudar fondos para la Marcha.</span></p>\n<p><span style=\"font-size: x-small\">Lugar: Paseo del Bulevar del Gran Capit\u00e1n.</span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Marcha Popular indignada llega a C\u00f3rdoba el mi\u00e9rcoles 6 de Julio y contamos con vuestra participaci\u00f3n. Se le dar\u00e1 una bienvenida por la ma\u00f1ana, a las 12:00 en la explanada de LOCSA, en la que los cordobeses y cordobesas podremos demostrar nuestro apoyo a todos los caminantes. Desde all\u00ed, los acompa\u00f1aremos hasta el IES [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    9
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/937"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=937"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/937/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 967,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/937/revisions/967"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=937"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=937"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=937"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 928,
  "date": "2011-07-04T10:38:27",
  "date_gmt": "2011-07-04T08:38:27",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=928"
  },
  "modified": "2011-07-04T10:38:27",
  "modified_gmt": "2011-07-04T08:38:27",
  "slug": "marcha-popular-indignada-se-adelanta-la-llegada-a-cordoba",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/04/marcha-popular-indignada-se-adelanta-la-llegada-a-cordoba/",
  "title": {
    "rendered": "Marcha Popular Indignada se adelanta la llegada a C\u00f3rdoba"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Estimados compa\u00f1eros:</p>\n<p>Os escribo con car\u00e1cter de urgencia para  informaros de que nuestros compa\u00f1eros de la Marcha Popular Indignada han  decidido cambiar la ruta de camino a C\u00f3rdoba. De esta manera:</p>\n<p>&#8211; Hoy no llegan a Pe\u00f1aflor, sino a Palma del R\u00edo.</p>\n<p>&#8211; No pasar\u00e1n por Las Cuevas.</p>\n<p>&#8211; Y lo que m\u00e1s nos afecta: <strong>no llegar\u00e1n el jueves a C\u00f3rdoba, sino el mi\u00e9rcoles d\u00eda 6 de julio, saliendo al amanecer del d\u00eda siguiente.</p>\n<p></strong>Ante  este imprevisto, ya me he puesto en contacto con el Instituto Averroes y  me han confirmado que pueden cambiar la fecha para el recibimiento de  la marcha.</p>\n<p>As\u00edmismo, las personas que han decidido hacerse cargo de la comida y  la cena est\u00e1n dispuestas a ir el mi\u00e9rcoles en vez del jueves.</p>\n<p>Por  tanto el plan sigue siendo m\u00e1s o menos el mismo, pero adelant\u00e1ndolo un  d\u00eda. A lo largo del d\u00eda mi compa\u00f1era Rosa y yo os vamos a ir informando  de todo lo que vamos logrando, as\u00ed como concretando fechas y horas de  cada acto del evento.</p>\n<p>Atentamente,<br />\nJos\u00e9 Mar\u00eda<br />\nMarchoso popular</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Estimados compa\u00f1eros: Os escribo con car\u00e1cter de urgencia para informaros de que nuestros compa\u00f1eros de la Marcha Popular Indignada han decidido cambiar la ruta de camino a C\u00f3rdoba. De esta manera: &#8211; Hoy no llegan a Pe\u00f1aflor, sino a Palma del R\u00edo. &#8211; No pasar\u00e1n por Las Cuevas. &#8211; Y lo que m\u00e1s nos afecta: [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    9
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/928"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=928"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/928/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 929,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/928/revisions/929"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=928"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=928"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=928"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 917,
  "date": "2011-07-03T16:09:22",
  "date_gmt": "2011-07-03T14:09:22",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=917"
  },
  "modified": "2011-07-05T11:38:47",
  "modified_gmt": "2011-07-05T09:38:47",
  "slug": "agenda-de-la-semana-3",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/03/agenda-de-la-semana-3/",
  "title": {
    "rendered": "Agenda de la semana"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Lunes 4 Julio:</p>\n<ul>\n<li>19:30h, Reuni\u00f3n comisi\u00f3n de barrios</li>\n<li>20:30h, Taller y debate sobre la reducci\u00f3n de horario de apertura de las bibliotecas.</li>\n<li>22h, Reuni\u00f3n comisi\u00f3n interna</li>\n</ul>\n<p>Martes 5 Julio:</p>\n<ul>\n<li>19:30h, reuni\u00f3n comisi\u00f3n acciones</li>\n<li>20h, reuni\u00f3n comisi\u00f3n jur\u00eddica en la casa azul</li>\n<li>21:30h, barrio de Valdeolleros. Acci\u00f3n informativa y micro-abierto en la plaza de Valdeolleros.</li>\n</ul>\n<p>Mi\u00e9rcoles 6 Julio:</p>\n<ul>\n<li>Llegada marcha indignada. M\u00e1s informaci\u00f3n <a href=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/04/marcha-popular-indignada-en-cordoba/\">aqu\u00ed</a></li>\n<li>19h, Reuni\u00f3n de inter-comisiones</li>\n</ul>\n<p>Jueves 7 Julio:</p>\n<ul>\n<li>19h, ensayo Indignad&#8217;OR en el Bulevar. Acudir con material y ropa playera.</li>\n<li>20h, asamblea</li>\n</ul>\n<p>Lunes 11 Julio:</p>\n<ul>\n<li>11h en Bulevar, Indignad&#8217;OR, acci\u00f3n en bancos y oficinas del SAE. Acudir con material y ropa playera.</li>\n</ul>\n<p>Martes 12 Julio:</p>\n<ul>\n<li>21:30h, asamblea en el barrio del Santuario. Plaza del Lago (detr\u00e1s de la piscina del Santuario)</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Puedes encontrar todas las actividades previstas en nuestro calendario pulsando <a href=\"https://n-1.cc/pg/event_calendar/group/115455\">aqu\u00ed</a>.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Lunes 4 Julio: 19:30h, Reuni\u00f3n comisi\u00f3n de barrios 20:30h, Taller y debate sobre la reducci\u00f3n de horario de apertura de las bibliotecas. 22h, Reuni\u00f3n comisi\u00f3n interna Martes 5 Julio: 19:30h, reuni\u00f3n comisi\u00f3n acciones 20h, reuni\u00f3n comisi\u00f3n jur\u00eddica en la casa azul 21:30h, barrio de Valdeolleros. Acci\u00f3n informativa y micro-abierto en la plaza de Valdeolleros. Mi\u00e9rcoles [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/917"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=917"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 11,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/917/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 924,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/917/revisions/924"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=917"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=917"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=917"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 915,
  "date": "2011-07-02T20:41:17",
  "date_gmt": "2011-07-02T18:41:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=915"
  },
  "modified": "2011-07-02T20:41:17",
  "modified_gmt": "2011-07-02T18:41:17",
  "slug": "message-from-spain-greece-is-not-alone",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/02/message-from-spain-greece-is-not-alone/",
  "title": {
    "rendered": "Message from Spain: Greece is not alone"
  },
  "content": {
    "rendered": "<iframe src=\"https://player.vimeo.com/video/25901053\" width=\"500\" height=\"375\" frameborder=\"0\" title=\"Message from Spain: Greece is not alone\" webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen></iframe>\n<p>Message from different people composing the 15th May movement at C\u00f3rdoba (Spain). We support your fight. Greece is not alone.</p>\n<p>Mensaje de diferentes personas que componen el movimiento 15 de mayo en C\u00f3rdoba (Espa\u00f1a). Apoyamos vuestra lucha. Grecia no est\u00e1 sola.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Message from different people composing the 15th May movement at C\u00f3rdoba (Spain). We support your fight. Greece is not alone. Mensaje de diferentes personas que componen el movimiento 15 de mayo en C\u00f3rdoba (Espa\u00f1a). Apoyamos vuestra lucha. Grecia no est\u00e1 sola.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/915"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=915"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/915/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 916,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/915/revisions/916"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=915"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=915"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=915"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 909,
  "date": "2011-07-01T15:01:34",
  "date_gmt": "2011-07-01T13:01:34",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=909"
  },
  "modified": "2011-07-01T15:41:24",
  "modified_gmt": "2011-07-01T13:41:24",
  "slug": "el-movimiento-15m-en-cordoba-no-se-ha-adherido-al-referendum-del-15-de-mayo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/07/01/el-movimiento-15m-en-cordoba-no-se-ha-adherido-al-referendum-del-15-de-mayo/",
  "title": {
    "rendered": "El movimiento 15M en C\u00f3rdoba no se ha adherido al referendum del 15 de octubre"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Desde hace d\u00edas se ha extendido una propuesta de\u00a0refer\u00e9ndum\u00a0popular para el 15 de octubre a trav\u00e9s de la p\u00e1gina <a href=\"http://www.referendum15deoctubre.org/\" target=\"_blank\">referendum15deoctubre.org</a>. Ante la falta de informaci\u00f3n sobre la concreci\u00f3n de las propuestas de esta p\u00e1gina web, as\u00ed como de las formas v\u00e1lidas de participaci\u00f3n, no podemos posicionarnos ni a favor ni en contra.</p>\n<p>A ra\u00edz de nuestro contacto con otras asambleas del estado, queremos aportar la siguiente informaci\u00f3n.\u00a0La iniciativa <a href=\"http://www.referendum15deoctubre.org/\" target=\"_blank\">referendum15deoctubre.org</a> parte de personas a t\u00edtulo individual. Cualquiera individuo o colectivo es libre de tomar cualquier acci\u00f3n como esta, pero se ha extendido el falso rumor de que <a href=\"http://www.referendum15deoctubre.org/\" target=\"_blank\">referendum15deoctubre.org</a> es una iniciativa que parte de la Asamblea de Sol en Madrid y/o de otras asambleas. De momento ninguna de las asambleas confirma que sean el origen de la propuesta y ni se ha encontrado un acta que lo demuestre.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde hace d\u00edas se ha extendido una propuesta de\u00a0refer\u00e9ndum\u00a0popular para el 15 de octubre a trav\u00e9s de la p\u00e1gina referendum15deoctubre.org. Ante la falta de informaci\u00f3n sobre la concreci\u00f3n de las propuestas de esta p\u00e1gina web, as\u00ed como de las formas v\u00e1lidas de participaci\u00f3n, no podemos posicionarnos ni a favor ni en contra. A ra\u00edz de [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/909"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=909"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/909/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 914,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/909/revisions/914"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=909"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=909"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=909"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 902,
  "date": "2011-06-30T13:54:53",
  "date_gmt": "2011-06-30T11:54:53",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0016.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-30T13:54:53",
  "modified_gmt": "2011-06-30T11:54:53",
  "slug": "dsc_0016",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/30/exito-en-el-barrio-del-santuario/dsc_0016/",
  "title": {
    "rendered": "DSC_0016"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0016.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0016-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0016-300x200.jpg 300w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0016-1024x685.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1764",
    "height": "1181",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/06/DSC_0016.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "DSC_0016-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0016-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "DSC_0016-300x200.jpg",
        "width": "300",
        "height": "200",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0016-300x200.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "DSC_0016-1024x685.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "685",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0016-1024x685.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "DSC_0016.jpg",
        "width": 1764,
        "height": 1181,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0016.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "5.6",
      "credit": "",
      "camera": "NIKON D60",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1309316957",
      "copyright": "",
      "focal_length": "55",
      "iso": "400",
      "shutter_speed": "0.016666666666667",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 898,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0016.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/902"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=902"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 901,
  "date": "2011-06-30T13:54:27",
  "date_gmt": "2011-06-30T11:54:27",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0015.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-30T13:54:27",
  "modified_gmt": "2011-06-30T11:54:27",
  "slug": "dsc_0015",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/30/exito-en-el-barrio-del-santuario/dsc_0015/",
  "title": {
    "rendered": "DSC_0015"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0015.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0015-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0015-300x200.jpg 300w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0015-1024x685.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1764",
    "height": "1181",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/06/DSC_0015.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "DSC_0015-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0015-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "DSC_0015-300x200.jpg",
        "width": "300",
        "height": "200",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0015-300x200.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "DSC_0015-1024x685.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "685",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0015-1024x685.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "DSC_0015.jpg",
        "width": 1764,
        "height": 1181,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0015.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "4.2",
      "credit": "",
      "camera": "NIKON D60",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1309316887",
      "copyright": "",
      "focal_length": "28",
      "iso": "200",
      "shutter_speed": "0.016666666666667",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 898,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0015.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/901"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=901"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 900,
  "date": "2011-06-30T13:53:59",
  "date_gmt": "2011-06-30T11:53:59",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0010.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-30T13:53:59",
  "modified_gmt": "2011-06-30T11:53:59",
  "slug": "dsc_0010",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/30/exito-en-el-barrio-del-santuario/dsc_0010/",
  "title": {
    "rendered": "DSC_0010"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0010.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0010-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0010-300x200.jpg 300w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0010-1024x685.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1764",
    "height": "1181",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/06/DSC_0010.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "DSC_0010-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0010-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "DSC_0010-300x200.jpg",
        "width": "300",
        "height": "200",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0010-300x200.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "DSC_0010-1024x685.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "685",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0010-1024x685.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "DSC_0010.jpg",
        "width": 1764,
        "height": 1181,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0010.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "5.6",
      "credit": "",
      "camera": "NIKON D60",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1309316672",
      "copyright": "",
      "focal_length": "55",
      "iso": "1000",
      "shutter_speed": "0.016666666666667",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 898,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0010.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/900"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=900"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 899,
  "date": "2011-06-30T13:53:29",
  "date_gmt": "2011-06-30T11:53:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0004.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-30T13:53:29",
  "modified_gmt": "2011-06-30T11:53:29",
  "slug": "dsc_0004",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/30/exito-en-el-barrio-del-santuario/dsc_0004/",
  "title": {
    "rendered": "DSC_0004"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0004.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0004-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0004-300x200.jpg 300w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0004-1024x685.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1764",
    "height": "1181",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/06/DSC_0004.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "DSC_0004-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0004-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "DSC_0004-300x200.jpg",
        "width": "300",
        "height": "200",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0004-300x200.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "DSC_0004-1024x685.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "685",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0004-1024x685.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "DSC_0004.jpg",
        "width": 1764,
        "height": 1181,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0004.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "3.5",
      "credit": "",
      "camera": "NIKON D60",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1309316565",
      "copyright": "",
      "focal_length": "18",
      "iso": "200",
      "shutter_speed": "0.016666666666667",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 898,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0004.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/899"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=899"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 898,
  "date": "2011-06-30T13:55:43",
  "date_gmt": "2011-06-30T11:55:43",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=898"
  },
  "modified": "2011-07-05T12:19:17",
  "modified_gmt": "2011-07-05T10:19:17",
  "slug": "exito-en-el-barrio-del-santuario",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/30/exito-en-el-barrio-del-santuario/",
  "title": {
    "rendered": "\u00c9xito en el barrio del Santuario"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>Nos alegra contaros que el pasado martes en el Santuario, el primer encuentro con los vecinos y vecinas del barrio fue un \u00e9xito.</div>\n<div></div>\n<div>Empezamos presentando al movimiento 15 de mayo y a nuestro  manifiesto, y despu\u00e9s pasamos al micr\u00f3fono abierto, donde varias  personas indicaron su <strong><span style=\"text-decoration: underline\">indignaci\u00f3n</span></strong> con el  sistema, con esta falsa democracia, con el paro, los ajustes sociales,  las desigualdades, la concentraci\u00f3n de riquezas, porque parece que  hablar de pol\u00edtica es negativo y porque durante mucho tiempo han hecho  que creamos que no podemos. A la vez se iba diciendo <span style=\"text-decoration: underline\"><strong>que cosas les gustar\u00edan</strong></span> que pasara, como por ejemplo que los pol\u00edticos consulten a la  ciudadan\u00eda en todas las decisiones, que se abolieran las leyes  favorables a la banca, a la iglesia y a los sindicatos, que se aboliera  el desahucio, que se\u00a0recogieran firmas a nivel estatal para la reforma  de la Ley Electoral\u00a0y que se generaran elementos de control al sistema  pol\u00edtico.</div>\n<div></div>\n<div>Por \u00faltimo surgieron varias <span style=\"text-decoration: underline\"><strong>propuestas concretas</strong></span> para el barrio:</div>\n<div>\n<ul>\n<li>Crear puntos de informaci\u00f3n en lugares concurridos del barrio, como por ejemplo en el mercadillo.</li>\n<li>Grupo de vecinos/as para parar los desahucios que hayan en el barrio</li>\n<li>Que cada vecino/a recoja al menos una hoja de firmas</li>\n<li>Taller en el barrio sobre la Ley Electoral para saber qu\u00e9 se quiere cambiar</li>\n<li>Ampliar la pr\u00f3xima asamblea a todo el distrito</li>\n<li>Crear una comisi\u00f3n de impulso en el barrio para la pr\u00f3xima asamblea</li>\n</ul>\n</div>\n<div>De esta manera, un grupo de personas del barrio, han quedado el 6  de julio para ir informando a la vecindad y organizar la pr\u00f3xima  asamblea, que se concret\u00f3 para el pr\u00f3ximo 12 de julio, y se tratar\u00e1n en  la misma estas propuestas citadas m\u00e1s detenidamente, para poder  organizarse bien.</div>\n<div></div>\n<div>La comisi\u00f3n de barrios colaborar\u00e1 en la pr\u00f3xima asamblea, y pedimos el apoyo de de <a href=\"mailto:tod@s\" target=\"_blank\">tod@s</a>!!!!</div>\n<div>Gracias!</div>\n<div></div>\n<div>\n\n\t\t<style type='text/css'>\n\t\t\t#gallery-3 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-3 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 33%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-3 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-3 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t/* see gallery_shortcode() in wp-includes/media.php */\n\t\t</style>\n\t\t<div id='gallery-3' class='gallery galleryid-898 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0004.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0004-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0010.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0010-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0015.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0015-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><br style=\"clear: both\" /><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0016.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/DSC_0016-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl>\n\t\t\t<br style='clear: both' />\n\t\t</div>\n\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Nos alegra contaros que el pasado martes en el Santuario, el primer encuentro con los vecinos y vecinas del barrio fue un \u00e9xito. Empezamos presentando al movimiento 15 de mayo y a nuestro manifiesto, y despu\u00e9s pasamos al micr\u00f3fono abierto, donde varias personas indicaron su indignaci\u00f3n con el sistema, con esta falsa democracia, con el [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    10
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/898"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=898"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/898/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 905,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/898/revisions/905"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=898"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=898"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=898"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 891,
  "date": "2011-06-29T16:03:17",
  "date_gmt": "2011-06-29T14:03:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=891"
  },
  "modified": "2011-06-29T16:03:17",
  "modified_gmt": "2011-06-29T14:03:17",
  "slug": "reforma-constitucional-mediante-derecho-de-peticion",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/29/reforma-constitucional-mediante-derecho-de-peticion/",
  "title": {
    "rendered": "Reforma Constitucional mediante Derecho de Petici\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Reforma Constitucional mediante Derecho de Petici\u00f3n.</span></strong></p>\n<p>Nos hacen llegar esta propuesta, que ya cuenta con el apoyo de bastantes acampadas y que pronto llegar\u00e1 a todas, para ver si nos sumamos. Desde jur\u00eddica nos parece interesante y el jueves la llevaremos a asamblea, pero para no saturar la asamblea, dejamos aqu\u00ed una explicaci\u00f3n.</p>\n<p>Se trata de pedir una Reforma Constitucional para una Democracia m\u00e1s Directa, mediante Derecho de Petici\u00f3n (reconocido en el art\u00edculo 29 de la Constituci\u00f3n). Se trata de ejercer el derecho de petici\u00f3n de forma hipermasiva, con recogida de firmas por toda Espa\u00f1a.</p>\n<p><strong><br />\n</strong></p>\n<p><strong>Qu\u00e9 se plantea pedir en relaci\u00f3n con la democracia directa:</strong></p>\n<p>Que se cambie la Constituci\u00f3n para que instrumentos democr\u00e1ticos como el refer\u00e9ndum o la iniciativa legislativa popular tengan en Espa\u00f1a las mismas posibilidades que en otros pa\u00edses (Italia, Suiza, Estados Unidos, Islandia,\u2026). Tal y como est\u00e1 nuestra Constituci\u00f3n, no se puede pedir un refer\u00e9ndum por los ciudadanos (cosa que s\u00ed se puede en Italia), no se puede pedir ni decidir sobre la derogaci\u00f3n de una Ley (s\u00ed en Italia) o sobre la reforma constitucional (s\u00ed en \u00a0Suiza); tampoco podemos recoger firmas para pedir que se cambie la Ley Electoral, la Ley de Educaci\u00f3n, el C\u00f3digo Penal, la Ley del Impuesto sobre la Renta, las Leyes que regulan el derecho de reuni\u00f3n, el derecho de asociaci\u00f3n, los medios de comunicaci\u00f3n, la Ley de Partidos, la Ley de Libertad Sindical, o la propia Ley que regula el derecho de petici\u00f3n.</p>\n<p>a)\u00a0que se supriman los l\u00edmites que impiden el ejercicio de la iniciativa legislativa popular en materias propias de ley org\u00e1nica, tributarias, de car\u00e1cter internacional y sobre la prerrogativa de gracia,</p>\n<p>b)\u00a0\u00a0que el refer\u00e9ndum pueda versar sobre las leyes votadas por las Cortes Generales y a\u00fan no sancionadas, y la derogaci\u00f3n de leyes en vigor. Tambi\u00e9n que el refer\u00e9ndum pueda ser solicitado por 500.000 personas y que el resultado sea vinculante si ha participado en la votaci\u00f3n la mayor\u00eda de quienes tengan derecho a hacerlo y si lo aprueban por \u00a0mayor\u00eda de los votos v\u00e1lidamente emitidos,</p>\n<p>c) que los ciudadanos puedan, en n\u00famero de 500.000, promover la reforma de la Constituci\u00f3n,</p>\n<p>d) que una vez aprobada esta reforma constitucional por las Cortes Generales se someta a refer\u00e9ndum de acuerdo con lo previsto en el art\u00edculo 167 de la Constituci\u00f3n.</p>\n<p><strong>Lo urgente es decidir en asamblea si apoyamos la iniciativa y si nos comprometemos a participar activamente.</strong></p>\n<p><strong>Luego, tendr\u00edamos todas las asambleas un periodo de tiempo, para su estudio detallado, proponer, modificar\u2026 y una vez lo tengamos, lanzarnos a por firmas.</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Os invitemos a que entr\u00e9is en el foro de Jur\u00eddica, donde os podr\u00e9is informar con m\u00e1s detalle y dejar vuestra opini\u00f3n.</p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/mod/threaded_forums/topicposts.php?topic=377128&amp;group_guid=118482\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/mod/threaded_forums/topicposts.php?topic=377128&amp;group_guid=118482</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Reforma Constitucional mediante Derecho de Petici\u00f3n. Nos hacen llegar esta propuesta, que ya cuenta con el apoyo de bastantes acampadas y que pronto llegar\u00e1 a todas, para ver si nos sumamos. Desde jur\u00eddica nos parece interesante y el jueves la llevaremos a asamblea, pero para no saturar la asamblea, dejamos aqu\u00ed una explicaci\u00f3n. Se trata [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/891"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=891"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/891/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 893,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/891/revisions/893"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=891"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=891"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=891"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 884,
  "date": "2011-06-29T09:51:53",
  "date_gmt": "2011-06-29T07:51:53",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=884"
  },
  "modified": "2011-07-05T12:19:26",
  "modified_gmt": "2011-07-05T10:19:26",
  "slug": "mas-barrios-valdeolleros-y-santuario",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/29/mas-barrios-valdeolleros-y-santuario/",
  "title": {
    "rendered": "M\u00e1s barrios: Valdeolleros y Santuario"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Desde la Comisi\u00f3n de Barrios:</p>\n<p><strong>VALDEOLLEROS</strong></p>\n<ul>\n<li>Fecha: Martes, <strong>5/07/2011</strong></li>\n<li>Lugar: Plaza de Valdeolleros</li>\n<li>Hora: 21:30</li>\n<li>Pegada de carteles previa: Quedada en la AAVV de Valdeolleros el d\u00eda s\u00e1bado <strong>2/07/2011</strong> a las 10:00 de la ma\u00f1ana.</li>\n</ul>\n<p><strong>SANTUARIO</strong> (2\u00aaASAMBLEA DE PROPUESTAS):</p>\n<ul>\n<li>Fecha: Martes, 12 de julio.</li>\n<li>Lugar: Plaza del Lago, detr\u00e1s de la piscina Santuario</li>\n<li>Hora: 21:30</li>\n</ul>\n<p>No olvid\u00e9is consultar <a href=\"https://n-1.cc/pg/event_calendar/group/115455\" target=\"_blank\">el calendario de Acampada C\u00f3rdoba en N-1</a>.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde la Comisi\u00f3n de Barrios: VALDEOLLEROS Fecha: Martes, 5/07/2011 Lugar: Plaza de Valdeolleros Hora: 21:30 Pegada de carteles previa: Quedada en la AAVV de Valdeolleros el d\u00eda s\u00e1bado 2/07/2011 a las 10:00 de la ma\u00f1ana. SANTUARIO (2\u00aaASAMBLEA DE PROPUESTAS): Fecha: Martes, 12 de julio. Lugar: Plaza del Lago, detr\u00e1s de la piscina Santuario Hora: 21:30 [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    10
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/884"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=884"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/884/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 955,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/884/revisions/955"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=884"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=884"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=884"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 868,
  "date": "2011-06-28T15:25:58",
  "date_gmt": "2011-06-28T13:25:58",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/P250611_13.050004.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-28T15:25:58",
  "modified_gmt": "2011-06-28T13:25:58",
  "slug": "viewty-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/28/reunion-comision-legal-andalucia/viewty-2/",
  "title": {
    "rendered": "Viewty"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/P250611_13.050004.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/P250611_13.050004-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/P250611_13.050004-300x225.jpg 300w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/P250611_13.050004-1024x768.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "2592",
    "height": "1944",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/06/P250611_13.050004.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "P250611_13.050004-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/P250611_13.050004-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "P250611_13.050004-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/P250611_13.050004-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "P250611_13.050004-1024x768.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "768",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/P250611_13.050004-1024x768.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "P250611_13.050004.jpg",
        "width": 2592,
        "height": 1944,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/P250611_13.050004.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "2.8",
      "credit": "",
      "camera": "KU990i",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1309007142",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "60",
      "shutter_speed": "0.01010101010101",
      "title": "Viewty"
    }
  },
  "post": 866,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/P250611_13.050004.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/868"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=868"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 867,
  "date": "2011-06-28T15:25:50",
  "date_gmt": "2011-06-28T13:25:50",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/P250611_13.050001.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-28T15:25:50",
  "modified_gmt": "2011-06-28T13:25:50",
  "slug": "viewty",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/28/reunion-comision-legal-andalucia/viewty/",
  "title": {
    "rendered": "Viewty"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/P250611_13.050001.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/P250611_13.050001-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/P250611_13.050001-300x225.jpg 300w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/P250611_13.050001-1024x768.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "2592",
    "height": "1944",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/06/P250611_13.050001.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "P250611_13.050001-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/P250611_13.050001-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "P250611_13.050001-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/P250611_13.050001-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "P250611_13.050001-1024x768.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "768",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/P250611_13.050001-1024x768.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "P250611_13.050001.jpg",
        "width": 2592,
        "height": 1944,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/P250611_13.050001.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "2.8",
      "credit": "",
      "camera": "KU990i",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1309007108",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "54",
      "shutter_speed": "0.0044642857142857",
      "title": "Viewty"
    }
  },
  "post": 866,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/P250611_13.050001.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/867"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=867"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 866,
  "date": "2011-06-28T15:39:54",
  "date_gmt": "2011-06-28T13:39:54",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=866"
  },
  "modified": "2011-06-28T15:49:04",
  "modified_gmt": "2011-06-28T13:49:04",
  "slug": "reunion-comision-legal-andalucia",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/28/reunion-comision-legal-andalucia/",
  "title": {
    "rendered": "Reuni\u00f3n Comisi\u00f3n Legal Andaluc\u00eda"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><span><span style=\"font-size: medium\">El pasado s\u00e1bado 25 de Junio, se celebr\u00f3 en Antequera la primera reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n Legal de Andaluc\u00eda, con la asistencia de los representantes de las Comisiones Jur\u00eddicas de: Sevilla, M\u00e1laga, C\u00f3rdoba, Antequera, Jer\u00e9z, Almeria, Granada, Valle de Abdalajis, Almogia y con la vocaci\u00f3n de que se vayan uniendo el resto de asambleas existentes en la comunidad. </span></span></p>\n<p><span><span style=\"font-size: medium\">La Comisi\u00f3n Legal de Andaluc\u00eda se configura como un \u00f3rgano t\u00e9cnico jur\u00eddico &#8211; cuyos miembros no act\u00faan como representantes de las asambleas a las que pertenecen &#8211; cuya misi\u00f3n es asesorar a las asambleas andaluzas en aquellos temas que afectan a la totalidad de estas, los proyectos de \u00e1mbito andaluz y en definitiva, busca la interrelaci\u00f3n jur\u00eddica de todas las asambleas de Andaluc\u00eda. </span></span></p>\n<p><span><span style=\"font-size: medium\"> En esta primera reuni\u00f3n de adoptaron los siguientes acuerdos t\u00e9cnicos para trasladarlos a las asambleas y que sean debatidos y en su caso aprobados: </span></span></p>\n<p><span><span style=\"font-size: medium\">1.- Designar dos miembros rotatorios de la Comisi\u00f3n Jur\u00eddica de cada Asamblea, para que comparezcan periodicamente a las reuniones de la Comisi\u00f3n Legal de Andaluc\u00eda. </span></span></p>\n<p><span><span style=\"font-size: medium\">2.- Solicitar a las Asambleas que dentro del funcionamiento de las mismas, se incluya siempre como primer punto del d\u00eda : &#8220;Asambleas de Andaluc\u00eda&#8221;, esta decisi\u00f3n obedece a que para los temas que afecten a todas las asambleas, es importante contar con las resoluciones de las distintas, a la mayor brevedad posible, toda vez que la decisi\u00f3n de una asamblea en particular, puede detener el funcionamiento de las otras. En este punto se incardinarian las acciones conjuntas de las asambleas andaluzas. </span></span></p>\n<p><span><span style=\"font-size: medium\"> 3.- Notificar a la Asamblea que la pr\u00f3xima reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n Legal de Andaluc\u00eda, se celebrar\u00e1 el pr\u00f3ximo s\u00e1bado 9 de Julio en Granada. </span></span></p>\n<p><span><span style=\"font-size: medium\"> 4.-  Toda vez que distintas asambleas, entre ellas la de C\u00f3rdoba, apoy\u00f3 en su momento la modificaci\u00f3n del r\u00e9gimen de la ILP presentada ante el parlamento andaluz, se somete a la votaci\u00f3n de la asamblea de C\u00f3rdoba, distintas modificaciones sobre la misma. </span></span></p>\n<p><span><span style=\"font-size: medium\">5.- Comunicar a las Asambleas de Andalucia que se va a crear una pagina Web exclusiva sobre la propuesta de la ILP presentada, asi como la creacion de un nuevo grupo en N-1. </span></span></p>\n<p><span><span style=\"font-size: medium\">6.- Informar a las asambleas de los tr\u00e1mites pendientes de realizar con respecto a la ILP presentada ante el parlamento.  <a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=391458\"></a></span></span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span><span style=\"font-size: medium\"><a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=391458\">Descargar acta de la reuni\u00f3n</a></span></span></p>\n<p><span><span style=\"font-size: medium\"><a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=391458\"></a>\n\t\t<style type='text/css'>\n\t\t\t#gallery-4 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-4 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 33%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-4 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-4 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t/* see gallery_shortcode() in wp-includes/media.php */\n\t\t</style>\n\t\t<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-866 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/P250611_13.050004.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/P250611_13.050004-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/P250611_13.050001.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/P250611_13.050001-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl>\n\t\t\t<br style='clear: both' />\n\t\t</div>\n</p>\n<p></span></span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El pasado s\u00e1bado 25 de Junio, se celebr\u00f3 en Antequera la primera reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n Legal de Andaluc\u00eda, con la asistencia de los representantes de las Comisiones Jur\u00eddicas de: Sevilla, M\u00e1laga, C\u00f3rdoba, Antequera, Jer\u00e9z, Almeria, Granada, Valle de Abdalajis, Almogia y con la vocaci\u00f3n de que se vayan uniendo el resto de asambleas existentes [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/866"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=866"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 13,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/866/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 882,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/866/revisions/882"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=866"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=866"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=866"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 861,
  "date": "2011-06-27T15:56:03",
  "date_gmt": "2011-06-27T13:56:03",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=861"
  },
  "modified": "2011-06-27T15:56:03",
  "modified_gmt": "2011-06-27T13:56:03",
  "slug": "propuesta-orden-del-dia-asamblea-30-junio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/27/propuesta-orden-del-dia-asamblea-30-junio/",
  "title": {
    "rendered": "Propuesta orden del d\u00eda asamblea 30 junio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Desde interna nos mandan la propuesta para el orden del d\u00eda de la asamblea del pr\u00f3ximo d\u00eda 30 de junio a las 20h en el Bulevar.</p>\n<p>Para propuestas: mandar un email a a <a href=\"mailto:acampadacdbinterna@gmail.com\" target=\"_blank\">acampadacdbinterna@gmail.com</a> o bien en la reuni\u00f3n intercomisiones (si son propuestas de comisi\u00f3n es el espacio ideal).</p>\n<p><!-- p { margin-bottom: 0.21cm; } --></p>\n<p lang=\"es-ES\"><a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=383251\"><span style=\"text-decoration: underline\">Descargar propuesta de orden del d\u00eda para asamblea del 30 de junio.</span></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p lang=\"es-ES\">\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde interna nos mandan la propuesta para el orden del d\u00eda de la asamblea del pr\u00f3ximo d\u00eda 30 de junio a las 20h en el Bulevar. Para propuestas: mandar un email a a acampadacdbinterna@gmail.com o bien en la reuni\u00f3n intercomisiones (si son propuestas de comisi\u00f3n es el espacio ideal). Descargar propuesta de orden del d\u00eda [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/861"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=861"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/861/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 864,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/861/revisions/864"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=861"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=861"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=861"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 845,
  "date": "2011-06-25T16:05:33",
  "date_gmt": "2011-06-25T14:05:33",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/MPI.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-25T16:05:33",
  "modified_gmt": "2011-06-25T14:05:33",
  "slug": "mpi",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/25/marcha-indignada-a-madrid/mpi/",
  "title": {
    "rendered": "MPI"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/MPI.jpg'><img width=\"300\" height=\"206\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/MPI.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "300",
    "height": "206",
    "hwstring_small": "height='87' width='128'",
    "file": "2011/06/MPI.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "MPI-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/MPI-150x150.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "MPI.jpg",
        "width": 300,
        "height": 206,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/MPI.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 844,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/MPI.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/845"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=845"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 844,
  "date": "2011-06-25T16:07:16",
  "date_gmt": "2011-06-25T14:07:16",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=844"
  },
  "modified": "2011-06-30T17:05:33",
  "modified_gmt": "2011-06-30T15:05:33",
  "slug": "marcha-indignada-a-madrid",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/25/marcha-indignada-a-madrid/",
  "title": {
    "rendered": "Marcha Indignada a Madrid"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/MPI.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-845\" src=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/MPI.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"206\" /></a>Hola a todo el mundo:</p>\n<p>Seg\u00fan los acordado en la asamblea del  pasado d\u00eda 23 de junio, el Movimiento del 15 de mayo de C\u00f3rdoba  finalmente se sumar\u00e1 a la actividad que se ha dado a conocer como  &#8220;Marcha Popular Indignada&#8221;.</p>\n<p><strong>\u00bfQU\u00c9 ES?</strong></p>\n<p>Seg\u00fan informaci\u00f3n extra\u00edda de la web <a href=\"http://marchapopularindignada.wordpress.com/\" target=\"_blank\">http://marchapopularindignada.wordpress.com/</a> consiste en una propuesta de movilizaci\u00f3n social pac\u00edfica, que se suma  al esp\u00edritu constructivo, democr\u00e1tico, e inclusivo del movimiento del 15  de mayo.</p>\n<p>Durante parte de los meses de junio y julio, desde varias ciudades  del estado est\u00e1n partiendo varias marchas, configurando rutas en  direcci\u00f3n al centro pol\u00edtico de Espa\u00f1a. Confirmadas est\u00e1n, entre otras, A  Coru\u00f1a, Barcelona, C\u00e1diz, Granada, Logro\u00f1o, M\u00e1laga, Murcia, Santiago de  Compostela, Sevilla, Valencia&#8230;</p>\n<p><strong>La llegada a Madrid ser\u00e1 el 23 de julio, </strong>tras la cual se est\u00e1 organizando <strong>una gran manifestaci\u00f3n en Madrid</strong>.</p>\n<p>Las  marchas realizar\u00e1n y compartir\u00e1n asambleas en cada pueblo y en cada  barrio por el que discurran. Dichas asambleas recoger\u00e1n las inquietudes,  las reivindicaciones, las experiencias y las luchas de todos los  pueblos. Recopilando todas ellas se elaborar\u00e1 un gran libro, y cuando  lleguemos a Madrid seremos la suma de todas esas voces.</p>\n<p>Una de estas Marchas Populares, ha partido hoy desde C\u00e1diz, pasar\u00e1  por Sevilla, donde se le sumar\u00e1n m\u00e1s indignados, y el d\u00eda 7 de julio  llegar\u00e1 a C\u00f3rdoba, siguiendo su ruta por pueblos de la provincia, y  continuando a pie hasta Madrid.</p>\n<p>Desde la p\u00e1gina web <a href=\"../\" target=\"_blank\">http://cordoba.tomalaplaza.net/</a> buscamos gente que quiera sumarse a la Marcha Popular Indignada, las formas de participar son las siguientes:</p>\n<p><strong>Participando en la marcha,</strong> a pie o en bicicleta, pudiendo realizar uno o varios tramos de la  marcha, o la marcha completa. Estos caminantes deben aportar lo  siguiente:</p>\n<ul>\n<li>Kit de autogesti\u00f3n: set para comer (plato, vaso, cubiertos),  saco para dormir, comida para los primeros d\u00edas en caso de que la marcha  no pueda asumir la alimentaci\u00f3n de todo el mundo, aunque nuestro  objetivo es que tod@s \u00a0podamos compartir plato cada d\u00eda.</li>\n<li>No olvidar: gafas de sol, crema solar de + de 30, cantimplora o  similar con agua (muy importante\u00a1\u00a1) bocatas, y documento de autorizaci\u00f3n  para los menores de edad. Sin este documento \u00a0no podr\u00e1n ser atendidos  por los m\u00e9dicos de la marcha.</li>\n<li>Llevar toda la informaci\u00f3n que quer\u00e1is compartir con l@s caminantes y con los pueblos.</li>\n<li>Conocimientos del manifiesto de C\u00f3rdoba, total intenci\u00f3n de respetar el  consenso de m\u00ednimos y la filosof\u00eda del movimiento 15 de mayo, esp\u00edritu  de lucha PAC\u00cdFICA, apertura mental, y deseos de vivir una experiencia  quiz\u00e1s dura pero llena de satisfacciones, bas\u00e1ndose en el esp\u00edritu de  convivencia, el de la diversidad y en el deseo de una democracia real y  participativa.</li>\n<li>Se valora que estos caminantes dispongan de medios (ordenadores  port\u00e1tiles, pdas, smartphones, Blackberry\u2026) que sirvan para ir  informando a todo el pa\u00eds del desarrollo de su traves\u00eda. Esto \u00faltimo es  optativo.</li>\n</ul>\n<p><strong>Como voluntarias y voluntarios, ayud\u00e1ndonos en la organizaci\u00f3n</strong>:</p>\n<ul>\n<li>Aportando materiales, actualmente necesitamos: bicicletas, chalecos  reflectantes, fogones y material para cocinar (cazuelas, cucharones,  sartenes&#8230;), alimentos (pasta, arroz, legumbres cocidas en bote, latas  de comida, aceite, sal, az\u00facar, caf\u00e9 y zumos, frutos secos, galletas,  barritas energ\u00e9ticas&#8230;), alargadores el\u00e9ctricos, calcetines, tiendas de  campa\u00f1a, una carpa, una manguera de unos 15 m. y lonas.</li>\n<li>Especialistas en primeros auxilios que quieran acompa\u00f1arnos en el camino, ya sea a pie como en coche.</li>\n<li>Gente que sepa cocinar para grupos, que nos puedan ayudar con la  colada, o que aporten soluciones a cualquier situaci\u00f3n imprevista que  pueda surgir en el camino y que desee acompa\u00f1arnos.</li>\n<li>Asociaciones y dem\u00e1s organizaciones deportivas, ecologistas o afines que tengan conocimientos sobre rutas de viaje a pie.</li>\n<li>Cualquier tipo de asociaci\u00f3n, organizaci\u00f3n, otras acampadas o  movimientos afines al 15 de mayo, o ciudadanos que quieran acogernos  para pasar la noche, o nos permitan acceder a intendencias donde poder  asearnos, descansar, etc.</li>\n</ul>\n<p>Los interesados que deseen unirse o que simplemente quieran  recibir informaci\u00f3n, pueden ponerse en contacto con nosotros a trav\u00e9s de  nuestros correos habituales, o tambi\u00e9n a trav\u00e9s del correo que hemos  habilitado para tal ocasi\u00f3n:</p>\n<p><a href=\"mailto:marchapopularindignada.cordoba@gmail.com\" target=\"_blank\">marchapopularindignada.cordoba@gmail.com</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=381474\">Descarga el cartel</a></p>\n<p>P\u00e1gina de facebook, para hacerse fan<br />\n<a href=\"http://www.facebook.com/pages/Marcha-Popular-Indignada-C%C3%B3rdoba/138492726227827?sk=info\" target=\"_blank\">http://www.facebook.com/pages/Marcha-Popular-Indignada-C%C3%B3rdoba/138492726227827?sk=info</a></p>\n<p>Grupo de facebook, para ofrecerse como colaborador/a o caminante.<br />\n<a href=\"http://www.facebook.com/home.php?sk=group_100504293378686&amp;ap=1\" target=\"_blank\">http://www.facebook.com/home.php?sk=group_100504293378686&amp;ap=1</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>\u00a1Muchas gracias!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola a todo el mundo: Seg\u00fan los acordado en la asamblea del pasado d\u00eda 23 de junio, el Movimiento del 15 de mayo de C\u00f3rdoba finalmente se sumar\u00e1 a la actividad que se ha dado a conocer como &#8220;Marcha Popular Indignada&#8221;. \u00bfQU\u00c9 ES? Seg\u00fan informaci\u00f3n extra\u00edda de la web http://marchapopularindignada.wordpress.com/ consiste en una propuesta de [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5,
    9
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/844"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=844"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 7,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/844/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 906,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/844/revisions/906"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=844"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=844"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=844"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 838,
  "date": "2011-06-25T13:03:44",
  "date_gmt": "2011-06-25T11:03:44",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=838"
  },
  "modified": "2011-06-25T13:04:04",
  "modified_gmt": "2011-06-25T11:04:04",
  "slug": "ayuda-mesa-informatica-bulevar",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/25/ayuda-mesa-informatica-bulevar/",
  "title": {
    "rendered": "Ayuda Mesa Informativa Bulevar"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Llevamos recogidas 4.000 firmas m\u00e1s desde \u00a0el d\u00eda 11J hasta hoy (ese d\u00eda se presentaron 8.000 firmas).</p>\n<div>La manifestaci\u00f3n del 19J en C\u00f3rdoba consigui\u00f3 ser secunda por m\u00e1s del doble de personas que la del 15M.</div>\n<div>Cada  vez somos m\u00e1s y lo vamos haciendo mejor, por esto es necesario m\u00e1s  gente que participe en la difusi\u00f3n de informaci\u00f3n y en la recogida de  firmas.</div>\n<div>Tenemos un sitio \u00fanico como es el bulevar, donde cada d\u00eda se sit\u00faa  una mesa informativa, por las ma\u00f1anas (11:30-14:00) y por las tardes  (19:30-22:00), este horario no es casual, lo hacemos coincidir con el  horario del Bar Portos que nos cede amablemente un local donde guardar  el material necesario para esta tarea.</div>\n<div>Si quieres participar, manda un email con el turno que desees a la siguiente direcci\u00f3n: <a href=\"mailto:acampadacdbexterna@gmail.com\" target=\"_blank\">acampadacdbexterna@gmail.com</a></div>\n<div>Ante cualquier duda o sugerencia, no dudes en ponerte en contacto con nosotros en la misma direcci\u00f3n electr\u00f3nica</div>\n<p>Gracias a todos</p>\n<p>Si participas, es importante que leas el <a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=249379\" target=\"_blank\">Protocolo para la mesa del Boulevard</a>.</p>\n<p>Puedes descargar tambi\u00e9n la <a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=344196\">hoja para recoger email</a>.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><!-- p { margin-bottom: 0.21cm; } --><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>VIERNES 24/6/2011</strong></span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\">Turno \t11:30h-14h: Luna</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\">Turno \t19:30h-22h: </span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>S\u00c1BADO 25/6/2011</strong></span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\">Turno \t11:30h-14h: Luna e Irene</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\">Turno \t19:30h-22h: </span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>DOMINGO 26/6/2011</strong></span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\">Turno \t11:30h-14h: </span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\">Turno \t19:30h-22h: DESCANSO</span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>LUNES 27/6/2011</strong></span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\">Turno \t11:30h-14h: </span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\">Turno \t19:30h-22h: </span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>MARTES 28/6/2011</strong></span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\">Turno \t11:30h-14h: Cristina</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\">Turno \t19:30h-22h: </span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>MI\u00c9RCOLES 29/6/2011</strong></span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\">Turno \t11:30h-14h: </span></span><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">APOYO A \tLABORATORIOS P\u00c9REZ</span><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\"> </span></span><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">GIM\u00c9NEZ</span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\">Turno \t19:30h-22h: </span></span><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">DEBATE-ASAMBLEA \tEXTRAORDINARIA</span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>JUEVES 30/6/2011</strong></span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\">Turno \t11:30h-14h: Grazy</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\">Turno \t19:30h-22h: ASAMBLEA</span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>VIERNES 01/7/2011</strong></span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\">Turno \t11:30h-14h: </span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\">Turno \t19:30h-22h: </span></span></li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Llevamos recogidas 4.000 firmas m\u00e1s desde \u00a0el d\u00eda 11J hasta hoy (ese d\u00eda se presentaron 8.000 firmas). La manifestaci\u00f3n del 19J en C\u00f3rdoba consigui\u00f3 ser secunda por m\u00e1s del doble de personas que la del 15M. Cada vez somos m\u00e1s y lo vamos haciendo mejor, por esto es necesario m\u00e1s gente que participe en la [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/838"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=838"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/838/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 842,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/838/revisions/842"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=838"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=838"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=838"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 828,
  "date": "2011-06-24T12:59:10",
  "date_gmt": "2011-06-24T10:59:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/bliciteca.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-24T12:59:10",
  "modified_gmt": "2011-06-24T10:59:10",
  "slug": "bliciteca",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/24/bliciteca-%c2%a1necesitamos-ayuda-con-los-materiales/bliciteca/",
  "title": {
    "rendered": "bliciteca"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/bliciteca.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/bliciteca-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/bliciteca-300x200.jpg 300w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/bliciteca-1024x682.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "3552",
    "height": "2368",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/06/bliciteca.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "bliciteca-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/bliciteca-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "bliciteca-300x200.jpg",
        "width": "300",
        "height": "200",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/bliciteca-300x200.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "bliciteca-1024x682.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "682",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/bliciteca-1024x682.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "bliciteca.jpg",
        "width": 3552,
        "height": 2368,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/bliciteca.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "5.6",
      "credit": "",
      "camera": "NIKON D3100",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1307100230",
      "copyright": "",
      "focal_length": "26",
      "iso": "280",
      "shutter_speed": "0.008",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 826,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/bliciteca.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/828"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=828"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 826,
  "date": "2011-06-24T13:01:56",
  "date_gmt": "2011-06-24T11:01:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=826"
  },
  "modified": "2011-06-24T13:30:23",
  "modified_gmt": "2011-06-24T11:30:23",
  "slug": "bliciteca-%c2%a1necesitamos-ayuda-con-los-materiales",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/24/bliciteca-%c2%a1necesitamos-ayuda-con-los-materiales/",
  "title": {
    "rendered": "Bliciteca: \u00a1necesitamos ayuda con los materiales!"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>La  Casa de Aprendizaje quiere encontrar un sistema para poder llevar su  banco de recursos (art\u00edculos, libros, documentales, etc.) a cualquier  parte de la ciudad y, de ese modo, tenerlo a disposici\u00f3n de aquellos  barrios, centros educativos, etc. que lo soliciten.</div>\n<div>La idea de poder  transportar este banco de recursos formativos es permitir que puedan  trabajar la autoformaci\u00f3n cuantas m\u00e1s personas mejor, bien porque lo  soliciten si lo conocen, bien porque se encuentren con ello cuando  pasean. La autoformaci\u00f3n entendemos que es importante para tener  herramientas que nos permitan seguir trabajando para construir el camino  de crecimiento personal y colectivo a nivel pol\u00edtico y social. En ella  tendremos material sobre econom\u00eda, participaci\u00f3n, feminismo, ecolog\u00eda,  democracias y un largu\u00edsimo etc\u00e9tera.</div>\n<div>Bien,  pues el sistema de transporte que hemos elegido para esto es LA  BLICITECA: una biblioteca ambulante conducida por bicicletas. Y, \u00bfpor  qu\u00e9? Pues porque el cambio empieza en casa y si deseamos un mundo mejor  para vivir cuidar el medioambiente y respetar al resto de usuari@s de la  calle que no usen el coche para transportarse son pasos muy  importantes. De este modo, tampoco dependemos del petr\u00f3leo, ni de  petroleras claro! Cuidamos nuestro aire&#8230; la prisa no ser\u00e1 nuestra  aliada (menos velocidad en las calles cordobesas)&#8230; no necesitaremos  dinero (por lo que tampoco necesitaremos ning\u00fan tipo de financiaci\u00f3n  econ\u00f3mica)&#8230;</div>\n<div><strong>Pero s\u00ed que necesitamos vuestra ayuda!</strong></div>\n<div>Nos  hacen falta algunos materiales que hasta ahora no tenemos y que os  detallamos, por si alguien puede proporcionarnos alguno que tenga en  casa y quiera tirar:</div>\n<div>\n<ul>\n<li><strong>un somier de 90&#215;1,80 m, para hacer el soporte de la biblioteca</strong></li>\n<li><strong>c\u00e1maras de bici viejas</strong></li>\n<li><strong>tablas de madera</strong></li>\n<li><strong>tubos de hierro</strong></li>\n<li><strong>cable trenzado</strong></li>\n<li><strong>lona impermeable</strong></li>\n</ul>\n</div>\n<div><strong>Tambi\u00e9n  necesitaremos un lugar donde poder guardar la Bliciteca. Esto no ser\u00e1  f\u00e1cil, pero hemos de intentarlo. El espacio debe contar con una puerta  de m\u00ednimo 1,20 m de ancho, para que entre la Bliciteca.</strong></div>\n<div><strong><br />\n</strong></div>\n<div><strong>CONTACTO: acampadacdbformacion@gmail.com</strong><br />\n(Informadnos aqu\u00ed de los materiales que pod\u00e9is poner a disposici\u00f3n)</div>\n<div><strong><br />\n</strong></div>\n<div>Para  que se os haga la boca agua, como a nosotras/os, os mostramos el dibujo  inicial, nuestra primera idea que rondaba por las nubes, pero que ha  cambiado un poco para dar paso a los &#8220;artilugios&#8221; realmente pr\u00e1cticos.  Igualmente, va a quedar preciosa!</div>\n<div><a href=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/bliciteca.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-828\" src=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/bliciteca-1024x682.jpg\" alt=\"\" width=\"448\" height=\"298\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/bliciteca-1024x682.jpg 1024w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/bliciteca-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 448px) 100vw, 448px\" /></a></div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Casa de Aprendizaje quiere encontrar un sistema para poder llevar su banco de recursos (art\u00edculos, libros, documentales, etc.) a cualquier parte de la ciudad y, de ese modo, tenerlo a disposici\u00f3n de aquellos barrios, centros educativos, etc. que lo soliciten. La idea de poder transportar este banco de recursos formativos es permitir que puedan [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/826"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=826"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 8,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/826/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 833,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/826/revisions/833"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=826"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=826"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=826"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 823,
  "date": "2011-06-24T11:51:50",
  "date_gmt": "2011-06-24T09:51:50",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=823"
  },
  "modified": "2011-06-24T11:51:50",
  "modified_gmt": "2011-06-24T09:51:50",
  "slug": "balance-de-las-acciones-del-19-j-y-21-j",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/24/balance-de-las-acciones-del-19-j-y-21-j/",
  "title": {
    "rendered": "Balance de las acciones del 19-J y 21-J"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><!-- \t\t@page { margin: 2cm } \t\tP { margin-bottom: 0.21cm } \t\tA:link { color: #0000ff } --><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\">Desde Asamblea C\u00f3rdoba queremos mostrar nuestra satisfacci\u00f3n por la masiva participaci\u00f3n registrada en la </span></span><span style=\"color: #0000ff\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/18/\u00a1toma-la-calle-el-19-de-junio/\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\">manifestaci\u00f3n celebrada el pasado domingo, 19 de Junio</span></a></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\">, con motivo de las reivindicaciones internacionales contra el llamado Pacto del Euro. En la marcha pac\u00edfica, convocada por Asamblea C\u00f3rdoba y Democracia Real Ya (DRY), llegaron a participar </span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\"><strong>m\u00e1s de 6.500 manifestantes</strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\">, seg\u00fan fuentes policiales, lo que supone el doble de afluencia registrada en la manifestaci\u00f3n del 15 de Mayo, organizada por DRY.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\">Hay que destacar que en ning\u00fan momento del recorrido (que discurri\u00f3 desde la Plaza de la Corredera hasta el Bulevar de Gran Capit\u00e1n) se produjo incidente alguno, correspondiendo as\u00ed al car\u00e1cter pac\u00edfico de la movilizaci\u00f3n. Desde aqu\u00ed queremos mostrar nuestra gratitud a todas aquellas personas que, con su comportamiento ejemplar, consiguieron engrandecer a\u00fan m\u00e1s esta muestra de reivindicaci\u00f3n leg\u00edtima.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\">Asimismo, </span></span><span style=\"color: #0000ff\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/21/conferencia-de-hordur-torfason-en-cordoba-el-cambio-politico-en-islandia-impulsado-por-los-ciudadanos/\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\">como ya se inform\u00f3 desde esta web</span></a></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\">, el pasado martes, 21 de Junio, </span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\">H\u00f6r\u00f0ur Torfason</span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\">, el activista island\u00e9s que </span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\">impuls\u00f3 en 2008 el movimiento ciudadano \u2018Voces del Pueblo\u2019</span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\">, ofreci\u00f3 en C\u00f3rdoba la conferencia </span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\"><em><strong>El cambio pol\u00edtico en Islandia, impulsado por los ciudadanos</strong></em></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\">. Tras participar en las asambleas de Barcelona y Palma de Mallorca (y antes de dirigirse a Madrid y visitar la Puerta del Sol), </span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\">Torfason se acerc\u00f3 a nuestra ciudad tras aceptar la invitaci\u00f3n de Asamblea C\u00f3rdoba</span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\">.</span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\">Nuevamente, resulta necesario agradecer la colaboraci\u00f3n de quienes hicieron posible la organizaci\u00f3n de dicho evento que, por otro lado, super\u00f3 las expectativas de asistencia, llegando casi a completar un auditorio con un aforo de 650 plazas. Hay que resaltar el esfuerzo colectivo que permiti\u00f3 que este activista pudiera compartir su experiencia personal con la ciudadan\u00eda cordobesa, as\u00ed como la cobertura del acto por parte del </span></span><span style=\"color: #0000ff\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"http://aulavirtualtv.uco.es/\" target=\"_blank\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\">Aula Virtual de la UCO</span></a></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\">, cuya labor posibilit\u00f3 la difusi\u00f3n de este mensaje m\u00e1s all\u00e1 del S</span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\">al\u00f3n de actos del Colegio Mayor Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n, donde tuvo lugar la ponencia</span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\">.</span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\">Recordamos que en el siguiente enlace se puede ver el v\u00eddeo \u00edntegro de la conferencia de H\u00f6r\u00f0ur Torfason: </span></span><span style=\"color: #0000ff\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"http://aulavirtualtv.uco.es/1/watch/217.aspx\" target=\"_blank\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\">El cambio pol\u00edtico en Islandia, impulsado por los ciudadanos</span></a></span></span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde Asamblea C\u00f3rdoba queremos mostrar nuestra satisfacci\u00f3n por la masiva participaci\u00f3n registrada en la manifestaci\u00f3n celebrada el pasado domingo, 19 de Junio, con motivo de las reivindicaciones internacionales contra el llamado Pacto del Euro. En la marcha pac\u00edfica, convocada por Asamblea C\u00f3rdoba y Democracia Real Ya (DRY), llegaron a participar m\u00e1s de 6.500 manifestantes, seg\u00fan [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/823"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=823"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/823/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 825,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/823/revisions/825"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=823"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=823"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=823"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 818,
  "date": "2011-06-26T10:02:29",
  "date_gmt": "2011-06-26T08:02:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=818"
  },
  "modified": "2011-07-01T13:15:11",
  "modified_gmt": "2011-07-01T11:15:11",
  "slug": "calendario-de-acciones-del-24-de-junio-al-4-de-julio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/26/calendario-de-acciones-del-24-de-junio-al-4-de-julio/",
  "title": {
    "rendered": "Calendario de acciones del 24 de junio al 4 de julio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Viernes 24</strong></p>\n<ul>\n<li>20:30, <strong>barrio de Santuario</strong> (calle Nuestra Se\u00f1ora de Bel\u00e9n, 7). <strong>Pegada de carteles y buzoneo</strong> para la difusi\u00f3n del la asamblea de barrio del martes 28.</li>\n</ul>\n<p><strong>Lunes 27</strong></p>\n<ul>\n<li>19:30, Bulevar. Se va a dibujar una pancarta y a realizar una <strong>pegada de cartele</strong>s para difundir la <strong>concentraci\u00f3n</strong> en apoyo a lxs trabajadorxs de los <strong>Laboratorios P\u00e9rez Gim\u00e9nez</strong>.</li>\n<li>21:30, Bulevar. <strong>Debate sobre la conferencia de\u00a0H\u00f6r\u00f0ur Torfason</strong></li>\n</ul>\n<p><strong>Martes 28</strong></p>\n<ul>\n<li>19:30, Bulevar, <strong>reuni\u00f3n de la comisi\u00f3n de acciones</strong>.</li>\n<li>21:30, <strong>Asamblea en el barrio del Santuario</strong> (Plaza del Lago). Se har\u00e1 un pasacalles previo (21:00 para convocar a lxs vecinxs)</li>\n<li>22:00, <strong>reuni\u00f3n de la comisi\u00f3n de interna</strong>. Lugar: La Casa Azul. C/ Mu\u00f1oz Capilla, 15\u00a0 <em>(Frente Jardines Palacio de Viana)</em></li>\n</ul>\n<p><strong>Mi\u00e9rcoles 29</strong></p>\n<ul>\n<li>11:00, Cruce entre Rep\u00fablica Argentina y Medina Azahara.\u00a0<strong>Concentraci\u00f3n en apoyo a lxs trabajadorxs de los Laboratorios P\u00e9rez Gim\u00e9nez</strong>.</li>\n<li>18:00, Col\u00f3n, <strong>reuni\u00f3n de intercomisiones</strong>.</li>\n<li>20:00-21:30, Col\u00f3n. <strong>Debate sobre relaci\u00f3n entre la Asamblea de C\u00f3rdoba y Democracia Real Ya</strong>.</li>\n<li>22:00, Col\u00f3n. <strong>Asamblea extraordinaria: Relaci\u00f3n entre Asamblea de C\u00f3rdoba y Democracia Real Ya</strong>.</li>\n</ul>\n<p><strong>Jueves 30</strong></p>\n<ul>\n<li>19:00, <strong>reuni\u00f3n comisi\u00f3n inform\u00e1tica</strong>, Bulevar.</li>\n<li>20:00, Bulevar. <strong>Asamblea</strong></li>\n</ul>\n<p><strong>Viernes 1</strong></p>\n<ul>\n<li>21h, <strong>Asamblea en el barrio de Miralbaida,</strong> junto a la explanada de LOGSA<strong><br />\n</strong></li>\n</ul>\n<p><strong>S\u00e1bado 2</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>Barrio del Naranjo. Fiesta Vecinal</strong>. &#8220;24 horas de Indignaci\u00f3n&#8221;. Pase de cortos, exposici\u00f3n de fotograf\u00edas y mesa de informaci\u00f3n coincidiendo con la fiesta vecinal del barrio del Naranjo. Se estar\u00e1 desde las 9h hasta las 9h del d\u00eda siguiente.<strong></strong></li>\n</ul>\n<p><strong>Lunes 4</strong></p>\n<ul>\n<li>11:00, Bulevar. <strong>Indigna d\u00b4Or</strong>.\u00a0<strong>(Aplazado al lunes 11 de julio)</strong></li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Viernes 24 20:30, barrio de Santuario (calle Nuestra Se\u00f1ora de Bel\u00e9n, 7). Pegada de carteles y buzoneo para la difusi\u00f3n del la asamblea de barrio del martes 28. Lunes 27 19:30, Bulevar. Se va a dibujar una pancarta y a realizar una pegada de carteles para difundir la concentraci\u00f3n en apoyo a lxs trabajadorxs de [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/818"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=818"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 11,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/818/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 820,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/818/revisions/820"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=818"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=818"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=818"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 811,
  "date": "2011-06-23T17:37:38",
  "date_gmt": "2011-06-23T15:37:38",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=811"
  },
  "modified": "2011-06-23T17:38:20",
  "modified_gmt": "2011-06-23T15:38:20",
  "slug": "reunion-comisiones-juridicas-andaluzas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/23/reunion-comisiones-juridicas-andaluzas/",
  "title": {
    "rendered": "Reuni\u00f3n comisiones jur\u00eddicas andaluzas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo S\u00e1bado 25 de Junio se ha convocado una reuni\u00f3n en Antequera de las Comisiones Jur\u00eddicas de las acampadas de Andaluc\u00eda, al objeto de estudiar el desarrollo y ejecuci\u00f3n de la modificaci\u00f3n de la Ley que rige las Iniciativas Legislativas Populares en Andaluc\u00eda. Como ya conoc\u00e9is, esta propuesta ha sido presentada ante el Parlamento Andaluz, por la Asamblea de M\u00e1laga y recientemente en nuestra asamblea fuimos informados por M\u00e1ximo, un miembro de la Comisi\u00f3n Jur\u00eddica de esta ciudad. Desde M\u00e1laga, han manifestado su deseo de que dicha iniciativa sea recogida y auspiciada por todas las asambleas de Andaluc\u00eda pues se necesitar\u00e1n al menos 50.000 firmas para que prospere.</p>\n<p>Con respecto a la iniciativa de modificaci\u00f3n de la ley presentada, el Parlamento Andaluz nos ha respondido otorg\u00e1ndonos un mes<br />\npara que presentar una documentaci\u00f3n adicional relacionada con el censo de poblaci\u00f3n y ser\u00e1 uno de los temas a tratar el s\u00e1bado, una vez conozcamos en profundidad los requisitos, se proceder\u00e1 a comunicar en esta misma web.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Comisi\u00f3n de jur\u00eddica C\u00f3rdoba: <a href=\"mailto:acampadacdbjuridica@gmail.com\">acampadacdbjuridica@gmail.com</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo S\u00e1bado 25 de Junio se ha convocado una reuni\u00f3n en Antequera de las Comisiones Jur\u00eddicas de las acampadas de Andaluc\u00eda, al objeto de estudiar el desarrollo y ejecuci\u00f3n de la modificaci\u00f3n de la Ley que rige las Iniciativas Legislativas Populares en Andaluc\u00eda. Como ya conoc\u00e9is, esta propuesta ha sido presentada ante el Parlamento [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/811"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=811"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/811/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 814,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/811/revisions/814"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=811"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=811"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=811"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 806,
  "date": "2011-06-23T13:49:10",
  "date_gmt": "2011-06-23T11:49:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=806"
  },
  "modified": "2011-07-05T12:19:44",
  "modified_gmt": "2011-07-05T10:19:44",
  "slug": "barrios-nuevos-carteles-y-nos-vamos-al-santuario",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/23/barrios-nuevos-carteles-y-nos-vamos-al-santuario/",
  "title": {
    "rendered": "Barrios: nuevos carteles y nos vamos al Santuario"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>El martes 28 de junio visitaremos el barrio del Santuario. Nos vemos a las 21:30h en la plaza del Lago.</strong></p>\n<p>Aprovechamos tambi\u00e9n para invitaros a la pegada de carteles y buzoneo que haremos junto con la avenida de Santuario este\u00a0<strong>viernes 24 a las 20:30h </strong>que  est\u00e1 en la calle Nuestra Se\u00f1ora de Bel\u00e9n, 7, en unos soportales (en la  parte de atr\u00e1s) que hay enfrente de la piscina Santuario, es muy f\u00e1cil  de encontrar, hay una farmacia haciendo esquina y si se va detr\u00e1s se ven  unas pistas de tenis.</p>\n<p>Informamos tambi\u00e9n de que se ha modificado el cartel y las octavillas para difundir por los barrios. Ahora son editable, de modo que solo hay que abrirlos con Acrobat Reader escribir en los campos Barrio, fecha, hora, etc&#8230; e  imprimir. De esta manera evitamos escribirlos a mano y escribir los  datos tantas veces.</p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=173921\">Descargar cartel barrios</a></p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=378728\">Descargar octavilla barrios</a></p>\n<p>\u00a1Animate! \u00a1Te esperamos!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El martes 28 de junio visitaremos el barrio del Santuario. Nos vemos a las 21:30h en la plaza del Lago. Aprovechamos tambi\u00e9n para invitaros a la pegada de carteles y buzoneo que haremos junto con la avenida de Santuario este\u00a0viernes 24 a las 20:30h que est\u00e1 en la calle Nuestra Se\u00f1ora de Bel\u00e9n, 7, en [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    10
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/806"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=806"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/806/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 956,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/806/revisions/956"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=806"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=806"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=806"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 799,
  "date": "2011-06-22T20:52:24",
  "date_gmt": "2011-06-22T18:52:24",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/rueda_prensa_hordur.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-22T20:52:24",
  "modified_gmt": "2011-06-22T18:52:24",
  "slug": "rueda_prensa_hordur",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/22/video-de-la-conferencia-y-charla-con-hordur-torfason/rueda_prensa_hordur/",
  "title": {
    "rendered": "Rueda Prensa Hordur"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/rueda_prensa_hordur.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/rueda_prensa_hordur-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/rueda_prensa_hordur-300x199.jpg 300w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/rueda_prensa_hordur.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "500",
    "height": "333",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/06/rueda_prensa_hordur.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "rueda_prensa_hordur-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/rueda_prensa_hordur-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "rueda_prensa_hordur-300x199.jpg",
        "width": "300",
        "height": "199",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/rueda_prensa_hordur-300x199.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "rueda_prensa_hordur.jpg",
        "width": 500,
        "height": 333,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/rueda_prensa_hordur.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 782,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/rueda_prensa_hordur.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/799"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=799"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 793,
  "date": "2011-06-22T13:57:05",
  "date_gmt": "2011-06-22T11:57:05",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=793"
  },
  "modified": "2011-06-22T13:58:20",
  "modified_gmt": "2011-06-22T11:58:20",
  "slug": "propuestas-para-mejorar-las-asambleas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/22/propuestas-para-mejorar-las-asambleas/",
  "title": {
    "rendered": "Propuestas para mejorar las asambleas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Desde la Casa de Aprendizaje se ha elaborado una <a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=345134\">propuesta para mejorar el funcionamiento de las asambleas</a>.</p>\n<p>No ha de entenderse como un protocolo sino como un diagn\u00f3stico de  problemas que ven\u00edamos teniendo y propuestas de c\u00f3mo mejorarlos.<br />\nSe pretende trabajar en la asamblea algunos puntos que se consideran  m\u00e1s de debate como son el turno de palabra acotado, la lectura reducida  de acta, los espacios de debate/opini\u00f3n y\u00a0 criterios de fin de una  asamblea. Esto se concretar\u00e1 en la reuni\u00f3n intercomisiones.<br />\nEl resto del documento se considera m\u00e1s informativo-formativo. No  obstante, se ha decidido pasar a las comisiones y que se cuelgue en la  red y est\u00e9 presente en la asamblea para si alguien o alguna comisi\u00f3n  quiere precisar algo en la pr\u00f3xima asamblea, es decir alg\u00fan consejo  sobre funcionamiento asambleario que le parezca que atenta con la  horizontalidad asamblearia.<br />\nSe va a dejar un margen de maduraci\u00f3n de una semana,para que\u00a0 todo el mundo interesado lo pueda leer. As\u00ed que se  hablar\u00e1 sobre estas reflexiones en la siguiente asamblea, la \u00faltima  semana de junio.</p>\n<p>Se puede obtener en el apartado <a href=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/descargas/\">descargas</a> o pulsando <a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=345134\">aqu\u00ed</a>.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde la Casa de Aprendizaje se ha elaborado una propuesta para mejorar el funcionamiento de las asambleas. No ha de entenderse como un protocolo sino como un diagn\u00f3stico de problemas que ven\u00edamos teniendo y propuestas de c\u00f3mo mejorarlos. Se pretende trabajar en la asamblea algunos puntos que se consideran m\u00e1s de debate como son el [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/793"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=793"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/793/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 797,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/793/revisions/797"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=793"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=793"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=793"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 782,
  "date": "2011-06-22T10:08:39",
  "date_gmt": "2011-06-22T08:08:39",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=782"
  },
  "modified": "2011-06-22T20:53:50",
  "modified_gmt": "2011-06-22T18:53:50",
  "slug": "video-de-la-conferencia-y-charla-con-hordur-torfason",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/22/video-de-la-conferencia-y-charla-con-hordur-torfason/",
  "title": {
    "rendered": "V\u00eddeo de la conferencia y charla con H\u00f6r\u00f0ur Torfason"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: left\"><a href=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/rueda_prensa_hordur.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-799\" src=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/rueda_prensa_hordur.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/rueda_prensa_hordur.jpg 500w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/rueda_prensa_hordur-300x199.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" /></a></p>\n<p style=\"text-align: left\">Gracias al <a href=\"http://aulavirtualtv.uco.es\" target=\"_blank\">Aula Virtual de la UCO</a> por la excelente cobertura del acto. Pod\u00e9is ver el v\u00eddeo en <a href=\"http://aulavirtualtv.uco.es/1/watch/217.aspx\" target=\"_blank\">Conferencia de H\u00f6r\u00f0ur Torfason: El cambio pol\u00edtico en Islandia, impulsado por los ciudadanos.</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Gracias al Aula Virtual de la UCO por la excelente cobertura del acto. Pod\u00e9is ver el v\u00eddeo en Conferencia de H\u00f6r\u00f0ur Torfason: El cambio pol\u00edtico en Islandia, impulsado por los ciudadanos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/782"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=782"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 7,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/782/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 785,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/782/revisions/785"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=782"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=782"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=782"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 776,
  "date": "2011-06-22T01:41:02",
  "date_gmt": "2011-06-21T23:41:02",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/13.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-22T01:41:02",
  "modified_gmt": "2011-06-21T23:41:02",
  "slug": "13",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/22/fotografias-de-la-conferencia-y-charla-con-hordur-torfason/attachment/13/",
  "title": {
    "rendered": "Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 13"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/13.jpg'><img width=\"300\" height=\"210\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/13-300x210.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 13\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/13-300x210.jpg 300w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/13.jpg 857w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 13",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "857",
    "height": "600",
    "hwstring_small": "height='89' width='128'",
    "file": "2011/06/13.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "13-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/13-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "13-300x210.jpg",
        "width": "300",
        "height": "210",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/13-300x210.jpg"
      },
      "single-thumb": {
        "file": "13-620x250.jpg",
        "width": "620",
        "height": "250",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/13-620x250.jpg"
      },
      "sidebar-thumb": {
        "file": "13-36x36.jpg",
        "width": "36",
        "height": "36",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/13-36x36.jpg"
      },
      "featured-slideshow-thumb": {
        "file": "13-640x250.jpg",
        "width": "640",
        "height": "250",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/13-640x250.jpg"
      },
      "node-based-thumb": {
        "file": "13-195x110.jpg",
        "width": "195",
        "height": "110",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/13-195x110.jpg"
      },
      "quick-preview-thumb": {
        "file": "13-115x115.jpg",
        "width": "115",
        "height": "115",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/13-115x115.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "13.jpg",
        "width": 857,
        "height": 600,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/13.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "4",
      "credit": "",
      "camera": "Canon EOS 400D DIGITAL",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1308687500",
      "copyright": "",
      "focal_length": "40",
      "iso": "1600",
      "shutter_speed": "0.04",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 763,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/13.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/776"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=776"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 775,
  "date": "2011-06-22T01:40:51",
  "date_gmt": "2011-06-21T23:40:51",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/12.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-22T01:40:51",
  "modified_gmt": "2011-06-21T23:40:51",
  "slug": "12",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/22/fotografias-de-la-conferencia-y-charla-con-hordur-torfason/attachment/12/",
  "title": {
    "rendered": "Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 12"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/12.jpg'><img width=\"300\" height=\"197\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/12-300x197.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 12\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/12-300x197.jpg 300w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/12.jpg 911w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 12",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "911",
    "height": "600",
    "hwstring_small": "height='84' width='128'",
    "file": "2011/06/12.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "12-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/12-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "12-300x197.jpg",
        "width": "300",
        "height": "197",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/12-300x197.jpg"
      },
      "single-thumb": {
        "file": "12-620x250.jpg",
        "width": "620",
        "height": "250",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/12-620x250.jpg"
      },
      "sidebar-thumb": {
        "file": "12-36x36.jpg",
        "width": "36",
        "height": "36",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/12-36x36.jpg"
      },
      "featured-slideshow-thumb": {
        "file": "12-640x250.jpg",
        "width": "640",
        "height": "250",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/12-640x250.jpg"
      },
      "node-based-thumb": {
        "file": "12-195x110.jpg",
        "width": "195",
        "height": "110",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/12-195x110.jpg"
      },
      "quick-preview-thumb": {
        "file": "12-115x115.jpg",
        "width": "115",
        "height": "115",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/12-115x115.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "12.jpg",
        "width": 911,
        "height": 600,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/12.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "4",
      "credit": "",
      "camera": "Canon EOS 400D DIGITAL",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1308687232",
      "copyright": "",
      "focal_length": "24",
      "iso": "1600",
      "shutter_speed": "0.02",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 763,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/12.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/775"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=775"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 774,
  "date": "2011-06-22T01:40:39",
  "date_gmt": "2011-06-21T23:40:39",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/11.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-22T01:40:39",
  "modified_gmt": "2011-06-21T23:40:39",
  "slug": "11",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/22/fotografias-de-la-conferencia-y-charla-con-hordur-torfason/attachment/11/",
  "title": {
    "rendered": "Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 11"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/11.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/11-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 11\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/11-300x200.jpg 300w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/11.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 11",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "900",
    "height": "600",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/06/11.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "11-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/11-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "11-300x200.jpg",
        "width": "300",
        "height": "200",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/11-300x200.jpg"
      },
      "single-thumb": {
        "file": "11-620x250.jpg",
        "width": "620",
        "height": "250",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/11-620x250.jpg"
      },
      "sidebar-thumb": {
        "file": "11-36x36.jpg",
        "width": "36",
        "height": "36",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/11-36x36.jpg"
      },
      "featured-slideshow-thumb": {
        "file": "11-640x250.jpg",
        "width": "640",
        "height": "250",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/11-640x250.jpg"
      },
      "node-based-thumb": {
        "file": "11-195x110.jpg",
        "width": "195",
        "height": "110",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/11-195x110.jpg"
      },
      "quick-preview-thumb": {
        "file": "11-115x115.jpg",
        "width": "115",
        "height": "115",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/11-115x115.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "11.jpg",
        "width": 900,
        "height": 600,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/11.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "5",
      "credit": "",
      "camera": "Canon EOS 400D DIGITAL",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1308685207",
      "copyright": "",
      "focal_length": "168",
      "iso": "1600",
      "shutter_speed": "0.033333333333333",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 763,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/11.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/774"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=774"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 773,
  "date": "2011-06-22T01:40:31",
  "date_gmt": "2011-06-21T23:40:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/10.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-22T01:40:31",
  "modified_gmt": "2011-06-21T23:40:31",
  "slug": "10",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/22/fotografias-de-la-conferencia-y-charla-con-hordur-torfason/attachment/10/",
  "title": {
    "rendered": "Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 10"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/10.jpg'><img width=\"300\" height=\"196\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/10-300x196.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 10\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/10-300x196.jpg 300w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/10.jpg 917w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 10",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "917",
    "height": "600",
    "hwstring_small": "height='83' width='128'",
    "file": "2011/06/10.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "10-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/10-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "10-300x196.jpg",
        "width": "300",
        "height": "196",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/10-300x196.jpg"
      },
      "single-thumb": {
        "file": "10-620x250.jpg",
        "width": "620",
        "height": "250",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/10-620x250.jpg"
      },
      "sidebar-thumb": {
        "file": "10-36x36.jpg",
        "width": "36",
        "height": "36",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/10-36x36.jpg"
      },
      "featured-slideshow-thumb": {
        "file": "10-640x250.jpg",
        "width": "640",
        "height": "250",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/10-640x250.jpg"
      },
      "node-based-thumb": {
        "file": "10-195x110.jpg",
        "width": "195",
        "height": "110",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/10-195x110.jpg"
      },
      "quick-preview-thumb": {
        "file": "10-115x115.jpg",
        "width": "115",
        "height": "115",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/10-115x115.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "10.jpg",
        "width": 917,
        "height": 600,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/10.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "4",
      "credit": "",
      "camera": "Canon EOS 400D DIGITAL",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1308686040",
      "copyright": "",
      "focal_length": "32",
      "iso": "1600",
      "shutter_speed": "0.016666666666667",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 763,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/10.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/773"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=773"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 772,
  "date": "2011-06-22T01:40:23",
  "date_gmt": "2011-06-21T23:40:23",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/9.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-22T01:40:23",
  "modified_gmt": "2011-06-21T23:40:23",
  "slug": "9",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/22/fotografias-de-la-conferencia-y-charla-con-hordur-torfason/attachment/9/",
  "title": {
    "rendered": "Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 9"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/9.jpg'><img width=\"300\" height=\"177\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/9-300x177.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 9\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/9-300x177.jpg 300w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/9.jpg 1013w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 9",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1013",
    "height": "600",
    "hwstring_small": "height='75' width='128'",
    "file": "2011/06/9.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "9-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/9-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "9-300x177.jpg",
        "width": "300",
        "height": "177",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/9-300x177.jpg"
      },
      "single-thumb": {
        "file": "9-620x250.jpg",
        "width": "620",
        "height": "250",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/9-620x250.jpg"
      },
      "sidebar-thumb": {
        "file": "9-36x36.jpg",
        "width": "36",
        "height": "36",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/9-36x36.jpg"
      },
      "featured-slideshow-thumb": {
        "file": "9-640x250.jpg",
        "width": "640",
        "height": "250",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/9-640x250.jpg"
      },
      "node-based-thumb": {
        "file": "9-195x110.jpg",
        "width": "195",
        "height": "110",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/9-195x110.jpg"
      },
      "quick-preview-thumb": {
        "file": "9-115x115.jpg",
        "width": "115",
        "height": "115",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/9-115x115.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "9.jpg",
        "width": 1013,
        "height": 600,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/9.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "4",
      "credit": "",
      "camera": "Canon EOS 400D DIGITAL",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1308683419",
      "copyright": "",
      "focal_length": "29",
      "iso": "1600",
      "shutter_speed": "0.04",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 763,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/9.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/772"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=772"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 771,
  "date": "2011-06-22T01:40:12",
  "date_gmt": "2011-06-21T23:40:12",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/8.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-22T01:40:12",
  "modified_gmt": "2011-06-21T23:40:12",
  "slug": "8",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/22/fotografias-de-la-conferencia-y-charla-con-hordur-torfason/attachment/8/",
  "title": {
    "rendered": "Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 8"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/8.jpg'><img width=\"200\" height=\"300\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/8-200x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 8\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/8-200x300.jpg 200w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/8.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 8",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "400",
    "height": "600",
    "hwstring_small": "height='96' width='64'",
    "file": "2011/06/8.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "8-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/8-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "8-200x300.jpg",
        "width": "200",
        "height": "300",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/8-200x300.jpg"
      },
      "single-thumb": {
        "file": "8-400x250.jpg",
        "width": "400",
        "height": "250",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/8-400x250.jpg"
      },
      "sidebar-thumb": {
        "file": "8-36x36.jpg",
        "width": "36",
        "height": "36",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/8-36x36.jpg"
      },
      "featured-slideshow-thumb": {
        "file": "8-400x250.jpg",
        "width": "400",
        "height": "250",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/8-400x250.jpg"
      },
      "node-based-thumb": {
        "file": "8-195x110.jpg",
        "width": "195",
        "height": "110",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/8-195x110.jpg"
      },
      "quick-preview-thumb": {
        "file": "8-115x115.jpg",
        "width": "115",
        "height": "115",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/8-115x115.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "8.jpg",
        "width": 400,
        "height": 600,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/8.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "4.5",
      "credit": "",
      "camera": "Canon EOS 400D DIGITAL",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1308684442",
      "copyright": "",
      "focal_length": "133",
      "iso": "1600",
      "shutter_speed": "0.02",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 763,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/8.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/771"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=771"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 769,
  "date": "2011-06-22T01:29:56",
  "date_gmt": "2011-06-21T23:29:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/6.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-22T01:29:56",
  "modified_gmt": "2011-06-21T23:29:56",
  "slug": "6",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/22/fotografias-de-la-conferencia-y-charla-con-hordur-torfason/attachment/6/",
  "title": {
    "rendered": "Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 6"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/6.jpg'><img width=\"300\" height=\"106\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/6-300x106.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 6\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/6-300x106.jpg 300w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/6-1024x364.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 6",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1685",
    "height": "600",
    "hwstring_small": "height='45' width='128'",
    "file": "2011/06/6.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "6-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/6-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "6-300x106.jpg",
        "width": "300",
        "height": "106",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/6-300x106.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "6-1024x364.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "364",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/6-1024x364.jpg"
      },
      "single-thumb": {
        "file": "6-620x250.jpg",
        "width": "620",
        "height": "250",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/6-620x250.jpg"
      },
      "sidebar-thumb": {
        "file": "6-36x36.jpg",
        "width": "36",
        "height": "36",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/6-36x36.jpg"
      },
      "featured-slideshow-thumb": {
        "file": "6-640x250.jpg",
        "width": "640",
        "height": "250",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/6-640x250.jpg"
      },
      "node-based-thumb": {
        "file": "6-195x110.jpg",
        "width": "195",
        "height": "110",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/6-195x110.jpg"
      },
      "quick-preview-thumb": {
        "file": "6-115x115.jpg",
        "width": "115",
        "height": "115",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/6-115x115.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "6.jpg",
        "width": 1685,
        "height": 600,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/6.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "4",
      "credit": "",
      "camera": "Canon EOS 400D DIGITAL",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1308683159",
      "copyright": "",
      "focal_length": "29",
      "iso": "1600",
      "shutter_speed": "0.066666666666667",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 763,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/6.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/769"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=769"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 768,
  "date": "2011-06-22T01:29:06",
  "date_gmt": "2011-06-21T23:29:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/5.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-22T01:29:06",
  "modified_gmt": "2011-06-21T23:29:06",
  "slug": "5",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/22/fotografias-de-la-conferencia-y-charla-con-hordur-torfason/attachment/5/",
  "title": {
    "rendered": "Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 5"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/5.jpg'><img width=\"200\" height=\"300\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/5-200x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 5\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/5-200x300.jpg 200w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/5.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 5",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "400",
    "height": "600",
    "hwstring_small": "height='96' width='64'",
    "file": "2011/06/5.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "5-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/5-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "5-200x300.jpg",
        "width": "200",
        "height": "300",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/5-200x300.jpg"
      },
      "single-thumb": {
        "file": "5-400x250.jpg",
        "width": "400",
        "height": "250",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/5-400x250.jpg"
      },
      "sidebar-thumb": {
        "file": "5-36x36.jpg",
        "width": "36",
        "height": "36",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/5-36x36.jpg"
      },
      "featured-slideshow-thumb": {
        "file": "5-400x250.jpg",
        "width": "400",
        "height": "250",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/5-400x250.jpg"
      },
      "node-based-thumb": {
        "file": "5-195x110.jpg",
        "width": "195",
        "height": "110",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/5-195x110.jpg"
      },
      "quick-preview-thumb": {
        "file": "5-115x115.jpg",
        "width": "115",
        "height": "115",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/5-115x115.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "5.jpg",
        "width": 400,
        "height": 600,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/5.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "4",
      "credit": "",
      "camera": "Canon EOS 400D DIGITAL",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1308682557",
      "copyright": "",
      "focal_length": "17",
      "iso": "1600",
      "shutter_speed": "0.025",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 763,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/5.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/768"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=768"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 767,
  "date": "2011-06-22T01:28:20",
  "date_gmt": "2011-06-21T23:28:20",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/4.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-22T01:28:20",
  "modified_gmt": "2011-06-21T23:28:20",
  "slug": "4",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/22/fotografias-de-la-conferencia-y-charla-con-hordur-torfason/attachment/4/",
  "title": {
    "rendered": "Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 4"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/4.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/4-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Cabina de traducci\u00f3n de la conferencia\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/4-300x200.jpg 300w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/4.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "Cabina de traducci\u00f3n de la conferencia",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "900",
    "height": "600",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/06/4.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "4-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/4-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "4-300x200.jpg",
        "width": "300",
        "height": "200",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/4-300x200.jpg"
      },
      "single-thumb": {
        "file": "4-620x250.jpg",
        "width": "620",
        "height": "250",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/4-620x250.jpg"
      },
      "sidebar-thumb": {
        "file": "4-36x36.jpg",
        "width": "36",
        "height": "36",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/4-36x36.jpg"
      },
      "featured-slideshow-thumb": {
        "file": "4-640x250.jpg",
        "width": "640",
        "height": "250",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/4-640x250.jpg"
      },
      "node-based-thumb": {
        "file": "4-195x110.jpg",
        "width": "195",
        "height": "110",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/4-195x110.jpg"
      },
      "quick-preview-thumb": {
        "file": "4-115x115.jpg",
        "width": "115",
        "height": "115",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/4-115x115.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "4.jpg",
        "width": 900,
        "height": 600,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/4.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "4",
      "credit": "",
      "camera": "Canon EOS 400D DIGITAL",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1308683003",
      "copyright": "",
      "focal_length": "20",
      "iso": "1600",
      "shutter_speed": "0.04",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 763,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/4.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/767"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=767"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 766,
  "date": "2011-06-22T01:27:52",
  "date_gmt": "2011-06-21T23:27:52",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/3.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-22T01:27:52",
  "modified_gmt": "2011-06-21T23:27:52",
  "slug": "3",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/22/fotografias-de-la-conferencia-y-charla-con-hordur-torfason/attachment/3/",
  "title": {
    "rendered": "Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 3"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/3.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/3-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 3\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/3-300x200.jpg 300w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/3.jpg 900w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 3",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "900",
    "height": "600",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/06/3.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "3-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/3-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "3-300x200.jpg",
        "width": "300",
        "height": "200",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/3-300x200.jpg"
      },
      "single-thumb": {
        "file": "3-620x250.jpg",
        "width": "620",
        "height": "250",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/3-620x250.jpg"
      },
      "sidebar-thumb": {
        "file": "3-36x36.jpg",
        "width": "36",
        "height": "36",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/3-36x36.jpg"
      },
      "featured-slideshow-thumb": {
        "file": "3-640x250.jpg",
        "width": "640",
        "height": "250",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/3-640x250.jpg"
      },
      "node-based-thumb": {
        "file": "3-195x110.jpg",
        "width": "195",
        "height": "110",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/3-195x110.jpg"
      },
      "quick-preview-thumb": {
        "file": "3-115x115.jpg",
        "width": "115",
        "height": "115",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/3-115x115.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "3.jpg",
        "width": 900,
        "height": 600,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/3.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "4",
      "credit": "",
      "camera": "Canon EOS 400D DIGITAL",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1308680421",
      "copyright": "",
      "focal_length": "20",
      "iso": "400",
      "shutter_speed": "0.076923076923077",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 763,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/3.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/766"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=766"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 765,
  "date": "2011-06-22T01:27:05",
  "date_gmt": "2011-06-21T23:27:05",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/2.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-22T01:27:05",
  "modified_gmt": "2011-06-21T23:27:05",
  "slug": "2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/22/fotografias-de-la-conferencia-y-charla-con-hordur-torfason/attachment/2/",
  "title": {
    "rendered": "Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 2"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/2.jpg'><img width=\"166\" height=\"300\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/2-166x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 2\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/2-166x300.jpg 166w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/2.jpg 332w\" sizes=\"(max-width: 166px) 100vw, 166px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 2",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "332",
    "height": "600",
    "hwstring_small": "height='96' width='53'",
    "file": "2011/06/2.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "2-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/2-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "2-166x300.jpg",
        "width": "166",
        "height": "300",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/2-166x300.jpg"
      },
      "single-thumb": {
        "file": "2-332x250.jpg",
        "width": "332",
        "height": "250",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/2-332x250.jpg"
      },
      "sidebar-thumb": {
        "file": "2-36x36.jpg",
        "width": "36",
        "height": "36",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/2-36x36.jpg"
      },
      "featured-slideshow-thumb": {
        "file": "2-332x250.jpg",
        "width": "332",
        "height": "250",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/2-332x250.jpg"
      },
      "node-based-thumb": {
        "file": "2-195x110.jpg",
        "width": "195",
        "height": "110",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/2-195x110.jpg"
      },
      "quick-preview-thumb": {
        "file": "2-115x115.jpg",
        "width": "115",
        "height": "115",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/2-115x115.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "2.jpg",
        "width": 332,
        "height": 600,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/2.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "1.4",
      "credit": "",
      "camera": "Canon EOS 400D DIGITAL",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1308680162",
      "copyright": "",
      "focal_length": "50",
      "iso": "400",
      "shutter_speed": "0.0125",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 763,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/2.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/765"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=765"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 764,
  "date": "2011-06-22T01:25:42",
  "date_gmt": "2011-06-21T23:25:42",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/1.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-22T01:25:42",
  "modified_gmt": "2011-06-21T23:25:42",
  "slug": "1",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/22/fotografias-de-la-conferencia-y-charla-con-hordur-torfason/attachment/1/",
  "title": {
    "rendered": "Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 1"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/1.jpg'><img width=\"300\" height=\"191\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/1-300x191.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 1\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/1-300x191.jpg 300w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/1.jpg 938w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 1",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "938",
    "height": "600",
    "hwstring_small": "height='81' width='128'",
    "file": "2011/06/1.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "1-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/1-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "1-300x191.jpg",
        "width": "300",
        "height": "191",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/1-300x191.jpg"
      },
      "single-thumb": {
        "file": "1-620x250.jpg",
        "width": "620",
        "height": "250",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/1-620x250.jpg"
      },
      "sidebar-thumb": {
        "file": "1-36x36.jpg",
        "width": "36",
        "height": "36",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/1-36x36.jpg"
      },
      "featured-slideshow-thumb": {
        "file": "1-640x250.jpg",
        "width": "640",
        "height": "250",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/1-640x250.jpg"
      },
      "node-based-thumb": {
        "file": "1-195x110.jpg",
        "width": "195",
        "height": "110",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/1-195x110.jpg"
      },
      "quick-preview-thumb": {
        "file": "1-115x115.jpg",
        "width": "115",
        "height": "115",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/1-115x115.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "1.jpg",
        "width": 938,
        "height": 600,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/1.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "4",
      "credit": "",
      "camera": "Canon EOS 400D DIGITAL",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1308679437",
      "copyright": "",
      "focal_length": "20",
      "iso": "800",
      "shutter_speed": "0.033333333333333",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 763,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/1.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/764"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=764"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 763,
  "date": "2011-06-22T01:33:11",
  "date_gmt": "2011-06-21T23:33:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=763"
  },
  "modified": "2011-06-22T02:01:12",
  "modified_gmt": "2011-06-22T00:01:12",
  "slug": "fotografias-de-la-conferencia-y-charla-con-hordur-torfason",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/22/fotografias-de-la-conferencia-y-charla-con-hordur-torfason/",
  "title": {
    "rendered": "Fotograf\u00edas de la conferencia y charla con H\u00f6r\u00f0ur Torfason"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Gracias a todas las personas por la asistencia y el trabajo duro.</p>\n\n\t\t<style type='text/css'>\n\t\t\t#gallery-5 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-5 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 33%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-5 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-5 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t/* see gallery_shortcode() in wp-includes/media.php */\n\t\t</style>\n\t\t<div id='gallery-5' class='gallery galleryid-763 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/1.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/1-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 1\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/1-150x150.jpg 150w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/1-36x36.jpg 36w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/1-115x115.jpg 115w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/2.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/2-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 2\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/2-150x150.jpg 150w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/2-36x36.jpg 36w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/2-115x115.jpg 115w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/3.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/3-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 3\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/3-150x150.jpg 150w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/3-36x36.jpg 36w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/3-115x115.jpg 115w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><br style=\"clear: both\" /><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/4.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/4-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Cabina de traducci\u00f3n de la conferencia\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/4-150x150.jpg 150w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/4-36x36.jpg 36w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/4-115x115.jpg 115w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/5.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/5-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 5\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/5-150x150.jpg 150w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/5-36x36.jpg 36w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/5-115x115.jpg 115w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/6.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/6-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 6\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/6-150x150.jpg 150w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/6-36x36.jpg 36w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/6-115x115.jpg 115w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><br style=\"clear: both\" /><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/13.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/13-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 13\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/13-150x150.jpg 150w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/13-36x36.jpg 36w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/13-115x115.jpg 115w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/12.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/12-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 12\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/12-150x150.jpg 150w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/12-36x36.jpg 36w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/12-115x115.jpg 115w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/11.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/11-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 11\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/11-150x150.jpg 150w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/11-36x36.jpg 36w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/11-115x115.jpg 115w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><br style=\"clear: both\" /><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/10.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/10-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 10\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/10-150x150.jpg 150w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/10-36x36.jpg 36w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/10-115x115.jpg 115w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/9.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/9-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 9\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/9-150x150.jpg 150w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/9-36x36.jpg 36w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/9-115x115.jpg 115w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/8.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/8-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"Conferencia y debate con H\u00f6r\u00f0ur Torfason 8\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/8-150x150.jpg 150w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/8-36x36.jpg 36w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/8-115x115.jpg 115w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><br style=\"clear: both\" />\n\t\t</div>\n\n<p><a href=\"http://danielnuevo.com/spanishrevolution/\" target=\"_blank\">Fotograf\u00edas proporcionadas por Daniel Nuevo</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Gracias a todas las personas por la asistencia y el trabajo duro. Fotograf\u00edas proporcionadas por Daniel Nuevo</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/763"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=763"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/763/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 779,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/763/revisions/779"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=763"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=763"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=763"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 755,
  "date": "2011-06-21T09:45:32",
  "date_gmt": "2011-06-21T07:45:32",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=755"
  },
  "modified": "2011-06-21T10:06:42",
  "modified_gmt": "2011-06-21T08:06:42",
  "slug": "urgente-necesitamos-voluntarios-para-atender-esta-tarde-la-mesa-informativa-del-bulevar",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/21/urgente-necesitamos-voluntarios-para-atender-esta-tarde-la-mesa-informativa-del-bulevar/",
  "title": {
    "rendered": "URGENTE: necesitamos voluntarios para atender esta tarde la mesa informativa del bulevar"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola a tod@s,</p>\n<p>Precisamente por la expectaci\u00f3n que ha generado la  visita  del activista island\u00e9s H\u00f6r\u00f0ur Torfason y la gesti\u00f3n que conlleva  la organizaci\u00f3n de los actos de esta tarde, estamos teniendo problemas  para contar con suficientes voluntarios de cara a cubrir los turnos de  atenci\u00f3n en las mesas informativas situadas permanentemente en el  Bulevar Gran Capit\u00e1n. Por tanto, necesitamos vuestra colaboraci\u00f3n para  cubrir el turno de esta tarde (de 19&#8217;30h a 22&#8217;30h)<em>. Es posible apuntarse por horas o el turno completo.</em></p>\n<p><em> </em></p>\n<p><em> </em>Si alguien puede estar en la mesa esta tarde, solicitamos que se ponga en contacto mediante una de las dos  direcciones siguientes:</p>\n<p>acampadacdbexterna ARROBA gmail.com<br />\nricardo.engo.pita ARROBA gmail.com</p>\n<p>Un saludo y gracias por vuestro apoyo!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola a tod@s, Precisamente por la expectaci\u00f3n que ha generado la visita del activista island\u00e9s H\u00f6r\u00f0ur Torfason y la gesti\u00f3n que conlleva la organizaci\u00f3n de los actos de esta tarde, estamos teniendo problemas para contar con suficientes voluntarios de cara a cubrir los turnos de atenci\u00f3n en las mesas informativas situadas permanentemente en el Bulevar [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/755"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=755"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/755/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 757,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/755/revisions/757"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=755"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=755"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=755"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 753,
  "date": "2011-06-21T03:19:03",
  "date_gmt": "2011-06-21T01:19:03",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=753"
  },
  "modified": "2011-06-21T03:19:03",
  "modified_gmt": "2011-06-21T01:19:03",
  "slug": "recogida-de-preguntas-para-la-conferencia-de-hordur-torfason",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/21/recogida-de-preguntas-para-la-conferencia-de-hordur-torfason/",
  "title": {
    "rendered": "Recogida de preguntas para la conferencia de H\u00f6r\u00f0ur Torfason"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Os recordamos H\u00f6r\u00f0ur Torfason dar\u00e1 una conferencia\u00a0<strong>en los Colegios Mayores Universitarios</strong> \u2013 entre el hospital general y el provincial &#8211;\u00a0 Avda. Men\u00e9ndez Pidal,\u00a0<a href=\"http://www.uco.es/servicios/aloja/estudiantes-colegiosmayores-donde.htm\">plano de situaci\u00f3n [aqu\u00ed]</a>.</p>\n<p><strong>Martes 21 de junio</strong> de 2011 a las 19:00 (apertura de puertas a las 18:30) \u2013 Se retransmitir\u00e1 por el Aula Virtual de la UCO:<a href=\"http://aulavirtualtv.uco.es/\">http://aulavirtualtv.uco.es/</a></p>\n<p>Con el fin de dinamizar el debate queremos recoger algunas preguntas y/o mensajes. Si quieres enviar tu pregunta d\u00e9jala como comentario de esta noticia. Trataremos de agrupar las preguntas por temas y hacer una correcta traducci\u00f3n al ingl\u00e9s. Si ves que tu pregunta no es transmitida a\u00a0H\u00f6r\u00f0ur siempre podr\u00e1s intervenir posteriormente en el debate.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Os recordamos H\u00f6r\u00f0ur Torfason dar\u00e1 una conferencia\u00a0en los Colegios Mayores Universitarios \u2013 entre el hospital general y el provincial &#8211;\u00a0 Avda. Men\u00e9ndez Pidal,\u00a0plano de situaci\u00f3n [aqu\u00ed]. Martes 21 de junio de 2011 a las 19:00 (apertura de puertas a las 18:30) \u2013 Se retransmitir\u00e1 por el Aula Virtual de la UCO:http://aulavirtualtv.uco.es/ Con el fin de [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/753"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=753"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/753/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 754,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/753/revisions/754"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=753"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=753"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=753"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 746,
  "date": "2011-06-22T11:30:21",
  "date_gmt": "2011-06-22T09:30:21",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=746"
  },
  "modified": "2011-06-23T11:05:36",
  "modified_gmt": "2011-06-23T09:05:36",
  "slug": "agenda-de-la-semana-2",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/22/agenda-de-la-semana-2/",
  "title": {
    "rendered": "Agenda de la semana"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Lunes 20 junio</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>Reuni\u00f3n de la casa de aprendizaje 19h</strong></li>\n<li><strong>Reuni\u00f3n de la comisi\u00f3n de barrios 19h</strong></li>\n<li><strong>Taller formativo 20:30h</strong>: \u201c<a href=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/20/taller-presente-y-futuro-del-15m-experiencias-de-movilizacion-social/\">Presente y Futuro del 15M. Experiencias de movilizaci\u00f3n social</a>\u201c. Dinamizado por \u00c1ngel Calle Collado.</li>\n</ul>\n<p><strong>Martes 21 junio</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>Conferencia de H\u00f6r\u00f0ur Torfason 19h</strong>: &#8220;<em>El cambio pol\u00edtico en Islandia, impulsado por los ciudadanos&#8221;. </em>M\u00e1s informaci\u00f3n <a href=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/17/conferencia-de-hordur-torfason-en-cordoba-el-cambio-politico-en-islandia-impulsado-por-los-ciudadanos/\">aqu\u00ed</a>.</li>\n</ul>\n<p><strong>Mi\u00e9rcoles 22 junio</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>Reuni\u00f3n intercomisiones 19h</strong></li>\n<li><strong>Reuni\u00f3n comisi\u00f3n externa 19h</strong></li>\n</ul>\n<p><strong>Jueves 23 junio</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>Asamblea 13h en Rabanales</strong><strong></strong></li>\n<li><strong>Asamblea 20h</strong>: asamblea ciudadana abierta a todo el mundo. <a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=331636\">Descarga el orden del d\u00eda.</a></li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Lunes 20 junio Reuni\u00f3n de la casa de aprendizaje 19h Reuni\u00f3n de la comisi\u00f3n de barrios 19h Taller formativo 20:30h: \u201cPresente y Futuro del 15M. Experiencias de movilizaci\u00f3n social\u201c. Dinamizado por \u00c1ngel Calle Collado. Martes 21 junio Conferencia de H\u00f6r\u00f0ur Torfason 19h: &#8220;El cambio pol\u00edtico en Islandia, impulsado por los ciudadanos&#8221;. M\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed. Mi\u00e9rcoles [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/746"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=746"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 12,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/746/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 750,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/746/revisions/750"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=746"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=746"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=746"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 730,
  "date": "2011-06-20T09:23:25",
  "date_gmt": "2011-06-20T07:23:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=730"
  },
  "modified": "2011-06-20T09:58:40",
  "modified_gmt": "2011-06-20T07:58:40",
  "slug": "hordur-torfason-en-informe-semanal",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/20/hordur-torfason-en-informe-semanal/",
  "title": {
    "rendered": "H\u00f6r\u00f0ur Torfason en Informe Semanal"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><span style=\"font-size: medium\">Invitado a hablar en C\u00f3rdoba el martes, H\u00f6r\u00f0ur Torfason es entrevistado en Informe Semanal<br />\n<em> </em></span></p>\n<p>Os recordamos que dar\u00e1 una conferencia <strong>en los Colegios Mayores Universitarios</strong> &#8211; entre el hospital general y el provincial &#8211;\u00a0 Avda. Men\u00e9ndez Pidal,\u00a0<a href=\"http://www.uco.es/servicios/aloja/estudiantes-colegiosmayores-donde.htm\">plano de situaci\u00f3n [aqu\u00ed]</a>.</p>\n<p><strong>Martes 21 de junio</strong> de 2011 &#8211; Se retransmitir\u00e1 por el Aula Virtual de la UCO: <a href=\"http://aulavirtualtv.uco.es/\">http://aulavirtualtv.uco.es/</a></p>\n<p><em>Nota: \u00fanica aparici\u00f3n de H\u00f6r\u00f0ur Torfason en Andaluc\u00eda.</em></p>\n<p><a href=\"http://www.rtve.es/noticias/20110618/lider-revolucion-islandesa-propone-continuar-protestas-populares-desde-razon/441598.shtml\"><strong>Ver extracto de la entrevista a </strong><strong>H\u00f6r\u00f0ur Torfason en Informe Semanal en Informe Semanal en la web de RTVE</strong></a></p>\n<p>M\u00e1s informaci\u00f3n, en la noticia de la conferencia: <a href=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/conferencia-Islandia\">cordoba.tomalaplaza.net/conferencia-Islandia</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Invitado a hablar en C\u00f3rdoba el martes, H\u00f6r\u00f0ur Torfason es entrevistado en Informe Semanal Os recordamos que dar\u00e1 una conferencia en los Colegios Mayores Universitarios &#8211; entre el hospital general y el provincial &#8211;\u00a0 Avda. Men\u00e9ndez Pidal,\u00a0plano de situaci\u00f3n [aqu\u00ed]. Martes 21 de junio de 2011 &#8211; Se retransmitir\u00e1 por el Aula Virtual de la [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/730"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=730"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/730/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 742,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/730/revisions/742"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=730"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=730"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=730"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 722,
  "date": "2011-06-19T13:55:59",
  "date_gmt": "2011-06-19T11:55:59",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?page_id=722"
  },
  "modified": "2011-06-19T14:27:53",
  "modified_gmt": "2011-06-19T12:27:53",
  "slug": "conferencia-islandia",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/conferencia-islandia/",
  "title": {
    "rendered": "Conferencia de H\u00f6r\u00f0ur Torfason: El cambio pol\u00edtico en Islandia, impulsado por los ciudadanos"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><em><span style=\"font-size: medium\">Conferencia de H\u00f6r\u00f0ur Torfason:<br />\n</span><strong><span style=\"font-size: medium\">El cambio pol\u00edtico en Islandia,<br />\nimpulsado por los ciudadanos</span></strong></em></p>\n<div id=\"attachment_686\" style=\"width: 430px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/Torfason.jpg\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-686\" class=\"size-full wp-image-686 \" src=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/Torfason.jpg\" alt=\"Fotograf\u00eda de Hordur Torfason\" width=\"420\" height=\"316\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/Torfason.jpg 600w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/Torfason-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 420px) 100vw, 420px\" /></a><p id=\"caption-attachment-686\" class=\"wp-caption-text\">Fotograf\u00eda por Gunnar Valdimar</p></div>\n<div style=\"text-align: center\">Convoca: <strong>movimiento de la acampada de C\u00f3rdoba, 15 de mayo</strong></div>\n<div style=\"text-align: center\">Colabora:\u00a0<strong>Universidad de C\u00f3rdoba</strong><br />\nEn: <strong>Sal\u00f3n de actos principal del Colegio Mayor Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n</strong><br />\nAvda. Men\u00e9ndez Pidal,\u00a0<a href=\"http://www.uco.es/servicios/aloja/estudiantes-colegiosmayores-donde.htm\">plano de situaci\u00f3n [aqu\u00ed]</a>.</div>\n<div style=\"text-align: center\">\n<div>D\u00eda:\u00a0<strong>martes 21 de junio</strong> de 2011</div>\n<div>Se retransmitir\u00e1 por el Aula Virtual de la UCO: <a href=\"http://aulavirtualtv.uco.es/\">http://aulavirtualtv.uco.es/</a></div>\n</div>\n<p><em>Nota: esta ser\u00e1 la \u00fanica aparici\u00f3n de H\u00f6r\u00f0ur Torfason en Andaluc\u00eda.</em></p>\n<p>Planificaci\u00f3n de la jornada:</p>\n<ul>\n<li>18:00 &#8211; Rueda de prensa</li>\n<li>18:30 &#8211; apertura de puertas</li>\n<li>19:00 &#8211; Conferencia de H\u00f6r\u00f0ur Torfason: El cambio pol\u00edtico en Islandia, impulsado por los ciudadanos. Habr\u00e1 interpretaci\u00f3n simult\u00e1nea ingl\u00e9s &lt;&gt; castellano. El sal\u00f3n de actos tiene capacidad para unas 650 personas</li>\n<li>20:00 &#8211; La asamblea de C\u00f3rdoba dialoga con H\u00f6r\u00f0ur Torfason Podremos hacer uso del sal\u00f3n de actos hasta las 22:15 h</li>\n</ul>\n<p>Schedule:</p>\n<ul>\n<li>18:00 &#8211; Press conference</li>\n<li>18:30 &#8211; Door opening</li>\n<li>19:00 &#8211; H\u00f6r\u00f0ur Torfason&#8217;s talk at the auditorium: Citizen-driven Icelandic political change. Simultaneous interpreting will take place, with a headset for the speaker. The auditorium holds around 650 people</li>\n<li>20:00 &#8211; Cordova&#8217;s assembly asks H\u00f6r\u00f0ur Torfason. We will be able to stay in the auditorium until 22:15 h.</li>\n</ul>\n<p>Con motivo de su visita a Espa\u00f1a nos regala una canci\u00f3n que ha compuesto \u00a0e interpretado la canci\u00f3n &#8220;<a href=\"http://soundcloud.com/javiers/little-songbird-by-hordur-torfa\" target=\"_blank\"><span style=\"color: black\">Little songbird&#8221; por H\u00f6r\u00f0ur Torfa</span></a>.</p>\n<p><em><strong>Acerca de H\u00f6r\u00f0ur Torfason</strong></em></p>\n<p><em>Cantante, compositor, activista e impulsor del cambio en Islandia.</em><br />\nH\u00f6r\u00f0ur Torfason <strong>impuls\u00f3 en Reikiavik en 2008 el movimiento ciudadano  island\u00e9s \u2018Voces del Pueblo\u2019</strong>, que encabez\u00f3 una serie de reuniones de  protesta durante cinco meses frente al Parlamento. Este comprometido  trovador de 65 a\u00f1os prendi\u00f3 la mecha y la indignaci\u00f3n de un pa\u00eds hundido  por la crisis financiera. <strong>Las masivas concentraciones que tuvieron  lugar cada s\u00e1bado consiguieron la disoluci\u00f3n de Parlamento y la  convocaci\u00f3n de elecciones, as\u00ed como la nacionalizaci\u00f3n del banco  Landsbanki</strong>, entre otras cosas. Toda una revoluci\u00f3n silenciosa. [<a href=\"http://blogs.revistavanityfair.es/personajes/2011/05/21/el-islandes-hordur-torfason-invita-a-los-espanoles-a-seguir-sus-pasos/\" target=\"_blank\">Extra\u00eddo de aqu\u00ed</a>]</p>\n<p>Despu\u00e9s de graduarse de escuela secundaria a la edad de 16 a\u00f1os, me  mud\u00e9 de casa y trabaj\u00f3 en varios empleos en Reykjav\u00edk como camarero,  pintor de brocha gorda, obrero y empleado de ventas hasta 1966, cuando  empec\u00e9 a tomar clases particulares en la actuaci\u00f3n que llevan a ser  aceptado en la actuaci\u00f3n la escuela en el Teatro Nacional en Reikiavik  donde se gradu\u00f3 como actor en mayo de 1970.<br />\nViaj\u00f3 por los pueblos de su pa\u00eds y hablar con la gente, compartir ideas,  hacer preguntas, hacer conciertos y trabajar con el teatro de  aficionados.<br />\nEn los  \u00faltimos a\u00f1os, colabor\u00f3 en mantener la protesta frente a las  instituciones p\u00fablicas, diariamente y hablando en p\u00fablico sobre los  problemas pol\u00edticos y econ\u00f3micos, pidiendo a sus conciudadanos que  hicieran lo mismo. Todos los d\u00edas aparec\u00edan de 100 a 200 personas y  medios de comunicaci\u00f3n.</p>\n<p>Breve\u00a0<a href=\"http://acampadadebarcelona.org/index.php?option=com_k2&amp;view=item&amp;id=100:hordur-torfason-biograf%C3%ADa-y-v%C3%ADdeo&amp;Itemid=109&amp;lang=ca\" target=\"_blank\">autobiograf\u00eda [aqu\u00ed]</a>.<br />\nV\u00eddeo de su\u00a0\u00a0<a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=Xrh3T600eP0\" target=\"_blank\">mensaje a los espa\u00f1oles [aqu\u00ed]</a></p>\n<iframe width=\"500\" height=\"375\" src=\"https://www.youtube.com/embed/Xrh3T600eP0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe>\n<p>Se declara un firme creyente en la libertad  de expresi\u00f3n y la no violencia, en evitar el fanatismo. Su t\u00e9cnica ha  sido siempre pedir a la gente su opini\u00f3n sobre los asuntos en cuesti\u00f3n,  crear un foro informal y luego entrar en acci\u00f3n.</p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://www.rtve.es/alacarta/\" title=\"A la carta\"><strong>A la carta</strong></a></li>\n<li><span style=\"color:#000\"> &gt; </span><a href=\"http://www.rtve.es/alacarta/videos/programa/hrdur-torfason-propone-continuar-protestas-populares/1132905/\" title=\"H\u00f6rdur Torfason propone continuar con las protestas populares\">H\u00f6rdur Torfason propone continuar con las protestas populares</a></li>\n</ul>\n<p>Toda la informaci\u00f3n en <a href=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/\" target=\"_blank\">cordoba.tomalaplaza.net</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Conferencia de H\u00f6r\u00f0ur Torfason: El cambio pol\u00edtico en Islandia, impulsado por los ciudadanos Convoca: movimiento de la acampada de C\u00f3rdoba, 15 de mayo Colabora:\u00a0Universidad de C\u00f3rdoba En: Sal\u00f3n de actos principal del Colegio Mayor Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n Avda. Men\u00e9ndez Pidal,\u00a0plano de situaci\u00f3n [aqu\u00ed]. D\u00eda:\u00a0martes 21 de junio de 2011 Se retransmitir\u00e1 por el [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/722"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=722"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/722/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 738,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/722/revisions/738"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=722"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 716,
  "date": "2011-06-20T09:29:50",
  "date_gmt": "2011-06-20T07:29:50",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=716"
  },
  "modified": "2011-06-20T10:08:56",
  "modified_gmt": "2011-06-20T08:08:56",
  "slug": "taller-presente-y-futuro-del-15m-experiencias-de-movilizacion-social",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/20/taller-presente-y-futuro-del-15m-experiencias-de-movilizacion-social/",
  "title": {
    "rendered": "Taller &#8220;Presente y Futuro del 15M. Experiencias de movilizaci\u00f3n social.&#8221;"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Taller desde la Casa de Aprendizaje &#8220;<strong>Presente y Futuro del 15M. Experiencias de movilizaci\u00f3n social</strong>&#8220;. Dinamizado por \u00c1ngel Calle Collado.</p>\n<p><strong>Lunes 20 a las 20:30h </strong> en en el Boulevard</p>\n<p>Con este taller se pretende hacer un an\u00e1lisis\u00a0 entre todas las personas asistentes del momento en el que se encuentra el movimiento y hacia donde vamos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Taller desde la Casa de Aprendizaje &#8220;Presente y Futuro del 15M. Experiencias de movilizaci\u00f3n social&#8220;. Dinamizado por \u00c1ngel Calle Collado. Lunes 20 a las 20:30h en en el Boulevard Con este taller se pretende hacer un an\u00e1lisis\u00a0 entre todas las personas asistentes del momento en el que se encuentra el movimiento y hacia donde vamos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/716"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=716"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/716/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 744,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/716/revisions/744"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=716"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=716"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=716"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 709,
  "date": "2011-06-17T18:36:01",
  "date_gmt": "2011-06-17T16:36:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=709"
  },
  "modified": "2011-06-18T01:04:22",
  "modified_gmt": "2011-06-17T23:04:22",
  "slug": "entrevista-al-miembros-del-movimiento-15m-en-cordoba-teve-procono",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/17/entrevista-al-miembros-del-movimiento-15m-en-cordoba-teve-procono/",
  "title": {
    "rendered": "Entrevista a miembros del movimiento 15M en C\u00f3rdoba TeVe &#8211; Procono"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Gracias a la colaboraci\u00f3n de miembros de la asamblea y del grupo de trabajo de prensa, aparecemos en la televisi\u00f3n de C\u00f3rdoba.</p>\n<p>Necesitamos\u00a0<strong>m\u00e1s </strong>ciudadanos del movimiento\u00a0<strong>dispuestos a hablar ante los medios</strong>.\u00a0Para pr\u00f3ximas apariciones, nos gustar\u00eda que aquellos que dese\u00e9is escribierais acampadacdbprensa en gmail.com, para que las personas que declaremos en los medios se vayan rotando, como muestra de nuestros sistemas de funcionamiento.</p>\n<iframe width=\"500\" height=\"375\" src=\"https://www.youtube.com/embed/5TA3uvdYg40?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Gracias a la colaboraci\u00f3n de miembros de la asamblea y del grupo de trabajo de prensa, aparecemos en la televisi\u00f3n de C\u00f3rdoba. Necesitamos\u00a0m\u00e1s ciudadanos del movimiento\u00a0dispuestos a hablar ante los medios.\u00a0Para pr\u00f3ximas apariciones, nos gustar\u00eda que aquellos que dese\u00e9is escribierais acampadacdbprensa en gmail.com, para que las personas que declaremos en los medios se vayan rotando, [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/709"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=709"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/709/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 711,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/709/revisions/711"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=709"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=709"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=709"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 686,
  "date": "2011-06-17T12:17:37",
  "date_gmt": "2011-06-17T10:17:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/Torfason.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-17T12:17:37",
  "modified_gmt": "2011-06-17T10:17:37",
  "slug": "torfason",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/21/conferencia-de-hordur-torfason-en-cordoba-el-cambio-politico-en-islandia-impulsado-por-los-ciudadanos/torfason/",
  "title": {
    "rendered": "Torfason"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/Torfason.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/Torfason-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Fotograf\u00eda de Hordur Torfason\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/Torfason-300x225.jpg 300w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/Torfason.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Foto: Gunnar Valdimar (http://www.flickr.com/photos/gunnivb/)</p>\n"
  },
  "alt_text": "Fotograf\u00eda de Hordur Torfason",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "600",
    "height": "451",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/06/Torfason.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Torfason-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/Torfason-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Torfason-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/Torfason-300x225.jpg"
      },
      "single-thumb": {
        "file": "Torfason-600x250.jpg",
        "width": "600",
        "height": "250",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/Torfason-600x250.jpg"
      },
      "sidebar-thumb": {
        "file": "Torfason-36x36.jpg",
        "width": "36",
        "height": "36",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/Torfason-36x36.jpg"
      },
      "featured-slideshow-thumb": {
        "file": "Torfason-600x250.jpg",
        "width": "600",
        "height": "250",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/Torfason-600x250.jpg"
      },
      "node-based-thumb": {
        "file": "Torfason-195x110.jpg",
        "width": "195",
        "height": "110",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/Torfason-195x110.jpg"
      },
      "quick-preview-thumb": {
        "file": "Torfason-115x115.jpg",
        "width": "115",
        "height": "115",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/Torfason-115x115.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Torfason.jpg",
        "width": 600,
        "height": 451,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/Torfason.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 685,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/Torfason.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/686"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=686"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 685,
  "date": "2011-06-21T00:00:08",
  "date_gmt": "2011-06-20T22:00:08",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=685"
  },
  "modified": "2011-06-21T01:00:58",
  "modified_gmt": "2011-06-20T23:00:58",
  "slug": "conferencia-de-hordur-torfason-en-cordoba-el-cambio-politico-en-islandia-impulsado-por-los-ciudadanos",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/21/conferencia-de-hordur-torfason-en-cordoba-el-cambio-politico-en-islandia-impulsado-por-los-ciudadanos/",
  "title": {
    "rendered": "Martes 21: Conferencia  H\u00f6r\u00f0ur Torfason, C\u00f3rdoba"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><em><span style=\"font-size: medium\">Conferencia de H\u00f6r\u00f0ur Torfason:<br />\n</span><strong><span style=\"font-size: medium\">El cambio pol\u00edtico en Islandia,<br />\nimpulsado por los ciudadanos</span></strong></em></p>\n<div id=\"attachment_686\" style=\"width: 430px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/Torfason.jpg\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-686\" class=\"size-full wp-image-686 \" src=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/Torfason.jpg\" alt=\"Fotograf\u00eda de Hordur Torfason\" width=\"420\" height=\"316\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/Torfason.jpg 600w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/Torfason-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 420px) 100vw, 420px\" /></a><p id=\"caption-attachment-686\" class=\"wp-caption-text\">Fotograf\u00eda por Gunnar Valdimar</p></div>\n<div style=\"text-align: center\">Convoca: <strong>movimiento de la acampada de C\u00f3rdoba, 15 de mayo</strong></div>\n<div style=\"text-align: center\">Colabora:\u00a0<strong>Universidad de C\u00f3rdoba</strong><br />\nEn: <strong>Sal\u00f3n de actos principal del Colegio Mayor Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n</strong><br />\nAvda. Men\u00e9ndez Pidal,\u00a0<a href=\"http://www.uco.es/servicios/aloja/estudiantes-colegiosmayores-donde.htm\">plano de situaci\u00f3n [aqu\u00ed]</a>.</div>\n<div style=\"text-align: center\">\n<div>D\u00eda:\u00a0<strong>martes 21 de junio</strong> de 2011</div>\n<div>Se retransmitir\u00e1 por el Aula Virtual de la UCO: <a href=\"http://aulavirtualtv.uco.es/\">http://aulavirtualtv.uco.es/</a></div>\n</div>\n<p><em>Nota: esta ser\u00e1 la \u00fanica aparici\u00f3n de H\u00f6r\u00f0ur Torfason en Andaluc\u00eda.</em></p>\n<p>Planificaci\u00f3n de la jornada:</p>\n<ul>\n<li>18:00 &#8211; Rueda de prensa</li>\n<li>18:30 &#8211; apertura de puertas</li>\n<li>19:00 &#8211; Conferencia de H\u00f6r\u00f0ur Torfason: El cambio pol\u00edtico en Islandia, impulsado por los ciudadanos. Habr\u00e1 interpretaci\u00f3n simult\u00e1nea ingl\u00e9s &lt;&gt; castellano. El sal\u00f3n de actos tiene capacidad para unas 650 personas</li>\n<li>20:00 &#8211; La asamblea de C\u00f3rdoba dialoga con H\u00f6r\u00f0ur Torfason Podremos hacer uso del sal\u00f3n de actos hasta las 22:15 h</li>\n</ul>\n<p>Schedule:</p>\n<ul>\n<li>18:00 &#8211; Press conference</li>\n<li>18:30 &#8211; Door opening</li>\n<li>19:00 &#8211; H\u00f6r\u00f0ur Torfason&#8217;s talk at the auditorium: Citizen-driven Icelandic political change. Simultaneous interpreting will take place, with a headset for the speaker. The auditorium holds around 650 people</li>\n<li>20:00 &#8211; Cordova&#8217;s assembly asks H\u00f6r\u00f0ur Torfason. We will be able to stay in the auditorium until 22:15 h.</li>\n</ul>\n<p>Con motivo de su visita a Espa\u00f1a nos regala una canci\u00f3n que ha compuesto \u00a0e interpretado la canci\u00f3n &#8220;<a href=\"http://soundcloud.com/javiers/little-songbird-by-hordur-torfa\" target=\"_blank\"><span style=\"color: black\">Little songbird&#8221; por H\u00f6r\u00f0ur Torfa</span></a>.</p>\n<p><em><strong>Acerca de H\u00f6r\u00f0ur Torfason</strong></em></p>\n<p><em>Cantante, compositor, activista e impulsor del cambio en Islandia.</em><br />\nH\u00f6r\u00f0ur Torfason <strong>impuls\u00f3 en Reikiavik en 2008 el movimiento ciudadano  island\u00e9s \u2018Voces del Pueblo\u2019</strong>, que encabez\u00f3 una serie de reuniones de  protesta durante cinco meses frente al Parlamento. Este comprometido  trovador de 65 a\u00f1os prendi\u00f3 la mecha y la indignaci\u00f3n de un pa\u00eds hundido  por la crisis financiera. <strong>Las masivas concentraciones que tuvieron  lugar cada s\u00e1bado consiguieron la disoluci\u00f3n de Parlamento y la  convocaci\u00f3n de elecciones, as\u00ed como la nacionalizaci\u00f3n del banco  Landsbanki</strong>, entre otras cosas. Toda una revoluci\u00f3n silenciosa. [<a href=\"http://blogs.revistavanityfair.es/personajes/2011/05/21/el-islandes-hordur-torfason-invita-a-los-espanoles-a-seguir-sus-pasos/\" target=\"_blank\">Extra\u00eddo de aqu\u00ed</a>]</p>\n<p>Despu\u00e9s de graduarse de escuela secundaria a la edad de 16 a\u00f1os, me  mud\u00e9 de casa y trabaj\u00f3 en varios empleos en Reykjav\u00edk como camarero,  pintor de brocha gorda, obrero y empleado de ventas hasta 1966, cuando  empec\u00e9 a tomar clases particulares en la actuaci\u00f3n que llevan a ser  aceptado en la actuaci\u00f3n la escuela en el Teatro Nacional en Reikiavik  donde se gradu\u00f3 como actor en mayo de 1970.<br />\nViaj\u00f3 por los pueblos de su pa\u00eds y hablar con la gente, compartir ideas,  hacer preguntas, hacer conciertos y trabajar con el teatro de  aficionados.<br />\nEn los  \u00faltimos a\u00f1os, colabor\u00f3 en mantener la protesta frente a las  instituciones p\u00fablicas, diariamente y hablando en p\u00fablico sobre los  problemas pol\u00edticos y econ\u00f3micos, pidiendo a sus conciudadanos que  hicieran lo mismo. Todos los d\u00edas aparec\u00edan de 100 a 200 personas y  medios de comunicaci\u00f3n.</p>\n<p>Breve\u00a0<a href=\"http://acampadadebarcelona.org/index.php?option=com_k2&amp;view=item&amp;id=100:hordur-torfason-biograf%C3%ADa-y-v%C3%ADdeo&amp;Itemid=109&amp;lang=ca\" target=\"_blank\">autobiograf\u00eda [aqu\u00ed]</a>.<br />\nV\u00eddeo de su\u00a0\u00a0<a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=Xrh3T600eP0\" target=\"_blank\">mensaje a los espa\u00f1oles [aqu\u00ed]</a></p>\n<iframe width=\"500\" height=\"375\" src=\"https://www.youtube.com/embed/Xrh3T600eP0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe>\n<p>Se declara un firme creyente en la libertad  de expresi\u00f3n y la no violencia, en evitar el fanatismo. Su t\u00e9cnica ha  sido siempre pedir a la gente su opini\u00f3n sobre los asuntos en cuesti\u00f3n,  crear un foro informal y luego entrar en acci\u00f3n.</p>\n<p>Toda la informaci\u00f3n en <a href=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/\" target=\"_blank\">cordoba.tomalaplaza.net</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Conferencia de H\u00f6r\u00f0ur Torfason: El cambio pol\u00edtico en Islandia, impulsado por los ciudadanos Convoca: movimiento de la acampada de C\u00f3rdoba, 15 de mayo Colabora:\u00a0Universidad de C\u00f3rdoba En: Sal\u00f3n de actos principal del Colegio Mayor Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n Avda. Men\u00e9ndez Pidal,\u00a0plano de situaci\u00f3n [aqu\u00ed]. D\u00eda:\u00a0martes 21 de junio de 2011 Se retransmitir\u00e1 por el [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/685"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=685"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 25,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/685/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 690,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/685/revisions/690"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=685"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=685"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=685"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 676,
  "date": "2011-06-16T13:33:41",
  "date_gmt": "2011-06-16T11:33:41",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/cartel_19J_a4_400px1.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-16T13:33:41",
  "modified_gmt": "2011-06-16T11:33:41",
  "slug": "cartel_19j_a4_400px-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/18/%c2%a1toma-la-calle-el-19-de-junio/cartel_19j_a4_400px-2/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel de la manifestaci\u00f3n del 19 de junio"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/cartel_19J_a4_400px1.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/cartel_19J_a4_400px1-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Cartel de la manifestaci\u00f3n del 19 de junio\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/cartel_19J_a4_400px1-212x300.jpg 212w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/cartel_19J_a4_400px1.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "Cartel de la manifestaci\u00f3n del 19 de junio",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "400",
    "height": "566",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/06/cartel_19J_a4_400px1.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartel_19J_a4_400px1-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/cartel_19J_a4_400px1-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cartel_19J_a4_400px1-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/cartel_19J_a4_400px1-212x300.jpg"
      },
      "single-thumb": {
        "file": "cartel_19J_a4_400px1-400x250.jpg",
        "width": "400",
        "height": "250",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/cartel_19J_a4_400px1-400x250.jpg"
      },
      "sidebar-thumb": {
        "file": "cartel_19J_a4_400px1-36x36.jpg",
        "width": "36",
        "height": "36",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/cartel_19J_a4_400px1-36x36.jpg"
      },
      "featured-slideshow-thumb": {
        "file": "cartel_19J_a4_400px1-400x250.jpg",
        "width": "400",
        "height": "250",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/cartel_19J_a4_400px1-400x250.jpg"
      },
      "node-based-thumb": {
        "file": "cartel_19J_a4_400px1-195x110.jpg",
        "width": "195",
        "height": "110",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/cartel_19J_a4_400px1-195x110.jpg"
      },
      "quick-preview-thumb": {
        "file": "cartel_19J_a4_400px1-115x115.jpg",
        "width": "115",
        "height": "115",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/cartel_19J_a4_400px1-115x115.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cartel_19J_a4_400px1.jpg",
        "width": 400,
        "height": 566,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/cartel_19J_a4_400px1.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 674,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/cartel_19J_a4_400px1.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/676"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=676"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 675,
  "date": "2011-06-16T13:32:36",
  "date_gmt": "2011-06-16T11:32:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/cartel_19J_a4_400px.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-16T13:32:36",
  "modified_gmt": "2011-06-16T11:32:36",
  "slug": "cartel_19j_a4_400px",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/18/%c2%a1toma-la-calle-el-19-de-junio/cartel_19j_a4_400px/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel de la manifestaci\u00f3n del d\u00eda 19 de junio"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/cartel_19J_a4_400px.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/cartel_19J_a4_400px-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Cartel de la manifestaci\u00f3n del d\u00eda 19 de junio\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/cartel_19J_a4_400px-212x300.jpg 212w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/cartel_19J_a4_400px.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "Cartel de la manifestaci\u00f3n del d\u00eda 19 de junio",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "400",
    "height": "566",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/06/cartel_19J_a4_400px.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartel_19J_a4_400px-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/cartel_19J_a4_400px-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cartel_19J_a4_400px-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/cartel_19J_a4_400px-212x300.jpg"
      },
      "single-thumb": {
        "file": "cartel_19J_a4_400px-400x250.jpg",
        "width": "400",
        "height": "250",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/cartel_19J_a4_400px-400x250.jpg"
      },
      "sidebar-thumb": {
        "file": "cartel_19J_a4_400px-36x36.jpg",
        "width": "36",
        "height": "36",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/cartel_19J_a4_400px-36x36.jpg"
      },
      "featured-slideshow-thumb": {
        "file": "cartel_19J_a4_400px-400x250.jpg",
        "width": "400",
        "height": "250",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/cartel_19J_a4_400px-400x250.jpg"
      },
      "node-based-thumb": {
        "file": "cartel_19J_a4_400px-195x110.jpg",
        "width": "195",
        "height": "110",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/cartel_19J_a4_400px-195x110.jpg"
      },
      "quick-preview-thumb": {
        "file": "cartel_19J_a4_400px-115x115.jpg",
        "width": "115",
        "height": "115",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/cartel_19J_a4_400px-115x115.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cartel_19J_a4_400px.jpg",
        "width": 400,
        "height": 566,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/cartel_19J_a4_400px.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 674,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/cartel_19J_a4_400px.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/675"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=675"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 674,
  "date": "2011-06-18T15:40:57",
  "date_gmt": "2011-06-18T13:40:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=674"
  },
  "modified": "2011-06-18T15:41:25",
  "modified_gmt": "2011-06-18T13:41:25",
  "slug": "%c2%a1toma-la-calle-el-19-de-junio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/18/%c2%a1toma-la-calle-el-19-de-junio/",
  "title": {
    "rendered": "\u00a1Toma la calle el 19 de junio!"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/cartel_19J_a4_400px.jpg\"><br />\n</a><a href=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/cartel_19J_a4_400px1.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-676\" src=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/cartel_19J_a4_400px1.jpg\" alt=\"Cartel de la manifestaci\u00f3n del 19 de junio\" width=\"400\" height=\"566\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/cartel_19J_a4_400px1.jpg 400w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/cartel_19J_a4_400px1-212x300.jpg 212w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" /></a>El <strong>movimiento 15 de mayo</strong> convoca una manifestaci\u00f3n el 19 de junio a las 19:30 horas en C\u00f3rdoba. La manifestaci\u00f3n partir\u00e1 de la Plaza de la Corredera, pasar\u00e1 por Tendillas, Cruz Conde, Ronda de los Tejares y terminar\u00e1 en el Boulevard de Gran Capit\u00e1n.</p>\n<p>\u00a1Descarga los carteles del 19J y dif\u00fandelos en papel amarillo <a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=265992\">A3</a> <a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=260570\">A4</a> <a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=260542\">A5</a>!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El movimiento 15 de mayo convoca una manifestaci\u00f3n el 19 de junio a las 19:30 horas en C\u00f3rdoba. La manifestaci\u00f3n partir\u00e1 de la Plaza de la Corredera, pasar\u00e1 por Tendillas, Cruz Conde, Ronda de los Tejares y terminar\u00e1 en el Boulevard de Gran Capit\u00e1n. \u00a1Descarga los carteles del 19J y dif\u00fandelos en papel amarillo A3 [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/674"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=674"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/674/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 720,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/674/revisions/720"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=674"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=674"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=674"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 667,
  "date": "2011-06-15T19:04:40",
  "date_gmt": "2011-06-15T17:04:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=667"
  },
  "modified": "2011-06-15T19:06:14",
  "modified_gmt": "2011-06-15T17:06:14",
  "slug": "comunicado-sobre-lo-ocurrido-en-barcelona",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/15/comunicado-sobre-lo-ocurrido-en-barcelona/",
  "title": {
    "rendered": "Comunicado sobre lo ocurrido en Barcelona"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Desde la Asamblea de C\u00f3rdoba, y como parte del movimiento originado el 15 de  mayo, condenamos de manera radical todo acto violento y en especial los  que han tenido lugar hoy en las inmediaciones del Parlamento Catal\u00e1n.  Asimismo, rogamos a toda persona que tenga oportunidad que medie  pac\u00edficamente ante cualquier manifestaci\u00f3n de violencia para que, en  adelante, hechos as\u00ed no ocurran.<br />\nInsistimos: nos desmarcamos de manera absoluta de todo acto violento y  reiteramos que en nuestras convocatorias s\u00f3lo se promueven acciones  pac\u00edficas: esta es nuestra \u00fanica manera de actuaci\u00f3n. Finalmente  queremos manifestar tambi\u00e9n todo nuestro apoyo a  la Asamblea de  Barcelona y a las acciones que de forma pacifica est\u00e1n promoviendo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Adaptado del comunicado de Acampada Sol:</p>\n<p><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/06/15/comunicado-sobre-los-incidentes-del-parlamento-catalan/\">http://madrid.tomalaplaza.net/2011/06/15/comunicado-sobre-los-incidentes-del-parlamento-catalan/</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde la Asamblea de C\u00f3rdoba, y como parte del movimiento originado el 15 de mayo, condenamos de manera radical todo acto violento y en especial los que han tenido lugar hoy en las inmediaciones del Parlamento Catal\u00e1n. Asimismo, rogamos a toda persona que tenga oportunidad que medie pac\u00edficamente ante cualquier manifestaci\u00f3n de violencia para que, [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/667"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=667"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/667/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 669,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/667/revisions/669"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=667"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=667"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=667"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 658,
  "date": "2011-06-14T18:35:15",
  "date_gmt": "2011-06-14T16:35:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=658"
  },
  "modified": "2011-06-14T18:36:40",
  "modified_gmt": "2011-06-14T16:36:40",
  "slug": "acciones-del-15-de-junio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/14/acciones-del-15-de-junio/",
  "title": {
    "rendered": "Acciones del 15 de junio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Este mi\u00e9rcoles 15 de junio</strong> vente a celebrar el primer mes desde el  15 de mayo. Vamos a celebrar la buena marcha del Movimiento con un par  de actividades en las que puedes participar para seguir d\u00e1ndole fuerza a  nuestra indignaci\u00f3n.</p>\n<p>En primer lugar se celebrar\u00e1 una<strong> Bicicletada </strong>con salida a las<strong> 18h</strong> desde el Bulevar. Recorreremos distintos puntos de C\u00f3rdoba durante 2  horas aproximadamente para terminar de nuevo en el Bulevar.  El objetivo del recorrido es seguir informando del Movimiento,  aprovechando la mayor capacidad de desplazamiento que nos brinda este  medio de transporte (llegando a casi la totalidad de la ciudad, en dos  grupos con dos rutas distintas ya establecidas), ayud\u00e1ndonos de la  vistosidad de la marcha y aprovechando que llega una nueva manifestaci\u00f3n  el 19 de junio, para avisar a nuestr@s vecin@s de C\u00f3rdoba de que hay  una nueva cita. \u00a1\u00a1Si no puedes ir al Bulevar estate pendiente porque  pasaremos cerca y podr\u00e1s unirte a la marcha!!</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\"><span style=\"text-decoration: underline\">Ruta Oeste</span>: San Basilio &#8211; Parque Cruz Conde &#8211; Ciudad Jardin &#8211; Parque<br />\nAzahara &#8211; Electromec\u00e1nicas &#8211; Arroyo del moro &#8211; Bulevar<br />\n<span style=\"text-decoration: underline\">Ruta Este</span> : Juder\u00eda &#8211; Sector Sur &#8211; Fuensanta &#8211; Ca\u00f1ero &#8211; Fidiana &#8211; Carlos<br />\nIII &#8211; San Agustin/Piedra escrita &#8211; Huerta de la Reina &#8211; Moreras &#8211; Bulevar</p>\n<div></div>\n<div>En segundo lugar, habr\u00e1 un<strong> Taller de Formaci\u00f3n </strong>a las <strong>20:30h</strong> titulado &#8220;Democracia Formal vs.  Partitocracia&#8221;. Impartido por: Alejandro P\u00e9rez de Luque. Se realizar\u00e1 en  el bulevar al termino de la bicicletada.</div>\n<p>Vamos a celebrar que llevamos un mes exigiendo lo que es de tod@s y sobre todo de que, \u00a1\u00a1\u00a1NO VAMOS A PARAR!!!</p>\n<div>Somos millones, y nuestras vidas valen m\u00e1s que sus beneficios</div>\n<div><strong>Movimiento 15 de mayo</strong></div>\n<div><a href=\"../\" target=\"_blank\">http://cordoba.tomalaplaza.net/</a></div>\n<div><a href=\"https://www.facebook.com/acampadacordoba\" target=\"_blank\">https://www.facebook.com/acampadacordoba</a><em><br />\n</em></div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Este mi\u00e9rcoles 15 de junio vente a celebrar el primer mes desde el 15 de mayo. Vamos a celebrar la buena marcha del Movimiento con un par de actividades en las que puedes participar para seguir d\u00e1ndole fuerza a nuestra indignaci\u00f3n. En primer lugar se celebrar\u00e1 una Bicicletada con salida a las 18h desde el [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/658"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=658"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/658/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 664,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/658/revisions/664"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=658"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=658"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=658"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 652,
  "date": "2011-06-16T12:14:26",
  "date_gmt": "2011-06-16T10:14:26",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=652"
  },
  "modified": "2011-06-16T14:00:22",
  "modified_gmt": "2011-06-16T12:00:22",
  "slug": "agenda-de-la-semana",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/16/agenda-de-la-semana/",
  "title": {
    "rendered": "Agenda de la semana"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Mi\u00e9rcoles 15 Junio<br />\n</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>Bicicletada 18h</strong>: salimos del bulevar en bicicleta para celebrar el primer mes del Movimiento 15 de mayo. Recorreremos distintos puntos de C\u00f3rdoba para terminar de nuevo en el bulevar. Durante el recorrido se informar\u00e1 sobre el movimiento y se difundir\u00e1 la manifestaci\u00f3n del 19 de junio.</li>\n<li><strong>Reuni\u00f3n comisi\u00f3n de barrios 19:30h</strong>: en el bulevar despu\u00e9s de la ruta en bici.</li>\n<li><strong>Taller de Formaci\u00f3n 20:30h</strong>: &#8220;Democracia Formal vs. Partitocracia&#8221;. Impartido por: Alejandro P\u00e9rez de Luque. Se realizar\u00e1 en el bulevar al termino de la bicicletada.</li>\n</ul>\n<p><strong>Jueves 16 Junio</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>Reuni\u00f3n comisi\u00f3n Externa 18h </strong></li>\n<li><strong>Reuni\u00f3n comisi\u00f3n inform\u00e1tica 19h</strong><strong> </strong></li>\n<li><strong>Reuni\u00f3n inter-comisiones 19h</strong>: comisi\u00f3n interna se re\u00fane con el resto de comisiones.<strong> </strong></li>\n<li><strong>Asamblea 20h</strong>: asamblea ciudadana abierta a todo el mundo.</li>\n</ul>\n<p><strong>Viernes 17 Junio</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>Barrios. Arroyo del Moro 20h</strong>: Nos acercaremos a este barrio para informar sobre el movimiento, pr\u00f3ximas acciones y finalizaremos con un micro abierto. Nos vemos en la Av. Fuerteventura a la altura del bar Kavango (est\u00e1 cerca de Rold\u00e1n). Los que organizamos un poquito antes para ir montando las cosas. M\u00e1s informaci\u00f3n: acampadacdbbarrios@gmail.com</li>\n</ul>\n<p><strong>Domingo 19 Junio</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>Manifestaci\u00f3n 19:30h</strong>: Los indignad@s somos tod@s. Convocatoria europea para que la indignaci\u00f3n tome las calles masivamente de nuevo. Salimos desde la plaza de la Corredera y seguimos hasta las Tendillas, Cruz Conde, Tejares y terminado en el bulevar, s\u00edmbolo de la acampada.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Carteles 19J dif\u00fandelos <a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=265992\">A3</a> <a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=260570\">A4</a> <a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=260542\">A5</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Mi\u00e9rcoles 15 Junio Bicicletada 18h: salimos del bulevar en bicicleta para celebrar el primer mes del Movimiento 15 de mayo. Recorreremos distintos puntos de C\u00f3rdoba para terminar de nuevo en el bulevar. Durante el recorrido se informar\u00e1 sobre el movimiento y se difundir\u00e1 la manifestaci\u00f3n del 19 de junio. Reuni\u00f3n comisi\u00f3n de barrios 19:30h: en [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/652"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=652"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 11,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/652/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 656,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/652/revisions/656"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=652"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=652"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=652"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 646,
  "date": "2011-06-12T16:53:38",
  "date_gmt": "2011-06-12T14:53:38",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=646"
  },
  "modified": "2011-06-13T12:23:27",
  "modified_gmt": "2011-06-13T10:23:27",
  "slug": "carteles-19j",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/12/carteles-19j/",
  "title": {
    "rendered": "Carteles 19J"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Ya se pueden descargar los carteles para la manifestaci\u00f3n del 19J en la secci\u00f3n de <a href=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/descargas/\">descargas</a></p>\n<p>\u00a1A difundirlos!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>IMPORTANTE:<br />\nDeber\u00edan fotocopiarse usando papel amarillo, est\u00e1 en  escala de grises para lo mismo, de esta forma, lo que sea blanco ser\u00e1  amarillo, y pegando varios seguidos, se puede crear un efecto visible a  varios metros.</p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=260542\">Cartel 19J A5</a></p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=260570\">Cartel 19J A4</a></p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=265992\">Cartel 19J A3</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Ya se pueden descargar los carteles para la manifestaci\u00f3n del 19J en la secci\u00f3n de descargas \u00a1A difundirlos! &nbsp; IMPORTANTE: Deber\u00edan fotocopiarse usando papel amarillo, est\u00e1 en escala de grises para lo mismo, de esta forma, lo que sea blanco ser\u00e1 amarillo, y pegando varios seguidos, se puede crear un efecto visible a varios metros. [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5,
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/646"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=646"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/646/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 649,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/646/revisions/649"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=646"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=646"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=646"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 641,
  "date": "2011-06-11T20:28:01",
  "date_gmt": "2011-06-11T18:28:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=641"
  },
  "modified": "2011-06-11T20:28:01",
  "modified_gmt": "2011-06-11T18:28:01",
  "slug": "acta-asamblea-9-junio-y-comisiones",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/11/acta-asamblea-9-junio-y-comisiones/",
  "title": {
    "rendered": "Acta asamblea 9 junio y comisiones"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Ya est\u00e1n disponibles en la secci\u00f3n de <a href=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/descargas/\">descargas</a> las actas de las reuniones de comisiones celebradas esta semana y el acta de la asamblea del jueves 9 de junio.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Ya est\u00e1n disponibles en la secci\u00f3n de descargas las actas de las reuniones de comisiones celebradas esta semana y el acta de la asamblea del jueves 9 de junio.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/641"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=641"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/641/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 642,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/641/revisions/642"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=641"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=641"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=641"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 633,
  "date": "2011-06-11T17:37:18",
  "date_gmt": "2011-06-11T15:37:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=633"
  },
  "modified": "2011-06-11T17:37:18",
  "modified_gmt": "2011-06-11T15:37:18",
  "slug": "comunicado-de-prensa-entrega-firmas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/11/comunicado-de-prensa-entrega-firmas/",
  "title": {
    "rendered": "Comunicado de prensa: Entrega firmas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div><span style=\"text-decoration: underline\"><strong><a href=\"../\" target=\"_blank\">cordoba.tomalaplaza.net</a> &#8211; comunica</strong></span><br />\n<strong>Comunicado: </strong></p>\n<p><strong> </strong><strong>Entrega de firmas d\u00eda 11 de junio \u2013 iniciativa popular local</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Ma\u00f1ana s\u00e1bado, d\u00eda 11 de junio, a las 09:30 horas, se har\u00e1 entrega en el Registro Municipal de firmas recogidas durante las dos \u00faltimas semanas. En estas hojas, se presenta una serie de reivindicaciones c\u00edvicas dirigidas al Ayuntamiento de C\u00f3rdoba. El escrito adjunto, que corresponde a esta petici\u00f3n, ha sido apoyado por m\u00e1s de 7.000 personas censadas en esta ciudad.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>El objetivo es impulsar una iniciativa popular (seg\u00fan los t\u00e9rminos previstos en el art. 70 Bis de la <a href=\"http://www.patrimur.com/normativa/ley7-1985.pdf\" target=\"_blank\">Ley 7/1985</a>). En caso de que no se tramitara este recurso, se volver\u00e1 a presentar como iniciativa ciudadana (seg\u00fan el art. 7 del Reglamento de <a href=\"http://www2.ayuncordoba.es/portal/servlet/noxml?id=turcanaContenido%20M01178704406937%7ES124726%7ENreglamento%20de%20participacion%20ciudadana%20modificado%20entrada%20vigor.pdf&amp;mime=application/pdf\" target=\"_blank\">Participaci\u00f3n Ciudadana del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba</a>). Con ello se permitir\u00eda su inclusi\u00f3n en los puntos del d\u00eda del Pleno municipal. La recogida de firmas no culmina con esta tramitaci\u00f3n, sino que continuar\u00e1 a lo largo de las pr\u00f3ximas semanas con el fin de alcanzar el mayor n\u00famero de adhesiones posibles.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Tenemos a bien recordar que, coincidiendo con la ceremonia de toma de posesi\u00f3n de los nuevos representantes de las Administraciones Municipales, se ha previsto celebrar un <a href=\"../2011/06/10/accion-11-j-no-nos-representan-en-el-ayuntamiento/\" target=\"_blank\">acto reivindicativo</a> en todo el estado que, en el caso de C\u00f3rdoba, tendr\u00e1 lugar en la puerta del Ayuntamiento a partir de las 11:00 horas. Tal evento responde a un deseo de protesta simb\u00f3lica y pac\u00edfica.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>C\u00f3rdoba, 10 de junio de 2011.</p>\n</div>\n<p>__________________________________________________________<br />\n<strong>Contacto: <a href=\"mailto:acambadacdbprensa@gmail.com\" target=\"_blank\">acambadacdbprensa@gmail.com</a> </strong><br />\n<em>(On parle aussi fran\u00e7ais. We also speak English. Anche parliamo italiano.).</em><br />\nEsto es una nota de prensa del movimiento ciudadano surgido de la acampada de C\u00f3rdoba tras los sucesos del 15-M.<br />\n<strong>\u00bfQu\u00e9 somos? </strong>Somos  ciudadanos y ciudadanas indignados, reunidos de manera pacifista,  apartidista, asindicalista, aconfesional, transparente y sin siglas,  banderas o liderazgos de organizaciones.<br />\n<strong>\u00bfQu\u00e9 queremos? </strong>Nos  reunimos, debatimos y colaboramos para que la democracia vuelva a la  ciudadan\u00eda, para que los delitos financieros sean reconocidos como tales  y sus responsables respondan ante los ciudadanos, para promover la  igualdad de hecho, para que el centro de las sociedades sean sus  ciudadanos, no sus riquezas, para que se acabe con los privilegios de  los pol\u00edticos y para que los sistemas electorales representen nuestra  voluntad con mayor fidelidad.<br />\n<strong>\u00bfHasta cu\u00e1ndo estaremos acampados? </strong>Aunque  abandonemos la plaza, estaremos acampados hasta que consigamos nuestros  objetivos. Estaremos acampados en nuestros corazones y en los sue\u00f1os de  quienes desean aprovechar el sistema para el beneficio de minor\u00edas en  perjuicio del com\u00fan de los ciudadanos.<br />\n<strong>\u00bfQu\u00e9 pensamos del periodismo? </strong>Pensamos  que los periodistas son ciudadanos y deben ser tratados con la misma  dignidad que deseamos para nosotros mismos, para todos los ciudadanos.  Pensamos que su derecho de libre expresi\u00f3n y su voluntad de contar la  realidad deber\u00eda estar por encima de las voluntades de los medios como  conglomerados de poder. Ellos sustentan la riqueza de los medios, ellos  deber\u00edan tener mayor voz y poder de decisi\u00f3n.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>cordoba.tomalaplaza.net &#8211; comunica Comunicado: Entrega de firmas d\u00eda 11 de junio \u2013 iniciativa popular local &nbsp; Ma\u00f1ana s\u00e1bado, d\u00eda 11 de junio, a las 09:30 horas, se har\u00e1 entrega en el Registro Municipal de firmas recogidas durante las dos \u00faltimas semanas. En estas hojas, se presenta una serie de reivindicaciones c\u00edvicas dirigidas al Ayuntamiento de [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/633"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=633"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/633/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 634,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/633/revisions/634"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=633"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=633"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=633"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 630,
  "date": "2011-06-11T17:40:04",
  "date_gmt": "2011-06-11T15:40:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=630"
  },
  "modified": "2011-07-05T12:20:02",
  "modified_gmt": "2011-07-05T10:20:02",
  "slug": "barrios-vamos-a-san-agustin",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/11/barrios-vamos-a-san-agustin/",
  "title": {
    "rendered": "Barrios: Vamos a San Agust\u00edn"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Los vecinos de San Agust\u00edn nos invitan a la celebraci\u00f3n de la asociaci\u00f3n de vecinos para que informemos sobre el movimiento 15-M.</p>\n<p>La cita es hoy, s\u00e1bado 11 de junio a partir de las 20h.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Los vecinos de San Agust\u00edn nos invitan a la celebraci\u00f3n de la asociaci\u00f3n de vecinos para que informemos sobre el movimiento 15-M. La cita es hoy, s\u00e1bado 11 de junio a partir de las 20h. &nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    10
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/630"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=630"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 9,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/630/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 957,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/630/revisions/957"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=630"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=630"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=630"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 615,
  "date": "2011-06-10T17:37:01",
  "date_gmt": "2011-06-10T15:37:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=615"
  },
  "modified": "2011-06-10T18:10:20",
  "modified_gmt": "2011-06-10T16:10:20",
  "slug": "hola-modelo-recogida-firmas-para-otros-municipios",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/10/hola-modelo-recogida-firmas-para-otros-municipios/",
  "title": {
    "rendered": "Hoja Modelo Recogida Firmas para Otros Municipios"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Desde comisi\u00f3n jur\u00eddica han elaborado una hoja de firmas &#8220;tipo&#8221; e instrucciones b\u00e1sicas para llevar a cabo una recogida de firmas para una iniciativa popular a nivel local.</p>\n<p>Animamos a otros municipios a elaborar la suya.</p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=243023\">Hoja Firmas Modelo</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde comisi\u00f3n jur\u00eddica han elaborado una hoja de firmas &#8220;tipo&#8221; e instrucciones b\u00e1sicas para llevar a cabo una recogida de firmas para una iniciativa popular a nivel local. Animamos a otros municipios a elaborar la suya. Hoja Firmas Modelo</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5,
    1,
    7
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/615"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=615"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/615/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 617,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/615/revisions/617"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=615"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=615"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=615"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 606,
  "date": "2011-06-21T12:08:22",
  "date_gmt": "2011-06-21T10:08:22",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=606"
  },
  "modified": "2011-06-22T12:37:00",
  "modified_gmt": "2011-06-22T10:37:00",
  "slug": "ayuda-para-la-mesa-informativa-en-el-bulevar",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/21/ayuda-para-la-mesa-informativa-en-el-bulevar/",
  "title": {
    "rendered": "Ayuda para la Mesa informativa en el Bulevar"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Se informa de que la mesa de informaci\u00f3n del Bulevar necesita gente. Seguimos haciendo muchas cosas y sigue habiendo gente que quiere saber que hacemos, quienes somos, que queremos y todo eso. Mantener la mesa informativa del Bulevar es muy importante pero necesita de personas que puedan estar all\u00ed.</p>\n<p>Hemos hecho un cuadrante con turnos en los que puedes apuntarte y ayudar a difundir el movimiento. Por la ma\u00f1ana o por la tarde, cuando tu puedas y cuando quieras.</p>\n<p>Por la ma\u00f1ana la mesa funciona entre las 11.30 y las 14.30 y por la tarde de 19.30 a 22.30. Este horario no es casualidad, la mesa y dem\u00e1s nos la guarda amablemente el bar Portos, en la plaza de San Agust\u00edn, por lo que si quieres puedes llevar tu propia mesa y ampliar el horario de informaci\u00f3n.</p>\n<p>Para apuntarte env\u00eda un mail con tus datos y el turno que puedes hacer a ricardo.engo.pita arroba gmail.com</p>\n<p>Ay\u00fadanos a difundir el movimiento!!</p>\n<p>Si participas, es importante que leas el <a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=249379\" target=\"_blank\">Protocolo para la mesa del Boulevard</a>.</p>\n<p>Puedes descargar tambi\u00e9n la <a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=344196\">hoja para recoger email</a>.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><!-- \t\t@page { margin: 2cm } \t\tP { margin-bottom: 0.21cm } --><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\"><strong> </strong></span></span></p>\n<p><!-- p { margin-bottom: 0.21cm; } --><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>LUNES 20/6/2011</strong></span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\">Turno \t11:30h-14h: Isaac </span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\">Turno \t19:30h-22h: Ana Mar\u00eda Rueda </span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>MARTES 21/6/2011</strong></span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\">Turno \t11:30h-14h: Isaac y Ana Fern\u00e1ndez </span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\">Turno \t19:30h-22h: Cristina y Teodora</span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>MI\u00c9RCOLES 22/6/2011</strong></span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\">Turno \t11:30h-14h: Isaac y Ana Mar\u00eda Rueda </span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\">Turno \t19:30h-22h: Dami\u00e1n Capit\u00e1n y Javier Arias</span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>JUEVES 23/6/2011</strong></span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\">Turno \t11:30h-14h: </span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\">Turno \t19:30h-22h: Emilie Ambrosio</span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>VIERNES 24/6/2011</strong></span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\">Turno \t11:30h-14h: Isaac </span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\">Turno \t19:30h-22h: </span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>S\u00c1BADO 25/6/2011</strong></span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\">Turno \t11:30h-14h: Isaac</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\">Turno \t19:30h-22h: </span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>DOMINGO 26/6/2011</strong></span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\">Turno \t11:30h-14h: Isaac </span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\">Turno \t19:30h-22h: </span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>LUNES 27/6/2011</strong></span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\">Turno \t11:30h-14h: Isaac </span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\">Turno \t19:30h-22h: </span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>MARTES 28/6/2011</strong></span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\">Turno \t11:30h-14h: Isaac </span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\">Turno \t19:30h-22h: </span></span></li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Se informa de que la mesa de informaci\u00f3n del Bulevar necesita gente. Seguimos haciendo muchas cosas y sigue habiendo gente que quiere saber que hacemos, quienes somos, que queremos y todo eso. Mantener la mesa informativa del Bulevar es muy importante pero necesita de personas que puedan estar all\u00ed. Hemos hecho un cuadrante con turnos [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/606"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=606"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 8,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/606/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 608,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/606/revisions/608"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=606"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=606"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=606"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 603,
  "date": "2011-06-10T14:59:57",
  "date_gmt": "2011-06-10T12:59:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=603"
  },
  "modified": "2011-06-10T18:04:08",
  "modified_gmt": "2011-06-10T16:04:08",
  "slug": "informacion-sobre-las-consecuencias-penales-de-lo-ocurrido-en-valencia",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/10/informacion-sobre-las-consecuencias-penales-de-lo-ocurrido-en-valencia/",
  "title": {
    "rendered": "Informaci\u00f3n sobre las consecuencias penales de lo ocurrido en Valencia"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La Comisi\u00f3n Jur\u00eddica: Informaci\u00f3n sobre las consecuencias penales de lo ocurrido en Valencia, por las dudas que surgieron ayer.  Es un una colecci\u00f3n de art\u00edculos, pero al final van algunas conclusiones. Lo seguiremos trabajando, pero mientras lo colgamos en la web.</p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=249320\" target=\"_blank\">Descargar documento de Informaci\u00f3n sobre las consecuencias penales de lo ocurrido en Valencia (PDF)</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Comisi\u00f3n Jur\u00eddica: Informaci\u00f3n sobre las consecuencias penales de lo ocurrido en Valencia, por las dudas que surgieron ayer. Es un una colecci\u00f3n de art\u00edculos, pero al final van algunas conclusiones. Lo seguiremos trabajando, pero mientras lo colgamos en la web. Descargar documento de Informaci\u00f3n sobre las consecuencias penales de lo ocurrido en Valencia (PDF)</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/603"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=603"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/603/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 605,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/603/revisions/605"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=603"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=603"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=603"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 596,
  "date": "2011-06-10T14:50:35",
  "date_gmt": "2011-06-10T12:50:35",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=596"
  },
  "modified": "2011-06-10T18:04:15",
  "modified_gmt": "2011-06-10T16:04:15",
  "slug": "escrito-al-ayuntamiento-que-acompanara-a-la-entrega-de-firmas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/10/escrito-al-ayuntamiento-que-acompanara-a-la-entrega-de-firmas/",
  "title": {
    "rendered": "Escrito al Ayuntamiento que acompa\u00f1ar\u00e1 a la entrega de firmas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Tal y como se acord\u00f3 en asamblea, la Comisi\u00f3n Jur\u00eddica difunde el escrito que han preparado para acompa\u00f1ar a las firmas de ciudadanas y ciudadanos que se entregar\u00e1n en el Ayuntamiento.</p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=246961\" target=\"_blank\">Descargar el escrito al Ayuntamiento que acompa\u00f1ar\u00e1 a la entrega de firmas</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Tal y como se acord\u00f3 en asamblea, la Comisi\u00f3n Jur\u00eddica difunde el escrito que han preparado para acompa\u00f1ar a las firmas de ciudadanas y ciudadanos que se entregar\u00e1n en el Ayuntamiento. Descargar el escrito al Ayuntamiento que acompa\u00f1ar\u00e1 a la entrega de firmas</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/596"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=596"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/596/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 598,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/596/revisions/598"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=596"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=596"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=596"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 577,
  "date": "2011-06-08T11:41:52",
  "date_gmt": "2011-06-08T09:41:52",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=577"
  },
  "modified": "2011-06-08T11:44:24",
  "modified_gmt": "2011-06-08T09:44:24",
  "slug": "importante-hojas-de-firmas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/08/importante-hojas-de-firmas/",
  "title": {
    "rendered": "Importante: Hojas de firmas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Rogamos a todas las personas que se hayan llevado hojas de firmas, que las lleven el jueves d\u00eda 9 a la asamblea que ser\u00e1 a las 20h.</p>\n<p>Es necesario recogerlas para entregarlas el viernes en el registro.</p>\n<p>\u00a1Difundidlo!</p>\n<p>Gracias!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Rogamos a todas las personas que se hayan llevado hojas de firmas, que las lleven el jueves d\u00eda 9 a la asamblea que ser\u00e1 a las 20h. Es necesario recogerlas para entregarlas el viernes en el registro. \u00a1Difundidlo! Gracias!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/577"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=577"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/577/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 579,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/577/revisions/579"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=577"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=577"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=577"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 574,
  "date": "2011-06-07T17:20:11",
  "date_gmt": "2011-06-07T15:20:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=574"
  },
  "modified": "2011-06-08T15:55:39",
  "modified_gmt": "2011-06-08T13:55:39",
  "slug": "acta-de-la-reunion-inter-acampadas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/07/acta-de-la-reunion-inter-acampadas/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de la reuni\u00f3n inter-acampadas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Dejamos un par de enlaces con las actas de las reuniones celebradas este fin de semana en Madrid entre las acampadas de toda Espa\u00f1a.</p>\n<p><a href=\"https://docs.google.com/document/d/1dot5a1SEGcElFURreMAsYwOsm31e-pEolpY0FTyBxiY/edit?hl=en_US&amp;authkey=CIT5u8EP\">Primer acta del Encuentro estatal de portavoces de plazas del Movimiento 15M</a></p>\n<p><a href=\"https://docs.google.com/viewer?a=v&amp;pid=explorer&amp;chrome=true&amp;srcid=0B5ttf6nZvwNXYWQzZGQ2MjQtNTJiMC00M2QwLWFhZGEtMjUxYmRmMzFjM2M0&amp;hl=es&amp;authkey=CJyNkPoL&amp;pli=1\">Acta Inter-acampadas Madrid<br />\n</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Dejamos un par de enlaces con las actas de las reuniones celebradas este fin de semana en Madrid entre las acampadas de toda Espa\u00f1a. Primer acta del Encuentro estatal de portavoces de plazas del Movimiento 15M Acta Inter-acampadas Madrid</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/574"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=574"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/574/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 576,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/574/revisions/576"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=574"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=574"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=574"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 567,
  "date": "2011-06-08T15:57:29",
  "date_gmt": "2011-06-08T13:57:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=567"
  },
  "modified": "2011-06-09T10:25:34",
  "modified_gmt": "2011-06-09T08:25:34",
  "slug": "reuniones-de-comisiones-y-asamblea-de-esta-semana",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/08/reuniones-de-comisiones-y-asamblea-de-esta-semana/",
  "title": {
    "rendered": "Reuniones de comisiones y Asamblea de esta semana"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>A continuaci\u00f3n os dejamos la informaci\u00f3n de las reuniones de comisiones y de la asamblea previstas para esta semana. Faltan grupos por confirmar, as\u00ed que se ir\u00e1 actualizando la noticia conforme nos llegue la informaci\u00f3n:</p>\n<ul>\n<li>Mi\u00e9rcoles 8 Junio 19h: Reuni\u00f3n comisi\u00f3n comunicaci\u00f3n externa</li>\n<li>Mi\u00e9rcoles 8 Junio 19h: Reuni\u00f3n comisi\u00f3n inform\u00e1tica</li>\n<li>Mi\u00e9rcoles 8 Junio 19h: Reuni\u00f3n comisi\u00f3n barrios</li>\n<li>Jueves 9 Junio 13h: <a href=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/07/universidades-asamblea-jueves-9-junio-13h-rabanales/\">Asamblea en campus universitario de Rabanales</a></li>\n<li>Jueves 9 Junio 18h: Reuni\u00f3n comisi\u00f3n de acciones</li>\n<li>Jueves 9 Junio 19h: Reuni\u00f3n comisi\u00f3n log\u00edstica</li>\n<li>Jueves 9 Junio 19h: Reuni\u00f3n general comisiones</li>\n<li>Jueves 9 Junio 20h: Asamblea</li>\n</ul>\n<p>Recordamos que estas reuniones, al igual que la asamblea, est\u00e1n abiertas a todo aquel que quiera participar.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>A continuaci\u00f3n os dejamos la informaci\u00f3n de las reuniones de comisiones y de la asamblea previstas para esta semana. Faltan grupos por confirmar, as\u00ed que se ir\u00e1 actualizando la noticia conforme nos llegue la informaci\u00f3n: Mi\u00e9rcoles 8 Junio 19h: Reuni\u00f3n comisi\u00f3n comunicaci\u00f3n externa Mi\u00e9rcoles 8 Junio 19h: Reuni\u00f3n comisi\u00f3n inform\u00e1tica Mi\u00e9rcoles 8 Junio 19h: Reuni\u00f3n [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5,
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/567"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=567"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 9,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/567/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 570,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/567/revisions/570"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=567"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=567"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=567"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 561,
  "date": "2011-06-07T13:17:53",
  "date_gmt": "2011-06-07T11:17:53",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=561"
  },
  "modified": "2011-06-10T18:04:26",
  "modified_gmt": "2011-06-10T16:04:26",
  "slug": "protocolo-en-caso-de-actuacion-policial",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/07/protocolo-en-caso-de-actuacion-policial/",
  "title": {
    "rendered": "Protocolo en caso de Actuaci\u00f3n Policial"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><!-- p { margin-bottom: 0.21cm; } --></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>PROTOCOLO DE ACTUACION ANTE LA INTERVENCION POLICIAL</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>1.-   La premisa b\u00e1sica es evitar todo tipo de enfrentamiento con los Cuerpos de seguridad ya que, en caso contrario, nos enfrentar\u00edamos a una denuncia por atentado contra un agente, y el consiguiente proceso judicial para delimitar responsabilidades.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>2.-\tEs muy importante contar con el mayor numero de testigos presentes que puedan acreditar y dar fe de lo que est\u00e1 sucediendo, para poder desvirtuar las manifestaciones que los agentes realicen en su momento, si se apartan de la verdad de lo acontecido.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>3.-\tEs m\u00e1s que aconsejable, que cualquiera de las personas que se encuentren presentes, se alejen de manera discreta y realicen fotograf\u00edas de todo lo que suceda,  incluidas las de los propios agentes por si estos se negaran a identificarse.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>4.-\tSi somos requeridos por la autoridad, nos identificaremos siempre mostrando nuestro DNI, NIE o pasaporte para que puedan tomar nuestros datos de filiaci\u00f3n, pero del mismo modo, tenemos derecho a conocer la identidad de los agentes que nos la requieren, dicha identificaci\u00f3n puede ser una placa que normalmente contiene un n\u00famero que identifica al agente.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>5.-\tSi se nos manifiesta que vamos a ser detenidos, tenemos derecho a conocer porque se nos detiene y si vamos a pasar a disposici\u00f3n judicial tras prestar declaraci\u00f3n. En cualquier caso, manifestaremos a los agentes, que deseamos contar con la asistencia de un abogado de oficio que est\u00e9 presente cuando prestemos declaraci\u00f3n o en su caso nos pondremos en contacto con cualquiera de los letrados de la Comisi\u00f3n Jur\u00eddica, y seguiremos las instrucciones de los Letrados.</p>\n<p>As\u00ed mismo, y en caso de que se produzcan lesiones por parte de los agentes, el detenido/a puede solicitar ser visto por un m\u00e9dico, a fin de dejar constancia de las mismas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>6.-\tEl n\u00famero de identificaci\u00f3n de los agentes es de vital importancia, por si tras prestar declaraci\u00f3n procedemos a interponer una denuncia por conducta abusiva, negarse a la identificaci\u00f3n, falta de los motivos de la detenci\u00f3n o cualquier otra circunstancia.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>7.-\tComunicar el hecho a cualquier persona del movimiento mediante tel\u00e9fono o sms, al objeto de que se de traslado inmediatamente por si fuera necesaria una acci\u00f3n colectiva de apoyo a los detenidos, o la realizaci\u00f3n de comunicaci\u00f3n a trav\u00e9s de los medios de comunicaci\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Comisi\u00f3n Jur\u00eddica.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>PROTOCOLO DE ACTUACION ANTE LA INTERVENCION POLICIAL &nbsp; 1.- La premisa b\u00e1sica es evitar todo tipo de enfrentamiento con los Cuerpos de seguridad ya que, en caso contrario, nos enfrentar\u00edamos a una denuncia por atentado contra un agente, y el consiguiente proceso judicial para delimitar responsabilidades. &nbsp; 2.- Es muy importante contar con el mayor [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/561"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=561"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/561/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 563,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/561/revisions/563"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=561"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=561"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=561"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 551,
  "date": "2011-06-07T11:34:03",
  "date_gmt": "2011-06-07T09:34:03",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=551"
  },
  "modified": "2011-06-07T14:49:41",
  "modified_gmt": "2011-06-07T12:49:41",
  "slug": "universidades-asamblea-jueves-9-junio-13h-rabanales",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/07/universidades-asamblea-jueves-9-junio-13h-rabanales/",
  "title": {
    "rendered": "Universidades: Asamblea Jueves 9 junio 13h Rabanales"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo jueves 9 de Junio a las 13h, habr\u00e1 de nuevo asamblea en la universidad de Rabanales, frente a la &#8220;Pecera&#8221; (cafeter\u00eda de cristal)</p>\n<p>Orden del d\u00eda:</p>\n<ul>\n<li>Informaci\u00f3n</li>\n<li>Dinamizaci\u00f3n</li>\n<li>Propuestas de acci\u00f3n</li>\n<li>Organizaci\u00f3n</li>\n<li>Pr\u00f3xima Asamblea</li>\n</ul>\n<p>Est\u00e1 abierta a cualquier persona que quiera participar.</p>\n<p>\u00a1Imprimid el cartel y difundidlo!</p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=218185\">Descargar cartel</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo jueves 9 de Junio a las 13h, habr\u00e1 de nuevo asamblea en la universidad de Rabanales, frente a la &#8220;Pecera&#8221; (cafeter\u00eda de cristal) Orden del d\u00eda: Informaci\u00f3n Dinamizaci\u00f3n Propuestas de acci\u00f3n Organizaci\u00f3n Pr\u00f3xima Asamblea Est\u00e1 abierta a cualquier persona que quiera participar. \u00a1Imprimid el cartel y difundidlo! Descargar cartel</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/551"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=551"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/551/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 554,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/551/revisions/554"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=551"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=551"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=551"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 547,
  "date": "2011-06-06T20:20:17",
  "date_gmt": "2011-06-06T18:20:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=547"
  },
  "modified": "2011-06-06T20:20:17",
  "modified_gmt": "2011-06-06T18:20:17",
  "slug": "carteles-acciones-11j-y-19j",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/06/carteles-acciones-11j-y-19j/",
  "title": {
    "rendered": "Carteles Acciones 11J y 19J"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Ya est\u00e1n disponibles los carteles para difundir las acciones del 11J y del 19J.</p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=213987\">Cartel Alta Resoluci\u00f3n</a></p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=213945\">Cartel Baja Resoluci\u00f3n</a></p>\n<p>\u00a1A empapelar C\u00f3rdoba!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Ya est\u00e1n disponibles los carteles para difundir las acciones del 11J y del 19J. Cartel Alta Resoluci\u00f3n Cartel Baja Resoluci\u00f3n \u00a1A empapelar C\u00f3rdoba!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/547"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=547"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/547/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 549,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/547/revisions/549"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=547"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=547"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=547"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 537,
  "date": "2011-06-06T17:17:40",
  "date_gmt": "2011-06-06T15:17:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=537"
  },
  "modified": "2011-06-10T11:14:36",
  "modified_gmt": "2011-06-10T09:14:36",
  "slug": "%c2%bfno-te-indigna",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/06/%c2%bfno-te-indigna/",
  "title": {
    "rendered": "\u00bfNo te indigna?"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><!-- p { margin-bottom: 0.21cm; } --></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>SALVEMOS LA DEMOCRACIA</strong></p>\n<p>&#8211; \u00bf<em>No te indigna</em> que a tu vecina le quite la casa el banco y a\u00fan le exijan <strong>que pague la hipoteca</strong>?</p>\n<p>&#8211; \u00bf<em>No te indigna</em> que tu padre haya trabajado desde los 20 y a\u00fan le exijan trabajar <strong>hasta cumplir los 67</strong>?</p>\n<p>&#8211; \u00bf<em>No te indigna</em> que tu hijo haya estudiado 20 a\u00f1os para cobrar 400 euros como <strong>becario</strong> y que lo puedan echar a los dos a\u00f1os &#8211;<em>porque no hay trabajo</em>&#8211; para enseguida contratar a otro joven <strong>al que seguir exprimiendo</strong>?</p>\n<p>&#8211; \u00bf<em>No te indigna</em> que los artistas de tu ciudad deban emigrar <em>porque no hay trabajo</em> y que <strong>se paguen dinerales a artistas de fuera que vienen, act\u00faan y se van</strong>? \u00bf<em>No te indigna</em> que <strong>se eliminen becas</strong> y que se sigan construyendo equipamientos? <strong>La formaci\u00f3n de las gentes debe ser el mayor patrimonio</strong> de una ciudad, de una regi\u00f3n, de un pa\u00eds.</p>\n<p>&#8211; \u00bf<em>No te indigna</em> que una empresa que gana <strong>miles de  millones</strong> de euros (<em>Telef\u00f3nica</em>) pueda <strong>echar a tu hermana y a 8000 personas m\u00e1s</strong> y encima pida al Gobierno que asuma los gastos del despido <strong>con los impuestos de tu hermana</strong>, los tuyos y los m\u00edos, para que los socios accionistas sigan reparti\u00e9ndose beneficios?</p>\n<p>&#8211; \u00bf<em>No te indigna</em> que yo deba pasar una examen para trabajar de administrativo para el Estado y que cualquier pol\u00edtico no deba acreditar <strong>su competencia y talento</strong> en la Consejer\u00eda o Ministerio que va a gestionar?</p>\n<p>&#8211; \u00bf<em>No te indigna</em> que se establezca un sueldo m\u00ednimo para ti y que <strong>nadie marque el sueldo m\u00e1ximo de pol\u00edticos y asesores</strong>, y que se vendan como <em>servidores del pueblo</em><sub><em> </em></sub>los que tienen una condiciones salariales, laborales y de jubilaci\u00f3n que el pueblo no puede, ni de lejos, tener?<sub><em> </em></sub></p>\n<p>&#8211; \u00bf<em>No te indigna</em> que yo pueda ser <strong>despedido en cualquier momento si mi empresa tiene previsi\u00f3n de p\u00e9rdidas</strong> y que para echar a los pol\u00edticos que llevan a la <strong>ruina</strong> a los ayuntamientos, a las regiones o al Estado  tengamos que esperar <strong>4 a\u00f1os</strong>?</p>\n<p>&#8211; \u00bf<em>No te indigna</em> que el poder del pueblo se reduzca a votar una vez cada 4 a\u00f1os y <strong>que no se nos pida opini\u00f3n</strong> para implantar leyes que cambian <strong>radicalmente</strong> nuestra vida o para desarrollar proyectos multimillonarios que nos endeudan y que nos dejan en las manos de los bancos y \u201cmercados\u201d, a los que <strong>nadie ha votado</strong>?</p>\n<p>&#8211; \u00bf<em>No te indigna</em> que los pol\u00edticos, que deben representar la voluntad del pueblo, se pongan de acuerdo a la carrera <strong>para salvar a esos bancos con el dinero del pueblo</strong> y no tengan el valor de establecer una tasa <strong>global</strong> a los m\u00e1s ricos del mundo que garantice la sanidad, la educaci\u00f3n y la alimentaci\u00f3n para todos? \u00bf<em>No te indigna</em> y te parece inmoral que sean <strong>fuertes con el d\u00e9bil y d\u00e9biles con el fuerte</strong>?</p>\n<p>&#8211; \u00bf<em>No te indigna</em> que hoy, en <strong>la \u00e9poca de la historia con mayor abundancia de alimentos</strong>, el n\u00famero de personas que mueren de <strong>hambre crezca y crezca</strong> y que cueste tanto liberar ese 0,7% de nuestro presupuesto cuando se liberan miles y miles de millones para que las bolsas no caigan?</p>\n<p>&#8211; \u00bf<em>No te indigna</em> que las empresas que se han hecho <strong>de oro</strong> <strong>gracias al esfuerzo de sus trabajadores </strong>durante tantos a\u00f1os puedan largarse <strong>de rositas</strong> a otros pa\u00edses dejando a miles de familias en la ruina?</p>\n<p>-\u00bf<em>No te indigna</em> que no se establezcan unas <strong>condiciones laborales m\u00ednimas y suficientemente dignas</strong> para <strong>todas las empresas</strong> que trabajan en o para la Uni\u00f3n Europea, el G20 o la OCDE, para que los trabajadores de unos y otros pa\u00edses <strong>no nos volvamos mercanc\u00eda y no compitamos como animales</strong> por un derecho tan b\u00e1sico como el de un trabajo digno?</p>\n<p>&#8211; \u00bf<em>No te indigna</em> que el Fondo Monetario Internacional o el Banco Mundial, a los que <strong>ninguno de nosotros nunca ha  podido elegir</strong>, se financien con el dinero del pueblo y <strong>encima nos impongan</strong> c\u00f3mo tenemos que reformar nuestros pa\u00edses?; \u00bfy <em>no te indigna</em> que siempre lo hagan, por supuesto, <strong>recortando los derechos amasados por los trabajadores durante generaciones</strong>?</p>\n<p>&#8211; \u00bf<em>No te indigna</em> y no te parece est\u00fapido que el objetivo fundamental de este sistema sea el crecimiento de las econom\u00edas mundiales, <strong>cueste lo que cueste</strong>, aunque ese crecimiento se consiga a partir del <strong>empobrecimiento de los ciudadanos</strong>, la <strong>explotaci\u00f3n humana</strong> y el <strong>agotamiento de los recursos del planeta</strong>?</p>\n<p>&#8211; \u00bf<em>No te indigna</em>, en definitiva, que se hable de democracia y que se gobierne al dictado de los mercados, que se hable de democracia y que se emplee el poder del pueblo contra el pueblo mismo?</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><em>LOS INDIGNADOS SOMOS TANTOS</em> PORQUE NO SOMOS TONTOS, NI INDOLENTES, NI UNA GENERACI\u00d3N PERDIDA, Y POR ESO EXIGIMOS LA  DEMOCRACIA: LA DEMOCRACIA QUE, DESDE EL PUEBLO, HACE M\u00c1S FUERTE AL PUEBLO; LA DEMOCRACIA QUE, DESDE EL PUEBLO, PROTEGE SIEMPRE A LOS D\u00c9BILES E IMPIDE QUE LOS FUERTES NOS DIVIDAN, NOS REDUZCAN, NOS ENFRENTEN LOS UNOS A LOS OTROS.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=212374\">Dec\u00e1rgalo en pdf</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>SALVEMOS LA DEMOCRACIA &#8211; \u00bfNo te indigna que a tu vecina le quite la casa el banco y a\u00fan le exijan que pague la hipoteca? &#8211; \u00bfNo te indigna que tu padre haya trabajado desde los 20 y a\u00fan le exijan trabajar hasta cumplir los 67? &#8211; \u00bfNo te indigna que tu hijo haya estudiado [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    6
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/537"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=537"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/537/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 539,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/537/revisions/539"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=537"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=537"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=537"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 533,
  "date": "2011-06-06T12:09:43",
  "date_gmt": "2011-06-06T10:09:43",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=533"
  },
  "modified": "2011-07-05T12:20:22",
  "modified_gmt": "2011-07-05T10:20:22",
  "slug": "llegamos-a-la-corredera",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/06/llegamos-a-la-corredera/",
  "title": {
    "rendered": "Llegamos a la Corredera"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Ayer aterrizamos en la plaza de la Corredera. A pesar del calor y la poca asistencia de personal, se recogieron unas 130 firmas entre censados y no censados.</p>\n<p>Pr\u00f3ximamente se repetir\u00e1 la acci\u00f3n a unas horas menos calurosas.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Ayer aterrizamos en la plaza de la Corredera. A pesar del calor y la poca asistencia de personal, se recogieron unas 130 firmas entre censados y no censados. Pr\u00f3ximamente se repetir\u00e1 la acci\u00f3n a unas horas menos calurosas.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    10
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/533"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=533"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/533/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 536,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/533/revisions/536"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=533"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=533"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=533"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 530,
  "date": "2011-06-09T11:49:40",
  "date_gmt": "2011-06-09T09:49:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=530"
  },
  "modified": "2011-06-09T14:10:41",
  "modified_gmt": "2011-06-09T12:10:41",
  "slug": "charla-debate-mayo-del-68-lecciones-para-mayo-del-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/09/charla-debate-mayo-del-68-lecciones-para-mayo-del-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Charla-debate: &#8220;Mayo del 68, lecciones para mayo del 2011&#8221;"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Charla con Jos\u00e9 Ignacio Garc\u00eda, activista del Movimiento de Acci\u00f3n  Estudiantil en la Universidad de Sevilla, miembro de &#8220;En Lucha&#8221; y  participante en el movimiento 15 de mayo sevillano. Se celebrar\u00e1 el martes 7 de junio a las 19.30 horas en el aula 2 de la facultad de Filosof\u00eda y Letras.</p>\n<p><strong>Actualizaci\u00f3n</strong>: Puedes escuchar el audio de la charla en el siguiente enlace:</p>\n<p><span><a href=\"http://soundcloud.com/javiers/charla-debate-mayo-del-68-1\">Charla debate: Mayo del 68: Movimiento estudiantil y huelga de masas. Lecciones para el mayo de 2011</a> by <a href=\"http://soundcloud.com/javiers\">javiers</a></span> </p>\n<p><strong>Actualizaci\u00f3n</strong>: Puedes descargar el audio de la charla en el siguiente enlace:<br />\n<a href=\"http://www.sendspace.com/file/381wum\" target=\"_blank\">http://www.sendspace.com/file/381wum</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Charla con Jos\u00e9 Ignacio Garc\u00eda, activista del Movimiento de Acci\u00f3n Estudiantil en la Universidad de Sevilla, miembro de &#8220;En Lucha&#8221; y participante en el movimiento 15 de mayo sevillano. Se celebrar\u00e1 el martes 7 de junio a las 19.30 horas en el aula 2 de la facultad de Filosof\u00eda y Letras. Actualizaci\u00f3n: Puedes escuchar el [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/530"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=530"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/530/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 590,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/530/revisions/590"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=530"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=530"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=530"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 524,
  "date": "2011-06-05T23:16:11",
  "date_gmt": "2011-06-05T21:16:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=524"
  },
  "modified": "2011-06-06T11:45:57",
  "modified_gmt": "2011-06-06T09:45:57",
  "slug": "video-tutorial-de-n-1",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/05/video-tutorial-de-n-1/",
  "title": {
    "rendered": "V\u00eddeo tutorial de N-1"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Complet\u00edsimo v\u00eddeo tutorial donde se ense\u00f1a desde el registro del usuario hasta aspectos de configuraci\u00f3n en m\u00e1s detalle. Presenta herramientas de trabajo comunes (foros, calendarios, ficheros, eventos&#8230;), la importancia de etiquetar la informaci\u00f3n que se sube, etc. Gracias al autor del v\u00eddeo,\u00a0<a href=\"http://www.youtube.com/user/markolarrea\" target=\"_blank\">markolarrea</a>.</p>\n<a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=Il2xKzEQWDg\">http://www.youtube.com/watch?v=Il2xKzEQWDg</a>\n<p>Si ten\u00e9is dudas no dud\u00e9is en contactar con la comisi\u00f3n de inform\u00e1tica (acampadacdbinformatica arroba gmail.com).</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Complet\u00edsimo v\u00eddeo tutorial donde se ense\u00f1a desde el registro del usuario hasta aspectos de configuraci\u00f3n en m\u00e1s detalle. Presenta herramientas de trabajo comunes (foros, calendarios, ficheros, eventos&#8230;), la importancia de etiquetar la informaci\u00f3n que se sube, etc. Gracias al autor del v\u00eddeo,\u00a0markolarrea. Si ten\u00e9is dudas no dud\u00e9is en contactar con la comisi\u00f3n de inform\u00e1tica (acampadacdbinformatica [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/524"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=524"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/524/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 527,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/524/revisions/527"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=524"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=524"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=524"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 518,
  "date": "2011-06-05T18:55:03",
  "date_gmt": "2011-06-05T16:55:03",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=518"
  },
  "modified": "2011-06-05T18:55:03",
  "modified_gmt": "2011-06-05T16:55:03",
  "slug": "resumen-del-encuentro-interacampadas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/05/resumen-del-encuentro-interacampadas/",
  "title": {
    "rendered": "Resumen del encuentro #interacampadas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Resumen encuentro</strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p>Durante los d\u00edas 3, 4 y 5 de junio portavoces de 56 localidades se han reunido en Madrid para poner en com\u00fan puntos de vista, experiencias y propuestas. Han sido tres d\u00edas de intenso trabajo. La experiencia ha sido enormemente positiva y enriquecedora para todos los participantes.</p>\n<p>A continuaci\u00f3n ofrecemos un resumen de lo tratado, que ya ha sido expuesto al p\u00fablico en la Asamblea Informativa de hoy 6 de junio a las 12:00. Las actas completas se publicar\u00e1n lo antes posible, donde podr\u00e9is encontrar el detalle de todos estos puntos.</p>\n<p><strong>Movilizaciones</strong></p>\n<p>Se han acordado dos\u00a0<em>grandes movilizaciones</em>.</p>\n<ul>\n<li><em>11 de junio</em>, en la investidura de las alcald\u00edas.<em> </em></li>\n<li><em>19 de junio</em>: Movilizaci\u00f3n a nivel estatal.</li>\n</ul>\n<p>Se han puesto en com\u00fan las\u00a0<em>acciones </em>llevadas a cabo en todas las localidades con la intenci\u00f3n de difundirlas y coordinarlas. De esta manera, se ha producido un\u00a0<em>valios\u00edsimo intercambio de ideas e iniciativas</em>.</p>\n<p><strong>Estado de las Acampadas</strong></p>\n<p>Se ha puesto en com\u00fan, a nivel informativo, el estado de las Acampadas y su continuidad. Cada Acampada decidir\u00e1 sobre su permanencia de manera aut\u00f3noma, lo que no excluye la posibilidad de acuerdos entre Acampadas. Como decimos, la lista detallada de las decisiones a d\u00eda de hoy las podr\u00e9is encontrar en las actas (a\u00fan en proceso de redacci\u00f3n, avisamos en cuanto est\u00e9n).</p>\n<p><strong>Coordinaci\u00f3n Pol\u00edtica a nivel estatal</strong></p>\n<p>Todas las ciudades han expresado su voluntad de alcanzar un consenso a nivel estatal en cuanto a:</p>\n<ul>\n<li><em>Objetivos o reivindicaciones</em>.<em></em></li>\n<li><em>Principios o valores</em>.<em></em></li>\n<li><em>Hoja de ruta o procesos</em>.</li>\n</ul>\n<p>Las ciudades que contaban con una lista de reivindicaciones ya consensuada en sus asambleas generales, han puesto en com\u00fan las mismas, resultando tres de ellas totalmente coincidentes. Son las siguientes:</p>\n<ul>\n<li><em>Democracia participativa.</em><em></em></li>\n<li><em>Transparencia pol\u00edtica.</em><em></em></li>\n<li><em>Reforma de la ley electoral.</em></li>\n</ul>\n<p>En otros tres puntos coinciden la gran mayor\u00eda de estas ciudades y se trasladar\u00e1n a las respectivas asambleas para su consulta. Son:<em></em></p>\n<ul>\n<li><em>Eliminaci\u00f3n de los privilegios de la clase pol\u00edtica.</em><em></em></li>\n<li><em>Control sobre las entidades bancarias.</em><em></em></li>\n<li><em>Separaci\u00f3n efectiva de poderes legislativo, ejecutivo, judicial</em>.</li>\n</ul>\n<p>Por supuesto, se invita al resto de asambleas a sumarse y estudiar estas l\u00edneas de trabajo.</p>\n<p><strong>Mejora de los mecanismos de coordinaci\u00f3n</strong></p>\n<ul>\n<li>Se han presentado diversas herramientas que nos ayudar\u00e1n a coordinarnos a trav\u00e9s de internet (por ejemplo,\u00a0<a href=\"http://n-1.cc/\" target=\"_blank\">http://n-1.cc</a>, alternativa libre a Facebook; listas de correo, etc.).</li>\n<li>Adem\u00e1s se han mostrado herramientas telem\u00e1ticas para ampliar la participaci\u00f3n ciudadana (por ejemplo,\u00a0<a href=\"http://propongo.tomalaplaza.net/\" target=\"_blank\">http://propongo.tomalaplaza.net</a>, para la recogida de propuestas).</li>\n<li>Se presenta un grupo de trabajo (vox) para el estudio a largo plazo de la nueva democracia a trav\u00e9s de internet (e-democracia).</li>\n</ul>\n<p>Se ha hecho \u00e9nfasis en que ninguno de estos mecanismos implican el abandono de los espacios p\u00fablicos como fundamento del movimiento.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Resumen encuentro Durante los d\u00edas 3, 4 y 5 de junio portavoces de 56 localidades se han reunido en Madrid para poner en com\u00fan puntos de vista, experiencias y propuestas. Han sido tres d\u00edas de intenso trabajo. La experiencia ha sido enormemente positiva y enriquecedora para todos los participantes. A continuaci\u00f3n ofrecemos un resumen de [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/518"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=518"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/518/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 519,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/518/revisions/519"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=518"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=518"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=518"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 512,
  "date": "2011-06-04T16:25:28",
  "date_gmt": "2011-06-04T14:25:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/Respuesta-de-algunos-profesores.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-04T16:25:28",
  "modified_gmt": "2011-06-04T14:25:28",
  "slug": "respuesta-de-algunos-profesores",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/respuesta-de-algunos-profesores/",
  "title": {
    "rendered": "Respuesta de algunos profesores"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/Respuesta-de-algunos-profesores.pdf'>Respuesta de algunos profesores</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Respuesta de algunos profesores</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": null,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/Respuesta-de-algunos-profesores.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/512"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=512"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 503,
  "date": "2011-06-04T15:16:41",
  "date_gmt": "2011-06-04T13:16:41",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=503"
  },
  "modified": "2011-07-05T12:20:29",
  "modified_gmt": "2011-07-05T10:20:29",
  "slug": "proximas-acciones-en-los-barrios",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/04/proximas-acciones-en-los-barrios/",
  "title": {
    "rendered": "Pr\u00f3ximas acciones en los barrios"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Domingo 5 junio 13h Plaza de la Corredera</strong></p>\n<p>Mesa informativa, recogida de firmas y acciones sorpresa.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Lunes 6 junio 20h Biblioteca Central Lepanto</strong></p>\n<p>Mesa informativa y recogida de firmas. Se pasar\u00e1 tambi\u00e9n por el parque de los teletubies.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Martes 7 junio 20h Ciudad Jard\u00edn</strong></p>\n<p>Mesa informativa y recogida de firmas en la Avenida de Gran V\u00eda Parque.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Mi\u00e9rcoles 8 de junio 20h Santa marina</strong></p>\n<p>Mesa informativa y recogida de firmas en la Iglesia de Santa Marina</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Para m\u00e1s informaci\u00f3n contacta con: <a href=\"mailto:acampadacdbbarrios@gmail.com\" target=\"_blank\">acampadacdbbarrios@gmail.com</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Domingo 5 junio 13h Plaza de la Corredera Mesa informativa, recogida de firmas y acciones sorpresa. &nbsp; Lunes 6 junio 20h Biblioteca Central Lepanto Mesa informativa y recogida de firmas. Se pasar\u00e1 tambi\u00e9n por el parque de los teletubies. &nbsp; Martes 7 junio 20h Ciudad Jard\u00edn Mesa informativa y recogida de firmas en la Avenida [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    10
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/503"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=503"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/503/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 505,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/503/revisions/505"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=503"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=503"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=503"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 500,
  "date": "2011-06-10T15:27:59",
  "date_gmt": "2011-06-10T13:27:59",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=500"
  },
  "modified": "2011-06-10T15:29:51",
  "modified_gmt": "2011-06-10T13:29:51",
  "slug": "accion-11-j-no-nos-representan-en-el-ayuntamiento",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/10/accion-11-j-no-nos-representan-en-el-ayuntamiento/",
  "title": {
    "rendered": "Acci\u00f3n 11-J &#8220;No nos representan&#8221; en el ayuntamiento y Manifestaci\u00f3n 19-J"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo <strong><span style=\"font-size: medium\">s\u00e1bado 11 de junio</span></strong> tendr\u00e1  lugar la toma de posesi\u00f3n de los nuevos representantes del ayuntamiento  de C\u00f3rdoba. Seguiremos insistiendo en que nuestra voz sea escuchada y que no nos representan y lo haremos de manera pac\u00edfica y simb\u00f3lica.</p>\n<p>Si se observan por encima las listas, est\u00e1 justificad\u00edsimo  el grito de \u201c\u00a1<strong>NO HAY PAN PA&#8217; TANTO CHORIZO!</strong>\u201d. Por ello emplazamos a toda la comunidad indignada a movilizarse a la puerta del <strong><span style=\"font-size: medium\">Ayuntamiento a las 11 de la ma\u00f1ana</span></strong>, con barras de pan, baguettes, teleras, etc.\u00a0El Ayuntamiento pone los chorizos.</p>\n<p>Somos la gente que  no puede aspirar a tener una vivienda digna, la gente del empleo  precario, del paro juvenil, \u00a0que vemos con impotencia c\u00f3mo los pol\u00edticos  de los partidos mayoritarios hacen caso omiso de los intereses de la  gente. Cuando dijimos no a la guerra, cuando dijimos no al plan Bolonia,  no a la reforma laboral, no al pensionazo, no a la ley sinde, a los  rescates financieros, o no a los recortes en sanidad y educaci\u00f3n, se nos  ha ignorado sistem\u00e1ticamente.</p>\n<p>La clase pol\u00edtica sigue ignorando totalmente al pueblo. Muy a su pesar, dej\u00e9mosle claro a la clase pol\u00edtica <strong><span style=\"font-size: medium\">QUE\u00a0NO NOS REPRESENTAN</span></strong>. Queremos una democracia real, no un voto cada cuatro a\u00f1os y promesas incumplidas.</p>\n<p>Tambi\u00e9n informamos que el <strong>19 de junio </strong>hay una convocatoria europea para que la indignaci\u00f3n tome las calles masivamente de nuevo. En C\u00f3rdoba, la <strong>MANIFESTACI\u00d3N </strong>es a las <strong>19.30hs</strong>, y el recorrido ser\u00e1 desde la <strong>Corredera </strong>hasta el Bulevar.</p>\n<p>\u00a1No somos mercanc\u00eda en manos de pol\u00edticos y banqueros!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Reenv\u00eda este email</strong>, descarga el <strong>cartel </strong>en <a href=\"../descargas/\" target=\"_blank\">http://cordoba.tomalaplaza.net/descargas/</a> y difunde la convocatoria!!!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Somos millones, y nuestras vidas valen m\u00e1s que sus beneficios.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Movimiento 15 de mayo</strong><br />\n<a href=\"../\" target=\"_blank\">http://cordoba.tomalaplaza.net/</a><br />\n<a href=\"https://www.facebook.com/acampadacordoba\" target=\"_blank\">https://www.facebook.com/acampadacordoba</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo s\u00e1bado 11 de junio tendr\u00e1 lugar la toma de posesi\u00f3n de los nuevos representantes del ayuntamiento de C\u00f3rdoba. Seguiremos insistiendo en que nuestra voz sea escuchada y que no nos representan y lo haremos de manera pac\u00edfica y simb\u00f3lica. Si se observan por encima las listas, est\u00e1 justificad\u00edsimo el grito de \u201c\u00a1NO HAY [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/500"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=500"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 12,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/500/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 509,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/500/revisions/509"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=500"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=500"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=500"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 495,
  "date": "2011-06-04T11:10:02",
  "date_gmt": "2011-06-04T09:10:02",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/IMG_1440-IMG_1441_b.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-04T11:10:02",
  "modified_gmt": "2011-06-04T09:10:02",
  "slug": "img_1440-img_1441_b",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/04/llegamos-al-parque-de-fidiana/img_1440-img_1441_b/",
  "title": {
    "rendered": "Micr\u00f3fono abierto en Fidiana"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/IMG_1440-IMG_1441_b.jpg'><img width=\"300\" height=\"150\" src=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/IMG_1440-IMG_1441_b-300x150.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Panor\u00e1mica del micr\u00f3fono abierto en Fidiana\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/IMG_1440-IMG_1441_b-300x150.jpg 300w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/IMG_1440-IMG_1441_b-1024x512.jpg 1024w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/IMG_1440-IMG_1441_b.jpg 1600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "Panor\u00e1mica del micr\u00f3fono abierto en Fidiana",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1600",
    "height": "801",
    "hwstring_small": "height='64' width='128'",
    "file": "2011/06/IMG_1440-IMG_1441_b.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IMG_1440-IMG_1441_b-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/IMG_1440-IMG_1441_b-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IMG_1440-IMG_1441_b-300x150.jpg",
        "width": "300",
        "height": "150",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/IMG_1440-IMG_1441_b-300x150.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "IMG_1440-IMG_1441_b-1024x512.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "512",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/IMG_1440-IMG_1441_b-1024x512.jpg"
      },
      "single-thumb": {
        "file": "IMG_1440-IMG_1441_b-620x250.jpg",
        "width": "620",
        "height": "250",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/IMG_1440-IMG_1441_b-620x250.jpg"
      },
      "sidebar-thumb": {
        "file": "IMG_1440-IMG_1441_b-36x36.jpg",
        "width": "36",
        "height": "36",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/IMG_1440-IMG_1441_b-36x36.jpg"
      },
      "featured-slideshow-thumb": {
        "file": "IMG_1440-IMG_1441_b-640x250.jpg",
        "width": "640",
        "height": "250",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/IMG_1440-IMG_1441_b-640x250.jpg"
      },
      "node-based-thumb": {
        "file": "IMG_1440-IMG_1441_b-195x110.jpg",
        "width": "195",
        "height": "110",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/IMG_1440-IMG_1441_b-195x110.jpg"
      },
      "quick-preview-thumb": {
        "file": "IMG_1440-IMG_1441_b-115x115.jpg",
        "width": "115",
        "height": "115",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/IMG_1440-IMG_1441_b-115x115.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IMG_1440-IMG_1441_b.jpg",
        "width": 1600,
        "height": 801,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/IMG_1440-IMG_1441_b.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "EOS DIGITAL REBEL XTi",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 494,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/IMG_1440-IMG_1441_b.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/495"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=495"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 494,
  "date": "2011-06-04T11:13:31",
  "date_gmt": "2011-06-04T09:13:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=494"
  },
  "modified": "2011-07-05T12:20:35",
  "modified_gmt": "2011-07-05T10:20:35",
  "slug": "llegamos-al-parque-de-fidiana",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/04/llegamos-al-parque-de-fidiana/",
  "title": {
    "rendered": "Llegamos al Parque de Fidiana"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/IMG_1440-IMG_1441_b.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-495\" src=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/IMG_1440-IMG_1441_b-300x150.jpg\" alt=\"Panor\u00e1mica del micr\u00f3fono abierto en Fidiana\" width=\"400\" height=\"200\" srcset=\"https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/IMG_1440-IMG_1441_b-300x150.jpg 300w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/IMG_1440-IMG_1441_b-1024x512.jpg 1024w, https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/06/IMG_1440-IMG_1441_b.jpg 1600w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" /></a></p>\n<p>Ayer aterriz\u00f3 definitivamente nuestro viaje a los barrios. En la Plaza  de las Artes de Fidiana nos reunimos con varios centenares de personas y  compartimos nuestra indignaci\u00f3n y esperanza. Durante la hora y media  que ocup\u00f3 el micr\u00f3fono abierto los vecinos tomaron la plaza y, adem\u00e1s de  lo que de ellos aprendimos, de Fidiana nos traemos unas 250 firmas para  nuestra iniciativa legal y su deseo de que volvamos a visitarlos la  semana que viene durante sus jornadas culturales. As\u00ed, poco a poco, vamos  sembrando juntos.</p>\n<p>\u00a1De todo esto y mucho m\u00e1s hablaremos en nuestra  pr\u00f3xima asamblea! Recordamos ser\u00e1 el jueves d\u00eda 9 a las 20h en el Bulevar del Gran Capit\u00e1n.</p>\n<p>M\u00e1s fotos en el grupo de <a href=\"https://n-1.cc/pg/photos/album/189913/barrios\">Acampada C\u00f3rdoba de n-1</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Ayer aterriz\u00f3 definitivamente nuestro viaje a los barrios. En la Plaza de las Artes de Fidiana nos reunimos con varios centenares de personas y compartimos nuestra indignaci\u00f3n y esperanza. Durante la hora y media que ocup\u00f3 el micr\u00f3fono abierto los vecinos tomaron la plaza y, adem\u00e1s de lo que de ellos aprendimos, de Fidiana nos [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    10
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/494"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=494"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 7,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/494/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 499,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/494/revisions/499"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=494"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=494"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=494"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 483,
  "date": "2011-06-06T18:29:10",
  "date_gmt": "2011-06-06T16:29:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=483"
  },
  "modified": "2011-06-06T19:16:05",
  "modified_gmt": "2011-06-06T17:16:05",
  "slug": "recogida-de-firmas-en-el-bulevar",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/06/recogida-de-firmas-en-el-bulevar/",
  "title": {
    "rendered": "Recogida de firmas en el Bulevar"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>\u00a1Ap\u00fantate a la mesa informativa del Bulevar!</p>\n<p>La recogida de  firmas sigue y necesitamos personas que las recojan y divulguen informaci\u00f3n y pr\u00f3ximas acciones, en una mesa permanente que se colocar\u00e1 en el  Bulevar. Se han recogido casi 1000 firmas diarias en ese punto y tenemos  que seguir, no podemos dejarlas escapar.</p>\n<p>S\u00f3lo hay que llevarse hojas de firmas, manifiestos (lo hay en franc\u00e9s tambi\u00e9n), octavillas, carteles y otros documentos de informaci\u00f3n que se os ocurran. Estos documentos los puedes descargar de la p\u00e1gina web en el apartado <a href=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/descargas/\">Descargas</a>, en <a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/115455/acampada-cordoba/\">n-1</a> o enviando un email a la direcci\u00f3n de abajo (se te enviar\u00e1 una copia).</p>\n<p>Se aconseja llevar mesa y silla.</p>\n<p>Si puedes cubrir  alguno de los huecos del cuadrante env\u00eda un correo con tu nombre y el  turno que quieres hacer al correo: <a href=\"mailto:ricardo.engo.pita@gmail.com\">ricardo.engo.pita@gmail.com</a></p>\n<p>\u00a1Adelante! \u00a1Pasen y participen!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>6/6/2011</strong></p>\n<ul>\n<li>Turno 11h a 14h:\u00a0 Mar\u00eda (Wendy) y M\u00aa Carmen</li>\n<li>Turno 18h a 22h:\u00a0 Ainhoa Panzano</li>\n</ul>\n<p><strong>7/6/2011</strong></p>\n<ul>\n<li>Turno 11h a 14h:\u00a0 Mar\u00eda Isabel y Almudena</li>\n<li>Turno 18h a 22h:\u00a0 Carla, Javi, Miguel \u00c1ngel, Anna y Yago</li>\n</ul>\n<p><strong>8/6/2011</strong></p>\n<ul>\n<li>Turno 11h a 14h:\u00a0 Elena y Germ\u00e1n</li>\n<li>Turno 18h a 22h:\u00a0 Amparo</li>\n</ul>\n<p><strong>9/6/2011</strong></p>\n<ul>\n<li>Turno 11h a 14h:\u00a0 Elena e Irene</li>\n<li>Turno 18h a 22h:\u00a0 Jos\u00e9</li>\n</ul>\n<p><strong>10/6/2011</strong></p>\n<ul>\n<li>Turno 11h a 14h:\u00a0 Germ\u00e1n e Irene</li>\n<li>Turno 18h a 22h:\u00a0 Antonio</li>\n</ul>\n<p><strong>11/6/2011</strong></p>\n<ul>\n<li>Turno 11h a 14h:</li>\n<li>Turno 18h a 22h:</li>\n</ul>\n<p><strong>12/6/2011</strong></p>\n<ul>\n<li>Turno 11h a 14h:</li>\n<li>Turno 18h a 22h:</li>\n</ul>\n<p><strong>13/6/2011</strong></p>\n<ul>\n<li>Turno 11h a 14h:</li>\n<li>Turno 18h a 22h:</li>\n</ul>\n<p><strong>14/6/2011</strong></p>\n<ul>\n<li>Turno 11h a 14h:</li>\n<li>Turno 18h a 22h:</li>\n</ul>\n<p><strong>15/6/2011</strong></p>\n<ul>\n<li>Turno 11h a 14h:</li>\n<li>Turno 18h a 22h:</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u00a1Ap\u00fantate a la mesa informativa del Bulevar! La recogida de firmas sigue y necesitamos personas que las recojan y divulguen informaci\u00f3n y pr\u00f3ximas acciones, en una mesa permanente que se colocar\u00e1 en el Bulevar. Se han recogido casi 1000 firmas diarias en ese punto y tenemos que seguir, no podemos dejarlas escapar. S\u00f3lo hay que [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/483"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=483"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 7,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/483/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 485,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/483/revisions/485"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=483"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=483"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=483"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 475,
  "date": "2011-06-03T13:33:30",
  "date_gmt": "2011-06-03T11:33:30",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=475"
  },
  "modified": "2011-06-10T18:05:24",
  "modified_gmt": "2011-06-10T16:05:24",
  "slug": "iniciativa-legislativa-para-el-fomento-de-la-participacion-ciudadana",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/03/iniciativa-legislativa-para-el-fomento-de-la-participacion-ciudadana/",
  "title": {
    "rendered": "Iniciativa Legislativa para el fomento de la Participaci\u00f3n Ciudadana"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>En la asamblea de ayer se consensu\u00f3 nuestro apoyo a la acci\u00f3n que han llevado a cabo los compa\u00f1eros de M\u00e1laga, que ha presentado en el Parlamento de Andaluc\u00eda una Iniciativa Legislativa para el fomento de la Participaci\u00f3n Ciudadana.</p>\n<p>Esta mayor participaci\u00f3n ciudadana se concreta en:</p>\n<ul>\n<li>Reducci\u00f3n      del n\u00famero de firmas necesarias para tramitar Iniciativas Legislativas      Populares (ILP). Estas son un instrumento legal ya previsto tanto en la      Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola, como el Estatuto de Autonom\u00eda Andaluz para aprobar      leyes propuestas directamente por los ciudadanos. Se reducir\u00edan de las      75.000 firmas necesarias en la actualidad a 10.000.</li>\n<li>Se      propone que el requisito para firmar y proponer ILP andaluzas sea      \u00fanicamente estar censado en Andaluc\u00eda.</li>\n<li>Actualmente      las ILP no pueden tratar materias econ\u00f3micas, laborales y de      redistribuci\u00f3n de la riqueza. Se propone eliminar este veto para que la      ciudadan\u00eda pueda proponer leyes referidas tambi\u00e9n a estas materias.</li>\n<li>Ampliaci\u00f3n      del derecho de iniciativa a las asociaciones.</li>\n</ul>\n<p>Esta Propuesta de Ley se ha entregado al Registro del Parlamento Andaluz el 31 de mayo de 2011. El Parlamento debe aceptar o rechazar el tr\u00e1mite de esta Iniciativa en un plazo de dos semanas. Una vez admitida a tr\u00e1mite, la comisi\u00f3n promotora contar\u00e1 con 4 meses para recabar las 75.000 firmas necesarias para que la mesa del Parlamento eleve al Pleno la propuesta que deber\u00e1 ser aceptada o rechazada por los partidos pol\u00edticos.</p>\n<p>Los compa\u00f1eros de M\u00e1laga nos comentan que tenemos 15 d\u00edas (ampliables) para que la revisemos y veamos si falta algo, para modificar las cosas, de forma de que todas las asambleas estemos de acuerdo.</p>\n<p>En la pr\u00f3xima asamblea se llevar\u00e1 a debate los puntos que creamos que deben modificarse o a\u00f1adirse.</p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=184248\">Descargar Propuesta de Ley</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Mas informaci\u00f3n en:</p>\n<p><a href=\"http://malaga.tomalaplaza.net/2011/05/31/15-m-malaga-comunicado-de-prensa-presentacion-de-iniciativa-ante-parlamento-andaluz/\" target=\"_blank\">http://iniciativalegislativa15.blogspot.com</a></p>\n<p><a href=\"http://malaga.tomalaplaza.net/2011/05/31/15-m-malaga-comunicado-de-prensa-presentacion-de-iniciativa-ante-parlamento-andaluz/\" target=\"_blank\">http://malaga.tomalaplaza.net/2011/05/31/15-m-malaga-comunicado-de-prensa-presentacion-de-iniciativa-ante-parlamento-andaluz/</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En la asamblea de ayer se consensu\u00f3 nuestro apoyo a la acci\u00f3n que han llevado a cabo los compa\u00f1eros de M\u00e1laga, que ha presentado en el Parlamento de Andaluc\u00eda una Iniciativa Legislativa para el fomento de la Participaci\u00f3n Ciudadana. Esta mayor participaci\u00f3n ciudadana se concreta en: Reducci\u00f3n del n\u00famero de firmas necesarias para tramitar Iniciativas [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5,
    7
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/475"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=475"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/475/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 478,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/475/revisions/478"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=475"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=475"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=475"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 468,
  "date": "2011-06-03T10:20:32",
  "date_gmt": "2011-06-03T08:20:32",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=468"
  },
  "modified": "2011-06-03T10:21:20",
  "modified_gmt": "2011-06-03T08:21:20",
  "slug": "hack-en-la-final-de-la-champions",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/03/hack-en-la-final-de-la-champions/",
  "title": {
    "rendered": "Hack en la final de la champions"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Desde Acampada de Londres nos llega esta noticia:</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\"><a href=\"http://www.rtve.es/alacarta/videos/telediario/telediario-21-horas-27-05-11/1113845/\" target=\"_blank\">Minuto 56-57 del telediario de TVE1</a>.\u00a0Eso es de la gente de acampadalondres hoy colandonos en el directo de tve1.\u00a0Hemos estado con las pancartas ocultas esperando hasta que han empezado\u00a0a emitir, nos hemos dado la vuelta y hemos empezado a liarla.\u00a0Han dicho &#8220;Aficionados&#8221; sin saber muy bien que estaba pasando, enseguida\u00a0han cortado.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde Acampada de Londres nos llega esta noticia: Minuto 56-57 del telediario de TVE1.\u00a0Eso es de la gente de acampadalondres hoy colandonos en el directo de tve1.\u00a0Hemos estado con las pancartas ocultas esperando hasta que han empezado\u00a0a emitir, nos hemos dado la vuelta y hemos empezado a liarla.\u00a0Han dicho &#8220;Aficionados&#8221; sin saber muy bien que [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/468"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=468"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/468/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 471,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/468/revisions/471"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=468"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=468"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=468"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 462,
  "date": "2011-06-02T18:22:03",
  "date_gmt": "2011-06-02T16:22:03",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=462"
  },
  "modified": "2011-06-03T10:59:10",
  "modified_gmt": "2011-06-03T08:59:10",
  "slug": "levantamos-la-acampada-empezamos-a-movernos",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/02/levantamos-la-acampada-empezamos-a-movernos/",
  "title": {
    "rendered": "Levantamos la acampada, empezamos a movernos"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><strong>Levantamos la acampada, empezamos a movernos.</strong></p>\n<p>La acampada fue el primer paso y ahora vamos al segundo. Nos tumbamos por indignaci\u00f3n en este bulevar y ahora nos levantamos con \u00e1nimos de lucha. Hemos pensado que ha llegado la hora de retirar este\u00a0 asentamiento, no es el fin, sino el principio.</p>\n<p>El pasado martes 17 de mayo salimos a la calle en se\u00f1al de protesta. Hoy dos semanas despu\u00e9s, seguimos en la calle, pero no s\u00f3lo como indignados, sino como ciudadanos conscientes de su responsabilidad de lograr el cambio que tanto se ans\u00eda. Seguimos en la calle, pero no nos limitamos al bulevar, queremos llegar a los barrios, pueblos, universidades, institutos, a todos sitios.</p>\n<p>Hemos rebasado fronteras. Formamos parte de un mismo universo y, como tal, nos expandimos. Estamos en contacto, formamos parte de un movimiento local, nacional, internacional. Todos conformamos una inmensa red cada vez m\u00e1s organizada y coordinada. Prueba de ello son las diferentes acciones que se est\u00e1n emprendiendo entre todas las plazas, como la petici\u00f3n de dimisi\u00f3n Felipe Puig en relaci\u00f3n con el brutal intento de desalojo de los compa\u00f1eros de la Plaza de Catalu\u00f1a en<br />\nBarcelona, con quienes nos solidarizamos en una concentraci\u00f3n el pasado viernes 29 de Mayo a la que acudieron m\u00e1s de mil personas.</p>\n<p>Pese a las cr\u00edticas a nuestro inmovilismo ya hemos demostrado cu\u00e1les son nuestras propuestas de cambio:</p>\n<ol>\n<li>Hemos redactado un manifiesto nacido en un consenso popular que recoge nuestros principios y objetivos.</li>\n<li>Se est\u00e1 llevando a cabo una recogida de firmas con una serie de reclamaciones c\u00edvicas, que se presentar\u00e1n en el ayuntamiento el d\u00eda 11 de Junio, coincidiendo con la toma de posesi\u00f3n del nuevo gobierno local.</li>\n<li>Se est\u00e1 informando a la poblaci\u00f3n sobre cu\u00e1les son los mecanismos a seguir para presentar sus quejas al defensor del pueblo.</li>\n<li>Estamos llevando a cabo iniciativas concretas en barrios, como el que tendr\u00e1 ma\u00f1ana en Fidiana o el domingo en la Corredera.</li>\n<li>Estamos involucrando al colectivo estudiantil y docente de esta ciudad. Ma\u00f1ana estaremos presentes en el campus de Rabanales.</li>\n<li>Y por supuesto, seguimos recogiendo las propuestas de la poblaci\u00f3n, as\u00ed como sus ofrecimientos de colaboraci\u00f3n en este proceso de cambio del que todos somos part\u00edcipes.</li>\n</ol>\n<p>Que la acampada se vaya el bulevar, no significa que las asambleas no son se celebren en el mismo. Desde aqu\u00ed animamos a la poblaci\u00f3n a que participe en ellas, se llevar\u00e1n a cabo semanalmente. Cada jueves a las 20h. As\u00ed mismo seguimos trabajando en el desarrollo de nuevas l\u00edneas estrat\u00e9gicas de acci\u00f3n y difusi\u00f3n del movimiento y esperamos contar con la complicidad de la poblaci\u00f3n, por lo que seguimos abiertos a la colaboraci\u00f3n de quienes quieran participar. Hacemos hincapi\u00e9 en que esto es algo que nos ata\u00f1e a todos.</p>\n<p>En este sentido, agradecemos enormemente todas las muestras de apoyo y colaboraci\u00f3n recibidas por todos los cordobeses y cordobesas a lo largo de estos d\u00edas de acampada.<br />\nVuestros \u00e1nimos han sido nuestra fuerza. Desde aqu\u00ed os decimos que ya no dormimos, que empezamos a so\u00f1ar y que tenemos que so\u00f1ar todos juntos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=177871\">Descargalo en pdf</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Levantamos la acampada, empezamos a movernos. La acampada fue el primer paso y ahora vamos al segundo. Nos tumbamos por indignaci\u00f3n en este bulevar y ahora nos levantamos con \u00e1nimos de lucha. Hemos pensado que ha llegado la hora de retirar este\u00a0 asentamiento, no es el fin, sino el principio. El pasado martes 17 de [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/462"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=462"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/462/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 464,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/462/revisions/464"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=462"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=462"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=462"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 454,
  "date": "2011-06-02T12:48:40",
  "date_gmt": "2011-06-02T10:48:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=454"
  },
  "modified": "2011-06-04T11:00:01",
  "modified_gmt": "2011-06-04T09:00:01",
  "slug": "comunicado-comision-univerdades",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/02/comunicado-comision-univerdades/",
  "title": {
    "rendered": "Carta a estudiantes y profesorado universitario"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>En respuesta a alg\u00fan comentario dejado por aqu\u00ed, se informa de que la carta ha sido enviada masivamente a cerca de mil direcciones de correo electr\u00f3nico entre profesores y miembros administrativos de la UCO. Tambi\u00e9n ha sido enviada a la direcci\u00f3n de correo como diputada de Angelina Costa Palacios, diputada en el Congreso por el PSOE, que anteriormente fue profesora del departamento de Literatura Espa\u00f1ola.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Estimado equipo rector, estimado profesorado, estimados cargos administrativos, estimado personal de conserjer\u00eda, estimados consejos de estudiantes y dem\u00e1s miembros de la comunidad educativa de la UCO,</p>\n<p>La inestable situaci\u00f3n pol\u00edtica, social y econ\u00f3mica que hemos padecido durante estos \u00faltimos a\u00f1os ha derivado, como no pod\u00eda ser de otra manera, en una serie de revueltas y manifestaciones sociales apoyadas por un n\u00famero creciente de la poblaci\u00f3n: el domingo 15 de mayo, contra toda previsi\u00f3n, las concentraciones convocadas por la organizaci\u00f3n apartidista y asindical \u201cDemocracia Real Ya\u201d (DRY) (<a href=\"http://www.democraciarealya.es/\" target=\"_blank\">http://www.democraciarealya.es/</a>) consiguieron movilizar a miles de ciudadanos indignados que ped\u00edan una revisi\u00f3n de nuestro actual sistema pol\u00edtico en favor de uno m\u00e1s efectivo. Esa misma noche, imitando a los acampados en las plazas de las recientes revueltas \u00e1rabes, miles de j\u00f3venes se instalaron en la Puerta del Sol madrile\u00f1a con el objeto de proseguir las reivindicaciones. D\u00edas m\u00e1s tarde, el movimiento de acampadas urbanas en plazas o lugares c\u00e9ntricos se extiende por m\u00e1s de cien ciudades, se extiende fuera de nuestras fronteras, sin aparente remisi\u00f3n (se puede consultar el listado completo en: <a href=\"http://tomalaplaza.net/2011/05/18/ciudades-que-convocan-a-tomar-sus-plazas/\" target=\"_blank\">http://tomalaplaza.net/2011/05/18/ciudades-que-convocan-a-tomar-sus-plazas/</a>). En C\u00f3rdoba, el campamento ha sido instalado en el bulevar de Gran Capit\u00e1n, frente a la iglesia de San Nicol\u00e1s de la Villa, como quiz\u00e1 ya sepan (<a href=\"../\">http://cordoba.tomalaplaza.net/</a>).</p>\n<p>Este 15-M tiene su raz\u00f3n de ser, adem\u00e1s de en el visible malestar en el que se encuentra sumida la sociedad espa\u00f1ola, en dos libros: <em>\u00a1Indignaos!</em>, de Stephane Hessel, uno de los doce fundadores de la Declaraci\u00f3n Universal de los Derechos Humanos, y <em>Reacciona</em>, una compilaci\u00f3n de art\u00edculos en la que autores como Jos\u00e9 Luis Sampedro, Rosa Mar\u00eda Artal, Baltasar Garz\u00f3n o Federico Mayor Zaragoza reflexionan sobre por qu\u00e9 es necesario cambiar las cosas.</p>\n<p>Jos\u00e9 Luis Sampedro, en su art\u00edculo titulado \u201cDebajo de la alfombra\u201d (Rosa M.\u00aa Artal [ed.], <em>Reacciona</em>, Madrid, Aguilar, 2011, pp. 13-23), escribe atinadamente: \u00abEs verdad que el pueblo vota y eso sirve para etiquetar el sistema, falsamente, como democr\u00e1tico, pero la mayor\u00eda acude a las urnas o se abstiene sin la previa informaci\u00f3n objetiva y la consiguiente reflexi\u00f3n cr\u00edtica, propia de todo verdadero ciudadano movido por el inter\u00e9s com\u00fan.\u00bb (p. 20). El raciocinio nos impide, como se\u00f1ala acertadamente Sampedro, denominar democracia (el poder del pueblo) a un sistema que exige de \u00e9ste tan s\u00f3lo un voto cada cuatro a\u00f1os para escoger a sus representantes. Son \u00e9stos \u2013la clase pol\u00edtica\u2013 los que detentan el poder. Decimos bien: el poder y no la capacidad de representarnos; el poder de cobrar varios sueldos por distintos cargos p\u00fablicos, as\u00ed como dietas para viajar en clase preferente, de percibir sueldos vitalicios, de delinquir sin que les afecte lo m\u00e1s m\u00ednimo (la tan tra\u00edda corrupci\u00f3n pol\u00edtica)&#8230; Asimismo, la democracia se desvanece, convertida en una compleja representaci\u00f3n, falsa, al ser los mercados quienes realmente mandan y quienes nos abocan tras determinados periodos de ficticia bonanza a estas crisis inexcusables. Es esta situaci\u00f3n de crisis, no s\u00f3lo econ\u00f3mica, sino tambi\u00e9n pol\u00edtica y social, la que nosotros, los j\u00f3venes indignados, condenamos y queremos invertir.</p>\n<p>Desde la plena independencia e individualidad, al margen de DRY y Acampada C\u00f3rdoba, pero en consonancia y pleno apoyo con los principios b\u00e1sicos que \u00e9stas defienden, <strong>nos gustar\u00eda hacer un llamamiento a toda la comunidad universitaria cordobesa.</strong> El cambio que proponemos es inoperante sin la participaci\u00f3n de la universidad en la medida en que \u00e9sta representa el motor intelectual y cr\u00edtico de toda sociedad civilizada. L<strong>a universidad concentra los valores de transformaci\u00f3n social y pol\u00edtica, de repulsa de la injusticia</strong>, como ha demostrado en no pocas ocasiones: durante la dictadura franquista, momento en que constituy\u00f3 un hervidero de protestas y movilizaciones que persegu\u00edan la implantaci\u00f3n de una serie de derechos m\u00ednimos; durante el mayo del 68, momento en que lider\u00f3 el movimiento a partir de revueltas estudiantiles; o en el marco de cuantas guerras ha habido, como la de Vietnam, en que la universidad represent\u00f3 una clara oposici\u00f3n determinante.</p>\n<p>Esto mismo es lo que os pedimos todos los indignados, convencidos de que nuestra indignaci\u00f3n es razonable y compartida, si no en la forma, s\u00ed en el fondo: <strong>que la universidad se convierta en el cauce intelectual de nuestras reivindicaciones.</strong> Especialmente en el caso de la UCO, que, como primera universidad p\u00fablica de Espa\u00f1a, deber\u00eda serlo en todos los \u00e1mbitos y no s\u00f3lo en el acad\u00e9mico. Como mentores intelectuales y fomentadores del esp\u00edritu cr\u00edtico de los alumnos, el profesorado deber\u00eda incidir tambi\u00e9n en estas cuestiones de capital importancia. Por ello os pedimos que compart\u00e1is este mensaje, que lo publiqu\u00e9is en vuestros tablones, que lo difund\u00e1is a vuestros alumnos y colegas, que manifest\u00e9is vuestra indignaci\u00f3n en los medios de comunicaci\u00f3n utilizando los cauces de libre expresi\u00f3n, que program\u00e9is cursos de verano sobre medidas para alcanzar una democracia efectiva, que favorezc\u00e1is la instrucci\u00f3n e involucraci\u00f3n ciudadana durante los pr\u00f3ximos meses con charlas de concienciaci\u00f3n, etc. Pediros que vel\u00e9is por el futuro de vuestros alumnos es una obligaci\u00f3n moral que sentimos al conocer el porcentaje de paro juvenil, que afecta aproximadamente a uno de cada dos j\u00f3venes en edad de trabajar, y que deber\u00eda ser un importante motivo de preocupaci\u00f3n en el marco educativo.</p>\n<p>Todos los movimientos que han tomado forma colectiva a ra\u00edz del 15-M son el resultado de unos a\u00f1os de profundo malestar. Vivimos tiempos dif\u00edciles en Espa\u00f1a, especialmente los j\u00f3venes, que, m\u00e1s cualificados que nunca, nos vemos obligados a postergar toda posibilidad de incorporaci\u00f3n al mundo laboral o a incorporarnos a \u00e9l en unas condiciones absolutamente precarias. A esto se le suma el hecho, ya palmario, de que Espa\u00f1a es el pa\u00eds que menos invierte en I+D de toda Europa; adem\u00e1s, est\u00e1n estipulados m\u00e1s recortes para el pr\u00f3ximo a\u00f1o y cada vez aparecen m\u00e1s cortapisas para las subvenciones p\u00fablicas en la investigaci\u00f3n: se est\u00e1n reduciendo las becas para j\u00f3venes investigadores y las ayudas para grupos y proyectos de investigaci\u00f3n. La universidad no puede estar en manos de la clase pol\u00edtica; y mucho menos en manos del mercado. Es por esto por lo que no concebimos la continuaci\u00f3n de este movimiento sin el apoyo incondicional de la comunidad universitaria.</p>\n<p>La prensa ha comparado estos levantamientos con el Mayo del 68 franc\u00e9s. Muchos de nosotros \u2013la gran mayor\u00eda\u2013 somos o hemos sido estudiantes en vuestras aulas, en las que muchos de vosotros nos hab\u00e9is hablado de ese mayo franc\u00e9s con admiraci\u00f3n y nostalgia. Ahora la coyuntura mundial nos brinda una nueva oportunidad de alzarnos, de no callarnos, de salir a la calle a defender nuestros derechos, que consideramos mancillados por un sistema en el que el capital aplasta las ideas, la cultura, la humanidad. Os pedimos vuestro apoyo. Apoyo y magisterio. Nuestros derechos son los vuestros. Por eso, os invitamos a secundar nuestra iniciativa por una Espa\u00f1a donde la cultura sea un valor, donde la educaci\u00f3n sea una prioridad absoluta y donde el fraude no pueda tener cabida. La desinformaci\u00f3n es incultura y la incultura nos convierte en ciudadanos d\u00f3ciles, f\u00e1cilmente manipulables. El papel de todos vosotros es clave en la nueva Espa\u00f1a que estamos proponiendo construir desde las calles.</p>\n<p>Gracias por vuestra atenci\u00f3n.</p>\n<p>Recibid un cordial saludo.</p>\n<p>Fdo.: Los j\u00f3venes que creen que es posible que las cosas que van mal cambien.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=174787\">Descargala en pdf</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En respuesta a alg\u00fan comentario dejado por aqu\u00ed, se informa de que la carta ha sido enviada masivamente a cerca de mil direcciones de correo electr\u00f3nico entre profesores y miembros administrativos de la UCO. Tambi\u00e9n ha sido enviada a la direcci\u00f3n de correo como diputada de Angelina Costa Palacios, diputada en el Congreso por el [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/454"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=454"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 8,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/454/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 457,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/454/revisions/457"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=454"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=454"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=454"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 449,
  "date": "2011-06-03T13:52:59",
  "date_gmt": "2011-06-03T11:52:59",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=449"
  },
  "modified": "2011-06-03T13:52:23",
  "modified_gmt": "2011-06-03T11:52:23",
  "slug": "apoyo-de-la-federacion-de-asociaciones-vecinales-al-zahara",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/03/apoyo-de-la-federacion-de-asociaciones-vecinales-al-zahara/",
  "title": {
    "rendered": "Apoyo de la Federaci\u00f3n de Asociaciones Vecinales Al-Zahara"
  },
  "content": {
    "rendered": "<iframe src=\"https://player.vimeo.com/video/24607519\" width=\"500\" height=\"281\" frameborder=\"0\" title=\"Lectura del comunicado de apoyo de la Federaci&oacute;n de AA.VV Al-Zahara al Acampada de C&oacute;rdoba\" webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen></iframe>\n<p>La <a href=\"http://www.al-zahara.com/\" target=\"_blank\">Federaci\u00f3n de Asociaciones Vecinales Al-Zahara</a> quiere hacer p\u00fablico su apoyo al movimiento asambleario surgido tras las manifestaciones del 15 de mayo, movimiento protagonizado en nuestra ciudad por los indignados e indignadas de la ACAMPADA en el bulevar.</p>\n<p>La Federaci\u00f3n Al-Zahara est\u00e1 tambi\u00e9n indignada por la evoluci\u00f3n de la crisis, el sometimiento de la pol\u00edtica a los mercados y todos los perniciosos efectos de un modelo de desarrollo insostenible social y ambientalmente.</p>\n<p>Al-Zahara comparte el deseo avanzar hacia otro mundo posible donde la democracia hunda sus ra\u00edces en la participaci\u00f3n directa y en las asambleas de vecinos y vecinas.</p>\n<p>Desde la Federaci\u00f3n de Asociaciones Vecinales Al-Zahara transmitimos nuestro apoyo y ofrecemos colaboraci\u00f3n para extender este ilusionante yrenovador movimiento asambleario a todos los barrios de C\u00f3rdoba.</p>\n<p>Mucho \u00e1nimo y sigamos adelante, imaginando, aprendiendo y creciendo.</p>\n<p>C\u00f3rdoba, 1 de junio de 2011.</p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=174077\">Descargar comunicado\u00a0Federaci\u00f3n de Asociaciones Vecinales Al-Zahara (PDF)</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Federaci\u00f3n de Asociaciones Vecinales Al-Zahara quiere hacer p\u00fablico su apoyo al movimiento asambleario surgido tras las manifestaciones del 15 de mayo, movimiento protagonizado en nuestra ciudad por los indignados e indignadas de la ACAMPADA en el bulevar. La Federaci\u00f3n Al-Zahara est\u00e1 tambi\u00e9n indignada por la evoluci\u00f3n de la crisis, el sometimiento de la pol\u00edtica [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/449"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=449"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/449/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 482,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/449/revisions/482"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=449"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=449"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=449"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 445,
  "date": "2011-06-02T11:41:15",
  "date_gmt": "2011-06-02T09:41:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=445"
  },
  "modified": "2011-06-02T11:41:15",
  "modified_gmt": "2011-06-02T09:41:15",
  "slug": "cartel-indignads-en-los-barrios",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/02/cartel-indignads-en-los-barrios/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel Indignad@s en los barrios"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Ya tenemos el cartel para difundir por los barrios. Es una plantilla general que hay que rellenar con la fecha, hora y sitio.</p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=173921\">Cartel Indignad@s en los barrios</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Ya tenemos el cartel para difundir por los barrios. Es una plantilla general que hay que rellenar con la fecha, hora y sitio. Cartel Indignad@s en los barrios</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/445"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=445"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/445/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 447,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/445/revisions/447"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=445"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=445"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=445"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 440,
  "date": "2011-06-02T11:22:27",
  "date_gmt": "2011-06-02T09:22:27",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=440"
  },
  "modified": "2011-06-02T12:39:31",
  "modified_gmt": "2011-06-02T10:39:31",
  "slug": "actividades-2-de-junio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/02/actividades-2-de-junio/",
  "title": {
    "rendered": "Actividades 2 de junio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<ul>\n<li><a href=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/01/indignads-en-rabanales-el-jueves-2-a-las-13/\">Indignad@s en el campus de Rabanales 13h</a></li>\n<li>Reuni\u00f3n comisi\u00f3n comunicaci\u00f3n externa 19h</li>\n<li>Reuni\u00f3n comisi\u00f3n inform\u00e1tica 19h</li>\n<li>Reuni\u00f3n comisi\u00f3n barrios 19h</li>\n<li>Asamblea 20h</li>\n</ul>\n<p>Ambas actividades se realizar\u00e1n donde siempre, en el bulevar del Gran capit\u00e1n.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Indignad@s en el campus de Rabanales 13h Reuni\u00f3n comisi\u00f3n comunicaci\u00f3n externa 19h Reuni\u00f3n comisi\u00f3n inform\u00e1tica 19h Reuni\u00f3n comisi\u00f3n barrios 19h Asamblea 20h Ambas actividades se realizar\u00e1n donde siempre, en el bulevar del Gran capit\u00e1n.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/440"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=440"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/440/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 442,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/440/revisions/442"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=440"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=440"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=440"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 437,
  "date": "2011-06-02T11:05:28",
  "date_gmt": "2011-06-02T09:05:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=437"
  },
  "modified": "2011-06-02T11:05:28",
  "modified_gmt": "2011-06-02T09:05:28",
  "slug": "poetas-del-15-de-mayo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/02/poetas-del-15-de-mayo/",
  "title": {
    "rendered": "Poetas del 15 de Mayo"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Se est\u00e1 creando un blog, &#8220;Antolog\u00eda de poetas del 15 de Mayo&#8221;, con muchos autores indignados.</p>\n<p>La administradora se ha puesto en contacto con nosotros para que tod@s l@s poetas cordobes@s  que quieran, puedan participar.</p>\n<p><a href=\"http://www.poetasdel15demayo.blogspot.com/\" target=\"_blank\">http://www.poetasdel15demayo.blogspot.com/</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Se est\u00e1 creando un blog, &#8220;Antolog\u00eda de poetas del 15 de Mayo&#8221;, con muchos autores indignados. La administradora se ha puesto en contacto con nosotros para que tod@s l@s poetas cordobes@s que quieran, puedan participar. http://www.poetasdel15demayo.blogspot.com/</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/437"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=437"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/437/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 439,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/437/revisions/439"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=437"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=437"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=437"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 428,
  "date": "2011-06-01T18:50:51",
  "date_gmt": "2011-06-01T16:50:51",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=428"
  },
  "modified": "2011-06-01T18:50:59",
  "modified_gmt": "2011-06-01T16:50:59",
  "slug": "dipticos-y-hojas-de-informacion",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/01/dipticos-y-hojas-de-informacion/",
  "title": {
    "rendered": "D\u00edpticos y hojas de informaci\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Ya tenemos disponibles un nuevo d\u00edptico y octavillas de informaci\u00f3n para difusi\u00f3n.</p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=168031\">D\u00edptico Manifiesto 15M C\u00f3rdoba</a></p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=168047\">Hoja de Informaci\u00f3n</a></p>\n<p>\u00a1A imprimir y difundir!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Ya tenemos disponibles un nuevo d\u00edptico y octavillas de informaci\u00f3n para difusi\u00f3n. D\u00edptico Manifiesto 15M C\u00f3rdoba Hoja de Informaci\u00f3n \u00a1A imprimir y difundir!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/428"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=428"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/428/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 434,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/428/revisions/434"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=428"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=428"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=428"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 417,
  "date": "2011-06-01T15:25:00",
  "date_gmt": "2011-06-01T13:25:00",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=417"
  },
  "modified": "2011-07-05T12:21:02",
  "modified_gmt": "2011-07-05T10:21:02",
  "slug": "%c2%a1nos-vamos-a-los-barrios",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/01/%c2%a1nos-vamos-a-los-barrios/",
  "title": {
    "rendered": "\u00a1Nos vamos a los barrios!"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><!-- p { margin-bottom: 0.21cm; } --><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Desde la comisi\u00f3n de barrios y con la aprobaci\u00f3n de la asamblea, creemos interesante hacer llegar nuestras inquietudes, peticiones, propuestas y acciones a todo el mundo, y es por ello que el Movimiento 15 de Mayo ahora se mueve m\u00e1s que nunca. </span></span></p>\n<p>Hoy concluimos la acampada de C\u00f3rdoba, pero como ya hemos dicho, no es  un final, sino un principio. Este mismo viernes empezamos nuestra  actividad en los barrios.</p>\n<p>Estas son las pr\u00f3ximas acciones propuestas:</p>\n<ul>\n<li><strong>Parque Fidiana</strong>: VIERNES 3 JUNIO 20h. Plaza de las Artes. Se  convoca a las personas que quieran y puedan colaborar en la log\u00edstica  acudir a las 19:30h. El d\u00eda de antes se har\u00e1 una pegada de carteles para convocar a la vecindad y se contactar\u00e1 previamente con la asociaci\u00f3n de vecinos. El gui\u00f3n ser\u00e1 el siguiente:\u00a0<span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"> </span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\"> </span></span>\n<ul>\n<li>Mesa informativa explicando \tquienes somos, por qu\u00e9 estamos  indignados, nuestro manifiesto \ty todas las acciones que llevamos a cabo  (firmas, carta al defensor \tdel pueblo, asambleas, indignarte,  manifestaci\u00f3n, etc.)</li>\n<li>Micr\u00f3fono abierto, para que todos puedan expresarse, manifestando sus propuestas, quejas e indignaci\u00f3n.</li>\n<li>Invitaci\u00f3n a la pr\u00f3xima \tasamblea en el bulevar.</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<p><!-- p { margin-bottom: 0.21cm; } --></p>\n<ul>\n<li><strong>Plaza de la Corredera</strong>: DOMINGO 5 JUNIO 13h. Se convoca a las personas que quieran y puedan colaborar en  la log\u00edstica acudir a las 12:30h. Se har\u00e1 una mesa informativa y se recoger\u00e1n firmas. Est\u00e1 por confirmar la realizaci\u00f3n de una perfomance.<span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\"><br />\n</span></span></li>\n</ul>\n<p><!-- p { margin-bottom: 0.21cm; } --></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde la comisi\u00f3n de barrios y con la aprobaci\u00f3n de la asamblea, creemos interesante hacer llegar nuestras inquietudes, peticiones, propuestas y acciones a todo el mundo, y es por ello que el Movimiento 15 de Mayo ahora se mueve m\u00e1s que nunca. Hoy concluimos la acampada de C\u00f3rdoba, pero como ya hemos dicho, no es [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    10
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/417"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=417"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 9,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/417/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 420,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/417/revisions/420"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=417"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=417"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=417"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 412,
  "date": "2011-06-01T14:06:07",
  "date_gmt": "2011-06-01T12:06:07",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=412"
  },
  "modified": "2011-06-01T14:06:35",
  "modified_gmt": "2011-06-01T12:06:35",
  "slug": "actividades-miercoles-1-junio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/01/actividades-miercoles-1-junio/",
  "title": {
    "rendered": "Actividades Mi\u00e9rcoles 1 Junio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<ul>\n<li>A las 20h se realizar\u00e1 una rueda de prensa donde se leer\u00e1 el manifiesto elaborado por Acampada C\u00f3rdoba, seguido de un comunicado de prensa que explicar\u00e1 las razones del levantamiento de la acampada.</li>\n<li>A continuaci\u00f3n se proceder\u00e1 a la entrega de premios &#8220;Chorizada&#8221;</li>\n<li>Y despu\u00e9s cena. Finalmente no hace falta traer comida ya que queda un mont\u00f3n, pero al estar desmontado ya el campamento, no habr\u00e1 platos ni cubiertos por lo que se ruega que cada uno traiga el suyo.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>A las 20h se realizar\u00e1 una rueda de prensa donde se leer\u00e1 el manifiesto elaborado por Acampada C\u00f3rdoba, seguido de un comunicado de prensa que explicar\u00e1 las razones del levantamiento de la acampada. A continuaci\u00f3n se proceder\u00e1 a la entrega de premios &#8220;Chorizada&#8221; Y despu\u00e9s cena. Finalmente no hace falta traer comida ya que queda [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/412"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=412"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/412/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 416,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/412/revisions/416"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=412"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=412"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=412"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 403,
  "date": "2011-06-01T12:31:58",
  "date_gmt": "2011-06-01T10:31:58",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=403"
  },
  "modified": "2011-06-01T12:31:58",
  "modified_gmt": "2011-06-01T10:31:58",
  "slug": "nuevo-cartel-%c2%a1difundelo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/01/nuevo-cartel-%c2%a1difundelo/",
  "title": {
    "rendered": "Nuevo cartel \u00a1dif\u00fandelo!"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Ya se puede descargar el cartel <a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=162988\">&#8220;Estamos indignad@s, \u00bfy t\u00fa?&#8221;</a></p>\n<p>\u00a1Impr\u00edmelo y dif\u00fandelo!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Ya se puede descargar el cartel &#8220;Estamos indignad@s, \u00bfy t\u00fa?&#8221; \u00a1Impr\u00edmelo y dif\u00fandelo!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/403"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=403"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/403/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 410,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/403/revisions/410"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=403"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=403"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=403"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 400,
  "date": "2011-06-01T11:19:30",
  "date_gmt": "2011-06-01T09:19:30",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=400"
  },
  "modified": "2011-06-10T18:07:04",
  "modified_gmt": "2011-06-10T16:07:04",
  "slug": "informe-de-la-reunion-del-defensor-de-la-ciudadana",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/01/informe-de-la-reunion-del-defensor-de-la-ciudadana/",
  "title": {
    "rendered": "Informe de la reuni\u00f3n del defensor de la ciudadana"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El d\u00eda 31 de mayo la Comisi\u00f3n Jur\u00eddica ha realizado una reuni\u00f3n con el Defensor de la Ciudadan\u00eda de C\u00f3rdoba, en la que cabe destacar los siguientes aspectos:</p>\n<p>1.- Se ha entregado al Defensor el Manifiesto aprobado por la Asamblea, el Documento de recogida de firmas y el texto de la queja que se esta remitiendo al defensor del pueblo.</p>\n<p>2.- Se ha informado al Defensor sobre las distintas actuaciones futuras, la pr\u00f3xima reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n en Madrid de todas las acampadas, la propuesta de un refer\u00e9ndum\u00a0\u00a0sobre la reforma de la LOREG.</p>\n<p>3.- Para el manifiesto del movimiento 15 de Mayo en C\u00f3rdoba, nos ha comentado que realizar\u00e1 un estudio sobre el contenido de dicho manifiesto y har\u00e1 p\u00fablico su apoyo en su caso.</p>\n<p>4.- Nos ha manifestado asimismo la posibilidad de utilizar el derecho que los ciudadanos poseen de poder intervenir en los plenos municipales mediante la presentaci\u00f3n de mociones, instando a los partidos a que se pronuncien sobre los temas planteados.</p>\n<p>5.- Asimismo nos ha prometido estudiar de qu\u00e9 manera podr\u00eda participar el movimiento en la reuni\u00f3n de Defensores Locales a nivel nacional tendr\u00e1 lugar el pr\u00f3ximo mes de octubre en Granada.</p>\n<p>6.- Ha procedido a la apertura de un expediente con las reivindicaciones del movimiento donde el defensor se pronunciar\u00e1, as\u00ed como a la inclusi\u00f3n en su informe anual de actividades</p>\n<p>7.- Asimismo se ha comprometido a servir de veh\u00edculo de comunicaci\u00f3n con el Defensor Andaluz, \u00f3rgano que tiene entre sus competencias la presentaci\u00f3n de iniciativas legislativas ante el Parlamento de Andaluc\u00eda.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El d\u00eda 31 de mayo la Comisi\u00f3n Jur\u00eddica ha realizado una reuni\u00f3n con el Defensor de la Ciudadan\u00eda de C\u00f3rdoba, en la que cabe destacar los siguientes aspectos: 1.- Se ha entregado al Defensor el Manifiesto aprobado por la Asamblea, el Documento de recogida de firmas y el texto de la queja que se esta [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/400"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=400"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/400/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 623,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/400/revisions/623"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=400"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=400"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=400"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 396,
  "date": "2011-06-01T10:52:13",
  "date_gmt": "2011-06-01T08:52:13",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=396"
  },
  "modified": "2011-06-01T11:10:51",
  "modified_gmt": "2011-06-01T09:10:51",
  "slug": "indignads-en-rabanales-el-jueves-2-a-las-13",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/01/indignads-en-rabanales-el-jueves-2-a-las-13/",
  "title": {
    "rendered": "Indignad@s en Rabanales el jueves 2 a las 13"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\">Ven a <strong>indignarte</strong> con nosotros</p>\n<p>Se convoca una asamblea en Rabanales el d\u00eda 2 de Junio, Jueves, a las 13h. Ser\u00e1 enfrente de la &#8220;Pecera&#8221; (cafeter\u00eda\u00a0de cristal).</p>\n<p>Los puntos del d\u00eda ser\u00e1n:</p>\n<ol>\n<li>\u00bfQui\u00e9nes somos?</li>\n<li>\u00bfPor qu\u00e9 estamos aqu\u00ed?</li>\n<li>\u00bfQu\u00e9 queremos?</li>\n<li>\u00bfC\u00f3mo actuamos?</li>\n<li>Expresa tu indignaci\u00f3n</li>\n<li>Propuestas de nuevas asambleas.</li>\n</ol>\n<p>La asamblea est\u00e1 abierta a cualquier persona que quiera participar.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Ven a indignarte con nosotros Se convoca una asamblea en Rabanales el d\u00eda 2 de Junio, Jueves, a las 13h. Ser\u00e1 enfrente de la &#8220;Pecera&#8221; (cafeter\u00eda\u00a0de cristal). Los puntos del d\u00eda ser\u00e1n: \u00bfQui\u00e9nes somos? \u00bfPor qu\u00e9 estamos aqu\u00ed? \u00bfQu\u00e9 queremos? \u00bfC\u00f3mo actuamos? Expresa tu indignaci\u00f3n Propuestas de nuevas asambleas. La asamblea est\u00e1 abierta a cualquier [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/396"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=396"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/396/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 399,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/396/revisions/399"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=396"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=396"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=396"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 393,
  "date": "2011-06-01T10:07:37",
  "date_gmt": "2011-06-01T08:07:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=393"
  },
  "modified": "2011-06-01T10:07:37",
  "modified_gmt": "2011-06-01T08:07:37",
  "slug": "disponible-el-acta-del-29-de-mayo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/01/disponible-el-acta-del-29-de-mayo/",
  "title": {
    "rendered": "Disponible el acta del 29 de mayo"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Pod\u00e9is descargar el <a href=\"https://n-1.cc/pg/file/javier/read/162085/acta-asamblea-29-de-mayo\">acta del 29 de mayo</a> del grupo en N-1.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Pod\u00e9is descargar el acta del 29 de mayo del grupo en N-1.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/393"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=393"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/393/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 394,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/393/revisions/394"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=393"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=393"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=393"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 387,
  "date": "2011-06-01T09:53:31",
  "date_gmt": "2011-06-01T07:53:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=387"
  },
  "modified": "2011-06-01T10:01:24",
  "modified_gmt": "2011-06-01T08:01:24",
  "slug": "documento-que-deben-elaborar-todas-las-comisiones",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/01/documento-que-deben-elaborar-todas-las-comisiones/",
  "title": {
    "rendered": "Documento que deben elaborar todas las comisiones"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Cada comisi\u00f3n debe elaborar un documento/esquema para clarificar los puntos escritos en el cartel que se adjunta.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=161911\"><img class=\"aligncenter\" src=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=161911\" alt=\"\" width=\"400\" height=\"530\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Cada comisi\u00f3n debe elaborar un documento/esquema para clarificar los puntos escritos en el cartel que se adjunta.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/387"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=387"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/387/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 389,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/387/revisions/389"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=387"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=387"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=387"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 384,
  "date": "2011-06-01T02:08:06",
  "date_gmt": "2011-06-01T00:08:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=384"
  },
  "modified": "2011-06-01T13:54:41",
  "modified_gmt": "2011-06-01T11:54:41",
  "slug": "no-necesitamos-mas-comida-para-el-ultimo-dia",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/06/01/no-necesitamos-mas-comida-para-el-ultimo-dia/",
  "title": {
    "rendered": "No necesitamos m\u00e1s comida para el \u00faltimo d\u00eda"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El almac\u00e9n de la acampada est\u00e1 hasta arriba y hay comida de sobra para el propio mi\u00e9rcoles 1 de junio entero, por favor, no traig\u00e1is m\u00e1s comida. Muchas gracias.</p>\n<p>En breve se publicar\u00e1n las actividades del mi\u00e9rcoles y m\u00e1s informaci\u00f3n en la web.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El almac\u00e9n de la acampada est\u00e1 hasta arriba y hay comida de sobra para el propio mi\u00e9rcoles 1 de junio entero, por favor, no traig\u00e1is m\u00e1s comida. Muchas gracias. En breve se publicar\u00e1n las actividades del mi\u00e9rcoles y m\u00e1s informaci\u00f3n en la web.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/384"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=384"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/384/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 413,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/384/revisions/413"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=384"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=384"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=384"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 378,
  "date": "2011-05-31T14:30:57",
  "date_gmt": "2011-05-31T12:30:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=378"
  },
  "modified": "2011-05-31T15:11:26",
  "modified_gmt": "2011-05-31T13:11:26",
  "slug": "no-cerramos-por-vacaciones-liquidamos-por-traslado",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/31/no-cerramos-por-vacaciones-liquidamos-por-traslado/",
  "title": {
    "rendered": "No cerramos por vacaciones: liquidamos por traslado"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Son muchos los comentarios que se han sucedido desde que &#8220;Acampada C\u00f3rdoba&#8221; anunci\u00f3 su deseo de poner fin al asentamiento en el bulevar de Gran Capit\u00e1n el pr\u00f3ximo 1 de junio, es decir, ma\u00f1ana. Se confunden quienes piensan que la acampada era un fin, que cualquiera de nuestros movimientos lo es: s\u00f3lo representan medios, medidas m\u00e1s o menos eficaces, para conseguir (o para luchar por conseguir) un mundo m\u00e1s justo: una democracia m\u00e1s efectiva. No cerramos por vacaciones, no cerramos por falta de existencias: \u00a1liquidamos porque nos trasladamos! Porque esta acci\u00f3n ha llegado a su fin y es momento de proseguir concienciando a la gente, en sus barrios, en las empresas, en la UCO, en la oficina del Inem, etc. Liquidamos porque estamos interesados en la &#8220;concienciaci\u00f3n&#8221; de toda la ciudadan\u00eda, en invitarlos a participar del movimiento, y, en ese sentido, la acampada ya ha cumplido maravillosamente su cometido. Ahora es momento de seguir haciendo cosas maravillosas, pero sin estancarnos. \u00a1Renovarse o morir! La p\u00e1gina seguir\u00e1 activa todo el tiempo que podamos, como motor informativo y unificador; las redes sociales seguir\u00e1n sirvi\u00e9ndonos de plataforma de comunicaci\u00f3n y concentraci\u00f3n; las acciones se multiplicar\u00e1n en adelante como consecuencia de poder centrarnos en ellas exclusivamente, sin preocuparnos del espacio que ocupan. El movimiento 15-M en C\u00f3rdoba est\u00e1 evolucionando, est\u00e1 creciendo, est\u00e1 invitando a m\u00e1s gente a participar.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Son muchos los comentarios que se han sucedido desde que &#8220;Acampada C\u00f3rdoba&#8221; anunci\u00f3 su deseo de poner fin al asentamiento en el bulevar de Gran Capit\u00e1n el pr\u00f3ximo 1 de junio, es decir, ma\u00f1ana. Se confunden quienes piensan que la acampada era un fin, que cualquiera de nuestros movimientos lo es: s\u00f3lo representan medios, medidas [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    6
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/378"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=378"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/378/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 382,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/378/revisions/382"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=378"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=378"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=378"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 372,
  "date": "2011-05-31T13:48:15",
  "date_gmt": "2011-05-31T11:48:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=372"
  },
  "modified": "2011-05-31T14:13:42",
  "modified_gmt": "2011-05-31T12:13:42",
  "slug": "recogida-del-campamento",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/31/recogida-del-campamento/",
  "title": {
    "rendered": "Recogida del campamento"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Como ya se ha informado a trav\u00e9s de distintos medios, el mi\u00e9rcoles 1 de junio se recoge el campamento de C\u00f3rdoba. Por favor, se ruega a todo aquel que haya cedido cosas que se pase a recogerlas entre y hoy ma\u00f1ana. Tampoco necesitamos m\u00e1s comida ni materiales.</p>\n<p>Agradecemos a todas las personas que durante estas dos semanas de acampada nos han ayudado a mantener esto en pie de una forma u otra. \u00a1Muchas gracias! \u00a1Nos vemos en los barrios!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Como ya se ha informado a trav\u00e9s de distintos medios, el mi\u00e9rcoles 1 de junio se recoge el campamento de C\u00f3rdoba. Por favor, se ruega a todo aquel que haya cedido cosas que se pase a recogerlas entre y hoy ma\u00f1ana. Tampoco necesitamos m\u00e1s comida ni materiales. Agradecemos a todas las personas que durante estas [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/372"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=372"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/372/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 374,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/372/revisions/374"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=372"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=372"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=372"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 364,
  "date": "2011-05-31T10:52:26",
  "date_gmt": "2011-05-31T08:52:26",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=364"
  },
  "modified": "2011-05-31T14:12:08",
  "modified_gmt": "2011-05-31T12:12:08",
  "slug": "actividades-martes-31-mayo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/31/actividades-martes-31-mayo/",
  "title": {
    "rendered": "Actividades martes 31 de mayo"
  },
  "content": {
    "rendered": "<ul>\n<li>Reuni\u00f3n de cada comisi\u00f3n a las 19 h.</li>\n<li>Reuni\u00f3n de todas las comisiones (despu\u00e9s de que termine la anterior)</li>\n<li>Asamblea (cuando acaben las reuniones previas)</li>\n</ul>\n<p>Hoy no se realizar\u00e1 micr\u00f3fono abierto a causa de necesidades de coordinaci\u00f3n. Disculpen las molestias.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Reuni\u00f3n de cada comisi\u00f3n a las 19 h. Reuni\u00f3n de todas las comisiones (despu\u00e9s de que termine la anterior) Asamblea (cuando acaben las reuniones previas) Hoy no se realizar\u00e1 micr\u00f3fono abierto a causa de necesidades de coordinaci\u00f3n. Disculpen las molestias.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/364"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=364"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/364/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 376,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/364/revisions/376"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=364"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=364"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=364"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 359,
  "date": "2011-05-31T01:59:41",
  "date_gmt": "2011-05-30T23:59:41",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=359"
  },
  "modified": "2011-05-31T14:59:07",
  "modified_gmt": "2011-05-31T12:59:07",
  "slug": "levantamos-el-campamento-para-irnos-por-los-barrios",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/31/levantamos-el-campamento-para-irnos-por-los-barrios/",
  "title": {
    "rendered": "Levantamos el campamento para irnos por los barrios"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La asamblea del 30 de mayo ha decidido <strong>finalizar la acampada en el Boulevard de C\u00f3rdoba</strong> para emplear energ\u00edas en cambiar tantas cosas que nos indignan. Nos vamos a los barrios, la universidad, las empresas&#8230; para dar voz y poder a tantas personas indignadas. <strong>No estamos en el fin, sino en el siguiente paso. </strong></p>\n<p>El <strong>mi\u00e9rcoles 1 de junio por la ma\u00f1ana nos dedicaremos a recoger y  limpiar</strong> el campamento, si tienes cosas all\u00ed p\u00e1sate a recogerlas. Agradecemos los donativos de comida, pero al levantar el campamento ya no necesitamos m\u00e1s.</p>\n<p>Por la noche haremos una cena tem\u00e1tica colectiva a la que cada uno/a  aportar\u00e1 lo que quiera. Para temas de cena se barajan temas como una <strong>gran chorizada</strong> en homenaje a tantas personas queridas. Sugerimos platos que no manchen y se puedan comer sin cubiertos.</p>\n<p>Hoy martes 31 seguimos trabajando en el Boulevard. Participa en las comisiones a partir de las 19:00 para darles un buen empuj\u00f3n. Si tienes dudas puedes escribir al <a href=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/contacto/\">correo de cada comisi\u00f3n</a>.</p>\n<p>Dejamos de dormir, empezamos a so\u00f1ar.</p>\n<p style=\"text-align: center\">Nos vamos porque viene algo m\u00e1s grande.</p>\n<p style=\"text-align: center\">Nos vemos en tus barrios.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La asamblea del 30 de mayo ha decidido finalizar la acampada en el Boulevard de C\u00f3rdoba para emplear energ\u00edas en cambiar tantas cosas que nos indignan. Nos vamos a los barrios, la universidad, las empresas&#8230; para dar voz y poder a tantas personas indignadas. No estamos en el fin, sino en el siguiente paso. El [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/359"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=359"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/359/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 380,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/359/revisions/380"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=359"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=359"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=359"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 355,
  "date": "2011-05-30T16:14:17",
  "date_gmt": "2011-05-30T14:14:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=355"
  },
  "modified": "2011-05-31T12:04:46",
  "modified_gmt": "2011-05-31T10:04:46",
  "slug": "indignarte",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/30/indignarte/",
  "title": {
    "rendered": "IndignARTE"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Artistas indignad@s de C\u00f3rdoba:</p>\n<p>La asamblea de la acampada de C\u00f3rdoba os pide vuestra participaci\u00f3n e implicaci\u00f3n en una acci\u00f3n colectiva de denuncia de la actual situaci\u00f3n socioecon\u00f3mica que tanto nos afecta a la ciudadan\u00eda y ante la que nos mostramos indignad@s.</p>\n<p>Se trata de una concentraci\u00f3n art\u00edstica-cultural que tendr\u00e1 lugar en el Bulevar Gran Capit\u00e1n el pr\u00f3ximo s\u00e1bado d\u00eda 4 de junio a partir de las 11hs (y como mucho hasta las 00hs), aprovechando que visita C\u00f3rdoba el jurado de la capitalidad europea de la cultura. Mediante dicha acci\u00f3n, bajo la denominaci\u00f3n de \u201cIndignARTE\u201d, pretendemos demostrar:</p>\n<p>Que<br />\nla cultura no es una mercanc\u00eda al servicio del capital, ni se mueve<br />\nal son de los mercados.<br />\nQue<br />\nsomos capaces de crear y ofrecer cultura frente a especulaci\u00f3n,<br />\ncorrupci\u00f3n y precariedad-explotaci\u00f3n.<br />\nQue<br />\nla cultura y el arte surgen del pueblo y son para el pueblo,<br />\nconvirti\u00e9ndose en una valios\u00edsima herramienta de transformaci\u00f3n<br />\nsocial cargada de futuro.<br />\nQue<br />\nexisten en C\u00f3rdoba multitud de artistas que no tienen oportunidades<br />\nde dar a conocer sus creaciones y, sin embargo, siguen creando desde<br />\nla precariedad.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>La acci\u00f3n se concretar\u00eda estableciendo zonas tem\u00e1ticas repartidas por el Bulevar en torno a las distintas manifestaciones art\u00edsticas (artes pl\u00e1sticas, poes\u00eda y prosa, artes esc\u00e9nicas, m\u00fasica, videocreaci\u00f3n, etc.), situ\u00e1ndose \u00e9stas frente a distintas entidades e instituciones visibilizando denuncias concretas que han<br />\nprovocado que la actual crisis la paguemos la ciudadan\u00eda. Sirvan como ejemplo algunas como Telef\u00f3nica-Movistar, Hacienda, Cajasur, BBVA, la Patronal, etc. El objetivo de dicha acci\u00f3n no ser\u00eda otro que el de seguir sensibilizando a la poblaci\u00f3n (sumar indignad@s) y visibilizar nuestra indignaci\u00f3n mediante la cultura.<br />\nSi te parece interesante y est\u00e1s dispuest@ a colaborar con IndignARTE, contacta con la comisi\u00f3n de acciones en el mail acampadacdbacciones@gmail.com.</p>\n<p>Gracias por escucharnos de antemano, por seguir despertando conciencias y por saber que hemos dejado de so\u00f1ar para empezar a cambiar el mundo.Si  conoces a alguien a quien le pudiera interesar esta iniciativa, por favor dif\u00fandelo.</p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=152615\">Descarga el cartel en baja resoluci\u00f3n</a></p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=152616\">Descarga el cartel en alta resoluci\u00f3n</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Un saludo indignado de la Comisi\u00f3n de Acciones del movimiento 15 de mayo &#8211; C\u00f3rdoba</p>\n<div class=\"mcePaste\" style=\"width: 1px;height: 1px;overflow: hidden\">\n<table width=\"100%\">\n<tbody>\n<tr>\n<td><acronym title=\"30 May 2011 @ 1:47pm\"></acronym></td>\n<td width=\"70%\">A/A<br />\nartistas indignad@s de C\u00f3rdoba:<br />\nLa<br />\nasamblea de la acampada de C\u00f3rdoba os pide vuestra participaci\u00f3n e<br />\nimplicaci\u00f3n en una acci\u00f3n colectiva de denuncia de la actual<br />\nsituaci\u00f3n socioecon\u00f3mica que tanto nos afecta a la ciudadan\u00eda y<br />\nante la que nos mostramos indignad@s. Se trata de una concentraci\u00f3n<br />\nart\u00edstica-cultural que tendr\u00e1 lugar en el Bulevar Gran Capit\u00e1n el<br />\npr\u00f3ximo s\u00e1bado d\u00eda 4 de junio a partir de las 19hs (y como mucho hasta las 00hs), aprovechando que visita C\u00f3rdoba el<br />\njurado de la capitalidad europea de la cultura. Mediante dicha<br />\nacci\u00f3n, bajo la denominaci\u00f3n de \u201cIndignARTE\u201d, pretendemos<br />\ndemostrar:<br />\nQue<br />\nla cultura no es una mercanc\u00eda al servicio del capital, ni se mueve<br />\nal son de los mercados.<br />\nQue<br />\nsomos capaces de crear y ofrecer cultura frente a especulaci\u00f3n,<br />\ncorrupci\u00f3n y precariedad-explotaci\u00f3n.<br />\nQue<br />\nla cultura y el arte surgen del pueblo y son para el pueblo,<br />\nconvirti\u00e9ndose en una valios\u00edsima herramienta de transformaci\u00f3n<br />\nsocial cargada de futuro.<br />\nQue<br />\nexisten en C\u00f3rdoba multitud de artistas que no tienen oportunidades<br />\nde dar a conocer sus creaciones y, sin embargo, siguen creando desde<br />\nla precariedad.&nbsp;</p>\n<p>La<br />\nacci\u00f3n se concretar\u00eda estableciendo zonas tem\u00e1ticas repartidas por<br />\nel Bulevar en torno a las distintas manifestaciones art\u00edsticas<br />\n(artes pl\u00e1sticas, poes\u00eda y prosa, artes esc\u00e9nicas, m\u00fasica,<br />\nvideocreaci\u00f3n, etc.), situ\u00e1ndose \u00e9stas frente a distintas<br />\nentidades e instituciones visibilizando denuncias concretas que han<br />\nprovocado que la actual crisis la paguemos la ciudadan\u00eda. Sirvan<br />\ncomo ejemplo algunas como Telef\u00f3nica-Movistar, Hacienda, Cajasur,<br />\nBBVA, la Patronal, etc. El objetivo de dicha acci\u00f3n no ser\u00eda otro<br />\nque el de seguir sensibilizando a la poblaci\u00f3n (sumar indignad@s) y<br />\nvisibilizar nuestra indignaci\u00f3n mediante la cultura.<br />\nSi<br />\nte parece interesante y est\u00e1s dispuest@ a colaborar con IndignARTE, contacta con la<br />\ncomisi\u00f3n de acciones en el mail acampadacdbacciones@gmail.com.</p>\n<p>Gracias por<br />\nescucharnos de antemano, por seguir despertando conciencias y por<br />\nsaber que hemos dejado de so\u00f1ar para empezar a cambiar el mundo.Si  conces a alguien a quien le pudiera interesar esta iniciativa, por favor  reenv\u00edale este correo.</p>\n<p>Un saludo indignado de la Comisi\u00f3n de Acciones del movimiento 15 de mayo &#8211; C\u00f3rdoba.</td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n</div>\n<div class=\"mcePaste\" style=\"width: 1px;height: 1px;overflow: hidden\">Descarga el cartel en baja resoluci\u00f3n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Artistas indignad@s de C\u00f3rdoba: La asamblea de la acampada de C\u00f3rdoba os pide vuestra participaci\u00f3n e implicaci\u00f3n en una acci\u00f3n colectiva de denuncia de la actual situaci\u00f3n socioecon\u00f3mica que tanto nos afecta a la ciudadan\u00eda y ante la que nos mostramos indignad@s. Se trata de una concentraci\u00f3n art\u00edstica-cultural que tendr\u00e1 lugar en el Bulevar Gran [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/355"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=355"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/355/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 357,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/355/revisions/357"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=355"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=355"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=355"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 347,
  "date": "2011-05-30T01:29:07",
  "date_gmt": "2011-05-29T23:29:07",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=347"
  },
  "modified": "2011-05-30T10:27:38",
  "modified_gmt": "2011-05-30T08:27:38",
  "slug": "lista-de-necesidades-para-cocina",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/30/lista-de-necesidades-para-cocina/",
  "title": {
    "rendered": "Lista de necesidades para cocina"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Necesidades para la cocina:</p>\n<ul>\n<li>Sal fina y gorda</li>\n<li>Huevos</li>\n<li>Leche</li>\n<li>Pan</li>\n</ul>\n<p>Tambi\u00e9n se agradecer\u00eda personal para colaborar en cocina.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Necesidades para la cocina: Sal fina y gorda Huevos Leche Pan Tambi\u00e9n se agradecer\u00eda personal para colaborar en cocina.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/347"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=347"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/347/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 350,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/347/revisions/350"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=347"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=347"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=347"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 298,
  "date": "2011-05-29T13:18:29",
  "date_gmt": "2011-05-29T11:18:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=298"
  },
  "modified": "2011-05-29T18:15:00",
  "modified_gmt": "2011-05-29T16:15:00",
  "slug": "manifiesto-15m-cordoba-2",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/29/manifiesto-15m-cordoba-2/",
  "title": {
    "rendered": "Manifiesto 15-M C\u00f3rdoba"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Ya est\u00e1 subido en la secci\u00f3n de <a href=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/descargas/\">descargas</a> el manifiesto definitivo que se aprob\u00f3 el pasado viernes en asamblea.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Ya est\u00e1 subido en la secci\u00f3n de descargas el manifiesto definitivo que se aprob\u00f3 el pasado viernes en asamblea.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/298"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=298"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/298/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 343,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/298/revisions/343"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=298"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=298"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=298"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 294,
  "date": "2011-05-29T12:47:15",
  "date_gmt": "2011-05-29T10:47:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=294"
  },
  "modified": "2011-05-30T11:53:49",
  "modified_gmt": "2011-05-30T09:53:49",
  "slug": "cuestionario-para-el-establecimiento-de-lineas-estrategicas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/29/cuestionario-para-el-establecimiento-de-lineas-estrategicas/",
  "title": {
    "rendered": "Cuestionario para el establecimiento de l\u00edneas estrat\u00e9gicas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Se ha subido al apartado <a href=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/descargas/\">descargas</a> un cuestionario para el establecimiento de l\u00edneas estrat\u00e9gicas. Se puede entregar impreso en la mesa de informaci\u00f3n del bulevar o enviar por correo electr\u00f3nico a la direcci\u00f3n: acampadacordoba@gmail.com.</p>\n<p><strong>Actualizaci\u00f3n: ya no se recogen m\u00e1s formularios.</strong></p>\n<p>Muchas gracias por tu colaboraci\u00f3n.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Se ha subido al apartado descargas un cuestionario para el establecimiento de l\u00edneas estrat\u00e9gicas. Se puede entregar impreso en la mesa de informaci\u00f3n del bulevar o enviar por correo electr\u00f3nico a la direcci\u00f3n: acampadacordoba@gmail.com. Actualizaci\u00f3n: ya no se recogen m\u00e1s formularios. Muchas gracias por tu colaboraci\u00f3n.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/294"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=294"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/294/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 296,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/294/revisions/296"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=294"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=294"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=294"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 287,
  "date": "2011-05-29T12:22:07",
  "date_gmt": "2011-05-29T10:22:07",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=287"
  },
  "modified": "2011-05-29T15:46:06",
  "modified_gmt": "2011-05-29T13:46:06",
  "slug": "actividades-hoy",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/29/actividades-hoy/",
  "title": {
    "rendered": "Actividades hoy"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>DOMINGO 29 MAYO</p>\n<ul>\n<li>Comida</li>\n<li>17 h.: Reuni\u00f3n de la comisi\u00f3n de barrios.</li>\n<li>18 h.: Taller formativo. Formas de participaci\u00f3n ciudadana. Por Annaick Fernandez (profesora de la UCO)</li>\n<li>19 h.: Concentraci\u00f3n &#8220;Revoluci\u00f3n Europea&#8221;. Lugar: Todas las ciudades de Europa. Central Square.</li>\n<li>Cena</li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>DOMINGO 29 MAYO Comida 17 h.: Reuni\u00f3n de la comisi\u00f3n de barrios. 18 h.: Taller formativo. Formas de participaci\u00f3n ciudadana. Por Annaick Fernandez (profesora de la UCO) 19 h.: Concentraci\u00f3n &#8220;Revoluci\u00f3n Europea&#8221;. Lugar: Todas las ciudades de Europa. Central Square. Cena</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/287"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=287"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/287/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 291,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/287/revisions/291"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=287"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=287"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=287"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 273,
  "date": "2011-05-28T13:59:36",
  "date_gmt": "2011-05-28T11:59:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=273"
  },
  "modified": "2011-05-29T16:04:24",
  "modified_gmt": "2011-05-29T14:04:24",
  "slug": "poema-de-javier-gonzalez",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/28/poema-de-javier-gonzalez/",
  "title": {
    "rendered": "Poemas de Javier Gonz\u00e1lez"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Somos</strong></p>\n<p>Somos chispa, barro, impresi\u00f3n,<br />\nfuego, luz, punto cardinal.<br />\nSentidos, nervios, pasi\u00f3n,<br />\ncalor, el fr\u00edo estival.</p>\n<p>Somos un callo, una acera,<br />\nalgo duro y tangible,<br />\nun claro, una tormenta,<br />\nvientos de un pueblo libre.</p>\n<p>Somos labios, piel, comisuras,<br />\ncarbono, hidr\u00f3geno y ox\u00edgeno.<br />\nCicatrices, cambios, pinturas,<br />\nllantos y sufrimientos inh\u00f3spitos.</p>\n<p>Somos despertares, barrios,<br />\navenidas, cimientos,<br />\nhogares de centro y extrarradio.<br />\nP\u00e1jaros en pie de vuelo.</p>\n<p>Somos dignidad e indignaci\u00f3n,<br />\nun ni\u00f1o que aprende a caminar,<br />\nla pluralidad de una fusi\u00f3n,<br />\nmartillos que derriban diferencias.</p>\n<p>Somos paz y palabra,<br />\nsomos vidas humanas,<br />\nsomos todos siendo uno,<br />\nsomos uno siendo todos.</p>\n<p>Recordad que solos somos nada.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Silencio</strong></p>\n<p>El silencio es una p\u00e1gina en blanco<br />\nen las ruinas de la libertad.<br />\nLos reflejos oxidados<br />\nde los callejones de Valle-Incl\u00e1n.</p>\n<p>El silencio es una censura,<br />\nforma de muerte de expresi\u00f3n.<br />\nLa cicatriz en las conciencias<br />\nde los oprimidos en su pasi\u00f3n.</p>\n<p>Es lo que viene despu\u00e9s del ruido,<br />\nlo que queda en vidas vac\u00edas<br />\ncuando interviene el olvido<br />\nen los ensayos de la memoria.</p>\n<p>Son las palabras que no dije,<br />\nlos momentos que nunca viv\u00ed.<br />\nLo que la muerte nos exige,<br />\nlo que quiere el poder de m\u00ed.</p>\n<p>Es lo que viene antes de la tormenta,<br />\nlo que queda tras el llanto<br />\nde unas gentes descontentas<br />\nque se ahogan por tener que aguantarlo.</p>\n<p>El silencio son personas cabizbajas<br />\nsobre los cojines del des\u00e1nimo.<br />\n\u00a1Gritemos y rompamos la rejas<br />\nde la libertad! \u00a1Todos somos Quince de Mayo!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Javier Gonz\u00e1lez &#8211; 25 de Mayo de 2011 &#8211;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Somos Somos chispa, barro, impresi\u00f3n, fuego, luz, punto cardinal. Sentidos, nervios, pasi\u00f3n, calor, el fr\u00edo estival. Somos un callo, una acera, algo duro y tangible, un claro, una tormenta, vientos de un pueblo libre. Somos labios, piel, comisuras, carbono, hidr\u00f3geno y ox\u00edgeno. Cicatrices, cambios, pinturas, llantos y sufrimientos inh\u00f3spitos. Somos despertares, barrios, avenidas, cimientos, hogares [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    6
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/273"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=273"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 7,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/273/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 325,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/273/revisions/325"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=273"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=273"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=273"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 270,
  "date": "2011-05-28T13:35:17",
  "date_gmt": "2011-05-28T11:35:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=270"
  },
  "modified": "2011-05-28T14:31:44",
  "modified_gmt": "2011-05-28T12:31:44",
  "slug": "el-15m-por-sevillanas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/28/el-15m-por-sevillanas/",
  "title": {
    "rendered": "El 15-M por sevillanas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Aqu\u00ed os dejamos unas sevillanas que han creado unos compa\u00f1eros de la acampada y que se cantaron ayer en el micro abierto.</p>\n<p>\u00a1Desc\u00e1rgarte la letra y dif\u00fandelas!</p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=133484\">Sevillanas 15M letra</a></p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=133482\">Sevillanas 15M en mp3</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Aqu\u00ed os dejamos unas sevillanas que han creado unos compa\u00f1eros de la acampada y que se cantaron ayer en el micro abierto. \u00a1Desc\u00e1rgarte la letra y dif\u00fandelas! Sevillanas 15M letra Sevillanas 15M en mp3</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/270"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=270"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/270/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 277,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/270/revisions/277"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=270"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=270"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=270"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 259,
  "date": "2011-05-27T13:01:23",
  "date_gmt": "2011-05-27T11:01:23",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=259"
  },
  "modified": "2011-05-29T16:33:39",
  "modified_gmt": "2011-05-29T14:33:39",
  "slug": "protesta-hoy-a-las-19h-solidaridad-con-plaza-cataluna",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/27/protesta-hoy-a-las-19h-solidaridad-con-plaza-cataluna/",
  "title": {
    "rendered": "Protesta hoy a las 19 h. Solidaridad con Plaza Catalu\u00f1a"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Se convoca una concentraci\u00f3n hoy a las 19 h. en el bulevar Gran Capit\u00e1n de C\u00f3rdoba (frente a la iglesia de San Nicol\u00e1s) en solidaridad y como protesta contra las cargas policiales de Plaza de Catalu\u00f1a (Barcelona). \u00a1Trae flores!</p>\n<p>\u00a1Todo el mundo a la plazas hoy a las 19 h.!</p>\n<p>Im\u00e1genes -grav\u00edsimas, hieren la sensibilidad- y recogida de firmas contra el Conseller de Interior de la Generalitat de Catalunya en:</p>\n<p><a href=\"http://www.change.org/petitions/exige-la-dimisin-fulminante-del-conseller-de-interior-por-la-violencia-utilizada-en-pza-catalunya\">http://www.change.org/petitions/exige-la-dimisin-fulminante-del-conseller-de-interior-por-la-violencia-utilizada-en-pza-catalunya</a></p>\n<p>El correo electr\u00f3nico del Conseller es felip.puig@parlament.cat, por si quer\u00e9is hacerle llegar vuestra indignaci\u00f3n.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Se convoca una concentraci\u00f3n hoy a las 19 h. en el bulevar Gran Capit\u00e1n de C\u00f3rdoba (frente a la iglesia de San Nicol\u00e1s) en solidaridad y como protesta contra las cargas policiales de Plaza de Catalu\u00f1a (Barcelona). \u00a1Trae flores! \u00a1Todo el mundo a la plazas hoy a las 19 h.! Im\u00e1genes -grav\u00edsimas, hieren la sensibilidad- [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/259"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=259"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 7,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/259/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 333,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/259/revisions/333"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=259"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=259"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=259"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 247,
  "date": "2011-05-27T11:41:34",
  "date_gmt": "2011-05-27T09:41:34",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=247"
  },
  "modified": "2011-05-29T16:33:48",
  "modified_gmt": "2011-05-29T14:33:48",
  "slug": "247",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/27/247/",
  "title": {
    "rendered": "Actividades durante el fin de semana"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>VIERNES 27 MAYO</p>\n<ul>\n<li>Comida</li>\n<li>14 h.: Reuni\u00f3n del grupo de trabajo de l\u00edneas estrat\u00e9gicas. Llevamos ya una semana. Mucho se ha avanzado, pero es hora de plantearse c\u00f3mo seguir. Si tienes propuestas, ac\u00e9rcate hoy al bulevar a las 14 h. o deja tu propuesta en el correo acampadacordoba@gmail.com</li>\n<li>16 h.: Reuni\u00f3n del grupo de comunicaci\u00f3n externa y creativa</li>\n<li>16 h.: Reuni\u00f3n del grupo de redacci\u00f3n del manifiesto</li>\n<li>18 h.: Taller formativo. Experiencia de democracia directa en el Sur: &#8220;La Minga de los Pueblos&#8221;</li>\n<li>19 h.: Micr\u00f3fono abierto</li>\n<li>20.30 h.: Asamblea ciudadana.</li>\n<li>Cena</li>\n</ul>\n<p>SABADO 28 MAYO</p>\n<ul>\n<li>Comida</li>\n<li>17 h.: Reuni\u00f3n del grupo de acciones</li>\n<li>18 h.: taller formativo de introducci\u00f3n a la red social N-1</li>\n<li>19 h.: Micr\u00f3fono abierto</li>\n<li>19:30h: Reuni\u00f3n del grupo de jur\u00eddica</li>\n<li>20.30 h.: Asamblea ciudadana</li>\n<li>Cena</li>\n</ul>\n<p>DOMINGO 29 MAYO</p>\n<ul>\n<li>Comida</li>\n<li>18 h.: Taller formativo. Formas de participaci\u00f3n ciudadana. Por Annaick Fernandez (profesora de la UCO)</li>\n<li>19h: Concentraci\u00f3n &#8220;Revoluci\u00f3n Europea&#8221;. Lugar: Todas las ciudades de Europa. Central Square.</li>\n<li>Cena</li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>VIERNES 27 MAYO Comida 14 h.: Reuni\u00f3n del grupo de trabajo de l\u00edneas estrat\u00e9gicas. Llevamos ya una semana. Mucho se ha avanzado, pero es hora de plantearse c\u00f3mo seguir. Si tienes propuestas, ac\u00e9rcate hoy al bulevar a las 14 h. o deja tu propuesta en el correo acampadacordoba@gmail.com 16 h.: Reuni\u00f3n del grupo de comunicaci\u00f3n [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/247"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=247"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 8,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/247/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 251,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/247/revisions/251"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=247"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=247"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=247"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 241,
  "date": "2011-05-26T22:12:47",
  "date_gmt": "2011-05-26T20:12:47",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=241"
  },
  "modified": "2011-06-10T18:08:59",
  "modified_gmt": "2011-06-10T16:08:59",
  "slug": "recogida-de-firmas-en-el-bulevar-de-gran-capitan",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/26/recogida-de-firmas-en-el-bulevar-de-gran-capitan/",
  "title": {
    "rendered": "Recogida de firmas en el bulevar de Gran Capit\u00e1n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>En el puesto de informaci\u00f3n del bulevar de Gran Capit\u00e1n (justo el que est\u00e1 detr\u00e1s de la c\u00fapula) se est\u00e1n recogiendo firmas con el objeto de llevar a cabo una <strong>iniciativa popular</strong>. En ella se solicita, de forma resumida, la abolici\u00f3n de los privilegios de la clase pol\u00edtica (posibilidad de cobrar m\u00e1s de un sueldo, sueldos vitalicios, coches oficiales, etc.). Os rogamos que os pas\u00e9is por el bulevar, pregunt\u00e9is en el mencionado puesto y firm\u00e9is. Muchas gracias.</p>\n<ul>\n<li>Se avisa, no obstante, de que, al ser una iniciativa de car\u00e1cter local, s\u00f3lo pueden firmar en la misma las personas mayores de edad censadas en la ciudad de C\u00f3rdoba.</li>\n<li>Se est\u00e1n recogiendo tambi\u00e9n firmas de no censados en unas hojas a parte, para que pueda firmar todo el que quiere. Pero es importante diferenciar de la de los censados.</li>\n<li>Tambi\u00e9n pod\u00e9is descargaros el documento a trav\u00e9s del siguiente enlace y contribuir recogiendo firmas entre vuestros familiares y amigos, en el trabajo, en vuestro barrio, etc. Rogamos que, de hacerlo as\u00ed, las hojas completas, ya firmadas, les sean entregadas a los miembros del puesto informativo del bulevar u os pong\u00e1is en contacto por email con la comisi\u00f3n de jur\u00eddica (acampadacdbjuridica@gmail.com). Se recoger\u00e1n hasta el 10 de junio.</li>\n</ul>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/pg/file/javier/read/130093/hoja-de-firmas-iniciativa-popular-pdf\" target=\"_blank\">Descargar hojas de firmas en formato PDF</a></p>\n<p>Much\u00edsimas gracias por vuestra colaboraci\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En el puesto de informaci\u00f3n del bulevar de Gran Capit\u00e1n (justo el que est\u00e1 detr\u00e1s de la c\u00fapula) se est\u00e1n recogiendo firmas con el objeto de llevar a cabo una iniciativa popular. En ella se solicita, de forma resumida, la abolici\u00f3n de los privilegios de la clase pol\u00edtica (posibilidad de cobrar m\u00e1s de un sueldo, [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5,
    7
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/241"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=241"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 10,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/241/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 624,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/241/revisions/624"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=241"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=241"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=241"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 231,
  "date": "2011-05-26T14:54:15",
  "date_gmt": "2011-05-26T12:54:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=231"
  },
  "modified": "2011-05-29T15:16:37",
  "modified_gmt": "2011-05-29T13:16:37",
  "slug": "participacion-virtual-manual-de-introduccion-a-la-red-social-n-1",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/26/participacion-virtual-manual-de-introduccion-a-la-red-social-n-1/",
  "title": {
    "rendered": "Participaci\u00f3n virtual: Manual de introducci\u00f3n a la red Social N-1"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>A los que os acerqu\u00e9is por primera vez a esta red social os recomiendo que sig\u00e1is los siguientes pasos:</p>\n<ol>\n<li>Entrar en la p\u00e1gina principal <a href=\"http://www.n-1.cc/\">http://www.n-1.cc</a>. Pod\u00e9is registraros en el bot\u00f3n que aparece debajo del formulario de entrada, o usar una cuenta Open-ID, como, por ejemplo, GMail.</li>\n<li>Entrar en el grupo <em>&#8220;Acampada C\u00f3rdoba&#8221;,</em> buscando arriba o accediendo directamente por este enlace: <a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/115455/acampada-cordoba/\">https://n-1.cc/pg/groups/115455/acampada-cordoba/</a></li>\n<li>Para haceros miembros del grupo, pulsad el bot\u00f3n <em>&#8220;Entrar en el grupo&#8221;</em>,   en el men\u00fa de la derecha. Haced lo mismo en los subgrupos a los que   quer\u00e1is pertenecer, que os aparecen en la p\u00e1gina principal del grupo.</li>\n<li>Una herramienta \u00fatil es marcar con la <em>&#8220;estrellita&#8221;</em> que   aparece bajo la foto y en algunas otras partes los grupos que m\u00e1s os   interesen. As\u00ed tendr\u00e9is un acceso directo en el men\u00fa de arriba, en la <em>bolita del mundo -&gt; grupos</em></li>\n<li>En la p\u00e1gina principal de un grupo, a la derecha, aparece un bot\u00f3n <em>Foro del grupo, </em>pulsad   ah\u00ed para acceder a los foros de debates. Una vez est\u00e1is all\u00ed pod\u00e9is   crear hebras de debate. Para estar al tanto r\u00e1pidamente de todo, es   interesante activar el modo &#8220;lista de correo&#8221;. Para ello, en la p\u00e1gina   del foro aparece una secci\u00f3n que pone <em>&#8220;Email del foro&#8221;. </em>Enviando un correo electr\u00f3nico a esa direcci\u00f3n cre\u00e1is autom\u00e1ticamente una hebra de debate. Si le d\u00e1is al bot\u00f3n &#8220;<em>Suscribirse&#8221;, </em>recibir\u00e9is todos los mensajes en vuestro correo electr\u00f3nico y pod\u00e9is contestar directamente mediante correos electr\u00f3nicos.</li>\n<li>En el men\u00fa de arriba, donde aparecen unas probetas y dem\u00e1s, pod\u00e9is   acceder a vuestro calendario personalizado, lista de tareas, etc.   Cotillead un rato por la red, despu\u00e9s de un poco de uso se vuelve muy   intuitivo y tiene mucha funcionalidad.</li>\n<li>Si teneis dudas, os recomiendo el <strong>Grupo de ayuda</strong> de la red, donde obtendr\u00e9is asistencia muy r\u00e1pidamente:<br />\n<a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/9394/help\">https://n-1.cc/pg/groups/9394/help/</a><br />\nAbajo del todo en cualquier p\u00e1gina ten\u00e9is un acceso directo a las preguntas respuestas y a manuales de todo tipo en los botones <em>FAQ, </em>y <em>C\u00f3mo hacer&#8230;</em></li>\n</ol>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/pg/pages/view/122991/\">Basado en el manual de la acampada de Granada.</a></p>\n<p>No dud\u00e9is en contactar con el grupo de trabajo de inform\u00e1tica en la acampada o en la direcci\u00f3n: acampadacdbinformatica@gmail.com</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>A los que os acerqu\u00e9is por primera vez a esta red social os recomiendo que sig\u00e1is los siguientes pasos: Entrar en la p\u00e1gina principal http://www.n-1.cc. Pod\u00e9is registraros en el bot\u00f3n que aparece debajo del formulario de entrada, o usar una cuenta Open-ID, como, por ejemplo, GMail. Entrar en el grupo &#8220;Acampada C\u00f3rdoba&#8221;, buscando arriba o [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/231"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=231"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/231/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 308,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/231/revisions/308"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=231"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=231"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=231"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 215,
  "date": "2011-05-26T10:53:58",
  "date_gmt": "2011-05-26T08:53:58",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=215"
  },
  "modified": "2011-05-26T13:04:34",
  "modified_gmt": "2011-05-26T11:04:34",
  "slug": "gracias",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/26/gracias/",
  "title": {
    "rendered": "Agradecimiento"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Gracias a todas las personas que colaboran de una manera u otra, gracias por la comida y por los materiales. \u00a1Gracias a todas las personas que est\u00e1n aqu\u00ed!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Gracias a todas las personas que colaboran de una manera u otra, gracias por la comida y por los materiales. \u00a1Gracias a todas las personas que est\u00e1n aqu\u00ed!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/215"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=215"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/215/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 217,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/215/revisions/217"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=215"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=215"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=215"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 210,
  "date": "2011-05-26T10:46:51",
  "date_gmt": "2011-05-26T08:46:51",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=210"
  },
  "modified": "2011-05-29T15:17:26",
  "modified_gmt": "2011-05-29T13:17:26",
  "slug": "manifiesto-15m-cordoba",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/26/manifiesto-15m-cordoba/",
  "title": {
    "rendered": "Manifiesto 15-M C\u00f3rdoba"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>En la secci\u00f3n de <a href=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/descargas/\">descargas</a> se ha colgado la propuesta de manifiesto para el movimiento 15-M en C\u00f3rdoba que ha estado redactando el grupo de trabajo correspondiente. La pasada noche, en la asamblea, se hicieron algunas aportaciones que habr\u00eda que  desarrollar, tales como: el debate sobre el trabajo invisible y la  econom\u00eda feminista; existen otras cuestiones por debatir como el tipo de organizaci\u00f3n  democr\u00e1tica y la toma de decisiones, as\u00ed como la financiaci\u00f3n del  movimiento.</p>\n<p>Ma\u00f1ana jueves 26 tendr\u00e1 lugar una reuni\u00f3n de la  comisi\u00f3n de elaboraci\u00f3n del manifiesto a las 16 h. en la acampada, ubicada en el bulevar de Gran Capit\u00e1n. Hasta esta hora se atender\u00e1n todas las aportaciones que nos hag\u00e1is llegar al correo: acampadacordoba@gmail.com. Por la tarde, en la asamblea de las 20.30h se trabajar\u00e1 para consensuar el manifiesto.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En la secci\u00f3n de descargas se ha colgado la propuesta de manifiesto para el movimiento 15-M en C\u00f3rdoba que ha estado redactando el grupo de trabajo correspondiente. La pasada noche, en la asamblea, se hicieron algunas aportaciones que habr\u00eda que desarrollar, tales como: el debate sobre el trabajo invisible y la econom\u00eda feminista; existen otras [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/210"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=210"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/210/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 309,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/210/revisions/309"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=210"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=210"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=210"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 206,
  "date": "2011-05-26T10:37:54",
  "date_gmt": "2011-05-26T08:37:54",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=206"
  },
  "modified": "2011-05-29T16:00:38",
  "modified_gmt": "2011-05-29T14:00:38",
  "slug": "actividades-jueves-26-mayo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/26/actividades-jueves-26-mayo/",
  "title": {
    "rendered": "Actividades del jueves 26 de mayo"
  },
  "content": {
    "rendered": "<ul>\n<li>Comida popular a las 13:30 h.</li>\n<li>Taller de formaci\u00f3n sobre asamblearismo y democracia de base a las 17:30 h.</li>\n<li>Reuni\u00f3n de trabajo del grupo de acci\u00f3n a las 18 h.</li>\n<li>Reuni\u00f3n de la comisi\u00f3n jur\u00eddica a las 18:30 h.</li>\n<li>Micr\u00f3fono abierto a partir de las 19 h.</li>\n<li>Asamblea a las 20:30 h.</li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Comida popular a las 13:30 h. Taller de formaci\u00f3n sobre asamblearismo y democracia de base a las 17:30 h. Reuni\u00f3n de trabajo del grupo de acci\u00f3n a las 18 h. Reuni\u00f3n de la comisi\u00f3n jur\u00eddica a las 18:30 h. Micr\u00f3fono abierto a partir de las 19 h. Asamblea a las 20:30 h.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/206"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=206"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/206/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 208,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/206/revisions/208"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=206"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=206"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=206"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 200,
  "date": "2011-05-25T18:00:11",
  "date_gmt": "2011-05-25T16:00:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=200"
  },
  "modified": "2011-05-29T16:05:21",
  "modified_gmt": "2011-05-29T14:05:21",
  "slug": "futbol-y-politica",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/25/futbol-y-politica/",
  "title": {
    "rendered": "F\u00fatbol y pol\u00edtica"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><!-- p { margin-bottom: 0.21cm; } -->Muchos son del Bar\u00e7a. Muchos son del Madrid. Si gana el Bar\u00e7a, los del Madrid se enfadan. Si gana el Madrid, los del Bar\u00e7a se cabrean. A los del  Athletic les da igual. Pero si gana la selecci\u00f3n espa\u00f1ola, todos est\u00e1n contentos.</p>\n<p>No es momento de pensar en los intereses propios o las necesidades del individuo, sino en las necesidades e intereses del colectivo social. Lo que beneficie a Espa\u00f1a me beneficia a m\u00ed.</p>\n<p>Estamos en unos momentos duros, donde un sistema econ\u00f3mico, base de la estructura social, est\u00e1 en plena decadencia. Es aqu\u00ed donde tenemos que dejar de beneficiarnos de \u00e9l e intentar ayudar. No hay izquierdas que valgan ni derechas que solucionen. Hay ayuda, solidaridad y voluntad de cambio.</p>\n<p>El movimiento del 15M no surge como necesidad de abolir una izquierda que no funciona, surge como necesidad de abolir grandes latifundios pol\u00edticos que no sirven, no nos representan y s\u00f3lo sirven para enga\u00f1arnos, tanto de izquierdas como de derechas. Nos cuentan cucamonas durante escasas semanas antes de una elecci\u00f3n y luego no cumplen sus prop\u00f3sitos, convirtiendo sus intenciones en humo. Eso es lo que debe cambiar. No debemos olvidar que los gobiernos no nos mandan, nos obedecen. Son nuestra voz y nuestro voto, no nuestros dirigentes. Se habla de castigo a un partido pol\u00edtico cuando se le env\u00eda a la palestra de la oposici\u00f3n durante los pr\u00f3ximos 8 a\u00f1os. Esto no deber\u00eda ser as\u00ed.</p>\n<p>Para explicar esto debemos de imaginar ejemplos que nada tengan que ver con la pol\u00edtica. \u00bfSe imaginan que una sola vez cada cuatro a\u00f1os debamos decidir cual ser\u00e1 nuestro plato de comida para los pr\u00f3ximos 4 a\u00f1os? \u00bfSe imaginan que si un ni\u00f1o nos pega una patada, lo castigamos sin jugar durante 4 horas y jugamos con otro ni\u00f1o que nos pega pu\u00f1etazos para luego cambiar de nuevo al primero?</p>\n<p>\u201cNo estamos en un buen momento\u201d es una frase que ya no podemos decir. Estamos \u201cen el momento\u201d donde debemos actuar. El futuro se escribe en el presente y nosotros estamos en el mejor de todos los tiempos.</p>\n<p>Animo, animamos todos, a la derecha a participar de este movimiento apartidista para que podamos caminar todos juntos en pos de todos, pues, al fin y al cabo, desde el criado hasta el rey, todos somos pueblo.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Muchos son del Bar\u00e7a. Muchos son del Madrid. Si gana el Bar\u00e7a, los del Madrid se enfadan. Si gana el Madrid, los del Bar\u00e7a se cabrean. A los del Athletic les da igual. Pero si gana la selecci\u00f3n espa\u00f1ola, todos est\u00e1n contentos. No es momento de pensar en los intereses propios o las necesidades del [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    6
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/200"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=200"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/200/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 204,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/200/revisions/204"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=200"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=200"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=200"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 193,
  "date": "2011-05-25T12:26:16",
  "date_gmt": "2011-05-25T10:26:16",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=193"
  },
  "modified": "2011-05-29T15:18:19",
  "modified_gmt": "2011-05-29T13:18:19",
  "slug": "acta-asamblea-24-mayo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/25/acta-asamblea-24-mayo/",
  "title": {
    "rendered": "Acta Asamblea 24 Mayo"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<p>Ya est\u00e1 subida el acta de la Asamblea de ayer en la secci\u00f3n <a href=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/descargas/\">descargas</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>&nbsp; Ya est\u00e1 subida el acta de la Asamblea de ayer en la secci\u00f3n descargas</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/193"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=193"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/193/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 195,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/193/revisions/195"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=193"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=193"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=193"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 189,
  "date": "2011-05-25T12:10:36",
  "date_gmt": "2011-05-25T10:10:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=189"
  },
  "modified": "2011-06-10T18:09:27",
  "modified_gmt": "2011-06-10T16:09:27",
  "slug": "quejate-al-defensor-del-pueblo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/25/quejate-al-defensor-del-pueblo/",
  "title": {
    "rendered": "Qu\u00e9jate al defensor del pueblo"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><span style=\"color: #4f6128\">Te invitamos a que env\u00edes tu queja y a que animes a hacerlo a todas las personas que conozcas (no todos manejan o disponen de acceso a internet: \u00a1ay\u00fadalos!)</span></p>\n<p><span style=\"color: #4f6128\">WEB: </span><span style=\"color: #4f6128\"><a href=\"http://www.defensordelpueblo.es/\" target=\"_blank\">www.defensordelpueblo.es</a></span></p>\n<p><span style=\"color: #4f6128\">Entrar en:</span><span style=\"color: #4f6128\"> </span></p>\n<p><span style=\"color: #4f6128\">TU QUEJA</span><span style=\"color: #4f6128\"> </span><span style=\"color: #4f6128\">&gt;</span><span style=\"color: #4f6128\"> </span><span style=\"color: #4f6128\">PRESENTAR TU QUEJA</span><span style=\"color: #4f6128\"> </span><span style=\"color: #4f6128\">&gt;</span><span style=\"color: #4f6128\"> </span></p>\n<p><span style=\"color: #4f6128\"> </span><span style=\"color: #4f6128\">PASO 1:</span><span style=\"color: #4f6128\"> </span><span style=\"color: #4f6128\">sin certificado</span><span style=\"color: #4f6128\"> </span><span style=\"color: #4f6128\">Persona f\u00edsica (ciudadanos)</span><span style=\"color: #4f6128\"> </span><span style=\"color: #4f6128\">&lt;SIGUIENTE&gt;</span></p>\n<p><span style=\"color: #4f6128\"> </span><span style=\"color: #4f6128\">PASO 2:</span><span style=\"color: #4f6128\"> </span><span style=\"color: #4f6128\"> </span><span style=\"color: #4f6128\">rellenar datos personales</span><span style=\"color: #4f6128\"> </span><span style=\"color: #4f6128\">&lt;SIGUIENTE&gt;</span></p>\n<p><span style=\"color: #4f6128\"> </span><span style=\"color: #4f6128\">PASO 3:</span><span style=\"color: #4f6128\"> </span><span style=\"color: #4f6128\">rellenar motivo de la queja.</span><span style=\"color: #4f6128\"> </span><span style=\"color: #4f6128\">Sugerimos el siguiente texto:</span></p>\n<p><span style=\"color: #4f6128\">Por medio de la presente, dirijo queja amparada en el articulo 32.1 de la L.O. 3/1981 con el objeto de manifestar que la actual situaci\u00f3n econ\u00f3mica, pol\u00edtica y social, requiere una necesaria reforma del sistema electoral espa\u00f1ol que garantice un sistema aut\u00e9nticamente representativo y proporcional, que no discrimine a ninguna fuerza pol\u00edtica ni voluntad social mediante el reparto proporcional de esca\u00f1os y el establecimiento de listas abiertas.</span></p>\n<p><span style=\"color: #4f6128\"> </span><span style=\"color: #4f6128\">&lt;ENVIAR&gt;</span></p>\n<p><span style=\"color: #4f6128\"> </span></p>\n<p><span style=\"color: #4f6128\"> </span><span style=\"color: #4f6128\">PASO 4:</span><span style=\"color: #4f6128\"> </span><span style=\"color: #4f6128\">descargar el resguardo de env\u00edo de la queja</span></p>\n<p><span style=\"color: #4f6128\">(Agradecer\u00edamos que enviaras un mail a la direcci\u00f3n </span><span style=\"color: #4f6128\"><a rel=\"nofollow\" href=\"http://mc/compose?to=quejasaldefensordelpueblo@gmail.com\" target=\"_blank\">quejasaldefensordelpueblo@gmail.com</a></span><span style=\"color: #4f6128\"> indicando que se ha hecho la queja, y el numero de referencia de la  queja, si es posible, para poder tener informaci\u00f3n del n\u00famero de quejas  que se van enviando y un registro conjunto de las mismas)</span><span style=\"color: #4f6128\"> </span></p>\n<p>Puedes decargarlo en pdf en la secci\u00f3n de <a href=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/descargas/\">descargas</a>.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Te invitamos a que env\u00edes tu queja y a que animes a hacerlo a todas las personas que conozcas (no todos manejan o disponen de acceso a internet: \u00a1ay\u00fadalos!) WEB: www.defensordelpueblo.es Entrar en: TU QUEJA &gt; PRESENTAR TU QUEJA &gt; PASO 1: sin certificado Persona f\u00edsica (ciudadanos) &lt;SIGUIENTE&gt; PASO 2: rellenar datos personales &lt;SIGUIENTE&gt; PASO [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5,
    7
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/189"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=189"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 7,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/189/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 625,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/189/revisions/625"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=189"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=189"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=189"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 186,
  "date": "2011-05-25T11:37:53",
  "date_gmt": "2011-05-25T09:37:53",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=186"
  },
  "modified": "2011-05-25T11:37:53",
  "modified_gmt": "2011-05-25T09:37:53",
  "slug": "lista-necesidades-para-cocina",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/25/lista-necesidades-para-cocina/",
  "title": {
    "rendered": "Lista necesidades para cocina"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>\n<div>\n<ul>\n<li>Hielo</li>\n<li> Arroz</li>\n<li>Lentejas (bote)</li>\n<li>Lechuga</li>\n<li>Cebolla</li>\n<li>Pimientos</li>\n<li>Tomate frito</li>\n</ul>\n<p>Atentamente, departamento de log\u00edstica.</p>\n</div>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hielo Arroz Lentejas (bote) Lechuga Cebolla Pimientos Tomate frito Atentamente, departamento de log\u00edstica.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/186"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=186"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/186/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 188,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/186/revisions/188"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=186"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=186"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=186"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 183,
  "date": "2011-05-25T11:04:00",
  "date_gmt": "2011-05-25T09:04:00",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=183"
  },
  "modified": "2011-05-29T16:00:31",
  "modified_gmt": "2011-05-29T14:00:31",
  "slug": "actividades-miercoles-25-mayo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/25/actividades-miercoles-25-mayo/",
  "title": {
    "rendered": "Actividades Mi\u00e9rcoles 25 Mayo"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Mi\u00e9rcoles 25</p>\n<ul>\n<li>Taller de reparaci\u00f3n de bicis &#8220;aprende a arreglar tu bici&#8221; a partir de las 17h hasta las 20h.</li>\n<li>Taller de formaci\u00f3n sobre r\u00e9gimen electoral a las 18h</li>\n<li>Micr\u00f3fono abierto a partir de las 19h (OJO! Se adelanta una hora)</li>\n<li>Asamblea 20:30h</li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Mi\u00e9rcoles 25 Taller de reparaci\u00f3n de bicis &#8220;aprende a arreglar tu bici&#8221; a partir de las 17h hasta las 20h. Taller de formaci\u00f3n sobre r\u00e9gimen electoral a las 18h Micr\u00f3fono abierto a partir de las 19h (OJO! Se adelanta una hora) Asamblea 20:30h</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/183"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=183"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/183/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 322,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/183/revisions/322"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=183"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=183"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=183"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 177,
  "date": "2011-05-24T20:27:21",
  "date_gmt": "2011-05-24T18:27:21",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=177"
  },
  "modified": "2011-05-29T16:05:32",
  "modified_gmt": "2011-05-29T14:05:32",
  "slug": "los-otros-datos",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/24/los-otros-datos/",
  "title": {
    "rendered": "Los &#8220;otros&#8221; datos"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Para que todo el mundo vea el verdadero efecto de las elecciones, pongo la informaci\u00f3n que no se dice en la televisi\u00f3n, radio o prensa.</p>\n<p>Est\u00e1 claro que muchos de los medios no quieren reflejar toda la realidad. </p>\n<p>Resultado electoral del 22M.<br />\nAbstenciones: 11.710.389<br />\nNulos: 389.506<br />\nEn Blanco: 584.012<br />\nTOTAL: 12.684.280 INDIGNADOS.<br />\n&#8230;<br />\nComparativa 2007-2011<br />\nParticipaci\u00f3n (2007 &#8211; 2011) 22.243.377 &#8211; 22.971.350. Ha sido mayor el 22M.<br />\nSuma de votos del bipartido PP.PSOE (2007 &#8211; 2011) 15.676.940 &#8211; 14.750.118. Han perdido casi 1 millon de votantes.<br />\nVotos a Minoritarios (2007 &#8211; 2011) 5.876.966 &#8211; 8.221.232. Aumneta 2.344.266 el voto minoritario.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Para que todo el mundo vea el verdadero efecto de las elecciones, pongo la informaci\u00f3n que no se dice en la televisi\u00f3n, radio o prensa. Est\u00e1 claro que muchos de los medios no quieren reflejar toda la realidad. Resultado electoral del 22M. Abstenciones: 11.710.389 Nulos: 389.506 En Blanco: 584.012 TOTAL: 12.684.280 INDIGNADOS. &#8230; Comparativa 2007-2011 [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    6
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/177"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=177"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/177/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 327,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/177/revisions/327"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=177"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=177"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=177"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 166,
  "date": "2011-05-24T16:38:30",
  "date_gmt": "2011-05-24T14:38:30",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=166"
  },
  "modified": "2011-05-29T16:05:39",
  "modified_gmt": "2011-05-29T14:05:39",
  "slug": "lluvia-y-sol",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/24/lluvia-y-sol/",
  "title": {
    "rendered": "Lluvia y Sol"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Como la fina lluvia que, empecinada y constante, empapa y va calando, no como el aguacero que asola y devasta, deja fango y se olvida a la semana: as\u00ed nosotros. Cada vez somos m\u00e1s: la informaci\u00f3n es poder y el poder se transmuta en capacidad de acci\u00f3n y en acci\u00f3n misma y plenamente efectiva. Estamos dando una lecci\u00f3n de Democracia, algo que hac\u00eda tiempo que no ve\u00edamos en Occidente: por una vez EE.UU. deja de ser el modelo. Estamos despertando, rehusando contentarnos con la oscuridad mentirosa, con las sombras que camuflan la verdad, adaptando valientes nuestras pupilas a la luz del Sol: ahora somos lo suficientemente grandes, libres y fuertes para poder contemplarlo sin cegarnos.</p>\n<p>Mil gracias a todos los que est\u00e1n en esta lucha, particularmente a los que han hecho de esta acampada una forma de vida: a ellos les debemos la esperanza del mundo mejor que empieza a forjarse ahora.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Como la fina lluvia que, empecinada y constante, empapa y va calando, no como el aguacero que asola y devasta, deja fango y se olvida a la semana: as\u00ed nosotros. Cada vez somos m\u00e1s: la informaci\u00f3n es poder y el poder se transmuta en capacidad de acci\u00f3n y en acci\u00f3n misma y plenamente efectiva. Estamos [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    6
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/166"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=166"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/166/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 328,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/166/revisions/328"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=166"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=166"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=166"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 159,
  "date": "2011-05-24T15:51:31",
  "date_gmt": "2011-05-24T13:51:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/05/minimos-acampada1.pdf"
  },
  "modified": "2011-05-24T15:51:31",
  "modified_gmt": "2011-05-24T13:51:31",
  "slug": "minimos-acampada-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/minimos-acampada-2/",
  "title": {
    "rendered": "minimos-acampada"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/05/minimos-acampada1.pdf'>minimos-acampada</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>minimos-acampada</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": null,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/05/minimos-acampada1.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/159"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=159"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 150,
  "date": "2011-05-24T08:20:58",
  "date_gmt": "2011-05-24T08:20:58",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=150"
  },
  "modified": "2011-05-29T15:19:42",
  "modified_gmt": "2011-05-29T13:19:42",
  "slug": "pagina-de-materiales-en-la-web",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/24/pagina-de-materiales-en-la-web/",
  "title": {
    "rendered": "P\u00e1gina de descargas en la web"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>En la p\u00e1gina &#8220;<a href=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/descargas/\">Descargas</a>&#8221; se ir\u00e1n colgando documentos, carteles y dem\u00e1s para facilitar la difusi\u00f3n.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En la p\u00e1gina &#8220;Descargas&#8221; se ir\u00e1n colgando documentos, carteles y dem\u00e1s para facilitar la difusi\u00f3n.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/150"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=150"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/150/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 153,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/150/revisions/153"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=150"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=150"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=150"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 145,
  "date": "2011-05-24T07:57:35",
  "date_gmt": "2011-05-24T07:57:35",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/05/cartel-acampada.pdf"
  },
  "modified": "2011-05-24T07:57:35",
  "modified_gmt": "2011-05-24T07:57:35",
  "slug": "cartel-acampada",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/cartel-acampada/",
  "title": {
    "rendered": "cartel-acampada"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/05/cartel-acampada.pdf'>cartel-acampada</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>cartel-acampada</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": null,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/05/cartel-acampada.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/145"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=145"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 142,
  "date": "2011-05-24T01:06:31",
  "date_gmt": "2011-05-24T01:06:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?page_id=142"
  },
  "modified": "2011-07-20T17:17:31",
  "modified_gmt": "2011-07-20T15:17:31",
  "slug": "descargas",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/descargas/",
  "title": {
    "rendered": "Descargas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<h2>Encuestas:</h2>\n<ul>\n<li>Sondeo sobre prioridades de trabajo (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=501433\">DOCX</a>)</li>\n</ul>\n<h2>Acciones:</h2>\n<ul>\n<li>Qu\u00e9jate al defensor del pueblo (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=121345\">PDF</a>)</li>\n<li>Hoja Firmas Iniciativa Popular (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=130093\">PDF</a>)</li>\n<li>Hoja Modelo Firmas Iniciativa Popular Otros Municipios (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=243023\">DOC</a>)</li>\n<li>Octavilla IndignARTE\u00a0 (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=152615\">PDF</a>)</li>\n<li>Cartel IndignARTE (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=152616\">PDF</a>)</li>\n<li>Cartel &#8220;Estamos indignad@s, \u00bfy t\u00fa?&#8221; (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=162988\">PDF</a>)</li>\n<li>D\u00edptico Manifiesto 15M C\u00f3rdoba(<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=168031\">PDF</a>)</li>\n<li>Hoja Informaci\u00f3n (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=168047\">PDF</a>)</li>\n<li>Cartel Barrios (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=173921\">PDF</a>)</li>\n<li>Octavilla Barrios (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=378728\">PDF</a>)</li>\n<li>Hoja buz\u00f3n sugerencias Barrios (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=408041\">PDF</a>)</li>\n<li>Carta a estudiantes y profesorado universitario (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=174787\">PDF</a>)</li>\n<li>Cartel acciones 11J y 19J. Alta resoluci\u00f3n (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=213987\">JPG</a>). Normal (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=213945\">JPG</a>)</li>\n<li>Cartel manifestaci\u00f3n 19J. A5 (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=260542\">PDF</a>) A4 (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=260570\">PDF</a>) A3 (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=265992\">PDF</a>)</li>\n<li>Cartel marcha indignada Madrid (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=381474\">PDF</a>)</li>\n</ul>\n<h2>Informaci\u00f3n:</h2>\n<ul>\n<li>Protocolo en caso de actuaci\u00f3n policial (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=219946\">PDF</a>)</li>\n<li>Protocolo mesa informaci\u00f3n Bulevar (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=249379\">PDF</a>)</li>\n<li>Hoja de recogida de contactos (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=344196\">PDF</a>)</li>\n<li>Propuesta para mejorar las asambleas (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=345134\">PDF</a>)</li>\n</ul>\n<h2>Documentos 15M:</h2>\n<ul>\n<li>M\u00ednimos de la acampada a los que nos adherimos en asamblea (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=116591\">PDF</a>)</li>\n<li>Manifiesto 15M C\u00f3rdoba (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=137973\">PDF</a>)</li>\n<li>Manifiesto 15M C\u00f3rdoba en franc\u00e9s (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=173406\">PDF</a>)</li>\n<li>Manifiesto 15M C\u00f3rdoba en ingl\u00e9s (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=243871\">PDF</a>)</li>\n<li>Comunicado levantamiento acampada (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=177871\">PDF</a>)</li>\n</ul>\n<h2>Actas Asambleas:</h2>\n<ul>\n<li>Acta Asamblea 21 mayo (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=141874\">PDF</a>)</li>\n<li>Acta Asamblea 23 mayo (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=138254\">PDF</a>)</li>\n<li>Acta Asamblea 24 mayo (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=121453\">PDF</a>)</li>\n<li>Acta Asamblea 29 mayo (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=162085\">PDF</a>)</li>\n<li>Acta Asamblea 30 mayo (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=156437\">PDF</a>)</li>\n<li>Acta Asamblea 2 junio (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=191938\">PDF</a>)</li>\n<li>Acta Asamblea Rabanales 9 junio (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=243857\">PDF</a>)</li>\n<li>Acta Asamblea 9 junio (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=256811\">PDF</a>)</li>\n<li>Acta Asamblea 16 junio (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=346584\">PDF</a>)</li>\n<li>Acta Asamblea 23 junio (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=375216\">PDF</a>) (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=375264\">resumen</a>)</li>\n<li>Acta Asamblea 30 junio (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=435991\">PDF</a>) (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=436011\">resumen</a>)</li>\n<li>Acta Asamblea 7 julio (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=483572\">PDF</a>) (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=483623\">resumen</a>)</li>\n<li>Acta Asamblea 14 julio (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=519792\">PDF</a>) (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=525874\">resumen</a>)</li>\n</ul>\n<h2>Actas Comisiones:</h2>\n<ul>\n<li>Acta Reuni\u00f3n Comisi\u00f3n Formaci\u00f3n 2 junio (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=250890\">PDF</a>)</li>\n<li>Acta Reuni\u00f3n Comisi\u00f3n Formaci\u00f3n 8 junio (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=250944\">PDF</a>)</li>\n<li>Acta Reuni\u00f3n Comisi\u00f3n Formaci\u00f3n 20 junio (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=356185\">PDF</a>)</li>\n<li>Acta Reuni\u00f3n Comisi\u00f3n Formaci\u00f3n 27 junio (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=455850\">PDF</a>)</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Acta Reuni\u00f3n Comisi\u00f3n Barrios 2 junio (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=183633\">PDF</a>)</li>\n<li>Acta Reuni\u00f3n Comisi\u00f3n Barrios 8 junio (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=308207\">PDF</a>)</li>\n<li>Acta Reuni\u00f3n Comisi\u00f3n Barrios 15 junio (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=358200\">PDF</a>)</li>\n<li>Acta Reuni\u00f3n Comisi\u00f3n Barrios 11 julio (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=484708\">PDF</a>)</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Acta Reuni\u00f3n Comisi\u00f3n Jur\u00eddica 7 junio (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=241173\">PDF</a>)</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Acta Reuni\u00f3n Comisi\u00f3n Externa 8 junio (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=243377\">PDF</a>)</li>\n<li>Acta Reuni\u00f3n Comisi\u00f3n Externa 16 junio (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=352430\" target=\"_blank\">PDF</a>)</li>\n<li>Acta Reuni\u00f3n Comisi\u00f3n Externa 22 junio (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=352445\" target=\"_blank\">PDF</a>)</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Acta Reuni\u00f3n Comisi\u00f3n Interna 28 junio (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=407025\">PDF</a>)</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Acta Reuni\u00f3n Comisi\u00f3n Inform\u00e1tica 23 junio (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=428488\">PDF</a>)</li>\n<li>Acta Reuni\u00f3n Comisi\u00f3n Inform\u00e1tica 30 junio (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=428406\">PDF</a>)</li>\n<li>Acta Reuni\u00f3n Comisi\u00f3n Inform\u00e1tica 13 julio (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=516354\">PDF</a>)</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Acta Reuni\u00f3n Comisi\u00f3n Acciones 5 julio (<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=455774\">PDF</a>)</li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Encuestas: Sondeo sobre prioridades de trabajo (DOCX) Acciones: Qu\u00e9jate al defensor del pueblo (PDF) Hoja Firmas Iniciativa Popular (PDF) Hoja Modelo Firmas Iniciativa Popular Otros Municipios (DOC) Octavilla IndignARTE\u00a0 (PDF) Cartel IndignARTE (PDF) Cartel &#8220;Estamos indignad@s, \u00bfy t\u00fa?&#8221; (PDF) D\u00edptico Manifiesto 15M C\u00f3rdoba(PDF) Hoja Informaci\u00f3n (PDF) Cartel Barrios (PDF) Octavilla Barrios (PDF) Hoja buz\u00f3n sugerencias [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/142"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=142"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 86,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/142/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 144,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/142/revisions/144"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=142"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 139,
  "date": "2011-05-24T00:50:18",
  "date_gmt": "2011-05-23T22:50:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=139"
  },
  "modified": "2011-05-29T16:00:15",
  "modified_gmt": "2011-05-29T14:00:15",
  "slug": "actividades-para-el-martes-24-y-miercoles-25",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/24/actividades-para-el-martes-24-y-miercoles-25/",
  "title": {
    "rendered": "Actividades para el martes 24 y mi\u00e9rcoles 25"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Martes 24:</p>\n<ul>\n<li>11:00 &#8211; acci\u00f3n informativa en el Campus de Rabanales.</li>\n<li>18:30 &#8211; taller formativo sobre Democracia Emergente en la acampada.</li>\n</ul>\n<p>Mi\u00e9rcoles 25</p>\n<ul>\n<li>El mi\u00e9rcoles a partir de las 18.00 taller de reparaci\u00f3n de bicis &#8220;aprende a arreglar tu bici&#8221;.</li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Martes 24: 11:00 &#8211; acci\u00f3n informativa en el Campus de Rabanales. 18:30 &#8211; taller formativo sobre Democracia Emergente en la acampada. Mi\u00e9rcoles 25 El mi\u00e9rcoles a partir de las 18.00 taller de reparaci\u00f3n de bicis &#8220;aprende a arreglar tu bici&#8221;.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/139"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=139"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/139/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 321,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/139/revisions/321"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=139"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=139"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=139"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 132,
  "date": "2011-05-23T09:32:17",
  "date_gmt": "2011-05-23T09:32:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=132"
  },
  "modified": "2011-05-23T09:32:17",
  "modified_gmt": "2011-05-23T09:32:17",
  "slug": "nota-recordatoria-despues-de-las-elecciones",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/23/nota-recordatoria-despues-de-las-elecciones/",
  "title": {
    "rendered": "Nota recordatoria despu\u00e9s de las elecciones"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Se recuerda a todos los indignados que el 15-M y las acampadas (movimientos sociales: apartidistas y asindicales) no se plantearon en ning\u00fan momento como objetivo las elecciones municipales y auton\u00f3micas. En consecuencia, el resultado de \u00e9stas -o cualquier otro que hubiera sido- no puede entenderse como el efecto de nuestro movimiento, porque a nosotros s\u00f3lo nos mueve la indignaci\u00f3n. Por ello reprendemos abiertamente a cuantos medios de comunicaci\u00f3n alcancen o puedan alcanzar la conclusi\u00f3n, falaz y destructiva, de que nuestro movimiento no ha sido refrendado por las urnas y, por ello, est\u00e1 acabado. La indignaci\u00f3n no ha acabado, sino que va en aumento.</p>\n<p>Hoy es 23 de mayo, y el sol ha despertado sobre los toldos puestos a\u00fan en nuestras plazas.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Se recuerda a todos los indignados que el 15-M y las acampadas (movimientos sociales: apartidistas y asindicales) no se plantearon en ning\u00fan momento como objetivo las elecciones municipales y auton\u00f3micas. En consecuencia, el resultado de \u00e9stas -o cualquier otro que hubiera sido- no puede entenderse como el efecto de nuestro movimiento, porque a nosotros s\u00f3lo [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/132"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=132"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/132/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 134,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/132/revisions/134"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=132"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=132"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=132"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 127,
  "date": "2011-05-23T07:56:24",
  "date_gmt": "2011-05-23T07:56:24",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?page_id=127"
  },
  "modified": "2011-06-25T13:17:54",
  "modified_gmt": "2011-06-25T11:17:54",
  "slug": "participa",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/participa/",
  "title": {
    "rendered": "Participa"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>\u00bfQuieres participar en este movimiento? Tienes muchas posibilidades para hacerlo:</p>\n<p><strong>Puedes colaborar f\u00edsicamente</strong>&#8230;</p>\n<p>Puedes  acercarte a conocernos, informarte sobre qui\u00e9nes somos y qu\u00e9 se est\u00e1  haciendo, colaborar en la medida de tus posibilidades y seg\u00fan tu  disponibilidad, proponer acciones concretas, debatir las cuestiones que  consideres de inter\u00e9s, obtener documentaci\u00f3n y materiales de difusi\u00f3n,  presentar tus propias propuestas, etc. Estamos en el bulevar de Gran  Capit\u00e1n, frente a la iglesia de San  Nicol\u00e1s.</p>\n<p>El funcionamiento interno es:</p>\n<ul>\n<li><strong>Jueves a las 20&#8217;00 horas</strong>: Asamblea general, en la que las  comisiones presentan informes y se va dando forma a qu\u00e9 somos, qu\u00e9  objetivos tenemos y c\u00f3mo funcionamos.</li>\n<li><strong>Reuniones de comisiones</strong>: no tienen un d\u00eda ni una hora fijos. Se pueden consultar en la agenda de la semana en la web y en el <a href=\"https://n-1.cc/pg/event_calendar/group/115455\">calendario de n-1</a>. Tambi\u00e9n poni\u00e9ndose en contacto v\u00eda email con la comisi\u00f3n correspondiente.</li>\n</ul>\n<p><strong>&#8230;o bien virtualmente</strong></p>\n<p><strong> </strong>Si no te es posible acercarte hasta  el Bulevar, ahora puedes contactar o coordinarte con los distintos  grupos de trabajo desde tu ordenador, d\u00f3nde y cu\u00e1ndo t\u00fa quieras. \u00bfC\u00f3mo?  Simplemente escribiendo a las distintas comisiones, seg\u00fan tu propuesta:</p>\n<p>Me gustar\u00eda:<br />\n&#8211; <em>Aportar material general y/o comida.</em><br />\nEscribe a Log\u00edstica: <a href=\"mailto:acampadacdblogistica@gmail.com\" target=\"_blank\">acampadacdblogistica@gmail.com</a><br />\n<em><br />\n&#8211; Colaborar en tareas de coordinaci\u00f3n interior o en la organizaci\u00f3n de las asambleas.</em><br />\nEscribe a Comunicaci\u00f3n Interna: <a href=\"mailto:acampadacdbinterna@gmail.com\" target=\"_blank\">acampadacdbinterna@gmail.com</a></p>\n<p><em>&#8211;  Ayudar a la difusi\u00f3n de esta iniciativa, elaborando materiales gr\u00e1ficos  y/o audiovisuales, a trav\u00e9s de acciones creativas y originales.</em><br />\nEscribe a Comunicaci\u00f3n Externa: <a href=\"mailto:acampadacdbexterna@gmail.com\" target=\"_blank\">acampadacdbexterna@gmail.com</a></p>\n<p><em>&#8211;  Ofrecer asesoramiento jur\u00eddico tanto para las distintas acciones a  desarrollar, como para la protecci\u00f3n legal del personal participante.</em><br />\nEscribe a la Comisi\u00f3n Jur\u00eddica: <a href=\"mailto:acampadacdbjuridica@gmail.com\" target=\"_blank\">acampadacdbjuridica@gmail.com</a></p>\n<p><em>&#8211; Aportar conocimientos de \u00edndole pedag\u00f3gica, facilitando materiales did\u00e1cticos o proponiendo acciones formativas concretas.</em><br />\nEscribe a Formaci\u00f3n: <a href=\"mailto:acampadacdbformacion@gmail.com\" target=\"_blank\">acampadacdbformacion@gmail.com</a></p>\n<p><em>&#8211; Dar a conocer esta acampada en mi barrio o pueblo.</em><br />\nEscribe a Barrios: <a href=\"mailto:acampadacdbbarrios@gmail.com\" target=\"_blank\">acampadacdbbarrios@gmail.com</a></p>\n<p><em>&#8211; Colaborar con el equipo de inform\u00e1tica, en temas web, redes sociales, etc..</em><em> </em><br />\nEscribe a Inform\u00e1tica: <a href=\"mailto:acampadacdbinformatica@gmail.com\" target=\"_blank\">acampadacdbinformatica@gmail.com</a></p>\n<p><em>&#8211; Temas relacionados con las universidad</em><br />\nEscribe a Universidades: <a href=\"mailto:acampadacdbuniversidades@gmail.com\" target=\"_blank\">acampadacdbuniversidades@gmail.com</a></p>\n<p><em>&#8211; Temas de prensa y medios de comunicaci\u00f3n</em><br />\nEscribe a Prensa: <a href=\"mailto:acampadacdbprensa@gmail.com\" target=\"_blank\">acampadacdbprensa@gmail.com</a></p>\n<p><em>&#8211; Creaci\u00f3n de acciones para difundir el movimiento</em><br />\nEscribe a Acciones: <a href=\"mailto:acampadacdbacciones@gmail.com\" target=\"_blank\">acampadacdbacciones@gmail.com</a></p>\n<p><em>&#8211; Comunicaci\u00f3n entre el resto de acampadas:</em><br />\nEscribe a Inter-acampadas: <a href=\"mailto:acampadacdbinteracampadas@gmail.com\" target=\"_blank\">acampadacdbinteracampadas@gmail.com</a></p>\n<p><em> </em></p>\n<p><em>&#8211; </em><em>Creaci\u00f3n de carteler\u00eda y materiales de difusi\u00f3n</em><br />\nEscribe a Creatividad:\u00a0<a href=\"mailto:acampadacdbcreatividad@gmail.com\" target=\"_blank\">acampadacdbcreatividad@gmail.com</a></p>\n<p><em>&#8211; </em><em>Correcci\u00f3n y redacci\u00f3n de textos:</em><br />\nEscribe a Pedagog\u00eda:\u00a0<a href=\"mailto:acampadacdbpedagogia@gmail.com\" target=\"_blank\">acampadacdbpedagogia@gmail.com</a></p>\n<p><em> </em></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Para cualquier propuesta de car\u00e1cter organizativo, que no est\u00e9 incluida en ninguno de los apartados anteriores.<br />\nEscribe al correo gen\u00e9rico: <a href=\"mailto:acampadacordoba@gmail.com\" target=\"_blank\">acampadacordoba@gmail.com</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u00bfQuieres participar en este movimiento? Tienes muchas posibilidades para hacerlo: Puedes colaborar f\u00edsicamente&#8230; Puedes acercarte a conocernos, informarte sobre qui\u00e9nes somos y qu\u00e9 se est\u00e1 haciendo, colaborar en la medida de tus posibilidades y seg\u00fan tu disponibilidad, proponer acciones concretas, debatir las cuestiones que consideres de inter\u00e9s, obtener documentaci\u00f3n y materiales de difusi\u00f3n, presentar tus [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/127"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=127"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 21,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/127/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 130,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/127/revisions/130"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=127"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 118,
  "date": "2011-05-22T14:21:00",
  "date_gmt": "2011-05-22T12:21:00",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=118"
  },
  "modified": "2011-05-29T16:05:58",
  "modified_gmt": "2011-05-29T14:05:58",
  "slug": "de-sol-a-sol",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/22/de-sol-a-sol/",
  "title": {
    "rendered": "De Sol. A Sol."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>De sol a sol. \u00c9sta es la at\u00e1vica forma po\u00e9tica de referirse a la jornada laboral del individuo corriente, \u00e9se cuyas sanas y leg\u00edtimas reivindicaciones han hecho germinar el 15-M y las acampadas que le sucedieron. Tras las manifestaciones convocadas por la organizaci\u00f3n activa \u2018Democracia Real Ya\u2019 (DRY), un grupo de manifestantes decidi\u00f3 protagonizar una sentada pac\u00edfica en la Puerta del Sol de Madrid a imitaci\u00f3n de las revueltas ocurridas en el mundo \u00e1rabe. Unas y otras tienen en com\u00fan la lucha contra coercitivas dictaduras: en \u00e9stas, contra s\u00e1trapas corruptos y codiciosos que envejecen con el cetro en la mano; en los pa\u00edses occidentales, contra la dictadura de los mercados, del neoliberalismo fagocitador y, principalmente, contra sus hip\u00f3critas paladines, los pol\u00edticos, que \u2013en palabras de Jos\u00e9 Luis Sampedro\u2013 representan un \u00absistema falsamente democr\u00e1tico\u00bb. A Sol, pac\u00edficamente, imparables. De aquello, tan asumido hoy, tan sorprendente entonces, hace hoy precisamente una semana. De Sol naci\u00f3 un movimiento imparable, revolucionario, que contagi\u00f3 en unas horas toda la pen\u00ednsula y, pasados s\u00f3lo unos d\u00edas, se extiende a la velocidad de la luz por todo el continente y por medio mundo: Sol se ha convertido en el centro de la Tierra, \u00e9ste es uno de los efectos positivos de la mundializaci\u00f3n. Pero podemos correr el riesgo de individualizarnos, de desorientarnos en la erupci\u00f3n de manifiestos locales, de propuestas nacionales que no son debidamente encauzadas, si descuidamos esta nueva clase de heliocentrismo: las convulsiones de los miembros de un cuerpo ac\u00e9falo son el pre\u00e1mbulo de su fin, algo que no podemos dejar que ocurra nunca. \u00a1Debemos [r]evolucionar! Y s\u00f3lo podremos [r]evolucionar conscientes de nuestra dependencia: del incremento de conciencias despertadas, del apoyo de otros grupos organizados y asociaciones, del resto de campamentos, de Sol. No restar, sino sumar; no dividir, sino aunar. Sol deber\u00eda ser la \u00fanica luz que nos alumbrase, luz que deber\u00edamos trasladar al conjunto de la sociedad con puestos informativos en los barrios, carteles, talleres, o de cualquier otro modo creativo que se os ocurra. A Sol deber\u00edamos trasladar nuestras propuestas de \u00e1mbito nacional y nuestras preocupaciones organizativas, como la necesidad imperiosa de modificar la ley org\u00e1nica del R\u00e9gimen Electoral Central, por ejemplo. Lo que de Sol ha venido a Sol le debe ser devuelto, y trasladarnos juntos, todos juntos, en una misma direcci\u00f3n. De Sol. A Sol.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>De sol a sol. \u00c9sta es la at\u00e1vica forma po\u00e9tica de referirse a la jornada laboral del individuo corriente, \u00e9se cuyas sanas y leg\u00edtimas reivindicaciones han hecho germinar el 15-M y las acampadas que le sucedieron. Tras las manifestaciones convocadas por la organizaci\u00f3n activa \u2018Democracia Real Ya\u2019 (DRY), un grupo de manifestantes decidi\u00f3 protagonizar una [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    6
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/118"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=118"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/118/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 329,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/118/revisions/329"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=118"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=118"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=118"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 113,
  "date": "2011-05-22T13:04:01",
  "date_gmt": "2011-05-22T13:04:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=113"
  },
  "modified": "2011-05-22T13:35:31",
  "modified_gmt": "2011-05-22T13:35:31",
  "slug": "asambleas-del-2105-y-del-2205",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/22/asambleas-del-2105-y-del-2205/",
  "title": {
    "rendered": "Asambleas del 21/05 y del 22/05"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Despu\u00e9s de un turno de palabra \u2013o espacio de micr\u00f3fono abierto\u2013 que se extendi\u00f3 m\u00e1s de lo previsto gracias a la participaci\u00f3n de la gente que, cada vez en mayor n\u00famero, se deja caer por el bulevar de Gran Capit\u00e1n a las ocho de la tarde, a las diez y media comenz\u00f3 ayer la primera asamblea que persegu\u00eda la participaci\u00f3n del mayor n\u00famero posible de ciudadanos. Las principales l\u00edneas de actuaci\u00f3n que se acordaron ayer, despu\u00e9s de un extenso debate que aglutin\u00f3 a alrededor de 200 personas, fueron, principalmente:</p>\n<p>\u2013Mantener la acampada en C\u00f3rdoba despu\u00e9s de las elecciones de hoy indefinidamente.</p>\n<p>\u2013Conseguir una organizaci\u00f3n interna m\u00e1s precisa, para lo cual se perfil\u00f3 el trabajo de las distintas comisiones y un modo de identificarlas.</p>\n<p>\u2013Trasladar el movimiento a los barrios, inform\u00e1ndolos y trasladando a las asambleas en el bulevar de Gran Capit\u00e1n sus sugerencias y reclamaciones.</p>\n<p>\u2013La redacci\u00f3n de un manifiesto de la ciudad de C\u00f3rdoba.</p>\n<p>Se informa, asimismo, de que hoy, d\u00eda 22 de mayo, d\u00eda de elecciones municipales y auton\u00f3micas, habr\u00e1 micr\u00f3fono abierto y asamblea a las mismas horas de ayer, es decir, a las 20.00 y a las 22.00 horas, respectivamente. Rogamos que le deis la mayor difusi\u00f3n posible para que se convierta en un espacio de acercamiento de posturas y de di\u00e1logo participativo, lo que, tal d\u00eda como hoy, d\u00eda de elecciones -insisto-, deber\u00eda perseguir toda democracia.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Despu\u00e9s de un turno de palabra \u2013o espacio de micr\u00f3fono abierto\u2013 que se extendi\u00f3 m\u00e1s de lo previsto gracias a la participaci\u00f3n de la gente que, cada vez en mayor n\u00famero, se deja caer por el bulevar de Gran Capit\u00e1n a las ocho de la tarde, a las diez y media comenz\u00f3 ayer la primera [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/113"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=113"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/113/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 115,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/113/revisions/115"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=113"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=113"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=113"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 97,
  "date": "2011-05-21T18:08:28",
  "date_gmt": "2011-05-21T18:08:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=97"
  },
  "modified": "2011-05-22T00:13:15",
  "modified_gmt": "2011-05-22T00:13:15",
  "slug": "ultima-hora-hoy-si-habra-asamblea",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/21/ultima-hora-hoy-si-habra-asamblea/",
  "title": {
    "rendered": "\u00daltima hora: hoy s\u00ed habr\u00e1 Asamblea"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://twitter.com/#!/AcampadaCDB\">@AcampadaCDB</a> acaba de publicar en Twitter que esta tarde habr\u00e1 un turno de micr\u00f3fono abierto a las 20.00 horas, as\u00ed como una Asamblea a las 22.00 horas, en el bulevar de Gran Capit\u00e1n. El orden del d\u00eda est\u00e1 abierto: por tanto, todas aquellas personas que quieran participar podr\u00e1n dejar por escrito en el tabl\u00f3n de la acampada sus propuestas y sugerencias sobre los temas por debatir.</p>\n<p>Animamos a la ciudadan\u00eda a que se acerque a participar de este evento colectivo.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>@AcampadaCDB acaba de publicar en Twitter que esta tarde habr\u00e1 un turno de micr\u00f3fono abierto a las 20.00 horas, as\u00ed como una Asamblea a las 22.00 horas, en el bulevar de Gran Capit\u00e1n. El orden del d\u00eda est\u00e1 abierto: por tanto, todas aquellas personas que quieran participar podr\u00e1n dejar por escrito en el tabl\u00f3n de [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/97"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=97"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/97/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 100,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/97/revisions/100"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=97"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=97"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=97"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 87,
  "date": "2011-05-21T17:29:29",
  "date_gmt": "2011-05-21T17:29:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=87"
  },
  "modified": "2011-05-22T00:17:36",
  "modified_gmt": "2011-05-22T00:17:36",
  "slug": "continuan-las-actividades-en-la-jornada-de-reflexion",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/21/continuan-las-actividades-en-la-jornada-de-reflexion/",
  "title": {
    "rendered": "Contin\u00faan las actividades en la jornada de reflexi\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Unas 200 personas acamparon anoche en el bulevar de Gran Capit\u00e1n tras la asamblea celebrada durante la tarde de ayer. De forma individual, han decidido pasar la noche en este enclave y lo han hecho de forma voluntaria y pac\u00edfica, sin registrarse ning\u00fan incidente. Por otro lado, han sido muchas las personas que a lo largo de la ma\u00f1ana se han acercado hasta la acampada para ofrecer su apoyo e interesarse por esta iniciativa.</p>\n<p>Se ha previsto que a partir de las 18.00 horas se lleve a cabo una serie de actividades y talleres l\u00fadicos, dirigidos tanto a menores como a adultos. Asimismo, no ha cesado la labor informativa, la recogida de propuestas populares o el di\u00e1logo entre ciudadanos all\u00ed congregados, los cuales, de forma libre y espont\u00e1nea, manifestaban e intercambiaban sus propias opiniones.</p>\n<p>Aunque de forma oficial no se ha convocado ninguna asamblea para esta tarde, se prev\u00e9 que los acampados permanezcan en el bulevar hasta la jornada de ma\u00f1ana. Por tanto, si como viene ocurriendo durante estos d\u00edas, hay ciudadanos interesados en celebrar este tipo de reuni\u00f3n p\u00fablica, se facilitar\u00e1n los medios para cumplir con el deseo popular.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Unas 200 personas acamparon anoche en el bulevar de Gran Capit\u00e1n tras la asamblea celebrada durante la tarde de ayer. De forma individual, han decidido pasar la noche en este enclave y lo han hecho de forma voluntaria y pac\u00edfica, sin registrarse ning\u00fan incidente. Por otro lado, han sido muchas las personas que a lo [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/87"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=87"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/87/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 101,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/87/revisions/101"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=87"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=87"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=87"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 77,
  "date": "2011-05-21T10:12:28",
  "date_gmt": "2011-05-21T10:12:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=77"
  },
  "modified": "2011-05-21T10:16:09",
  "modified_gmt": "2011-05-21T10:16:09",
  "slug": "flickr-acampadacdb",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/21/flickr-acampadacdb/",
  "title": {
    "rendered": "Nuevo Grupo de Flickr para que compartas tus fotograf\u00edas de #acampadacdb"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hemos creado un grupo de Flickr en el que todos podemos subir fotos y compartirlas con el resto de ciudadanos. La acampada C\u00f3rdoba y el resto de movilizaciones ciudadanas (<a href=\"http://www.thetechnoant.info/campmap/\">ya van m\u00e1s de 200 ciudades en todo el mundo</a>) han demostrado lo que es capaz de conseguir la fuerza del civismo. </p>\n<p>Comparte tus fotos en el grupo: <a href=\"http://www.flickr.com/groups/acampadacdb/\">http://www.flickr.com/groups/acampadacdb/</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hemos creado un grupo de Flickr en el que todos podemos subir fotos y compartirlas con el resto de ciudadanos. La acampada C\u00f3rdoba y el resto de movilizaciones ciudadanas (ya van m\u00e1s de 200 ciudades en todo el mundo) han demostrado lo que es capaz de conseguir la fuerza del civismo. Comparte tus fotos en [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/77"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=77"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/77/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 82,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/77/revisions/82"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=77"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=77"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=77"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 69,
  "date": "2011-05-20T21:30:57",
  "date_gmt": "2011-05-20T21:30:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=69"
  },
  "modified": "2011-05-21T15:54:20",
  "modified_gmt": "2011-05-21T15:54:20",
  "slug": "unas-200-personas-permanecen-en-la-acampada",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/20/unas-200-personas-permanecen-en-la-acampada/",
  "title": {
    "rendered": "Unas 200 personas permanecen en la acampada"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Varios representantes de la Polic\u00eda Local de C\u00f3rdoba se han acercado hasta la acampada del Bulevar para informar a los asistentes de la Asamblea de que, a partir de las 00.00 horas, agentes de la Polic\u00eda Nacional tienen la intenci\u00f3n de acudir a la acampada para controlar que se cumpla la resoluci\u00f3n de la Junta Electoral Central, seg\u00fan la cual quedar\u00edan ilegalizadas dichas convocatorias.</p>\n<p>En cualquier caso, un nutrido grupo de personas presentes en la Asamblea ha decidido de forma individual y voluntaria permanecer en las inmediaciones de la acampada. Se calcula que en estos momentos se concentran unas 220 personas en el bulevar de Gran Capit\u00e1n de C\u00f3rdoba.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Ante esa situaci\u00f3n, \u00bfqu\u00e9 puede pasar?</strong></p>\n<p>&#8211; Que la polic\u00eda considere que se est\u00e1 incurriendo en una infracci\u00f3n administrativa y, por tanto, puedan imponer la sanci\u00f3n correspondiente (100-1.000 euros) a cada interesado; sanci\u00f3n que, en cualquier caso, ser\u00eda recurrible.</p>\n<p>&#8211; En el supuesto de hacer caso omiso de las indicaciones de la polic\u00eda, se estar\u00eda incurriendo en un delito de desobediencia a la autoridad, y, por tanto, estar\u00eda justificada la detenci\u00f3n. En ese caso, el detenido tendr\u00eda derecho a una defensa jur\u00eddica gratuita. Por otro lado, desde aqu\u00ed queremos informar que &#8220;Acampada C\u00f3rdoba&#8221; cuenta con el apoyo espec\u00edfico de un gabinete jur\u00eddico que podr\u00eda ofrecer su asesoramiento en caso de que fuera necesario. Sea como fuere, pensamos que esta hip\u00f3tesis es poco probable.</p>\n<p><strong>En cualquier caso, consideramos pertinente mantener en todo momento una actitud pac\u00edfica, respetuosa y responsable.</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>S\u00edguenos en <a href=\"http://twitter.com/#!/AcampadaCDB\">#acampadacdb</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Varios representantes de la Polic\u00eda Local de C\u00f3rdoba se han acercado hasta la acampada del Bulevar para informar a los asistentes de la Asamblea de que, a partir de las 00.00 horas, agentes de la Polic\u00eda Nacional tienen la intenci\u00f3n de acudir a la acampada para controlar que se cumpla la resoluci\u00f3n de la Junta [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/69"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=69"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 8,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/69/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 86,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/69/revisions/86"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=69"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=69"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=69"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 67,
  "date": "2011-05-20T17:47:57",
  "date_gmt": "2011-05-20T17:47:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=67"
  },
  "modified": "2011-05-20T17:47:57",
  "modified_gmt": "2011-05-20T17:47:57",
  "slug": "sigue-en-directo-todas-las-acampadas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/20/sigue-en-directo-todas-las-acampadas/",
  "title": {
    "rendered": "Sigue en directo todas las acampadas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>En este blog encontrar\u00e9is informaci\u00f3n sobre todas y cada una de las acampadas que se est\u00e1n llevando a cabo, dentro y fuera de nuestras fronteras.</p>\n<p><a href=\"http://acampadas15m.blogspot.com/\">http://acampadas15m.blogspot.com/</a></p>\n<p>Tambi\u00e9n en Twitter: <a href=\"https://twitter.com/#%21/search?q=%23spanishrevolution\">#spanishrevolution</a>\u00a0 <a href=\"https://twitter.com/#!/search?q=%23acampadasol\">#acampadasol</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En este blog encontrar\u00e9is informaci\u00f3n sobre todas y cada una de las acampadas que se est\u00e1n llevando a cabo, dentro y fuera de nuestras fronteras. http://acampadas15m.blogspot.com/ Tambi\u00e9n en Twitter: #spanishrevolution\u00a0 #acampadasol</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/67"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=67"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/67/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 68,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/67/revisions/68"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=67"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=67"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=67"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 62,
  "date": "2011-05-20T17:23:16",
  "date_gmt": "2011-05-20T17:23:16",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/05/Acampada-C\u00f3rdoba-AcampadaCDB-en-Twitter.pdf"
  },
  "modified": "2011-05-20T17:23:16",
  "modified_gmt": "2011-05-20T17:23:16",
  "slug": "acampada-cordoba-acampadacdb-en-twitter",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/20/para-quienes-quieren-y-no-pueden-estar-con-nosotros/acampada-cordoba-acampadacdb-en-twitter/",
  "title": {
    "rendered": "Acampada C\u00f3rdoba (AcampadaCDB) en Twitter"
  },
  "author": 23,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/05/Acampada-C\u00f3rdoba-AcampadaCDB-en-Twitter.pdf'>Acampada C\u00f3rdoba (AcampadaCDB) en Twitter</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Acampada C\u00f3rdoba (AcampadaCDB) en Twitter</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 38,
  "source_url": "https://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/05/Acampada-C\u00f3rdoba-AcampadaCDB-en-Twitter.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/62"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=62"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 45,
  "date": "2011-05-20T16:08:39",
  "date_gmt": "2011-05-20T16:08:39",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?page_id=45"
  },
  "modified": "2011-05-29T16:44:04",
  "modified_gmt": "2011-05-29T14:44:04",
  "slug": "enlaces",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/enlaces/",
  "title": {
    "rendered": "Enlaces"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Algunas noticias de inter\u00e9s</strong>:</p>\n<blockquote><p>Juan Torres L\u00f3pez, &#8220;15M: \u00a1No podemos fallar, no vamos a fallar!&#8221;</p></blockquote>\n<p>http://www.juantorreslopez.com/impertinencias/146-impertinencias-de-mayo-de-2011/2398-15-m-ino-podemos-fallar-no-vamos-a-fallar</p>\n<blockquote><p>Almudena Grandes, &#8220;El principio de todo&#8221;, El Pa\u00eds, 23/05/2011</p></blockquote>\n<p>http://www.elpais.com/articulo/ultima/principio/todo/elpepiult/20110523elpepiult_1/Tes</p>\n<blockquote><p>&#8220;En Washington y Nueva York tambi\u00e9n brilla el Sol&#8221;, El Mundo, 23/05/2011</p></blockquote>\n<p>http://www.elmundo.es/america/2011/05/21/estados_unidos/1306010783.html</p>\n<blockquote><p>&#8220;Comunicado de los detenidos de la manifestaci\u00f3n del 15 de mayo de 2001&#8221;, Tercerainformaci\u00f3n.es, 23/05/2011</p></blockquote>\n<p>http://tercerainformacion.es/spip.php?article25233</p>\n<blockquote><p>&#8220;Llegar a los barrios, pr\u00f3ximo objetivo del movimiento &lt;&lt;toma la plaza&gt;&gt;&#8221;, ABC, 22/05/2011</p></blockquote>\n<p>http://www.abc.es/agencias/noticia.asp?noticia=825216</p>\n<blockquote><p>&#8220;Cinco certezas y una duda en torno a #acampadasol&#8221;, blog El Mundo, 22/05/2011</p></blockquote>\n<p>http://www.elmundo.es/blogs/elmundo/catalejo/2011/05/22/cinco-certezas-y-una-duda-en-torno-a-la.html</p>\n<blockquote><p>&#8220;Bienaventurados los indignados&#8221;, El Mundo, 22/05/2011</p></blockquote>\n<p>http://www.elmundo.es/elmundo/2011/05/21/espana/1306014204.html</p>\n<blockquote><p>&#8220;Los indignados se hacen fuertes mientras Interior &lt;&lt;reflexiona&gt;&gt;&#8221;, La Raz\u00f3n, 22/05/2011</p></blockquote>\n<p>http://www.larazon.es/noticia/1141-los-indignados-se-hacen-fuertes-mientras-interior-reflexiona</p>\n<blockquote><p>&#8220;El 15-M sacude el sistema&#8221;, El Pa\u00eds, 22/05/2011</p></blockquote>\n<p>http://politica.elpais.com/politica/2011/05/21/actualidad/1305999838_462379.html</p>\n<blockquote><p>&#8220;Una presidenta de mesa luce una camiseta de &lt;&lt;Democracia Real Ya&gt;&gt;&#8221;, informaci\u00f3n.es, 22/05/2011</p></blockquote>\n<p>http://www.diarioinformacion.com/alicanti/2011/05/22/presidenta-mesa-luce-camiseta-democracia-real/1130111.html</p>\n<blockquote><p>&#8220;La acampada se erige en ciudad-estado&#8221;, La Raz\u00f3n, 22/05/2011</p></blockquote>\n<p>http://redaccion.larazon.es/noticia/9168-la-acampada-se-erige-en-ciudad-estado</p>\n<blockquote><p>&#8220;Panor\u00e1mica de la indignaci\u00f3n&#8221;, Lainformaci\u00f3n.com, 22/05/2011</p></blockquote>\n<p><a href=\"http://www.lainformacion.com/?gclid=CJyOkvnT9qgCFQkLfAodQ0MvSg\" target=\"_blank\">http://www.lainformacion.com/?gclid=CJyOkvnT9qgCFQkLfAodQ0MvSg</a></p>\n<blockquote><p>&#8220;Puntos que nos unan a todos&#8221;, El D\u00eda de C\u00f3rdoba, 22/05/2011</p></blockquote>\n<p>http://www.eldiadecordoba.es/article/cordoba2011/979820/puntos/nos/unan/todos.html</p>\n<blockquote><p>&#8220;La acampada de C\u00f3rdoba sigue adelante&#8221;, Diario C\u00f3rdoba, 22/05/2011</p></blockquote>\n<p>http://www.diariocordoba.com/noticias/noticia.asp?pkid=639768&#038;page=3</p>\n<blockquote><p>&#8220;El 15M decide acampar pese a la prohibici\u00f3n de la Junta Electoral&#8221;, El D\u00eda de C\u00f3rdoba, 22/05/2011</p></blockquote>\n<p>http://www.eldiadecordoba.es/article/cordoba2011/980727/m/decide/acampar/pese/la/prohibicion/la/junta/electoral.html</p>\n<blockquote><p>&#8220;Solo e indignado en Siberia&#8221;, El Pa\u00eds, 21/05/2011</p></blockquote>\n<p>http://politica.elpais.com/politica/2011/05/21/actualidad/1306004185_469301.html</p>\n<blockquote><p>&#8220;Un grupo de espa\u00f1oles divulga en Tokio la &lt;&lt;Spanish Revolution&gt;&gt;&#8221;, ABC, 21/05/2011</p></blockquote>\n<p>http://www.abc.es/agencias/noticia.asp?noticia=823700</p>\n<blockquote><p>&#8220;&lt;&lt;Spain&gt;&gt;, la palabra m\u00e1s buscada en la edici\u00f3n digital del &lt;&lt;Times&gt;&gt;&#8221;, El Mundo, 21/05/2011</p></blockquote>\n<p>http://www.elmundo.es/elmundo/2011/05/21/comunicacion/1305974028.html</p>\n<blockquote><p>&#8220;La &#8216;Spanish Revolution&#8217; traspasa fronteras&#8221;, Informativos Telecinco, 21/05/2011</p></blockquote>\n<p>http://www.telecinco.es/informativos/internacional/noticia/100038026/La+Spanish+Revolution+traspasa+fronteras</p>\n<blockquote><p>&#8220;La indignaci\u00f3n marca la jornada de reflexi\u00f3n&#8221;, El D\u00eda de C\u00f3rdoba, 21/05/2011</p></blockquote>\n<p>http://www.eldiadecordoba.es/article/elecciones2011/981291/la/indignacion/marca/la/jornada/reflexion.html</p>\n<blockquote><p>Los &#8220;indignados&#8221;, tranquilos y m\u00e1s organizados, mantienen sus protestas&#8221;, Cincod\u00edas.com, 21/05/2011</p></blockquote>\n<p>http://www.cincodias.com/articulo/economia/indignados-tranquilos-organizados-mantienen-protestas/20110521cdscdseco_1/</p>\n<blockquote><p>&#8220;Miles de personas pasan el d\u00eda de reflexi\u00f3n en la calle&#8221;, Antena3 Noticias, 21/05/2011</p></blockquote>\n<p>http://www.antena3.com/noticias/espana/puerta-sol-duerme-reflexiona_2011052100104.html</p>\n<blockquote><p>&#8220;Spain Protests Rock Nation, Ten of Thousands Fill The Cities Over Joblessness&#8221;, Huffpost World, 21/05/2011</p></blockquote>\n<p>http://www.huffingtonpost.com/2011/05/21/spain-protests-joblessness_n_865058.html</p>\n<blockquote><p>&#8220;La polic\u00eda observa las concentraciones sin intervenir&#8221;, El Pa\u00eds, 21/05/2011</p></blockquote>\n<p><a href=\"http://politica.elpais.com/politica/2011/05/20/actualidad/1305895031_420384.html\" target=\"_blank\">http://politica.elpais.com/politica/2011/05/20/actualidad/1305895031_420384.html</a></p>\n<blockquote><p>Antonio Mu\u00f1oz Molina, &#8220;Hora de despertar&#8221;, 20/05/2011</p></blockquote>\n<p>http://antoniomu\u00f1ozmolina.es/2011/05/hora-de-despertar/?sms_ss=facebook&#038;at_xt=4dd7a6199ee9db3b%2C1</p>\n<blockquote><p>&#8220;El Movimiento 15-M mantiene el pulso ante el veto a las manifestaciones&#8221;, El Pa\u00eds, 20/05/2011</p></blockquote>\n<p><a href=\"http://politica.elpais.com/politica/2011/05/18/actualidad/1305752933_013731.html\" target=\"_blank\">http://politica.elpais.com/politica/2011/05/18/actualidad/1305752933_013731.html</a></p>\n<blockquote><p>&#8220;Son los nuestros&#8221;, El Mundo, 20/05/2011</p></blockquote>\n<p>http://www.elmundo.es/elmundo/2011/05/20/espana/1305911111.html</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Algunos v\u00eddeos de inter\u00e9s:</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<blockquote><p>&#8220;Spanish Revolution&#8221;. Join the #SpanishRevolution</p></blockquote>\n<p><a rel=\"nofollow\" href=\"http://www.youtube.com/watch?v=x2xuSHdjZ00\" target=\"_blank\">http://www.youtube.com/watch?v=x2xuSHdjZ00</a></p>\n<blockquote><p>El impulsor de la revoluci\u00f3n islandesa manda un mensaje de apoyo a los espa\u00f1oles (english)</p></blockquote>\n<p><a rel=\"nofollow\" href=\"http://www.youtube.com/watch?v=cBAgEUCCdq8\" target=\"_blank\">http://www.youtube.com/watch?v=cBAgEUCCdq8</a></p>\n<blockquote><p>Hasta los ni\u00f1os dan lecciones en #acampadaPamplona</p></blockquote>\n<p><a rel=\"nofollow\" href=\"http://www.youtube.com/watch?v=kmuCMNkQCPE\" target=\"_blank\">http://www.youtube.com/watch?v=kmuCMNkQCPE</a></p>\n<blockquote><p>Chico de derechas quej\u00e1ndose en directo de la manipulaci\u00f3n de Intereconom\u00eda</p></blockquote>\n<p><a rel=\"nofollow\" href=\"http://youtu.be/yvq3Rjnjz0g\" target=\"_blank\">http://youtu.be/yvq3Rjnjz0g</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Algunas noticias de inter\u00e9s: Juan Torres L\u00f3pez, &#8220;15M: \u00a1No podemos fallar, no vamos a fallar!&#8221; http://www.juantorreslopez.com/impertinencias/146-impertinencias-de-mayo-de-2011/2398-15-m-ino-podemos-fallar-no-vamos-a-fallar Almudena Grandes, &#8220;El principio de todo&#8221;, El Pa\u00eds, 23/05/2011 http://www.elpais.com/articulo/ultima/principio/todo/elpepiult/20110523elpepiult_1/Tes &#8220;En Washington y Nueva York tambi\u00e9n brilla el Sol&#8221;, El Mundo, 23/05/2011 http://www.elmundo.es/america/2011/05/21/estados_unidos/1306010783.html &#8220;Comunicado de los detenidos de la manifestaci\u00f3n del 15 de mayo de 2001&#8221;, Tercerainformaci\u00f3n.es, 23/05/2011 http://tercerainformacion.es/spip.php?article25233 [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/45"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=45"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 21,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/45/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 48,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/45/revisions/48"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=45"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 38,
  "date": "2011-05-20T17:31:42",
  "date_gmt": "2011-05-20T17:31:42",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=38"
  },
  "modified": "2011-05-20T17:36:32",
  "modified_gmt": "2011-05-20T17:36:32",
  "slug": "para-quienes-quieren-y-no-pueden-estar-con-nosotros",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/20/para-quienes-quieren-y-no-pueden-estar-con-nosotros/",
  "title": {
    "rendered": "Para quienes quieren y no pueden estar con nosotros"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Desde Twitter se ha propuesto a las personas que est\u00e9n solidarizadas con nuestras reivindicaciones y no les sea posible acom<a href=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/files/2011/05/Acampada-C\u00f3rdoba-AcampadaCDB-en-Twitter.pdf\"></a>pa\u00f1arnos en el bulevar, que coloquen una pancarta en su balc\u00f3n en la que se lea <em><strong>&#8220;\u00a1Yo tambi\u00e9n estoy acampando!&#8221;</strong></em>.</p>\n<p>S\u00edguenos en Twitter: \u00a0<a href=\"http://twitter.com/#!/AcampadaCDB\">@AcampadaCDB</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde Twitter se ha propuesto a las personas que est\u00e9n solidarizadas con nuestras reivindicaciones y no les sea posible acompa\u00f1arnos en el bulevar, que coloquen una pancarta en su balc\u00f3n en la que se lea &#8220;\u00a1Yo tambi\u00e9n estoy acampando!&#8221;. S\u00edguenos en Twitter: \u00a0@AcampadaCDB</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/38"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=38"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/38/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 64,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/38/revisions/64"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=38"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=38"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=38"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 33,
  "date": "2011-05-20T13:22:33",
  "date_gmt": "2011-05-20T13:22:33",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=33"
  },
  "modified": "2011-05-20T13:22:33",
  "modified_gmt": "2011-05-20T13:22:33",
  "slug": "los-acampados-no-queremos-apoyo-politico",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/20/los-acampados-no-queremos-apoyo-politico/",
  "title": {
    "rendered": "Los acampados no queremos apoyo pol\u00edtico"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Ante las \u00faltimas declaraciones de algunos pol\u00edticos hechas a los medios de comunicaci\u00f3n y en actos p\u00fablicos, los acampados de C\u00f3rdoba queremos reiterar nuestra desvinculaci\u00f3n pol\u00edtica e institucional, puesto que nunca hemos querido ni necesitado su apoyo. Asimismo, queremos recordar que desde el inicio de este movimiento tampoco hemos querido ni necesitado que se involucren para el desarrollo del mismo y queremos que as\u00ed contin\u00fae siendo.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Ante las \u00faltimas declaraciones de algunos pol\u00edticos hechas a los medios de comunicaci\u00f3n y en actos p\u00fablicos, los acampados de C\u00f3rdoba queremos reiterar nuestra desvinculaci\u00f3n pol\u00edtica e institucional, puesto que nunca hemos querido ni necesitado su apoyo. Asimismo, queremos recordar que desde el inicio de este movimiento tampoco hemos querido ni necesitado que se involucren [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/33"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=33"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/33/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 37,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/33/revisions/37"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=33"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=33"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=33"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 23,
  "date": "2011-05-20T11:06:48",
  "date_gmt": "2011-05-20T09:06:48",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=23"
  },
  "modified": "2011-05-29T16:07:22",
  "modified_gmt": "2011-05-29T14:07:22",
  "slug": "un-motivo-para-acampar",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/20/un-motivo-para-acampar/",
  "title": {
    "rendered": "Un motivo para acampar"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Detr\u00e1s de cada movimiento pol\u00edtico-social s\u00f3lido debe haber un  pensamiento bien fundado, una reflexi\u00f3n moral y filos\u00f3fica, en  definitiva, un texto (hecho de palabra, la principal baza con la que  contamos: Gabriel Celaya la llam\u00f3 &#8220;arma cargada de futuro&#8221;). Para todos  aquellos (espero que los menos) que a\u00fan no lo sepan, este 15-M tiene su  raz\u00f3n de ser en dos grandes libros-pilares (nuevas Biblias de futuro): <em>\u00a1Indignaos!</em>, de Stephane Hessel, uno de los doce fundadores de la Declaraci\u00f3n Universal de los Derechos Humanos, y <em>Reacciona</em>,  una compilaci\u00f3n de art\u00edculos en la que autores como Jos\u00e9 Luis Sampedro,  Rosa Mar\u00eda Artal, Baltasar Garz\u00f3n o Federico Mayor Zaragoza reflexionan  sobre por qu\u00e9 es necesario cambiar las cosas. Los medios de  comunicaci\u00f3n y los pol\u00edticos no los mencionan, probablemente porque leer  nos cuesta, porque es m\u00e1s f\u00e1cil decir que somos solo &#8220;un tipo de joven&#8221;  y no<em> todo el pueblo</em> el que tiene motivos para levantarse, porque  estamos acostumbrados a que las realidades no tengan mayor calado que  la simple imagen: el espect\u00e1culo vacuo, la mentira, lo que se da por  verdad sin cuestionarse. Ahora es m\u00e1s evidente que nunca eso de que el  peor enemigo de un gobierno antidemocr\u00e1tico es un pueblo culto.  Rebelarse ahora es una cuesti\u00f3n de \u00e9tica, de humanidad, de l\u00f3gica.  P\u00e1sate esta tarde a las 8 por la asamblea y esc\u00fachanos. Por un mundo m\u00e1s  l\u00f3gico, acampemos todos en el Bulevar.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Detr\u00e1s de cada movimiento pol\u00edtico-social s\u00f3lido debe haber un pensamiento bien fundado, una reflexi\u00f3n moral y filos\u00f3fica, en definitiva, un texto (hecho de palabra, la principal baza con la que contamos: Gabriel Celaya la llam\u00f3 &#8220;arma cargada de futuro&#8221;). Para todos aquellos (espero que los menos) que a\u00fan no lo sepan, este 15-M tiene su [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    6
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/23"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=23"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/23/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 25,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/23/revisions/25"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=23"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=23"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=23"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 18,
  "date": "2011-05-20T11:03:45",
  "date_gmt": "2011-05-20T09:03:45",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=18"
  },
  "modified": "2011-05-29T16:36:38",
  "modified_gmt": "2011-05-29T14:36:38",
  "slug": "%e2%80%9cacampada-cordoba%e2%80%9d-convoca-para-este-mediodia-un-almuerzo-de-convivencia",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/20/%e2%80%9cacampada-cordoba%e2%80%9d-convoca-para-este-mediodia-un-almuerzo-de-convivencia/",
  "title": {
    "rendered": "\u201cAcampada C\u00f3rdoba\u201d convoca para este mediod\u00eda un almuerzo de convivencia"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Todos/as est\u00e1is invitados a participar en este almuerzo popular, que se desarrollar\u00e1 en el Bulevar de Gran Capit\u00e1n a partir de las 13.00 horas. Pod\u00e9is acudir con la comida y bebida que estim\u00e9is oportuna, que se compartir\u00e1 entre todos. Asimismo, se agradecer\u00e1 la aportaci\u00f3n de mesas y/o sillas plegables.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Posteriormente, a las 20.00 horas, celebraremos nuestra asamblea popular, donde podr\u00e9is participar aportando vuestras propias propuestas y sugerencias, como se ha venido realizando desde el pasado lunes.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Ac\u00e9rcate a conocernos.</p>\n<p>Estamos en la c\u00fapula del bulevar, frente a la iglesia de San Nicol\u00e1s.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>S\u00edguenos en:</p>\n<p><a href=\"../#acampadaCDB\">http://cordoba.tomalaplaza.net/</a></p>\n<p><a href=\"http://twitter.com/#%21/AcampadaCDB\">#acampadaCDB</a></p>\n<p><a href=\"http://www.facebook.com/event.php?eid=229535827061865\">Evento en Facebook</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Todos/as est\u00e1is invitados a participar en este almuerzo popular, que se desarrollar\u00e1 en el Bulevar de Gran Capit\u00e1n a partir de las 13.00 horas. Pod\u00e9is acudir con la comida y bebida que estim\u00e9is oportuna, que se compartir\u00e1 entre todos. Asimismo, se agradecer\u00e1 la aportaci\u00f3n de mesas y/o sillas plegables. &nbsp; Posteriormente, a las 20.00 horas, [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/18"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=18"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 8,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/18/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 32,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/18/revisions/32"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=18"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=18"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=18"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 9,
  "date": "2011-05-19T14:32:49",
  "date_gmt": "2011-05-19T14:32:49",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=9"
  },
  "modified": "2011-05-19T18:13:13",
  "modified_gmt": "2011-05-19T18:13:13",
  "slug": "videos-del-segundo-dia-de-acampada",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/19/videos-del-segundo-dia-de-acampada/",
  "title": {
    "rendered": "V\u00eddeos de la asamblea, segundo d\u00eda de acampada"
  },
  "content": {
    "rendered": "<iframe src=\"https://player.vimeo.com/video/23954315\" width=\"500\" height=\"281\" frameborder=\"0\" title=\"Asamblea en el segundo d&iacute;a de la Acampada al Sol de C&oacute;rdoba\" webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/9"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=9"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/9/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 11,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/9/revisions/11"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=9"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=9"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=9"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 2,
  "date": "2011-05-19T14:04:36",
  "date_gmt": "2011-05-19T14:04:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?page_id=2"
  },
  "modified": "2011-06-05T19:59:07",
  "modified_gmt": "2011-06-05T17:59:07",
  "slug": "contacto",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/contacto/",
  "title": {
    "rendered": "Contacto"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Estamos en el bulevar de Gran Capit\u00e1n, frente a la iglesia de San Nicol\u00e1s.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Para contactar con cada una de las comisiones:</p>\n<p>Comunicaci\u00f3n Interna: <a href=\"mailto:acampadacdbinterna@gmail.com\" target=\"_blank\">acampadacdbinterna@gmail.com</a><em> </em></p>\n<p>Comunicaci\u00f3n Externa: <a href=\"mailto:acampadacdbexterna@gmail.com\" target=\"_blank\">acampadacdbexterna@gmail.com</a></p>\n<p>Jur\u00eddica: <a href=\"mailto:acampadacdbjuridica@gmail.com\" target=\"_blank\">acampadacdbjuridica@gmail.com</a></p>\n<p><em> </em> Formaci\u00f3n: <a href=\"mailto:acampadacdbformacion@gmail.com\" target=\"_blank\">acampadacdbformacion@gmail.com</a></p>\n<p><em> </em> Barrios: <a href=\"mailto:acampadacdbbarrios@gmail.com\" target=\"_blank\">acampadacdbbarrios@gmail.com</a></p>\n<p><em> </em>Inform\u00e1tica: <a href=\"mailto:acampadacdbinformatica@gmail.com\" target=\"_blank\">acampadacdbinformatica@gmail.com</a></p>\n<p><em> </em>Prensa: <a href=\"mailto:acampadacdbprensa@gmail.com\" target=\"_blank\">acampadacdbprensa@gmail.com</a></p>\n<p><em> </em> Acciones: <a href=\"mailto:acampadacdbacciones@gmail.com\" target=\"_blank\">acampadacdbacciones@gmail.com</a></p>\n<p>Universidades: <a href=\"mailto:acampadacdbuniversidades@gmail.com\" target=\"_blank\">acampadacdbuniversidades@gmail.com</a></p>\n<p>Log\u00edstica: <a href=\"mailto:acampadacdblogistica@gmail.com\" target=\"_blank\">acampadacdblogistica@gmail.com</a></p>\n<p>Pedagog\u00eda: <a href=\"mailto:acampadacdbpedagogia@gmail.com\" target=\"_blank\">acampadacdbpedagogia@gmail.com</a></p>\n<p>Creatividad: <a href=\"mailto:acampadacdbcreatividad@gmail.com\" target=\"_blank\">acampadacdbcreatividad@gmail.com</a></p>\n<p>Inter-acampadas: <a href=\"mailto:acampadacdbinteracampadas@gmail.com\" target=\"_blank\">acampadacdbinteracampadas@gmail.com</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Para cualquier tema no incluido en las comisiones nombradas puedes escribir al correo general: <a href=\"mailto:acampadacordoba@gmail.com\" target=\"_blank\">acampadacordoba@gmail.com</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>En internet puedes seguirnos y/o participar de varias formas:</p>\n<ul>\n<li><strong>Twitter</strong> \u2013 cuenta oficial <a href=\"http://twitter.com/#!/AcampadaCDB\" target=\"_blank\">AcampadaCDB</a> y etiquetas #acampadaCDB #acampadaasol #spanishrevolution</li>\n<li><strong>Facebook</strong> \u2013 Acampada C\u00f3rdoba ya posee su propia cuenta:\u00a0<a href=\"http://www.facebook.com/acampadacordoba\">http://www.facebook.com/acampadacordoba</a></li>\n<li><strong>Tuenti</strong> \u2013 cuenta oficial \u201cAcampada C\u00f3rdoba\u201d</li>\n<li><strong>Flickr </strong>&#8211; grupo de flickr al que puedes a\u00f1adir tus fotograf\u00edas y v\u00eddeos: <a href=\"http://www.flickr.com/groups/acampadacdb/pool/\" target=\"_blank\">Acampada C\u00f3rdoba</a></li>\n<li><strong>Indymedia-Estrecho</strong> \u2013 central sobre las acampadas en Andaluc\u00eda en la red Indymedia: <a href=\"http://estrecho.indymedia.org/general/noticia/acampadas-al-sol-andalucia-actualizado-pincha-para-ampliar\" target=\"_blank\">Acampadas al sol en Andaluc\u00eda</a></li>\n<li><strong>Lista de difusi\u00f3n de correo electr\u00f3nico</strong> \u2013 <a href=\"https://listas.tomalaplaza.net/mailman/listinfo/cordoba\" target=\"_blank\">puedes darte de alta/baja a trav\u00e9s de este formulario</a> (atenci\u00f3n, esta cuenta es s\u00f3lo para recibir noticias y s\u00f3lo se env\u00edan correos desde la cuenta de la acampada). Si necesitas ayuda sobre c\u00f3mo darte de alta/baja y otras cuestiones visita\u00a0<a href=\"http://hacksol.tomalaplaza.net/2011/05/29/listas-de-correo-uso-y-administracion/\">Listas de correo (uso y administraci\u00f3n)</a>.</li>\n<li><strong>Acampada-C\u00f3rdoba en Red N-1</strong> (foros de debate, repositorio de ficheros, etc. ) en el <a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/115455/acampada-cordoba/\">grupo Acampada C\u00f3rdoba</a>. Si tienes dudas empieza por <a href=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/26/participacion-virtual-manual-de-introduccion-a-la-red-social-n-1/\">el manual que hemos creado</a> (gracias a los chicos/as de Granada).</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Para m\u00e1s informaci\u00f3n vaya al apartado &#8220;<a href=\"http://cordoba.tomalaplaza.net/participa/\">Participa</a>&#8220;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Estamos en el bulevar de Gran Capit\u00e1n, frente a la iglesia de San Nicol\u00e1s. &nbsp; Para contactar con cada una de las comisiones: Comunicaci\u00f3n Interna: acampadacdbinterna@gmail.com Comunicaci\u00f3n Externa: acampadacdbexterna@gmail.com Jur\u00eddica: acampadacdbjuridica@gmail.com Formaci\u00f3n: acampadacdbformacion@gmail.com Barrios: acampadacdbbarrios@gmail.com Inform\u00e1tica: acampadacdbinformatica@gmail.com Prensa: acampadacdbprensa@gmail.com Acciones: acampadacdbacciones@gmail.com Universidades: acampadacdbuniversidades@gmail.com Log\u00edstica: acampadacdblogistica@gmail.com Pedagog\u00eda: acampadacdbpedagogia@gmail.com Creatividad: acampadacdbcreatividad@gmail.com Inter-acampadas: acampadacdbinteracampadas@gmail.com &nbsp; Para cualquier tema [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=2"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 28,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 14,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions/14"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=2"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1,
  "date": "2011-05-19T14:04:36",
  "date_gmt": "2011-05-19T14:04:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://cordoba.tomalaplaza.net/?p=1"
  },
  "modified": "2011-05-19T18:20:06",
  "modified_gmt": "2011-05-19T18:20:06",
  "slug": "hola-mundo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://cordoba.tomalaplaza.net/2011/05/19/hola-mundo/",
  "title": {
    "rendered": "\u00a1Y C\u00f3rdoba tambi\u00e9n toma la plaza!"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Estamos bajo la c\u00fapula del bulevar Gran Capit\u00e1n</p>\n<p>Asamblea todas las tardes a las 20.00h.</p>\n<p>P\u00e1sate.</p>\n<p>#acampadacdb</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Estamos bajo la c\u00fapula del bulevar Gran Capit\u00e1n Asamblea todas las tardes a las 20.00h. P\u00e1sate. #acampadacdb</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 23,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/23"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 7,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1/revisions/7"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://cordoba.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
}]