[
  {
    "id": 197,
    "date": "2012-07-27T01:52:12",
    "date_gmt": "2012-07-26T23:52:12",
    "guid": {
      "rendered": "http://debatepopular.tomalosbarrios.net/?p=197"
    },
    "modified": "2012-07-27T03:04:14",
    "modified_gmt": "2012-07-27T01:04:14",
    "slug": "muchisimas-gracias-a-todxs",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/2012/07/27/muchisimas-gracias-a-todxs/",
    "title": {
      "rendered": "\u00a1\u00a1\u00a1Much\u00edsimas gracias a todxs!!!"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Han sido dos d\u00edas de mucho curro, pero han sido dos d\u00edas de informar, aprender, debatir, escuchar, hablar, pedalear, cantar&#8230; que sin duda han merecido la pena.</p>\n<p>Desde el grupo de organizaci\u00f3n del Debate Popular sobre el estado de la Naci\u00f3n 2012 queremos agradecer:</p>\n<ul>\n<li><strong>A los 14 ponentes que han participado en debate:</strong> Sharly, Tom, Iv\u00e1n y Carmen (<a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/category/grupos-de-trabajo/g_economia/\" target=\"_blank\">Econom\u00eda Sol</a>), Alf (<a href=\"http://www.auditoria15m.org/\" target=\"_blank\">Auditor\u00eda de la Deuda</a>), Carlos Huerga (<a href=\"http://afectadosporlahipotecamadrid.net/\" target=\"_blank\">PAH</a>), Carlos L\u00f3pez (<a href=\"http://soypublica.wordpress.com/\" target=\"_blank\">SoyPublica</a>), Alejandra Calvo y Patricia Orejudo (<a href=\"http://yosisanidaduniversal.net/portada.php\" target=\"_blank\">YoSiSanidadUniversal</a>), Javi (<a href=\"http://prosperesiste.nodo50.org/\" target=\"_blank\">Escuela Popular la Prospe</a>), Ignacio Mart\u00edn (<a href=\"http://www.oficinaprecaria.net/\" target=\"_blank\">Oficina Precaria</a>),\u00a0F\u00e9lix Jim\u00e9nez (<a href=\"http://www.coop57.coop/index.php?lang=es_es\" target=\"_blank\">Coop57</a> y <a href=\"http://www.agresta.org/\" target=\"_blank\">Agresta S. Cooperativa</a>), Sandra Sal\u00f3n (<a href=\"http://www.konsumoresponsable.coop/mercado-social-madrid\" target=\"_blank\">Mercado de Econom\u00eda Social</a>) y Yago Mart\u00ednez (Grupos de Consumo).</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>A <a href=\"http://www.ciclalab.org/\" target=\"_blank\"><strong>Ciclalab</strong></a> por cedernos su maravillo invento y a <strong>los &#8216;pedaleros&#8217;</strong> por ayudarnos a poder oirnos todos mejor.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>A <strong><a href=\"https://sites.google.com/site/lasolfonica/\" target=\"_blank\">Solf\u00f3nica</a></strong> por amenizarnos el descansito del primer d\u00eda y hacernos recordar que la m\u00fasica y la revoluci\u00f3n siempre van de la mano.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>A <strong><a href=\"http://www.tomalatele.tv/web/\" target=\"_blank\">Tomalatele</a></strong> por <a href=\"http://www.tomalatele.tv/web/?p=3986\">ese maravilloso spot</a> y por lanzar nuestros mensajes m\u00e1s all\u00e1 de Puerta del Sol (a trav\u00e9s de <a href=\"http://www.tomalatele.tv/web/?p=4275\" target=\"_blank\">esto</a> y <a href=\"http://www.tomalatele.tv/web/?p=4301\" target=\"_blank\">esto</a>). Y por supuesto, a los que recogieron esos mensajes desde el otro lado del PC.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>A los m\u00e1s de 600 asistentes que durante los dos d\u00edas se acercaron hasta Sol contra calorazo y lluvia veraniega para informarse e informar.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>A los twitteros y facebookeros y a todas las personas que hayan difundido en general.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>A la gente que nos ayud\u00f3 trayendo cartones, agua, sprays y todo tipo de material.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>A Delegaci\u00f3n de Gobierno por hacer su trabajo de la manera m\u00e1s objetiva (al menos en este caso).</li>\n</ul>\n<p>\u00a1Much\u00edsimas gracias a todxs! Aunque suene a t\u00f3pico, esto no habr\u00eda sido posible sin vosotrxs.</p>\n<p>El a\u00f1o que viene (si no ha cambiado ninguna ley y sigue siendo necesario) nos veremos en el Debate Popular sobre el Pueblo de la Naci\u00f3n 2013.</p>\n<p><span style=\"color: #800000\"><strong>DURANTE ALGUNOS D\u00cdAS TRABAJAREMOS EN COLGAR TODO TIPO DE CONTENIDO EN ESTE BLOG QUE HAYA SURGIDO DURANTE ESTOS DOS D\u00cdAS (fotos, v\u00eddeos, audios, ponencias, etc.) AS\u00cd QUE TE INVITAMOS A QUE LO VUELVAS A VISITAR PRONTO PARA VER TODO EL PACK xD</strong></span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\"><strong>SI ERES UNA DE ESAS PERSONAS QUE HEMOS VISTO HACIENDO FOTOS / V\u00cdDEOS DURANTE EL DEBATE Y TE APETECE COMPARTIRLOS, POR FAVOR ESCR\u00cdBENOS A <a href=\"mailto:debateestadonacion15m@gmail.com\" target=\"_blank\">DEBATEESTADONACION15M@GMAIL.COM</a>.</strong></span> <strong>GRACIAS!</strong></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Han sido dos d\u00edas de mucho curro, pero han sido dos d\u00edas de informar, aprender, debatir, escuchar, hablar, pedalear, cantar&#8230; que sin duda han merecido la pena. Desde el grupo de organizaci\u00f3n del Debate Popular sobre el estado de la &hellip; <a href=\"https://debatepopular.tomalosbarrios.net/2012/07/27/muchisimas-gracias-a-todxs/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 150,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": true,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/197"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/150"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=197"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 6,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/197/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 202,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/197/revisions/202"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=197"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=197"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=197"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 195,
    "date": "2012-07-26T17:29:43",
    "date_gmt": "2012-07-26T15:29:43",
    "guid": {
      "rendered": "http://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Icon.jpg"
    },
    "modified": "2012-07-26T17:29:43",
    "modified_gmt": "2012-07-26T15:29:43",
    "slug": "icon",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/icon/",
    "title": {
      "rendered": "Icon"
    },
    "author": 150,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Icon.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Icon-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Icon-300x300.jpg 300w, https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Icon-150x150.jpg 150w, https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Icon.jpg 913w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "913",
      "height": "913",
      "hwstring_small": "height='96' width='96'",
      "file": "2012/07/Icon.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "Icon-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Icon-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "Icon-300x300.jpg",
          "width": "300",
          "height": "300",
          "source_url": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Icon-300x300.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "Icon-913x198.jpg",
          "width": "913",
          "height": "198",
          "source_url": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Icon-913x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "Icon.jpg",
          "width": 913,
          "height": 913,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Icon.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": null,
    "source_url": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Icon.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/195"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/150"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=195"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 178,
    "date": "2012-07-26T14:51:47",
    "date_gmt": "2012-07-26T12:51:47",
    "guid": {
      "rendered": "http://debatepopular.tomalosbarrios.net/?page_id=178"
    },
    "modified": "2012-07-26T14:51:47",
    "modified_gmt": "2012-07-26T12:51:47",
    "slug": "fotos",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/fotos/",
    "title": {
      "rendered": "Fotos"
    },
    "content": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 150,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/178"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/150"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=178"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/178/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 179,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/178/revisions/179"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=178"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 174,
    "date": "2012-07-26T14:50:43",
    "date_gmt": "2012-07-26T12:50:43",
    "guid": {
      "rendered": "http://debatepopular.tomalosbarrios.net/?page_id=174"
    },
    "modified": "2012-07-27T13:14:21",
    "modified_gmt": "2012-07-27T11:14:21",
    "slug": "videos",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/videos/",
    "title": {
      "rendered": "Videos"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Pod\u00e9is ver el debate popular gracias a <a href=\"http://tomalatele.tv\">tomalatele.tv</a> el video correspondiente al d\u00eda 25 lo ten\u00e9is ya!</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\"><a href=\"http://www.tomalatele.tv/web/?p=4275\">Video Debate Popular 25 de Julio</a></p>\n<p>La segunda jornada la pod\u00e9is consultar tambi\u00e9n en tomalatele.tv,</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\"><a href=\"http://www.tomalatele.tv/web/?p=4301\">Videos Debate Popular 26 de Julio</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Pod\u00e9is ver el debate popular gracias a tomalatele.tv el video correspondiente al d\u00eda 25 lo ten\u00e9is ya! Video Debate Popular 25 de Julio La segunda jornada la pod\u00e9is consultar tambi\u00e9n en tomalatele.tv, Videos Debate Popular 26 de Julio &nbsp; &nbsp; &hellip; <a href=\"https://debatepopular.tomalosbarrios.net/videos/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 150,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/174"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/150"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=174"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/174/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 185,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/174/revisions/185"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=174"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 171,
    "date": "2012-07-26T14:49:55",
    "date_gmt": "2012-07-26T12:49:55",
    "guid": {
      "rendered": "http://debatepopular.tomalosbarrios.net/?page_id=171"
    },
    "modified": "2012-07-26T14:53:20",
    "modified_gmt": "2012-07-26T12:53:20",
    "slug": "carteleria",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/carteleria/",
    "title": {
      "rendered": "Carteleria"
    },
    "content": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 150,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/171"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/150"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=171"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/171/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 184,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/171/revisions/184"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=171"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 170,
    "date": "2012-07-26T14:51:07",
    "date_gmt": "2012-07-26T12:51:07",
    "guid": {
      "rendered": "http://debatepopular.tomalosbarrios.net/?page_id=170"
    },
    "modified": "2012-07-27T20:22:17",
    "modified_gmt": "2012-07-27T18:22:17",
    "slug": "audio",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/audio/",
    "title": {
      "rendered": "Audio"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Si quer\u00e9is acceder a grabaciones sonoras del Debate del Estado de la Naci\u00f3n estamos subiendolas a una <a href=\"http://archive.org/details/DebatePopularDelEstadoDeLaNacion2012\">p\u00e1gina dentro de archive.org </a></p>\n<p>Adem\u00e1s os dejamos enlaces de los archivos individuales si os viene mejor bajarlos de internet:</p>\n<p><strong>D\u00eda 25 de Julio:</strong></p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://archive.org/download/DebatePopularDelEstadoDeLaNacion2012/DebatePopular2012_a.ogg\">1er. Archivo (formato .ogg)</a></li>\n<li><a href=\"http://archive.org/download/DebatePopularDelEstadoDeLaNacion2012/DebatePopular2012_2nd_archivo.ogg\">2d. Archivo (formato .ogg)</a></li>\n</ul>\n<p><strong>D\u00eda 26 de Julio:</strong></p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://archive.org/download/DebatePopularDelEstadoDeLaNacion2012/DebatePopular2012_3er_archivo.ogg\">3er. Archivo (formato .ogg)</a></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><em><strong>Nota</strong>: Hemos elegido el formato <a href=\"http://es.wikipedia.org/wiki/Ogg\">.ogg</a> ya que esta libre de patentes y en consonancia con los principios \u00e9ticos del software libre, adem\u00e1s de poseer ciertas <a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/Vorbis\">ventajas t\u00e9cnicas</a>. Para reproducirlo no suele haber ning\u00fan tipo de problema, en todo caso los reproductores <a href=\"http://es.wikipedia.org/wiki/VLC_media_player\">VLC</a> \u00f3 <a href=\"http://es.wikipedia.org/wiki/Mplayer\">mplayer</a> (ambos software libre) permiten su reproducci\u00f3n mientras que si tu reproductor tradicional tiene alg\u00fan problema puedes descargar los codecs adecuados (<a href=\"http://www.xiph.org/dshow/\">aqu\u00ed</a>).</em></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Si quer\u00e9is acceder a grabaciones sonoras del Debate del Estado de la Naci\u00f3n estamos subiendolas a una p\u00e1gina dentro de archive.org Adem\u00e1s os dejamos enlaces de los archivos individuales si os viene mejor bajarlos de internet: D\u00eda 25 de Julio: &hellip; <a href=\"https://debatepopular.tomalosbarrios.net/audio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 150,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/170"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/150"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=170"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 6,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/170/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 211,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/170/revisions/211"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=170"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 163,
    "date": "2012-07-26T14:20:13",
    "date_gmt": "2012-07-26T12:20:13",
    "guid": {
      "rendered": "http://debatepopular.tomalosbarrios.net/?page_id=163"
    },
    "modified": "2012-07-27T13:11:03",
    "modified_gmt": "2012-07-27T11:11:03",
    "slug": "repercusion-en-prensa",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/repercusion-en-prensa/",
    "title": {
      "rendered": "Repercusiones"
    },
    "content": {
      "rendered": "<h3 style=\"text-align: center\"><strong>En Prensa:</strong></h3>\n<ul>\n<li>Diario Cr\u00edtico:</li>\n<ul>\n<li><a href=\"http://www.diariocritico.com/nacional/15-m/debate-estado-nacion/415434\" target=\"_blank\">Celebraci\u00f3n del debate.</a></li>\n<li>Detalles sobre el proceso de elaboraci\u00f3n (<a href=\"http://www.diariocritico.com/e-xclusivo/protagonista/15-m/debate-estado-nacion/415732\" target=\"_blank\">aqu\u00ed</a>) y (<a href=\"http://www.diariocritico.com/e-xclusivo/protagonista/15-m/debate-estado-nacion/415885\" target=\"_blank\">aqu\u00ed</a>).</li>\n<li>\n<div><a href=\"http://www.diariocritico.com/nacional/15-m/debate/415956\" target=\"_blank\">Debate Popular Estado Naci\u00f3n. Cr\u00f3nica d\u00eda 25 de Julio.</a></div>\n</li>\n<li><a href=\"http://www.diariocritico.com/nacional/15-m/debate/debate-del-estado-de-la-nacion/416021\" target=\"_blank\">Debate Popular Estado Naci\u00f3n. Cr\u00f3nica d\u00eda 26 de Julio.</a></li>\n</ul>\n<li><a href=\"//ccaa.elpais.com/ccaa/2012/07/25/madrid/1343246730_160313.html\">El Pais (ed. Madrid)</a></li>\n<li><a href=\"http://maspublico.com/2012/07/25/en-sol-si-se-celebra-un-debate-sobre-el-estado-de-la-nacion/\">M\u00e1sPublico</a></li>\n<li><a href=\"http://www.europapress.es/nacional/noticia-15m-organiza-debate-nacion-alternativo-madrid-lema-si-ellos-no-pueden-hablar-nosotros-si-20120726132228.html\">EuropaPress</a></li>\n<ul>\n<li><a href=\"http://www.lavanguardia.com/local/madrid/20120726/54330243656/el-15m-organiza-un-debate-de-la-nacion-alternativo-bajo-el-lema-si-ellos-no-pueden-hablar.html\" target=\"_blank\">La Vanguardia</a></li>\n<li><a href=\"http://www.telecinco.es/informativos/nacional/organiza-Debate-Nacion-alternativo-Madrid_0_1657634468.html\">Tele5</a></li>\n<li><a href=\"http://www.teinteresa.es/politica/organiza-Debate-Nacion-alternativo-Madrid_0_743926353.html\" target=\"_blank\">TeInteresa</a></li>\n<li><a href=\"http://noticias.terra.es/2012/mundo/0726/actualidad/el-15m-vuelve-a-organizar-un-debate-de-la-nacion-alternativo.aspx\" target=\"_blank\">Terra</a></li>\n<li>&#8230;</li>\n</ul>\n<li><a href=\"http://www.tomalatele.tv/web/?p=4275\">Tomalatele.tv</a></li>\n<li>Ecodiario El Economista:</li>\n<ul>\n<li><a href=\"http://ecodiario.eleconomista.es/politica/noticias/4092712/07/12/El-15M-si-celebrara-debate-sobre-el-estado-de-la-nacion.html\" target=\"_blank\">Anuncio debate</a></li>\n<li><a href=\"http://www.eleconomista.es/noticias/noticias/4146836/07/12/Los-indignados-celebran-un-Debate-sobre-el-estado-de-la-Nacion-tras-la-negativa-de-Rajoy.html\" target=\"_blank\">Cr\u00f3nica del debate</a></li>\n</ul>\n<li><a href=\"http://www.cronicadearagon.es/wordpress/?p=32436\" target=\"_blank\">Cr\u00f3nica de Arag\u00f3n: habla del debate popular.</a></li>\n<li><a href=\"http://www.publico.es/espana/440088/el-15-m-celebra-el-debate-de-la-nacion-que-rajoy-elude\">P\u00fablico</a></li>\n<li><a href=\"http://www.elboletin.com/index.php?noticia=57715&amp;name=nacional\" target=\"_blank\">El Bolet\u00edn</a></li>\n</ul>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Menciones:</strong></h3>\n<ul>\n<li><a href=\"http://madrilonia.org/2012/07/25-y-26-de-julio-debate-popular-sobre-el-estado-de-la-nacion-2012/\" target=\"_blank\">Madrilonia</a></li>\n<li><a href=\"http://soypublica.wordpress.com/2012/07/25/debate-popular-sobre-el-estado-de-la-nacion/\" target=\"_blank\">Soy-P\u00fablica</a></li>\n<li><a href=\"http://www.rebelion.org/noticia.php?id=153523\" target=\"_blank\">Rebeli\u00f3n</a></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>En Prensa: Diario Cr\u00edtico: Celebraci\u00f3n del debate. Detalles sobre el proceso de elaboraci\u00f3n (aqu\u00ed) y (aqu\u00ed). Debate Popular Estado Naci\u00f3n. Cr\u00f3nica d\u00eda 25 de Julio. Debate Popular Estado Naci\u00f3n. Cr\u00f3nica d\u00eda 26 de Julio. El Pais (ed. Madrid) M\u00e1sPublico EuropaPress &hellip; <a href=\"https://debatepopular.tomalosbarrios.net/repercusion-en-prensa/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 150,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/163"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/150"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=163"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 12,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/163/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 167,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/163/revisions/167"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=163"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 152,
    "date": "2012-07-26T10:19:29",
    "date_gmt": "2012-07-26T08:19:29",
    "guid": {
      "rendered": "http://debatepopular.tomalosbarrios.net/?p=152"
    },
    "modified": "2012-07-27T01:53:07",
    "modified_gmt": "2012-07-26T23:53:07",
    "slug": "esta-tarde-seguimos-en-sol-a-las-1900",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/2012/07/26/esta-tarde-seguimos-en-sol-a-las-1900/",
    "title": {
      "rendered": "Esta tarde seguimos en Sol a las 19:00!"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Tras el \u00e9xito de ayer, esta tarde nos vemos de nuevo en Sol a la 19:00 para presentar alternativas a los bloques que ya tocamos ayer:</p>\n<ul>\n<li>Econom\u00eda y Trabajo.</li>\n<li>Derechos Sociales.</li>\n</ul>\n<p>Os adelantamos la lista de ponentes confirmados para esta tarde:</p>\n<table style=\"border-width: 3px;border-spacing: 0px;border-style: solid;border-color: black;border-collapse: collapse;background-color: white\" width=\"599\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<col width=\"128\" />\n<col width=\"127\" />\n<col width=\"344\" />\n<tbody>\n<tr>\n<td style=\"border-width: 1px;padding: 1px;border-style: inset;border-color: black;background-color: #ffff99\" rowspan=\"6\" width=\"128\"><strong>Econom\u00eda y Trabajo</strong></td>\n<td style=\"border-width: 1px;padding: 1px;border-style: inset;border-color: black;background-color: #ccffff\" rowspan=\"4\" width=\"127\"><strong>ECONOM\u00cdA</strong></td>\n<td style=\"border-width: 1px;padding: 1px;border-style: inset;border-color: black;background-color: white\" width=\"344\"><span><strong>Econom\u00eda Sol</strong><br />\n</span><em>Auditor\u00eda de la Deuda</em></td>\n</tr>\n<tr>\n<td style=\"border-width: 1px;padding: 1px;border-style: inset;border-color: black;background-color: white\" width=\"344\"><strong>Econom\u00eda\u00a0Usera &#8211; F\u00e9lix Jim\u00e9nez Lobo<br />\n</strong><em>Banca \u00e9tica</em></td>\n</tr>\n<tr>\n<td style=\"border-width: 1px;padding: 1px;border-style: inset;border-color: black;background-color: white\" width=\"344\"><strong>Grupos de Consumo &#8211; Yago Mart\u00ednez \u00c1lvarez</strong><br />\n<em>Otras maneras de consumir</em></td>\n</tr>\n<tr>\n<td style=\"border-width: 1px;padding: 1px;border-style: inset;border-color: black;background-color: white\" width=\"344\"><strong>Mercado de Econom\u00eda Social &#8211; Sandra Sal\u00f3n</strong><br />\n<em>Mercado autogestionado</em></td>\n</tr>\n<tr>\n<td style=\"border-width: 1px;padding: 1px;border-style: inset;border-color: black;background-color: #ccffff\" rowspan=\"2\"><strong>TRABAJO</strong></td>\n<td style=\"border-width: 1px;padding: 1px;border-style: inset;border-color: black;background-color: white\" width=\"344\"><strong>JsF Oficina Precaria &#8211; Ignacio Mart\u00edn<br />\n</strong><em>Autoorganizaci\u00f3n en el empleo</em></td>\n</tr>\n<tr>\n<td style=\"border-width: 1px;padding: 1px;border-style: inset;border-color: black;background-color: white\" width=\"344\"><strong>Econom\u00eda Usera &#8211; F\u00e9lix Jim\u00e9nez Lobo<br />\n</strong><em>Cooperativismo</em></td>\n</tr>\n<tr>\n<td style=\"border-width: 1px;padding: 1px;border-style: inset;border-color: black;background-color: #ffff99\" rowspan=\"3\"><strong>Derechos Sociales</strong></td>\n<td style=\"border-width: 1px;padding: 1px;border-style: inset;border-color: black;background-color: #ccffff\"><strong>VIVIENDA</strong></td>\n<td style=\"border-width: 1px;padding: 1px;border-style: inset;border-color: black;background-color: white\" width=\"344\"><strong>PAH &#8211; Carlos Huerga</strong><span><br />\n</span><em>STOP Desahucios, ILP</em></td>\n</tr>\n<tr>\n<td style=\"border-width: 1px;padding: 1px;border-style: inset;border-color: black;background-color: #ccffff\"><strong>EDUCACI\u00d3N</strong></td>\n<td style=\"border-width: 1px;padding: 1px;border-style: inset;border-color: black;background-color: white\" width=\"344\"><strong>Escuela Popular la Prospe &#8211; Javier D\u00edaz</strong><br />\n<em>Escuela del pueblo para el pueblo</em></td>\n</tr>\n<tr>\n<td style=\"border-width: 1px;padding: 1px;border-style: inset;border-color: black;background-color: #ccffff\"><strong>SANIDAD</strong></td>\n<td style=\"border-width: 1px;padding: 1px;border-style: inset;border-color: black;background-color: white\" width=\"344\"><strong>YoSiSanidadUniversal &#8211; Patricia Orejudo</strong><span><br />\n</span><em>Desobediencia / objeci\u00f3n sanitaria</em></td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n<p>Y no olvid\u00e9is que si no pod\u00e9is venir, pod\u00e9is seguirnos por streaming en Tomalatele <strong><a href=\"http://www.tomalatele.tv/web/?p=4275\" target=\"_blank\">aqu\u00ed</a></strong> o <strong><a href=\"http://bambuser.com/channel/tomalatele\" target=\"_blank\">aqu\u00ed</a>\u00a0</strong>y por <strong><a href=\"https://twitter.com/TomaelDebate\" target=\"_blank\">nuestra cuenta de Twitter</a></strong>.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Tras el \u00e9xito de ayer, esta tarde nos vemos de nuevo en Sol a la 19:00 para presentar alternativas a los bloques que ya tocamos ayer: Econom\u00eda y Trabajo. Derechos Sociales. Os adelantamos la lista de ponentes confirmados para esta &hellip; <a href=\"https://debatepopular.tomalosbarrios.net/2012/07/26/esta-tarde-seguimos-en-sol-a-las-1900/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 150,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/152"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/150"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=152"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 7,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/152/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 200,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/152/revisions/200"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=152"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=152"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=152"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 138,
    "date": "2012-07-24T14:25:35",
    "date_gmt": "2012-07-24T12:25:35",
    "guid": {
      "rendered": "http://debatepopular.tomalosbarrios.net/?p=138"
    },
    "modified": "2012-07-26T10:32:49",
    "modified_gmt": "2012-07-26T08:32:49",
    "slug": "estructura-del-debate-popular-sobre-el-estado-de-la-nacion-2012",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/2012/07/24/estructura-del-debate-popular-sobre-el-estado-de-la-nacion-2012/",
    "title": {
      "rendered": "Estructura del Debate Popular sobre el Estado de la Naci\u00f3n 2012."
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Nos hemos propuesto abordar los temas que detallamos a continuaci\u00f3n, aunque estamos actualmente cerrando la lista de ponentes por lo que perdonad si hay temas que finalmente no se tratan o si hay cambios de \u00faltima hora.</p>\n<p><span style=\"color: #ff0000;text-decoration: underline\"><strong>DIA 25 de JULIO &#8211; Estado actual</strong></span></p>\n<p><em><strong>Bloque 1: Econom\u00eda y Trabajo.</strong></em></p>\n<ul>\n<li><em><span style=\"color: #000000\">Deuda, rescate, soberan\u00eda.</span></em></li>\n<li><em>Reforma laboral, estado actual del mercado laboral.</em></li>\n</ul>\n<p><strong><em>Bloque 2: Derechos Sociales.</em></strong></p>\n<ul>\n<li><em>Vivienda: desahucios y legislaci\u00f3n.</em></li>\n<li><em>Sanidad: \u00faltimas reformas.</em></li>\n<li><em>Educaci\u00f3n: recortes educactivos, calidad de la ense\u00f1anza, etc.</em></li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #ff0000;text-decoration: underline\"><strong>DIA 26 de JULIO &#8211; Alternativas</strong></span></p>\n<p><em><strong>Bloque 1: Econom\u00eda y Trabajo.</strong></em></p>\n<ul>\n<li><em><span style=\"color: #000000\">Auditor\u00eda de la Deuda y alternativas.</span></em></li>\n<li><em><span style=\"color: #000000\">Otra salida de la crisis.</span></em></li>\n<li><em><span style=\"color: #000000\">Alternativas a la banca tradicional.</span></em></li>\n<li><em><span style=\"color: #000000\">Alternativas de Consumo.</span></em></li>\n<li><em><span style=\"color: #000000\">Cooperativas de trabajo.</span></em></li>\n</ul>\n<p><strong><em>Bloque 2: Derechos Sociales.</em></strong></p>\n<ul>\n<li><em>Vivienda: ILP Daci\u00f3n en Pago, Alquiler Social y Paralizaci\u00f3n de Desahucios.</em></li>\n<li><em>Sanidad: Objeci\u00f3n de Conciencia en Sanidad.</em></li>\n<li><em>Educaci\u00f3n: autoorganizaci\u00f3n por una ense\u00f1anza de calidad.</em></li>\n</ul>\n<p><em>Las ponencias ser\u00e1n de unos 10 min. cada una y luego se abrir\u00e1 micro para que todo el que lo des\u00e9e d\u00e9 su opini\u00f3n en relaci\u00f3n con el tema tratado y/o haga preguntas.</em></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Nos hemos propuesto abordar los temas que detallamos a continuaci\u00f3n, aunque estamos actualmente cerrando la lista de ponentes por lo que perdonad si hay temas que finalmente no se tratan o si hay cambios de \u00faltima hora. DIA 25 de &hellip; <a href=\"https://debatepopular.tomalosbarrios.net/2012/07/24/estructura-del-debate-popular-sobre-el-estado-de-la-nacion-2012/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 150,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/138"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/150"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=138"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/138/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 154,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/138/revisions/154"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=138"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=138"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=138"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 123,
    "date": "2012-07-22T15:25:21",
    "date_gmt": "2012-07-22T13:25:21",
    "guid": {
      "rendered": "http://debatepopular.tomalosbarrios.net/?p=123"
    },
    "modified": "2012-07-22T15:25:21",
    "modified_gmt": "2012-07-22T13:25:21",
    "slug": "ultima-hora-cambio-de-horario",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/2012/07/22/ultima-hora-cambio-de-horario/",
    "title": {
      "rendered": "[\u00daLTIMA HORA] Cambio de horario."
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>El grupo de trabajo del Debate Popular sobre el Estado de la Naci\u00f3n, ha consensuado retrasar el comienzo del debate a las <strong>19 horas</strong> de los d\u00edas 25 y 26 de Julio. En el cartel anunci\u00e1bamos que el comienzo ser\u00eda a las 18.30 horas.</p>\n<p>Por lo tanto, d\u00edas <strong>25 y 26 de Julio a las 19 horas en la Puerta del Sol</strong>.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>El grupo de trabajo del Debate Popular sobre el Estado de la Naci\u00f3n, ha consensuado retrasar el comienzo del debate a las 19 horas de los d\u00edas 25 y 26 de Julio. En el cartel anunci\u00e1bamos que el comienzo ser\u00eda &hellip; <a href=\"https://debatepopular.tomalosbarrios.net/2012/07/22/ultima-hora-cambio-de-horario/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 150,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/123"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/150"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=123"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/123/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 125,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/123/revisions/125"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=123"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=123"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=123"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 114,
    "date": "2012-07-22T15:06:34",
    "date_gmt": "2012-07-22T13:06:34",
    "guid": {
      "rendered": "http://debatepopular.tomalosbarrios.net/?p=114"
    },
    "modified": "2012-07-22T15:07:51",
    "modified_gmt": "2012-07-22T13:07:51",
    "slug": "spot-debate-popular-sobre-el-estado-de-la-nacion",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/2012/07/22/spot-debate-popular-sobre-el-estado-de-la-nacion/",
    "title": {
      "rendered": "Spot Debate Popular sobre el Estado de la Naci\u00f3n"
    },
    "content": {
      "rendered": "<iframe width='600' height='450' src='//www.youtube.com/embed/3nPK7DHePUQ?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 150,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/114"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/150"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=114"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/114/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 119,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/114/revisions/119"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=114"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=114"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=114"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 112,
    "date": "2012-07-22T14:54:38",
    "date_gmt": "2012-07-22T12:54:38",
    "guid": {
      "rendered": "http://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/twitter-bird-light-bgs.png"
    },
    "modified": "2012-07-22T14:54:38",
    "modified_gmt": "2012-07-22T12:54:38",
    "slug": "twitter-bird-light-bgs",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/twitter-bird-light-bgs/",
    "title": {
      "rendered": "twitter-bird-light-bgs"
    },
    "author": 150,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/twitter-bird-light-bgs.png'><img width=\"36\" height=\"29\" src=\"https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/twitter-bird-light-bgs.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/png",
    "media_details": {
      "width": "36",
      "height": "29",
      "hwstring_small": "height='29' width='36'",
      "file": "2012/07/twitter-bird-light-bgs.png",
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      },
      "sizes": {}
    },
    "post": null,
    "source_url": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/twitter-bird-light-bgs.png",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/112"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/150"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=112"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 111,
    "date": "2012-07-22T14:40:54",
    "date_gmt": "2012-07-22T12:40:54",
    "guid": {
      "rendered": "http://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/fondo.png"
    },
    "modified": "2012-07-22T14:40:54",
    "modified_gmt": "2012-07-22T12:40:54",
    "slug": "fondo-png",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/fondo-png/",
    "title": {
      "rendered": "fondo.png"
    },
    "author": 150,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/fondo.png'><img width=\"136\" height=\"178\" src=\"https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/fondo.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n<p>http://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/fondo.png</p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>http://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/fondo.png</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/png",
    "media_details": {
      "width": "136",
      "height": "178",
      "hwstring_small": "height='96' width='73'",
      "file": "2012/07/fondo.png",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "fondo-136x150.png",
          "width": "136",
          "height": "150",
          "source_url": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/fondo-136x150.png"
        },
        "full": {
          "file": "fondo.png",
          "width": 136,
          "height": 178,
          "mime_type": "image/png",
          "source_url": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/fondo.png"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": null,
    "source_url": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/fondo.png",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/111"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/150"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=111"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 110,
    "date": "2012-07-22T14:40:12",
    "date_gmt": "2012-07-22T12:40:12",
    "guid": {
      "rendered": "http://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web2.jpg"
    },
    "modified": "2012-07-22T14:40:12",
    "modified_gmt": "2012-07-22T12:40:12",
    "slug": "cropped-mg_6685web2-jpg",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/cropped-mg_6685web2-jpg/",
    "title": {
      "rendered": "cropped-MG_6685web2.jpg"
    },
    "author": 150,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web2.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web2-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web2-300x63.jpg 300w, https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web2.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web2.jpg</p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>http://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web2.jpg</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "940",
      "height": "198",
      "hwstring_small": "height='26' width='128'",
      "file": "2012/07/cropped-MG_6685web2.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "cropped-MG_6685web2-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web2-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "cropped-MG_6685web2-300x63.jpg",
          "width": "300",
          "height": "63",
          "source_url": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web2-300x63.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "cropped-MG_6685web2.jpg",
          "width": 940,
          "height": 198,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web2.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": null,
    "source_url": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web2.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/110"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/150"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=110"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 109,
    "date": "2012-07-22T14:39:05",
    "date_gmt": "2012-07-22T12:39:05",
    "guid": {
      "rendered": "http://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web1.jpg"
    },
    "modified": "2012-07-22T14:39:05",
    "modified_gmt": "2012-07-22T12:39:05",
    "slug": "cropped-mg_6685web1-jpg",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/cropped-mg_6685web1-jpg/",
    "title": {
      "rendered": "cropped-MG_6685web1.jpg"
    },
    "author": 150,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web1.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web1-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web1-300x63.jpg 300w, https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web1.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web1.jpg</p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>http://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web1.jpg</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "940",
      "height": "198",
      "hwstring_small": "height='26' width='128'",
      "file": "2012/07/cropped-MG_6685web1.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "cropped-MG_6685web1-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web1-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "cropped-MG_6685web1-300x63.jpg",
          "width": "300",
          "height": "63",
          "source_url": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web1-300x63.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "cropped-MG_6685web1.jpg",
          "width": 940,
          "height": 198,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web1.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": null,
    "source_url": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web1.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/109"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/150"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=109"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 84,
    "date": "2012-07-21T18:24:38",
    "date_gmt": "2012-07-21T16:24:38",
    "guid": {
      "rendered": "http://debatepopular.tomalosbarrios.net/?page_id=84"
    },
    "modified": "2012-07-21T18:47:38",
    "modified_gmt": "2012-07-21T16:47:38",
    "slug": "noticias-internacionales",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/noticias-internacionales/",
    "title": {
      "rendered": "Noticias Internacionales"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Debates, opiniones, materiales recogidos de medios internacionales sobre la situaci\u00f3n actual:</p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://www.guardian.co.uk/commentisfree/2012/jul/11/euro-crisis-the-pain-in-spain?INTCMP=SRCHd\">The pain in Spain</a></li>\n<li><a href=\"http://www.democracynow.org/2012/7/20/headlines#7205\">Tens of Thousands Protest New Austerity Measures in Spain</a></li>\n<li><a href=\"http://www.democracynow.org/2012/7/5/in_win_for_m15_movement_spain\">In Win for M15, Spain Opens Criminal Probe of Ex-IMF and Bankia Chief Rodrigo Rato</a></li>\n<li><a href=\"http://www.guardian.co.uk/world/video/2012/jul/11/spanish-coal-miners-video\">Spanish coal miners</a></li>\n</ul>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Debates, opiniones, materiales recogidos de medios internacionales sobre la situaci\u00f3n actual: The pain in Spain Tens of Thousands Protest New Austerity Measures in Spain In Win for M15, Spain Opens Criminal Probe of Ex-IMF and Bankia Chief Rodrigo Rato Spanish &hellip; <a href=\"https://debatepopular.tomalosbarrios.net/noticias-internacionales/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 150,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/84"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/150"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=84"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 7,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/84/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 86,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/84/revisions/86"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=84"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 79,
    "date": "2012-07-21T17:55:59",
    "date_gmt": "2012-07-21T15:55:59",
    "guid": {
      "rendered": "http://debatepopular.tomalosbarrios.net/?page_id=79"
    },
    "modified": "2012-07-26T15:03:33",
    "modified_gmt": "2012-07-26T13:03:33",
    "slug": "dossiers-de-analisis",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/dossiers-de-analisis/",
    "title": {
      "rendered": "Dossiers de an\u00e1lisis"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Relaci\u00f3n de documentos informativos de la situaci\u00f3n actual en Espa\u00f1a:</p>\n<ul>\n<li><a title=\"Permanent Link to Del auge al colapso. El modelo financiero-inmobiliario de la econom\u00eda espa\u00f1ola (1995-2010)\" href=\"http://www.observatoriometropolitano.org/2012/01/21/del-auge-al-colapso-el-modelo-financiero-inmobiliario-de-la-economia-espanola-1995-2010/\" rel=\"bookmark\">El modelo financiero-inmobiliario de la econom\u00eda espa\u00f1ola (1995-2010)</a>.</li>\n<li><a href=\"http://auditoria15m.org/index.php/es/entendiendo-la-deuda\">Entendiendo la deuda</a>.</li>\n<li><a href=\"http://www.quiendebeaquien.org/IMG/pdf/Vivir_en_deudocracia.pdf\">Vivir en Deudocracia (pdf)</a></li>\n<li><a href=\"http://www.vnavarro.org/wp-content/uploads/2012/07/si-que-hay-dinero.pdf\">\u00a1Si que hay dinero!</a> y <a href=\"http://www.attacmadrid.org/?p=7323\">Si hay dinero</a>.</li>\n<li><a href=\"http://bancapublica.info/sites/bancapublica.info/files/evaluacion_de_las_necesidades_de_capital_de_los_bancos_espanoles_junio_2012.pdf\">Evaluaci\u00f3n de las necesidades de capital de los bancos espa\u00f1oles </a>(pdf).</li>\n<li><a href=\"http://www.attacmadrid.org/?p=7291\">\u00c9tica en tiempos de crisis</a>.</li>\n<li><a href=\"http://www.vnavarro.org/?p=6409\">Hay alternativas</a>.</li>\n<li><a href=\"http://www.ecologistasenaccion.org/IMG/pdf/mix_electrico_2020.pdf\">Alternativas sector el\u00e9ctrico espa\u00f1ol</a> (pdf).</li>\n<li><a href=\"http://www.odg.cat/documents/publicacions/article_deute_eco_esp.pdf\">La deuda ecol\u00f3gica espa\u00f1ola</a> (pdf).</li>\n<li><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=os0j41fRhPI\">Auditor\u00eda de la deuda</a> (video).</li>\n</ul>\n<p>Tomando perspectiva:</p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://www.possible-futures.org/2011/11/22/the-global-street-comes-to-wall-street/\">The Global street comes to Wall Street</a>.</li>\n<li><a href=\"http://www.attacmadrid.org/?p=7288\">Con los ojos abiertos. Una mirada para cambiar de disco</a>.</li>\n<li><a href=\"http://www.attacmadrid.org/?p=6693\">Renta B\u00e1sica. Entrevista </a><em><a href=\"http://www.attacmadrid.org/?p=6693\">Philippe van Parijs</a>.</em></li>\n<li><a href=\"http://www.es.amnesty.org/noticias/noticias/articulo/la-crisis-economica-no-disminuye-la-responsabilidad-del-estado-en-el-respeto-de-los-derechos-humano/\">Compromisos nacionales en materia de derechos humanos.</a></li>\n<li><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=TKnrP9xdFR8\">El orden criminal del mundo</a> (video),\u00a0 <a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=gP591bZNc0I\">La doctrina del shock</a> (video) y <a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=KX82sXKwaMg\">Deudocracia</a> (video).</li>\n<li><a href=\"http://www.odg.cat/documents/publicacions/etncast.pdf\">El sutil poder de las transnacionales</a> (pdf).</li>\n<li><a href=\"http://www.odg.cat/documents/publicacions/informe_resumen.pdf\">Informe sobre la deuda externa en el estado espa\u00f1ol</a> (pdf).</li>\n<li><a href=\"http://www.odg.cat/es/inicio/enprofunditat/plantilla_1.php?identif=7\">Red de translacionales espa\u00f1olas</a>.</li>\n<li><a href=\"http://www.odg.cat/documents/publicacions/irsc_repsolypf_cast.pdf\">Repsol-YPF: Un discurso SOCIALMENTE irresponsable</a> (pdf).</li>\n</ul>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Relaci\u00f3n de documentos informativos de la situaci\u00f3n actual en Espa\u00f1a: El modelo financiero-inmobiliario de la econom\u00eda espa\u00f1ola (1995-2010). Entendiendo la deuda. Vivir en Deudocracia (pdf) \u00a1Si que hay dinero! y Si hay dinero. Evaluaci\u00f3n de las necesidades de capital de &hellip; <a href=\"https://debatepopular.tomalosbarrios.net/dossiers-de-analisis/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 150,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/79"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/150"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=79"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 17,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/79/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 188,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/79/revisions/188"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=79"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 67,
    "date": "2012-07-16T14:31:02",
    "date_gmt": "2012-07-16T12:31:02",
    "guid": {
      "rendered": "http://debatepopular.tomalosbarrios.net/?page_id=67"
    },
    "modified": "2012-07-16T14:31:02",
    "modified_gmt": "2012-07-16T12:31:02",
    "slug": "vivienda",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/vivienda/",
    "title": {
      "rendered": "Vivienda"
    },
    "content": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 150,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/67"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/150"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=67"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/67/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 69,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/67/revisions/69"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=67"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 62,
    "date": "2012-07-16T14:29:04",
    "date_gmt": "2012-07-16T12:29:04",
    "guid": {
      "rendered": "http://debatepopular.tomalosbarrios.net/?page_id=62"
    },
    "modified": "2012-07-16T15:09:30",
    "modified_gmt": "2012-07-16T13:09:30",
    "slug": "expresion-vs-represion",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/expresion-vs-represion/",
    "title": {
      "rendered": "Derecho de Expresi\u00f3n vs. Represi\u00f3n"
    },
    "content": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 150,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/62"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/150"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=62"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/62/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 74,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/62/revisions/74"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=62"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 59,
    "date": "2012-07-16T14:28:09",
    "date_gmt": "2012-07-16T12:28:09",
    "guid": {
      "rendered": "http://debatepopular.tomalosbarrios.net/?page_id=59"
    },
    "modified": "2012-07-30T19:46:37",
    "modified_gmt": "2012-07-30T17:46:37",
    "slug": "educacion",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/educacion/",
    "title": {
      "rendered": "Educaci\u00f3n"
    },
    "content": {
      "rendered": "<table style=\"border: 2px solid black;background: #FFFF99\">\n<tbody>\n<tr style=\"border: 2px solid black\">\n<td style=\"border: 2px solid black\"><strong>Ponencias d\u00eda 25 de julio 2012 (estado actual)</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>Carlos L\u00f3pez (SoyPublica): <a href=\"#pon1\">Mentiras sobre nuestra escuela p\u00fablica</a>.</strong></li>\n</ul>\n<p><strong>Ponencias d\u00eda 26 de julio 2012 (alternativas)</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>Javier D\u00edaz (Escuela Popular La Prospe): <a href=\"#pon2\">Autogesti\u00f3n en la Educaci\u00f3n</a>.</strong></li>\n</ul>\n</td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n<p><a name=\"pon1\"></a></p>\n<table style=\"border: 4px solid black;background: #E8E8E8\">\n<tbody>\n<tr style=\"border: 4px solid black\">\n<td style=\"border: 4px solid black\"><strong><span style=\"color: #990000\">CARLOS L\u00d3PEZ (SOYPUBLICA): MENTIRAS SOBRE NUESTRA ESCUELA P\u00daBLICA<br />\n</span></strong><a href=\"http://www.soypublica.es/\" target=\"_blank\"> <img class=\"alignnone\" style=\"margin-top: -3px;margin-bottom: -3px\" src=\"http://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-content/blogs.dir/130/files/images/web_icon_home.png\" alt=\"\" width=\"19\" height=\"19\" /></a> <a href=\"http://www.soypublica.es/\" target=\"_blank\">Ir a p\u00e1gina</a> |\u00a0<img class=\"alignnone\" style=\"margin-top: -3px;margin-bottom: -3px\" src=\"http://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-content/blogs.dir/130/files/images/web_icon_pdf.png\" alt=\"\" width=\"19\" height=\"19\" /> <a href=\"https://docs.google.com/uc?id=0BwwwdazSqdeGUUc5dFlPZjM2WDA&amp;export=download\" target=\"_blank\">Bajar PDF</a> |\u00a0<img class=\"alignnone\" style=\"margin-top: -3px;margin-bottom: -3px\" src=\"http://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-content/blogs.dir/130/files/images/web_icon_video.png\" alt=\"\" width=\"19\" height=\"19\" /> <a href=\"http://bambuser.com/v/2854572#t=334s\" target=\"_blank\">Ver v\u00eddeo</a> |\u00a0<img class=\"alignnone\" style=\"margin-top: -3px;margin-bottom: -3px\" src=\"http://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-content/blogs.dir/130/files/images/web_icon_podcast.png\" alt=\"\" width=\"19\" height=\"19\" /> Bajar Podcast<span style=\"color: #000000\"><a href=\"https://docs.google.com/uc?id=0BwwwdazSqdeGUUc5dFlPZjM2WDA&amp;export=download\" target=\"_blank\"><br />\n</a></span></td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n<p><span style=\"color: #000000\">Es evidente que esta transformaci\u00f3n del sistema educativo p\u00fablico no ser\u00eda aceptada por la poblaci\u00f3n sin una campa\u00f1a continua y profunda de desprestigio. Aunque resulte contradictorio, el hecho de que sean los propios gestores p\u00fablicos, los que nos dicen que funciona muy mal.</span></p>\n<p>Como ejemplo de c\u00f3mo se desprestigia un sistema p\u00fablico de educaci\u00f3n vamos a hablar del <strong>Informe PISA</strong>. (En realidad hay dos Informes Pisa en uno solo). El primero es el que transciende en los medios de comunicaci\u00f3n y que todos vosotros hab\u00e9is o\u00eddo mencionar en alguna ocasi\u00f3n y que sirve para crear un clima contrario entre la poblaci\u00f3n frente a su sistema educativo. <span style=\"text-decoration: underline\">De hecho, si yo os pregunto ahora en qu\u00e9 posici\u00f3n queda Espa\u00f1a en esta clasificaci\u00f3n internacional, \u00bfqu\u00e9 me dec\u00eds?</span> [\u2026], me dir\u00e9is que muy mal, \u00bfverdad?<br />\n<span style=\"color: #000000\"><br />\n\u00bfY SI YO OS DIJERA QUE ES MENTIRA, Y QUE NO ESTAMOS TAN MAL?</span></p>\n<p>Veamos qu\u00e9 dice de Espa\u00f1a. En primer lugar hay que aclarar que el Informe PISA estudia la relaci\u00f3n entre el <strong>estatus econ\u00f3mico, social y cultural</strong> de las familias con el resultados de los alumnos y determina que su influencia es crucial. Como ejemplo se dice que el n\u00famero de libros en casa influye en un 20% en el resultado en la prueba de compresi\u00f3n lectora. Pero no es el \u00fanico factor que puede bajar la nota, tambi\u00e9n lo hace el nivel de estudios de los padres, el tipo de trabajo que realizan, la implicaci\u00f3n de estos en actividades escolares, y otros factores, como el hecho de poseer un lugar de estudio, un ordenador, etc.</p>\n<p>Seg\u00fan estos y otros muchos factores, el Informe PISA aclara que un 31,4 de los alumnos espa\u00f1oles pertenecen a <strong>familias con un bajo nivel de educaci\u00f3n</strong>, uno de los porcentajes m\u00e1s altos entre los pa\u00edses miembros de la OCDE. Pues bien, los alumnos que pertenecen a este tipo de familias tienen un 80% de probabilidades de no acabar la ESO. Pero casualmente el fracaso escolar espa\u00f1ol se sit\u00faa en torno al 30%.</p>\n<p>Desgraciadamente este no es el \u00fanico \u00edndice negativo para Espa\u00f1a, adem\u00e1s hay que saber que el <strong>sistema educativo espa\u00f1ol se implant\u00f3 tard\u00edamente</strong>, 100 a\u00f1os m\u00e1s tarde que en Francia, por ejemplo. La consecuencia directa es un bajo n\u00famero de personas que poseen un t\u00edtulo de educaci\u00f3n secundaria y terciaria. Esto hizo que Espa\u00f1a fuera un pa\u00eds con un bajo nivel educativo hasta que en los \u00faltimos 30 a\u00f1os se ha invertido esta situaci\u00f3n, especialmente desde los a\u00f1os 90.</p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Otro dato importante es que el Informe PISA prev\u00e9 una desviaci\u00f3n negativa de la nota de los alumnos en sus pruebas en funci\u00f3n de su perfil social, econ\u00f3mico y cultural. Sin embargo esta desviaci\u00f3n negativa de la nota a partir del perfil de los alumnos espa\u00f1oles no se cumple, <strong>Espa\u00f1a es el cuarto pa\u00eds del mundo que mejor corrige las dificultades sociales</strong> con las que llegan los alumnos al sistema educativo.<br />\n</span><span style=\"color: #000000\"><br />\nTambi\u00e9n debemos saber que teniendo en cuenta la nota que sacan los alumnos en las pruebas PISA entre los compa\u00f1eros de su colegio o los compa\u00f1eros de otras zonas, <strong>El sistema educativo espa\u00f1ol es el 2\u00ba mejor del mundo, que garantiza la equidad, solo por detr\u00e1s de Finlandia</strong>.</span></p>\n<p><img class=\"ngg-singlepic ngg-none\" style=\"border: black 1px solid;margin: 0px 0px\" src=\"http://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-content/blogs.dir/130/files/images/educacion1.jpg\" alt=\"educacion1\" width=\"100%\" border=\"1\" /></p>\n<p>Hemos sido el <strong>segundo pa\u00eds que mejor ha progresado</strong> en las \u00faltimas d\u00e9cadas, logrando mejores \u00edndices educativos que Finlandia, Suecia, Francia, Alemania y todos los dem\u00e1s, solo por detr\u00e1s de Corea del Sur.</p>\n<table style=\"border: 2px solid #000099;margin: 0px 0px\">\n<tbody>\n<tr>\n<td style=\"text-align: left\"><strong>Por lo que podemos concluir</strong>, que Espa\u00f1a est\u00e1 por <span style=\"text-decoration: underline\">un escaso margen</span>, por debajo de la media de la OCDE, <span style=\"text-decoration: underline\">pero muy por encima</span> de donde le corresponder\u00eda seg\u00fan el perfil socioecon\u00f3mico medio de sus alumnos.</td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n<p>Adem\u00e1s, si analizamos <strong>los resultados por comunidades aut\u00f3nomas</strong>, aquellas que pertenecen a la <strong>mitad norte de la pen\u00ednsula</strong>, aquellas que tienen un \u00edndice socio econ\u00f3mico m\u00e1s alto y una implantaci\u00f3n del sistema educativo m\u00e1s avanzado, estar\u00edan entre la sexta y la vig\u00e9sima posici\u00f3n, con escasas diferencias con los primeros puestos y en algunos casos por encima de Francia, Austria, Suecia y Alemania, es decir, por encima de esos pa\u00edses que nos sirven de ejemplo.</p>\n<p>Sin embargo hay comunidades, <strong>en la mitad sur de Espa\u00f1a</strong>, que obtienen resultados bastante negativos. Y son precisamente aquellas cuyo alumnado presenta un perfil socio econ\u00f3mico m\u00e1s bajo y cuyo sistema educativo es tard\u00edo y a\u00fan deficiente para dar respuestas a los desaf\u00edos que se les plantea.</p>\n<p>\u00bfCu\u00e1les son? Andaluc\u00eda, Baleares, Canarias y especialmente Ceuta y Melilla.</p>\n<p><strong>Si nos dijeran esto en prensa, todos nos opondr\u00edamos con fuerza a las reformas que se aplican, pero en el fondo el ciudadano medio tiene una imagen negativa de su sistema educativo, porque ha sido manipulado y porque no se preocupa por conocer la verdad por s\u00ed mismo.</strong></p>\n<p>Si aceptamos este Informe y tantos otros que a distintos niveles concluyen que <strong>el nivel de renta y el nivel cultural de las familias van en paralelo a los resultados escolares</strong>, tal vez, ser\u00edamos m\u00e1s contundentes a la hora de detener este asalto a nuestro derecho a la educaci\u00f3n. \u00bfQu\u00e9 democracia es aquella donde la educaci\u00f3n depende de la regi\u00f3n y la familia donde se nace? \u00bfQu\u00e9 democracia es aquella donde las diferencias educativas se convierten en algo hereditario?<br />\n<a name=\"pon2\"></a></p>\n<table style=\"border: 4px solid black;background: #E8E8E8\">\n<tbody>\n<tr style=\"border: 4px solid black\">\n<td style=\"border: 4px solid black\"><strong><span style=\"color: #990000\">JAVIER D\u00cdAZ (ESCUELA POPULAR LA PROSPE): AUTOGESTI\u00d3N EN LA EDUCACI\u00d3N<br />\n</span></strong><a href=\"http://www.soypublica.es/\" target=\"_blank\"> <img class=\"alignnone\" style=\"margin-top: -3px;margin-bottom: -3px\" src=\"http://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-content/blogs.dir/130/files/images/web_icon_home.png\" alt=\"\" width=\"19\" height=\"19\" /></a> <a href=\"http://prosperesiste.nodo50.org/\" target=\"_blank\">Ir a p\u00e1gina</a> | <img class=\"alignnone\" style=\"margin-top: -3px;margin-bottom: -3px\" src=\"http://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-content/blogs.dir/130/files/images/web_icon_pdf.png\" alt=\"\" width=\"19\" height=\"19\" /> <a href=\"https://docs.google.com/uc?id=0BwwwdazSqdeGWU9vY20yTFcwZUk&amp;export=download\" target=\"_blank\">Bajar PDF | <img class=\"alignnone\" style=\"margin-top: -3px;margin-bottom: -3px\" src=\"http://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-content/blogs.dir/130/files/images/web_icon_video.png\" alt=\"\" width=\"19\" height=\"19\" /></a> <a href=\"http://bambuser.com/v/2856786#t=1186s\" target=\"_blank\">Ver v\u00eddeo</a> | <img class=\"alignnone\" style=\"margin-top: -3px;margin-bottom: -3px\" src=\"http://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-content/blogs.dir/130/files/images/web_icon_podcast.png\" alt=\"\" width=\"19\" height=\"19\" /> Bajar Podcast<span style=\"color: #000000\"><a href=\"https://docs.google.com/uc?id=0BwwwdazSqdeGUUc5dFlPZjM2WDA&amp;export=download\" target=\"_blank\"><br />\n</a></span></td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><strong><em>LA ESCUELA</em></strong></span></p>\n<p>La <strong>Escuela Popular de Personas Adultas de Prosperidad</strong> es un proyecto pedag\u00f3gico y social que surge por iniciativa popular en 1973 en el barrio madrile\u00f1o de Prosperidad. Un proyecto de educaci\u00f3n de personas adultas iniciado, por lo tanto, por gente del barrio, con gente del barrio y para la gente de ese y cualquier otro barrio.<br />\n<strong>La Escuela se caracteriza por:</strong></p>\n<ul>\n<li>Ser una <strong>asociaci\u00f3n aut\u00f3noma</strong> e independiente de la administraci\u00f3n y de cualquier otro tipo de organizaci\u00f3n, pol\u00edtica, sindical o religiosa. El hecho de de ser un Centro de EPA reconocido por el MEC desde 1984 nunca ha hecho mermar su autonom\u00eda.</li>\n<li>Nutrirse <strong>econ\u00f3micamente</strong> de los 5 euros que monitores/as y alumnas/os (los que pueden) aportan mensualmente, de las cuotas de los socios y de la posibilidad de recibir la subvenci\u00f3n que otorga anualmente la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n dela Comunidad de Madrid. Tampoco esta subvenci\u00f3n resta autonom\u00eda al proyecto.</li>\n<li>Contar con personas que por <strong>iniciativa propia</strong>, dedicando el tiempo y el esfuerzo que pueden y sin recibir por ello compensaci\u00f3n econ\u00f3mica alguna, llevan adelante las actividades educativas que se realizan durante el curso. Ello demuestra algo ya apuntado al principio, a saber, la capacidad de la <strong>iniciativa social</strong> para <strong>autoorganizarse</strong> y responder a las necesidades, en este caso educativas y culturales, que demanda una comunidad de personas, sea un barrio, un distrito o un municipio.</li>\n<li>Y <strong>organizarse de forma asamblearia:</strong><br />\n1) Todos los miembros (monitoras/es, alumnas/os, socios/as y las personas de los grupos que solicitan locales a la Escuela) de la <strong>Escuela Popular de Prosperidad</strong> se reunen peri\u00f3dicamente en <strong>Asamblea</strong> para hablar y decidir sobre aquellos temas previstos en el orden del d\u00eda (cualquier persona de la Escuela puede proponer el punto o puntos que desee se traten en el orden del d\u00eda ). Es un <strong>derecho</strong> y un <strong>deber</strong> (aunque nadie va si no lo desea) <strong>participar</strong> en la discusi\u00f3n y resoluci\u00f3n de los problemas que se llevan a la Asamblea: La Escuela es <strong>responsabilidad de todas/os</strong> los que formamos parte de ella.<br />\n2) Entre todas/os <strong>nos repartimos el mucho trabajo que exige el buen funcionamiento de la Escuela</strong>: Las labores contables (tesorer\u00eda), administrativas (matriculaciones, relaciones con la Comunidad de Madrid, titulaciones, control de cuotas &#8230;) y de servicios (limpieza, mantenimiento, compras de material &#8230;) tambi\u00e9n son responsabilidad de todas/os los que formamos parte de la Escuela.<strong><br />\n</strong>3)<strong> Las actividades propias del trabajo educativo</strong> (de las cuales damos cuenta en la Comisi\u00f3n Pedag\u00f3gica) como Programaciones de Aula o de \u00c1rea, evaluaciones peri\u00f3dicas del trabajo que cada grupo hace d\u00eda a d\u00eda, discusiones y propuestas metodol\u00f3gicas o de contenidos, etc <strong>son tambi\u00e9n compartidas por todos</strong> los que participamos en la Escuela.</li>\n</ul>\n<p>En definitiva se trata de aprender, como si fuera una asignatura, una forma de organizaci\u00f3n colectiva que es la <strong>AUTOGESTI\u00d3N</strong>, poni\u00e9ndola en pr\u00e1ctica, vivi\u00e9ndola.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><em><strong>LA MANERA DE ENSE\u00d1AR</strong></em></span></p>\n<p>La influencia de Paulo Freire radica en aceptar que la funci\u00f3n principal de la educaci\u00f3n es hacer personas libres y aut\u00f3nomas, capaces de analizar la realidad que les rodea, participando en ella y transform\u00e1ndola. Por ello en La Prospe asumimos una <strong>pedagog\u00eda</strong> que se <strong>renueva con la pr\u00e1ctica</strong> y que fomenta la <strong>reflexi\u00f3n para la acci\u00f3n</strong>.</p>\n<p>La renovaci\u00f3n pedag\u00f3gica tiene que ver con el hecho de que todos los que formamos parte de la Escuela podemos participar en las discusiones pedag\u00f3gicas. La <strong>metodolog\u00eda</strong> pero tambi\u00e9n los <strong>contenidos</strong> o las formas de <strong>evaluaci\u00f3n</strong> est\u00e1n <strong>en constante revisi\u00f3n y cambio. La pr\u00e1ctica del trabajo diario modifica la teor\u00eda e inspira nuevas propuestas, como la de los Grupos de Aprendizaje Colectivo </strong>(ver unas l\u00edneas m\u00e1s abajo).</p>\n<p>Esta labor de renovaci\u00f3n pedag\u00f3gica, posible, ya se ha dicho arriba, por el <strong>di\u00e1logo</strong>, frecuente e igual, que se da entre todas/os los que participamos en el proyecto de la <strong>Escuela Popular de Prosperidad</strong> y tambi\u00e9n entre las Escuelas Populares de Adultos de Madrid, sirvi\u00f3, por ejemplo, para que la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n de la Comunidad de Madrid editara materiales did\u00e1cticos destinados a profesores que trabajan con personas adultas: los M\u00f3dulos Globalizados, por ejemplo, en 1990.</p>\n<p>La manera de ense\u00f1ar en La Prospe <strong>fomenta el conocimiento de la realidad, la reflexi\u00f3n cr\u00edtica</strong> sobre esa realidad, la <strong>solidaridad</strong> con aquellos que luchan por cambiar esa realidad por otra mejor, <strong>la capacidad de decisi\u00f3n acerca de qu\u00e9 hacer</strong> en esa realidad <strong>y la capacidad de actuaci\u00f3n</strong> para transformarla. En resumen, se concibe <strong>la educaci\u00f3n como un instrumento de transformaci\u00f3n social</strong>.</p>\n<p>Organizarse de forma autogestionaria forma parte de lo que hay que aprender en la Escuela. Se trata del <strong>aprendizaje de un modo de relaci\u00f3n entre personas plenamente democr\u00e1tico</strong> y es un paso hacia la transformaci\u00f3n<strong> de una</strong> sociedad que delega en otros su derecho a opinar y decidir <strong>a otra</strong> sociedad donde la gente participa directamente en las decisiones que tienen que ver con su vida en comunidad.</p>\n<p>Participar en las Asambleas lleva aparejado aprender a analizar los problemas que se van a discutir , a reflexionar cr\u00edticamente sobre ellos, a exponer oralmente y de forma comprensible las ideas que una/o tiene, a defenderlas, a escuchar a los dem\u00e1s, a pensar en aquellas decisiones que benefician a todas/os y no s\u00f3lo a una o uno mismo, a considerarse uno m\u00e1s, igual en derechos y deberes que el resto, a participar y corresponsabilizarse de <strong>las decisiones</strong> asumidas por todas/os, etc.</p>\n<p>P. Freire tambi\u00e9n est\u00e1 detr\u00e1s de lo que hacemos en la <strong>Escuela Popular de Prosperidad cuando afirmamos que nadie se considera due\u00f1o del saber</strong>:</p>\n<p>Todos/as ense\u00f1amos y todas/os aprendemos. Los que hoy son monitoras/es en un curso son tambi\u00e9n alumnos/as en otro. Los propios Grupos de Aprendizaje Colectivo, experiencia puesta en marcha en el curso 97/98, tienen entre sus objetivos hacer desapercecer las figuras del monitor/a y del alumno/a. El educador tiene el papel de facilitador de la comunicaci\u00f3n no el de \u00fanico conocedor de la verdad.</p>\n<p>Por todo esto se puede considerar a la <strong>Escuela Popular de Prosperidad</strong> como una <strong>cooperativa de cultura popular</strong>.</p>\n<p>Los <strong>Grupos de Aprendizaje Colectivo (GAC)</strong> fueron una propuesta aceptada en las asambleas de junio de 1997. Su objetivo \u00faltimo era contribuir a crear una sociedad sin mecanismos de dominaci\u00f3n. Se asign\u00f3 a estos grupos la tarea pedag\u00f3gica de fomentar valores opuestos y/ o alternativos a aquellos que defienden y sostienen la sociedad de tipo capitalista en que vivimos. Deb\u00edan tener en cuenta que el conocimiento deb\u00eda utilizarse para la acci\u00f3n y la acci\u00f3n para el bien colectivo. Tambi\u00e9n que la relaci\u00f3n entre el coordinador/a de un GAC y el resto de los miembros de ese GAC deber\u00eda ser tal que ocurriese, en un momento dado, que todas/os llegaran a adoptar el rol de coordinadores/as en el grupo, esto es, que todas/os participaran como protagonistas de los aprendizajes que se ir\u00edan alcanzando en el trabajo de grupo. La relaci\u00f3n entre los miembros del GAC deb\u00eda ser una relaci\u00f3n entre iguales basada en el constante di\u00e1logo.</p>\n<p>La <strong>metodolog\u00eda</strong> est\u00e1 <strong>basada en la participaci\u00f3n</strong>, y en la <strong>no competici\u00f3n</strong>. Hay participaci\u00f3n cuando se logra que la alumna/o sea protagonista y agente activo y creativo del proceso educativo. En la Escuela es corriente que las monitoras/es presenten a las alumnas, al inicio de las clases, la Programaci\u00f3n prevista para el curso con el fin de discutirla y modificarla entre todas/os si se cree conveniente. Es corriente tambi\u00e9n que, durante el a\u00f1o, entre todas/os, se revisen metodolog\u00eda, contenidos y materiales did\u00e1cticos. La relaci\u00f3n educativa se establece con el di\u00e1logo, de forma horizontal, superando as\u00ed la relaci\u00f3n distante y jer\u00e1rquica monitor/a &#8211; alumna/o, di\u00e1logo que nos ense\u00f1a que en educaci\u00f3n de adultos hay que partir de la propia experiencia de los adultos en la vida, partir de lo que saben para para aprender cosa nuevas y llevarlas de vuelta a la vida. Es no competitiva. No hay mejores, ni peores, ni aprobados ni suspensos. Lo que hay son personas que quieren aprender, que son conscientes de sus dificultades para aprender, que aceptan a las/os dem\u00e1s con sus dificultades y que se ayudan mutuamente para superar esas dificultades. Nadie puede pensar que el curso ha sido todo un \u00e9xito cuando finaliza si en el grupo ha quedado alguna persona que no ha avanzado en la adquisici\u00f3n de conocimientos, o en su capacidad para relacionarse con los dem\u00e1s, o en la estima que tiene de s\u00ed misma.</p>\n<p>En la Escuela los <strong>contenidos educativos</strong> que se trabajan, tienen que ver con el <strong>mundo que hay alrededor</strong>. Es muy normal que en las clases se introduczcan, desde distintos puntos de vista y con todo el rigor cient\u00edfico posible, aquellos hechos sociales que nos afectan como personas que habitamos un mismo planeta: la discriminaci\u00f3n de la mujer, los atentados contra el medioambiente, los gastos militares y las guerras, las desigualdades Norte-Sur, la necesidad de viviendas y espacios autogestionados de cultura popular (okupaci\u00f3n), los atentados de grupos fascistas organizados, etc.</p>\n<p>Ser capaz de tomar decisiones y responsabilizarse de sus consecuencias forma parte de lo que se aprende en la Escuela. Esto se aprende y se aplica en la adopci\u00f3n, por parte de la Escuela, <strong>de una postura propia</strong> (decidida en Asamblea ) <strong>ante</strong> aquellos <strong>problemas sociales</strong> que afecten a los miembros de la Escuela . (Esto no influye en la forma de trabajar esos problemas sociales en las clases &#8211; siempre desde dintintos puntos de vista y con datos objetivos &#8211; ) . Se toma postura <strong>y se asumen las consecuencias: participar junto con otros grupos en la preparaci\u00f3n de lo que se vaya a hacer; propagar lo que se va a hacer; ir a los actos propuestos; poner dinero , etc. </strong></p>\n<p><strong>La evaluaci\u00f3n</strong> es permanente y se hace sobre todo lo que se realiza en la Escuela. La evaluaci\u00f3n es siempre autoevaluaci\u00f3n y coevaluaci\u00f3n. Se eval\u00faa el trabajo dentro de cada grupo, en el que cada persona ejerce la autocr\u00edtica sobre s\u00ed misma y los dem\u00e1s contribuyen, con sus aportaciones, a enriquecer esa autocr\u00edtica, y se eval\u00faa el trabajo dentro de la Escuela. Esto \u00faltimo ocurre en una serie de asambleas generales que hacemos en junio, en la que todos los que formamos parte de la Escuela tenemos voz. Las personas, al entrar en la Escuela, se comprometen libremente a aceptar una manera de funcionar ( decidida en Asamblea y que puede ser cuestionada y cambiada) con el grupo en el que entran y con la Escuela en general. Las evaluaciones sirven para comprobar si la manera de funcionar sirve para lograr los objetivos pedag\u00f3gicos y sociales que nos proponemos o no.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Ponencias d\u00eda 25 de julio 2012 (estado actual) Carlos L\u00f3pez (SoyPublica): Mentiras sobre nuestra escuela p\u00fablica. Ponencias d\u00eda 26 de julio 2012 (alternativas) Javier D\u00edaz (Escuela Popular La Prospe): Autogesti\u00f3n en la Educaci\u00f3n. CARLOS L\u00d3PEZ (SOYPUBLICA): MENTIRAS SOBRE NUESTRA ESCUELA &hellip; <a href=\"https://debatepopular.tomalosbarrios.net/educacion/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 150,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/59"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/150"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=59"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 30,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/59/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 216,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/59/revisions/216"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=59"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 49,
    "date": "2012-07-16T14:20:01",
    "date_gmt": "2012-07-16T12:20:01",
    "guid": {
      "rendered": "http://debatepopular.tomalosbarrios.net/?page_id=49"
    },
    "modified": "2012-07-30T19:58:53",
    "modified_gmt": "2012-07-30T17:58:53",
    "slug": "eyt2",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/eyt2/",
    "title": {
      "rendered": "Reforma Laboral y Desempleo"
    },
    "content": {
      "rendered": "<table style=\"border: 2px solid black;background: #FFFF99\">\n<tbody>\n<tr style=\"border: 2px solid black\">\n<td style=\"border: 2px solid black\"><strong>Ponencias d\u00eda 25 de julio 2012 (estado actual)</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>Iv\u00e1n (Econom\u00eda Sol): La Reforma Laboral.</strong></li>\n</ul>\n<p><strong>Ponencias d\u00eda 26 de julio 2012 (alternativas)</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>Ignacio Mart\u00edn (Oficina Precaria): <a href=\"#pon2\">Autogesti\u00f3n en el Trabajo</a>.</strong></li>\n</ul>\n</td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n<p><a name=\"pon2\"></a></p>\n<table style=\"border: 4px solid black;background: #E8E8E8\">\n<tbody>\n<tr style=\"border: 4px solid black\">\n<td style=\"border: 4px solid black\"><strong><span style=\"color: #990000\">IGNACIO MART\u00cdN (OFICINA PRECARIA): AUTOGESTI\u00d3N EN EL TRABAJO<br />\n</span></strong><a href=\"http://www.soypublica.es/\" target=\"_blank\"> <img class=\"alignnone\" style=\"margin-top: -3px;margin-bottom: -3px\" src=\"http://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-content/blogs.dir/130/files/images/web_icon_home.png\" alt=\"\" width=\"19\" height=\"19\" /></a> <a href=\"http://www.oficinaprecaria.net/\" target=\"_blank\">Ir a p\u00e1gina</a> | <img class=\"alignnone\" style=\"margin-top: -3px;margin-bottom: -3px\" src=\"http://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-content/blogs.dir/130/files/images/web_icon_pdf.png\" alt=\"\" width=\"19\" height=\"19\" /> <a href=\"https://docs.google.com/uc?id=0BwwwdazSqdeGRWxJSm83eGI4Wms&amp;export=download\" target=\"_blank\">Bajar PDF</a> | <img class=\"alignnone\" style=\"margin-top: -3px;margin-bottom: -3px\" src=\"http://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-content/blogs.dir/130/files/images/web_icon_video.png\" alt=\"\" width=\"19\" height=\"19\" /> <a href=\"http://bambuser.com/v/2856751#t=8s\" target=\"_blank\">Ver v\u00eddeo</a> | <img class=\"alignnone\" style=\"margin-top: -3px;margin-bottom: -3px\" src=\"http://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-content/blogs.dir/130/files/images/web_icon_podcast.png\" alt=\"\" width=\"19\" height=\"19\" /> Bajar Podcast<span style=\"color: #000000\"><a href=\"https://docs.google.com/uc?id=0BwwwdazSqdeGUUc5dFlPZjM2WDA&amp;export=download\" target=\"_blank\"><br />\n</a></span></td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n<p><em>\u00a0<strong>Defenderse es conquistar m\u00e1s derechos</strong></em></p>\n<p>En un marco de relaciones laborales fragmentada nosotros vemos como es cada vez m\u00e1s necesario responder ante situaciones que nosotros calificamos como precariedad.</p>\n<p>Precariedad no es s\u00f3lo temporalidad o bajos sueldos, es la manera de relacionarse con la vida de todo un grupo de la poblaci\u00f3n (cada vez mayor) que es incapaz de estructurar sus derechos en el mundo del empleo y por lo tanto su existencia, al contrario que en los modelos de trabajo fijo (welfare), no est\u00e1 garantizada y es imposible construir el relato vital de forma estable.</p>\n<p>La oficina precaria es una herramienta para las mayor\u00edas creada desde abajo, con la idea de aportar todo lo posible al conflicto en el empleo y en todo sus alrededores que la legislaci\u00f3n no considera empleo pero que nosotros si dado que son las formas de vida de los ciudadanos.</p>\n<p>No mitificamos el empleo, sabemos que en medio de vida en el modelo capitalista. Esto es importante porque no queremos el empleo per se si no que dentro de la defensa del empleo siempre pensamos \u00bfQu\u00e9 empleo?</p>\n<p>Tenemos 3 ejes:</p>\n<ol>\n<li><span style=\"text-decoration: underline\">Jur\u00eddico</span>: Nuestros abogados con las normas actualmente existentes buscan la manera de protegernos de forma efectiva y buscar las fracturas del sistema jur\u00eddicas donde construir barreras de defensa. Todos los Mi\u00e9rcoles a las 19 en el Patio Maravillas (Agosto cerrado).</li>\n<li><span style=\"text-decoration: underline\">Acci\u00f3n</span>: Es necesario explorar como ser\u00e1n las nuevas formas de conflicto laboral en un espacio fragmentado donde las sedes de las empresas ya no acumulan miles de trabajadores y donde la movilidad es norma. Nosotras creamos este eje como herramienta de defensa ataque.</li>\n<li><span style=\"text-decoration: underline\">Cooperativas</span>: Tendemos a creer que el modelo cooperativista genera la posibilidad de crear empleo y buen empleo. No nos gusta el modelo de trabajo intensivo para nosotros mismos, las cooperativas tienen que ser empleo que permita la vida, son soluci\u00f3n a las relaciones laborales basadas en la explotaci\u00f3n (no nos vale cambiar explotaci\u00f3n externa por propia, tiene que ser m\u00e1s profundo).</li>\n</ol>\n<p>Tenemos 2 grandes campa\u00f1as:</p>\n<ol>\n<li><span style=\"text-decoration: underline\">Liberalizaci\u00f3n de horarios comerciales</span>: No est\u00e1 generando m\u00e1s empleo y nos han llegado casos que nos demuestran que se est\u00e1 aumentando las horas de trabajo y la precariedad en lugar del empleo. No falta empleo sobran horas de trabajo, es necesario repartir el trabajo y redistribuir la riqueza.</li>\n<li><span style=\"text-decoration: underline\">Becarios</span>: Vemos como el estallido de la forma contractual becaria es exponencial. La becarizaci\u00f3n de la sociedad consideramos que son un problema de primer nivel (en sectores de mass media es escandaloso) a nivel pol\u00edtico pero adem\u00e1s que jur\u00eddicamente consideramos que tambi\u00e9n permiten una acci\u00f3n muy ponente y p\u00fablica.</li>\n</ol>\n<p>En general determinar que la oficina precaria es autodefensa y ataque por<br />\nreconquistar nuestra vida. Sabemos que tenemos que dar soluciones<br />\ninmediatas pero la \u00fanica defensa verdadera es conquistar derechos y para<br />\neso solo la lucha sirve.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Ponencias d\u00eda 25 de julio 2012 (estado actual) Iv\u00e1n (Econom\u00eda Sol): La Reforma Laboral. Ponencias d\u00eda 26 de julio 2012 (alternativas) Ignacio Mart\u00edn (Oficina Precaria): Autogesti\u00f3n en el Trabajo. IGNACIO MART\u00cdN (OFICINA PRECARIA): AUTOGESTI\u00d3N EN EL TRABAJO Ir a p\u00e1gina &hellip; <a href=\"https://debatepopular.tomalosbarrios.net/eyt2/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 150,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/49"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/150"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=49"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/49/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 244,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/49/revisions/244"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=49"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 42,
    "date": "2012-07-16T13:45:53",
    "date_gmt": "2012-07-16T11:45:53",
    "guid": {
      "rendered": "http://debatepopular.tomalosbarrios.net/?page_id=42"
    },
    "modified": "2012-07-21T19:42:19",
    "modified_gmt": "2012-07-21T17:42:19",
    "slug": "informacion-adicional",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/informacion-adicional/",
    "title": {
      "rendered": "Informaci\u00f3n Adicional"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<p>Estamos recopilando informaci\u00f3n adicional:</p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://debatepopular.tomalosbarrios.net/dossiers-de-analisis/\">Dossiers</a></li>\n<li><a href=\"http://debatepopular.tomalosbarrios.net/noticias-internacionales/\">Noticias</a></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>&nbsp; Estamos recopilando informaci\u00f3n adicional: Dossiers Noticias &nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 150,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/42"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/150"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=42"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/42/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 99,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/42/revisions/99"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=42"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 30,
    "date": "2012-07-16T13:34:35",
    "date_gmt": "2012-07-16T11:34:35",
    "guid": {
      "rendered": "http://debatepopular.tomalosbarrios.net/?page_id=30"
    },
    "modified": "2012-07-16T14:27:28",
    "modified_gmt": "2012-07-16T12:27:28",
    "slug": "sanidad",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/sanidad/",
    "title": {
      "rendered": "Sanidad"
    },
    "content": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 150,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/30"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/150"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=30"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/30/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 58,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/30/revisions/58"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=30"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 28,
    "date": "2012-07-16T13:33:45",
    "date_gmt": "2012-07-16T11:33:45",
    "guid": {
      "rendered": "http://debatepopular.tomalosbarrios.net/?page_id=28"
    },
    "modified": "2012-07-16T14:24:24",
    "modified_gmt": "2012-07-16T12:24:24",
    "slug": "eyt1",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/eyt1/",
    "title": {
      "rendered": "Deuda, Rescate y Soberan\u00eda"
    },
    "content": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 150,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/28"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/150"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=28"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/28/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 54,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/28/revisions/54"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=28"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 22,
    "date": "2012-07-16T13:28:05",
    "date_gmt": "2012-07-16T11:28:05",
    "guid": {
      "rendered": "http://debatepopular.tomalosbarrios.net/?page_id=22"
    },
    "modified": "2012-07-16T13:28:06",
    "modified_gmt": "2012-07-16T11:28:06",
    "slug": "idiomas",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/idiomas/",
    "title": {
      "rendered": "Idiomas"
    },
    "content": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 150,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/22"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/150"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=22"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/22/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 23,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/22/revisions/23"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=22"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 18,
    "date": "2012-07-16T13:22:24",
    "date_gmt": "2012-07-16T11:22:24",
    "guid": {
      "rendered": "http://debatepopular.tomalosbarrios.net/?page_id=18"
    },
    "modified": "2012-07-26T13:52:08",
    "modified_gmt": "2012-07-26T11:52:08",
    "slug": "audiovisual",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/audiovisual/",
    "title": {
      "rendered": "Audiovisual"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><iframe width='600' height='450' src='//www.youtube.com/embed/3nPK7DHePUQ?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe></p>\n<p>Spot realizado por <a href=\"http://tomalatele.tv\" target=\"_blank\">TomalaTele</a> (sino lo visualizas correctamente pincha <a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=3nPK7DHePUQ&amp;feature=youtu.be\">aqu\u00ed</a>).</p>\n<p>El streaming (la emisi\u00f3n en directo) del Debate Popular sobre el Estado de la Naci\u00f3n lo realizar\u00e1 <a href=\"http://tomalatele.tv\" target=\"_blank\">TomalaTele</a>.</p>\n<p><a href=\"http://tomalatele.tv\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://www.cronicapopular.es/wp-content/uploads/2012/05/logo_tomalatele.jpg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"238\" /></a></p>\n<p>Si tienes curiosidad por ver material audiovisual del debate del 2011 existe una recopilaci\u00f3n de<a href=\"http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/streamming/\"> v\u00eddeos y emisiones en directo</a> que siguieron decenas de miles de personas.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Spot realizado por TomalaTele (sino lo visualizas correctamente pincha aqu\u00ed). El streaming (la emisi\u00f3n en directo) del Debate Popular sobre el Estado de la Naci\u00f3n lo realizar\u00e1 TomalaTele. Si tienes curiosidad por ver material audiovisual del debate del 2011 existe &hellip; <a href=\"https://debatepopular.tomalosbarrios.net/audiovisual/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 150,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/18"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/150"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=18"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 8,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/18/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 121,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/18/revisions/121"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=18"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 11,
    "date": "2012-07-15T21:43:58",
    "date_gmt": "2012-07-15T19:43:58",
    "guid": {
      "rendered": "http://debatepopular.tomalosbarrios.net/?page_id=11"
    },
    "modified": "2012-07-25T13:06:30",
    "modified_gmt": "2012-07-25T11:06:30",
    "slug": "economiaytrabajo",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/economiaytrabajo/",
    "title": {
      "rendered": "Econom\u00eda y Trabajo"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: right\"><strong>Motivaci\u00f3n</strong></p>\n<p style=\"text-align: left\">La primera de las \u00e1reas tem\u00e1ticas del debate popular abarca <em>temas econ\u00f3micos y laborales</em>. La situaci\u00f3n actual marcada por\u00a0 la deuda, el rescate y las cuestiones de soberan\u00eda que plantea, as\u00ed como las pol\u00edticas adoptadas en materia de empleo y econom\u00eda (desde la reforma laboral hasta un rescate sobre \u00e9l que no se ha informado a la ciudadan\u00eda) requieren un debate popular. Un debate en que adem\u00e1s las cuestiones econ\u00f3micas no sean analizadas fuera de sus contextos \u00e9ticos, sociales, ambientales o de g\u00e9nero.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Por esto mismo la estructura del debate plantea dos etapas, la primera de an\u00e1lisis cr\u00edtico y la segunda de propuestas alternativas que si puedan integrar todos estos contextos. Os indicamos brevemente algunos ponentes y colectivos que van a participar en el debate popular (la lista no es a\u00fan exhaustiva y puede estar sujeta a posibles cambios).</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>Lista de Ponentes An\u00e1lisis:<br />\n</strong></p>\n<ul>\n<ul>\n<li><em>Econom\u00eda Sol (Grupo de Trabajo)</em></li>\n<ul>\n<li>Deuda y Rescate</li>\n<li>Golpe de Estado de la CE</li>\n<li>Reforma Laboral</li>\n</ul>\n</ul>\n</ul>\n<p><strong>Lista de algunas propuestas alternativas que de debatir\u00e1n (adem\u00e1s de colectivos espec\u00edficos)</strong></p>\n<ul>\n<ul>\n<li><em>Econom\u00eda Sol (Grupo de Trabajo):</em></li>\n<ul>\n<li><em>Auditor\u00eda de la Deuda.</em></li>\n<li><em>Banca \u00e9tica y cooperativismo</em>.</li>\n</ul>\n<li><em>Mercado Social y <em>Grupos de consumo.</em></em></li>\n<ul>\n<li><em>Oficina Precaria. Cooperativas de trabajo.</em></li>\n</ul>\n<li>JsF Oficina Precaria:</li>\n<ul>\n<li>Auto-organizaci\u00f3n en el empleo</li>\n</ul>\n</ul>\n</ul>\n<p style=\"text-align: left\">\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Motivaci\u00f3n La primera de las \u00e1reas tem\u00e1ticas del debate popular abarca temas econ\u00f3micos y laborales. La situaci\u00f3n actual marcada por\u00a0 la deuda, el rescate y las cuestiones de soberan\u00eda que plantea, as\u00ed como las pol\u00edticas adoptadas en materia de empleo &hellip; <a href=\"https://debatepopular.tomalosbarrios.net/economiaytrabajo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 150,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/11"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/150"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=11"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 13,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/11/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 97,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/11/revisions/97"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=11"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 8,
    "date": "2012-07-15T21:37:48",
    "date_gmt": "2012-07-15T19:37:48",
    "guid": {
      "rendered": "http://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web.jpg"
    },
    "modified": "2012-07-15T21:37:48",
    "modified_gmt": "2012-07-15T19:37:48",
    "slug": "cropped-mg_6685web-jpg-2",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/cropped-mg_6685web-jpg-2/",
    "title": {
      "rendered": "cropped-MG_6685web.jpg"
    },
    "author": 150,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web-300x63.jpg 300w, https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web.jpg</p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>http://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web.jpg</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "940",
      "height": "198",
      "hwstring_small": "height='26' width='128'",
      "file": "2012/07/cropped-MG_6685web.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "cropped-MG_6685web-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "cropped-MG_6685web-300x63.jpg",
          "width": "300",
          "height": "63",
          "source_url": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web-300x63.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "cropped-MG_6685web.jpg",
          "width": 940,
          "height": 198,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": null,
    "source_url": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/8"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/150"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=8"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 7,
    "date": "2012-07-15T21:37:05",
    "date_gmt": "2012-07-15T19:37:05",
    "guid": {
      "rendered": "http://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6396web.jpg"
    },
    "modified": "2012-07-15T21:37:05",
    "modified_gmt": "2012-07-15T19:37:05",
    "slug": "cropped-mg_6396web-jpg-2",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/cropped-mg_6396web-jpg-2/",
    "title": {
      "rendered": "cropped-MG_6396web.jpg"
    },
    "author": 150,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6396web.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6396web-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6396web-300x63.jpg 300w, https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6396web.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6396web.jpg</p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>http://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6396web.jpg</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "940",
      "height": "198",
      "hwstring_small": "height='26' width='128'",
      "file": "2012/07/cropped-MG_6396web.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "cropped-MG_6396web-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6396web-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "cropped-MG_6396web-300x63.jpg",
          "width": "300",
          "height": "63",
          "source_url": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6396web-300x63.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "cropped-MG_6396web.jpg",
          "width": 940,
          "height": 198,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6396web.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": null,
    "source_url": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6396web.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/7"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/150"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=7"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 6,
    "date": "2012-07-15T20:25:24",
    "date_gmt": "2012-07-15T18:25:24",
    "guid": {
      "rendered": "http://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6396web.jpg"
    },
    "modified": "2012-07-15T20:25:24",
    "modified_gmt": "2012-07-15T18:25:24",
    "slug": "cropped-mg_6396web-jpg",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/cropped-mg_6396web-jpg/",
    "title": {
      "rendered": "cropped-MG_6396web.jpg"
    },
    "author": 150,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6396web.jpg'><img width=\"300\" height=\"86\" src=\"https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6396web-300x86.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6396web-300x86.jpg 300w, https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6396web-500x144.jpg 500w, https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6396web.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6396web.jpg</p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>http://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6396web.jpg</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "1000",
      "height": "288",
      "hwstring_small": "height='36' width='128'",
      "file": "2012/07/cropped-MG_6396web.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "cropped-MG_6396web-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6396web-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "cropped-MG_6396web-300x86.jpg",
          "width": "300",
          "height": "86",
          "source_url": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6396web-300x86.jpg"
        },
        "small-feature": {
          "file": "cropped-MG_6396web-500x144.jpg",
          "width": "500",
          "height": "144",
          "source_url": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6396web-500x144.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "cropped-MG_6396web.jpg",
          "width": 1000,
          "height": 288,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6396web.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": null,
    "source_url": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6396web.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/6"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/150"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=6"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 5,
    "date": "2012-07-15T20:24:03",
    "date_gmt": "2012-07-15T18:24:03",
    "guid": {
      "rendered": "http://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web.jpg"
    },
    "modified": "2012-07-15T20:24:03",
    "modified_gmt": "2012-07-15T18:24:03",
    "slug": "cropped-mg_6685web-jpg",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/cropped-mg_6685web-jpg/",
    "title": {
      "rendered": "cropped-MG_6685web.jpg"
    },
    "author": 150,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web.jpg'><img width=\"300\" height=\"86\" src=\"https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web-300x86.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web-300x86.jpg 300w, https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web-500x144.jpg 500w, https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web.jpg</p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>http://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web.jpg</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "1000",
      "height": "288",
      "hwstring_small": "height='36' width='128'",
      "file": "2012/07/cropped-MG_6685web.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "cropped-MG_6685web-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "cropped-MG_6685web-300x86.jpg",
          "width": "300",
          "height": "86",
          "source_url": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web-300x86.jpg"
        },
        "small-feature": {
          "file": "cropped-MG_6685web-500x144.jpg",
          "width": "500",
          "height": "144",
          "source_url": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web-500x144.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "cropped-MG_6685web.jpg",
          "width": 1000,
          "height": 288,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": null,
    "source_url": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/files/2012/07/cropped-MG_6685web.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/5"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/150"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=5"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 2,
    "date": "2012-07-12T11:37:58",
    "date_gmt": "2012-07-12T09:37:58",
    "guid": {
      "rendered": "http://debatepopular.tomalosbarrios.net/?page_id=2"
    },
    "modified": "2012-07-25T13:12:06",
    "modified_gmt": "2012-07-25T11:12:06",
    "slug": "derechossociales",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/derechossociales/",
    "title": {
      "rendered": "Derechos Sociales"
    },
    "content": {
      "rendered": "<h4 style=\"text-align: right\">Motivaci\u00f3n</h4>\n<p>Esta parte del debate se centra en el an\u00e1lisis del Estado Social, m\u00e1s concretamente en aquellos aspectos en que las pol\u00edticas que se est\u00e1n desarrollando en la actual legislatura parecen destinadas destinadas a minar (como la educaci\u00f3n, la sanidad, o la vivienda).\u00a0 El Estado Social es adem\u00e1s reconocido y desarrollado en la constituci\u00f3n espa\u00f1ola de 1978.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">La consagraci\u00f3n del Estado social implica que los poderes p\u00fablicos no s\u00f3lo permiten la igualdad y la libertad, sino que han de intervenir activamente para promover dichos valores y remover los obst\u00e1culos que impidan o dificulten su plenitud. El <em>Estado social reclama que los poderes p\u00fablicos desarrollen una actividad tendente a conseguir una igualdad material y una efectiva libertad</em>.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">De esta manera, la Constituci\u00f3n recoge una serie de preceptos donde se busca una redistribuci\u00f3n de la renta m\u00e1s justa y equitativa.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">Junto a esa redistribuci\u00f3n econ\u00f3mica, la Constituci\u00f3n plantea un estado intervencionista en la protecci\u00f3n de determinados bienes como la vivienda, la salud, el trabajo o el acceso a la cultura. As\u00ed, por ejemplo, el art\u00edculo 40.2 menciona la intervenci\u00f3n para obtener unas condiciones laborales adecuadas, mientras que el art\u00edculo 41 habla de la Seguridad Social y el art\u00edculo 42 del acceso universal a la Sanidad P\u00fablica.</p>\n<p>En este bloque se ha incluido el problema de los<em> derechos de expresi\u00f3n</em> ya que las pol\u00edticas recientes tambi\u00e9n parecen destinadas a limitar este derecho fundamental. A este respecto recordar que las libertades de expresi\u00f3n y reuni\u00f3n aparecen en la Secci\u00f3n I de la constituci\u00f3n siendo por tanto libertades fundamentales:</p>\n<ul>\n<li>Art\u00edculo 19: Libertad de circulaci\u00f3n y residencia.</li>\n<li>Art\u00edculo 20: Libertad de expresi\u00f3n e informaci\u00f3n. Libertad de c\u00e1tedra. Prohibici\u00f3n de la censura previa. Resoluci\u00f3n judicial necesaria para el secuestro de publicaciones.</li>\n<li>Art\u00edculo 21: Derecho de reuni\u00f3n pac\u00edfica y sin armas sin necesidad de autorizaci\u00f3n previa.</li>\n</ul>\n<p>Os indicamos brevemente algunos ponentes y colectivos que van a participar en el debate popular (la lista no es a\u00fan exhaustiva y puede estar sujeta a posibles cambios).</p>\n<p><strong>Lista de Ponentes An\u00e1lisis:<br />\n</strong></p>\n<ul>\n<li><em>Econom\u00eda Sol (Grupo de Trabajo):\u00a0 Privatizaci\u00f3n de los servicios p\u00fablicos.<br />\n</em></li>\n<li><em>Plataforma de afectados por la hipoteca (PAH): Datos desahucios, cambios en legislaci\u00f3n<br />\n</em></li>\n<li><em>Soy-P\u00fablica: Cambios educativos en el \u00faltimo a\u00f1o<br />\n</em></li>\n<li><em>Yo-Si-Sanidad.Universal: Reformas sanitaria y farmac\u00e9utica.<br />\n</em></li>\n</ul>\n<p><strong>Lista de algunas propuestas alternativas que de debatir\u00e1n (adem\u00e1s de colectivos espec\u00edficos)<br />\n</strong></p>\n<ul>\n<li><em>PAH: Stop deshaucios e Iniciativa Legislativa Popular. Daci\u00f3n en Pago. Alquiler Social. </em></li>\n<li><em>Universidad N\u00f3mada: autoorganizaci\u00f3n por una ense\u00f1anza de calidad.</em></li>\n<li><em>Yo-Si-Sanidad.Universal: Objeci\u00f3n de Conciencia en Sanidad. </em></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Motivaci\u00f3n Esta parte del debate se centra en el an\u00e1lisis del Estado Social, m\u00e1s concretamente en aquellos aspectos en que las pol\u00edticas que se est\u00e1n desarrollando en la actual legislatura parecen destinadas destinadas a minar (como la educaci\u00f3n, la sanidad, &hellip; <a href=\"https://debatepopular.tomalosbarrios.net/derechossociales/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 150,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/150"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=2"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 10,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 9,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions/9"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=2"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 1,
    "date": "2012-07-12T11:37:58",
    "date_gmt": "2012-07-12T09:37:58",
    "guid": {
      "rendered": "http://debatepopular.tomalosbarrios.net/?p=1"
    },
    "modified": "2012-07-21T18:57:43",
    "modified_gmt": "2012-07-21T16:57:43",
    "slug": "inicio",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/2012/07/12/inicio/",
    "title": {
      "rendered": "Debate Popular"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Los pr\u00f3ximos d\u00edas 25 y 26 de Julio se celebrar\u00e1 el Debate Popular del Estado de la naci\u00f3n.</p>\n<p><img class=\"alignnone\" style=\"border: 2px solid black\" src=\"https://fbcdn-sphotos-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/409619_10151119031801654_14484116_n.jpg\" alt=\"\" width=\"100%\" /></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>El debate se organizar\u00e1 entorno a dos grupos tem\u00e1ticos: <a href=\"http://debatepopular.tomalosbarrios.net/economiaytrabajo/\">Econom\u00eda y Trabajo</a> por una parte y <a href=\"http://debatepopular.tomalosbarrios.net/derechossociales/\">Derechos Sociales</a> por otra. Ambas tem\u00e1ticas se tratar\u00e1n los d\u00edas 25 y 26 de Julio, el Mi\u00e9rcoles 25 de Julio se centrar\u00e1 en un debate y an\u00e1lisis de la situaci\u00f3n actual, el Jueves 26 de Julio el debate se concentrar\u00e1 en alternativas existentes.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Los pr\u00f3ximos d\u00edas 25 y 26 de Julio se celebrar\u00e1 el Debate Popular del Estado de la naci\u00f3n. &nbsp; El debate se organizar\u00e1 entorno a dos grupos tem\u00e1ticos: Econom\u00eda y Trabajo por una parte y Derechos Sociales por otra. Ambas &hellip; <a href=\"https://debatepopular.tomalosbarrios.net/2012/07/12/inicio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 150,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/150"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 72,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1/revisions/72"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://debatepopular.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  }
]