[{
  "id": 234,
  "date": "2011-10-12T14:35:43",
  "date_gmt": "2011-10-12T12:35:43",
  "guid": {
    "rendered": "http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/?page_id=234"
  },
  "modified": "2011-10-12T14:35:43",
  "modified_gmt": "2011-10-12T12:35:43",
  "slug": "%ce%bf%ce%b9%ce%ba%ce%bf%ce%bd%ce%bf%ce%bc%ce%af%ce%b1",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/idiomas/%ce%bf%ce%b9%ce%ba%ce%bf%ce%bd%ce%bf%ce%bc%ce%af%ce%b1/",
  "title": {
    "rendered": "\u039f\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>\u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae \u03c4\u03b7 \u03c3\u03b5\u03bb\u03af\u03b4\u03b1 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03ac\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b8\u03b5\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c4\u03ad\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03c3\u03b5 \u03c3\u03c5\u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7. \u0391\u03bd \u03b4\u03b5\u03bd \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03b2\u03bf\u03b7\u03b8\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b1\u03bb\u03bb\u03b1 \u03b8\u03ad\u03bb\u03b5\u03b9\u03c2 \u03ba\u03ac\u03c0\u03c9\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03b9\u03c3\u03c6\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03c4\u03bf \u03ba\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b8\u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03b7 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03b9\u03c3\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u03b8\u03b5\u03c9\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c0\u03bf\u03bb\u03cd\u03c4\u03b9\u03bc\u03b7. \u0395\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03cc\u03bc\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c5\u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03b4\u03af\u03ba\u03c4\u03c5\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b8\u03b1 \u03b4\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03c5\u03bd\u03b1\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c7\u03b9\u03c3\u03c4\u03b5\u03af \u03b7 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ce\u03bd \u03c4\u03c9\u03bd \u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03ce\u03bd, \u03bc\u03b5 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c7\u03ad\u03c2 \u03b5\u03bd\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2.</p>\n<p>\u201c\u0394\u03b5\u03bd \u03b8\u03ad\u03bb\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03b5\u03bd\u03b1 \u03ba\u03c1\u03ac\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c6\u03b9\u03bb\u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03b9\u03ce\u03bd, \u03b8\u03ad\u03bb\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03b5\u03bd\u03b1 \u03ba\u03c1\u03ac\u03c4\u03bf\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c5\u03c0\u03b7\u03c1\u03b5\u03c3\u03b9\u03ce\u03bd\u201d</p>\n<p>\u0397 \u03c0\u03ac\u03bd\u03c9 \u03b1\u03c0\u03bf \u03bc\u03b9\u03ac\u03bc\u03b9\u03c3\u03b7 \u03ce\u03c1\u03b1 \u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03ae\u03c3\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c5\u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c0\u03ac\u03bd\u03c9 \u03c3\u03b5 \u03b8\u03ad\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1\u03c2 \u03ad\u03b3\u03b9\u03bd\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ad\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03bd\u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b5\u03c2 \u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bf\u03c0\u03c9\u03c2 \u03b5\u03be\u03b7\u03b3\u03b5\u03af \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c7\u03ce\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ad\u03b3\u03b9\u03bd\u03b5 \u03b1\u03c0\u03bf \u03ad\u03bd\u03b1\u03bd \u03b1\u03b3\u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03c0\u03bf\u03bb\u03af\u03c4\u03b7. \u03a3\u03c4\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b8\u03ad\u03c4\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03b5\u03bd\u03c4\u03c1\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03c0\u03bf \u03b1\u03c5\u03c4\u03b1 \u03c4\u03b1 \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b1 \u03b1\u03ba\u03bf\u03c5\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 29:</p>\n<p>\u03a4om Kucharz:</p>\n<p>\u0391\u03c5\u03c4\u03bf\u03af \u03bc\u03b9\u03bb\u03ac\u03bd\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03bc\u03b5\u03af\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03bb\u03b7\u03c8\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03c1\u03ac\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03c0\u03bf \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c7\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b1\u03b3\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2, \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c3\u03af\u03bf\u03c5 \u03c7\u03c1\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03c7\u03ad\u03c1\u03b9\u03b1 \u03b9\u03b4\u03b9\u03c9\u03c4\u03ce\u03bd, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b6\u03b7\u03bc\u03b9\u03ce\u03bd&#8230;</p>\n<p>\u0393\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03ba\u03c1\u03af\u03b2\u03b5\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b9\u03bb\u03ac\u03bd\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b5\u03c5\u03ba\u03bf\u03bb\u03ae\u03bd\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03c5\u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd, \u03b1\u03bb\u03bb\u03b1 \u03c4\u03bf 70% \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b3\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 PYMES (\u039c\u03b9\u03ba\u03c1\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5\u03c3\u03b1\u03af\u03b5\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2), \u03bf\u03b9 \u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ad\u03c2 \u03c5\u03c0\u03bf\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03c5\u03bd \u03b1\u03c0\u03bf \u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03cd\u03bc\u03c6\u03c9\u03bd\u03bf \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b1\u03b8\u03b5\u03c1\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c5\u03c1\u03ce</p>\n<p>\u039c\u03b9\u03bb\u03ac\u03bd\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b5\u03b3\u03b3\u03cd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c7\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b1\u03b8\u03b5\u03c1\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2 \u03b1\u03bb\u03bb\u03b1 \u03b4\u03b5\u03bd \u03b2\u03bb\u03ad\u03c0\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03bd\u03bf\u03bc\u03bf\u03b8\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c1\u03c5\u03b8\u03bc\u03af\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2, \u03bf\u03cd\u03c4\u03b5 \u03c6\u03bf\u03c1\u03bf\u03bb\u03cc\u03b3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c1\u03c5\u03b8\u03bc\u03af\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03b3\u03ad\u03c2, \u03bf\u03c5\u03c4\u03b5 \u03c1\u03c5\u03b8\u03bc\u03af\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03bc\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03c9\u03bd \u03c4\u03c1\u03b1\u03c0\u03b5\u03b6\u03ce\u03bd.</p>\n<p>Ricardo Molero:</p>\n<p>\u039f\u03b9 \u03c7\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b1\u03b3\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2 \u03b8\u03b5\u03c9\u03c1\u03bf\u03cd\u03bd \u03bc\u03b7 \u03b2\u03b9\u03ce\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf \u03c4\u03bf \u03b4\u03b7\u03bc\u03cc\u03c3\u03b9\u03bf \u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03c7\u03c1\u03ad\u03bf\u03c2. \u0391\u03bb\u03bb\u03b1 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf \u03c4\u03bf 60% \u03c4\u03bf\u03c5 \u0391\u0395\u03a0, \u03bc\u03b9\u03ba\u03c1\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03b1\u03c0\u03bf \u03c4\u03b7\u03bd \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03a0\u03bf\u03c1\u03c4\u03bf\u03b3\u03ac\u03bb\u03af\u03b1, \u03b1\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u201c\u0394\u03b5\u03bd \u03b8\u03ad\u03bb\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03b5\u03bd\u03b1 \u03ba\u03c1\u03ac\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c6\u03b9\u03bb\u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03b9\u03ce\u03bd, \u03b8\u03ad\u03bb\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03b5\u03bd\u03b1 \u03ba\u03c1\u03ac\u03c4\u03bf\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c5\u03c0\u03b7\u03c1\u03b5\u03c3\u03b9\u03ce\u03bd\u201d, \u0384\u03bb\u03b9\u03b3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03b1\u03c0\u03bf \u03c4\u03b7\u03bd \u0393\u03b1\u03bb\u03bb\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u0393\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03af\u03b1.</p>\n<p>\u03a4\u03bf \u03c0\u03af\u03bf \u03b5\u03bd\u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03ad\u03c1\u03c9\u03bd \u03ba\u03bf\u03bc\u03bc\u03ac\u03c4\u03b9 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03b9\u03b4\u03b9\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03b5\u03be\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03c7\u03c1\u03ad\u03bf\u03c2. \u0391\u03c0\u03bf \u03b1\u03cd\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf 45% \u03c0\u03c1\u03bf\u03ad\u03c1\u03c7\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03bf \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c4\u03c1\u03ac\u03c0\u03b5\u03b6\u03b5\u03c2. \u039f\u03b9 \u03c7\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b1\u03b3\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2 \u03c3\u03ba\u03ad\u03c0\u03c4\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bf\u03c4\u03b9 \u03c4\u03bf \u03ba\u03c1\u03ac\u03c4\u03bf\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c3\u03ce\u03c3\u03b5\u03af \u03c3\u03b5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c0\u03c4\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c7\u03c1\u03b5\u03bf\u03ba\u03bf\u03c0\u03af\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03ba\u03b1\u03b8\u03b9\u03ad\u03c1\u03c9\u03c3\u03b1\u03bd \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b8\u03ce\u03c1\u03b9\u03b1 \u03c5\u03c8\u03b7\u03bb\u03bf\u03cd \u03c1\u03af\u03c3\u03ba\u03bf\u03c5.</p>\n<p>\u039f\u03b9 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b3\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b5\u03b9\u03c9\u03b8\u03bf\u03cd\u03bd \u03c4\u03b1 \u03b4\u03b7\u03bc\u03cc\u03c3\u03b9\u03b1 \u03ad\u03be\u03bf\u03b4\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c4\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1\u03c4\u03af \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03c7\u03c1\u03ad\u03bf\u03c2 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03bb\u03cd \u03bc\u03b9\u03ba\u03c1\u03cc. \u0391\u03bd\u03c4\u03b9\u03b8\u03ad\u03c4\u03c9\u03c2, \u03c0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b5\u03b9\u03c9\u03b8\u03bf\u03cd\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c3\u03c5\u03c1\u03b8\u03bf\u03cd\u03bd \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2. \u039a\u03b1\u03b9 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03cd\u03c4\u03c9\u03c2 \u03b1\u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03af\u03c4\u03b7\u03c4\u03bf \u03bd\u03b1 \u03be\u03b5\u03ba\u03b1\u03b8\u03b1\u03c1\u03af\u03c3\u03c4\u03b5\u03b9 \u03bf\u03c4\u03b9 \u03b7 \u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03b3\u03bf\u03c1\u03ac \u03b4\u03b5\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03b5\u03b9\u03c4\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c7\u03c9\u03c1\u03b7\u03c3\u03b5\u03af \u03b1\u03c0\u03bf \u03c4\u03bf \u03bd\u03b1 \u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03af\u03c9\u03bd\u03b5\u03b9 \u00ab\u03c0\u03b1\u03ba\u03ad\u03c4\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c3\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2\u00bb, \u03c7\u03ac\u03c1\u03b9\u03bd \u03b5\u03c1\u03c9\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd. \u039f\u03b9 \u03b9\u03c3\u03bb\u03b1\u03bd\u03b4\u03bf\u03af \u03b1\u03c0\u03bf\u03c6\u03ac\u03c3\u03b9\u03c3\u03b1\u03bd \u03bc\u03b5 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c8\u03ae\u03c6\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1 \u03bf\u03c4\u03b9 \u03b4\u03b5\u03bd \u03b8\u03ad\u03bb\u03bf\u03c5\u03bd \u03bd\u03b1 \u03c3\u03ce\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c4\u03c1\u03b1\u03c0\u03b5\u03b6\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b8\u03ce\u03c1\u03b9\u03b1 \u03c1\u03af\u03c3\u03ba\u03bf\u03c5 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03ac\u03b5\u03b9 \u03b1\u03c0\u03bf \u03c4\u03bf 15% \u03c3\u03c4\u03bf 5%, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03ba\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03bc\u03b5\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b1\u03b8\u03b5\u03c1\u03cc.</p>\n<p>\u03a3\u03c5\u03bc\u03b2\u03bf\u03cd\u03bb\u03b9\u03bf \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03a3\u03bf\u03bb:</p>\n<p>22 \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03b7\u03c1\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2. \u039c\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03b1\u03c5\u03c4\u03ce\u03bd : \u0395\u03c7\u03ad\u03b3\u03b3\u03c5\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03c9\u03bc\u03ad\u03c2, \u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1 \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03c0\u03ac\u03c1\u03ba\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03c4\u03bf\u03b9\u03ba\u03b9\u03ce\u03bd \u03bc\u03b5 \u00ab\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc\u00bb \u03b5\u03bd\u03bf\u03af\u03ba\u03b9\u03bf, \u03c1\u03cd\u03b8\u03bc\u03b9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c4\u03c1\u03b1\u03c0\u03b5\u03b6\u03ce\u03bd, \u03c6\u03cc\u03c1\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03ba\u03b5\u03c1\u03b4\u03bf\u03c3\u03ba\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03b3\u03ad\u03c2, \u03ad\u03bb\u03b5\u03b3\u03c7\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c4\u03c1\u03b1\u03c0\u03b5\u03b6\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c3\u03c5\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2, \u03b1\u03cd\u03be\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03bb\u03ac\u03c7\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b9\u03c3\u03b8\u03bf\u03cd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03cc\u03bb\u03b1 \u03c4\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b1\u03b3\u03b3\u03ad\u03bb\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c1\u03cd\u03b8\u03bc\u03b9\u03c3\u03ae \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03ce\u03c4\u03b1\u03c4\u03c9\u03bd \u03bc\u03b9\u03c3\u03b8\u03ce\u03bd, \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03c1\u03b3\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c6\u03bf\u03c1\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b4\u03b5\u03af\u03c3\u03c9\u03bd..</p>\n<p>\u039c\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03b5\u03c5\u03c4\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bc\u03b5\u03c4\u03c4\u03ad\u03c7\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>http://madrid.tomalaplaza.net/2011/06/06/propuestas-abiertas-de-la-comision-de-economia-sol/</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>\u03a3\u03c5\u03bc\u03b2\u03bf\u03cd\u03bb\u03b9\u03bf \u03c6\u03b5\u03bc\u03b9\u03bd\u03b9\u03c3\u03c4\u03c1\u03b9\u03ce\u03bd:</p>\n<p>\u039f\u03b9 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03bf\u03c0\u03ad\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b9\u03c9\u03bd\u03af\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b9\u03c3\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2. \u039f\u03b9 \u03b5\u03be\u03b5\u03bb\u03b9\u03be\u03b5\u03af\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ad\u03c1\u03c7\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03bf \u03c4\u03bf\u03bd \u03bd\u03cc\u03bc\u03bf \u03c0\u03b5\u03c1\u03af \u03b5\u03be\u03ac\u03c1\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2, \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b4\u03b5\u03b9\u03b3\u03bc\u03b1, \u03b5\u03c7\u03b5\u03af \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b5\u03b3\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03b5\u03af \u03c5\u03c0\u03bf \u03c4\u03bf \u03c0\u03c1\u03af\u03c3\u03bc\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03bf\u03c0\u03ce\u03bd, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b9\u03c9\u03bd\u03af\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03bf \u03c1\u03cc\u03bb\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c6\u03c1\u03bf\u03bd\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae, \u03b5\u03bd \u03b3\u03ad\u03bd\u03b5\u03b9 \u03b3\u03b5\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b8\u03b7\u03bb\u03c5\u03ba\u03bf\u03cd.</p>\n<p>\u03a4\u03bf \u03ba\u03b5\u03c6\u03ac\u03bb\u03b1\u03b9\u03bf \u03b5\u03c0\u03c9\u03c6\u03b5\u03bb\u03b5\u03af\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03bf \u03c4\u03b7\u03bd \u03b4\u03b9\u03c0\u03bb\u03ae \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd, \u03c3\u03c4\u03bf \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03b3\u03b5\u03bd\u03b5\u03b9\u03b1\u03ba\u03cc \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03cc \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd.</p>\n<p>\u03a0\u03bb\u03b1\u03c4\u03c6\u03cc\u03c1\u03bc\u03b1 \u03ba\u03cc\u03bd\u03c4\u03c1\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b9\u03b4\u03b9\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Bankia:</p>\n<p>\u0395\u03c7\u03b8\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03c9\u03bd\u03ae\u03b8\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b7\u03b8\u03b5\u03af \u03b5\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2 15 \u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03ce\u03bd, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c0\u03bb\u03ad\u03c9\u03bd \u03bc\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03ad\u03ba\u03c0\u03c4\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c4\u03ac\u03be\u03b5\u03c9\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 55% \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b1\u03be\u03af\u03b1\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03c2.</p>\n<p>\u03a4\u03b1 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03b1\u03bc\u03b9\u03b5\u03c5\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf 50% \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c7\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c3\u03c5\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c7\u03ce\u03c1\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf \u03c1\u03c5\u03b8\u03bc\u03af\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03bf \u03b5\u03c0\u03b5\u03bd\u03b4\u03c5\u03c4\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b9\u03b4\u03b9\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c4\u03c1\u03ac\u03c0\u03b5\u03b6\u03b5\u03c2.</p>\n<p>\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b1\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf\u03bb\u03b9\u03b6\u03cc\u03bc\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c3\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b4\u03b7\u03bc\u03cc\u03c3\u03b9\u03bf \u03c3\u03cd\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03b1\u03bc\u03b9\u03b5\u03c5\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03c9\u03bd \u03c4\u03c1\u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03c3\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03b8\u03ad\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd, \u03c0\u03bb\u03b7\u03c3\u03b9\u03ad\u03c3\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf, \u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03be\u03ce\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b1 \u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03ae\u03c3\u03b7 \u03b5\u03bd\u03b1 \u03c0\u03ac\u03c1\u03ba\u03bf \u03ba\u03b1\u03c4\u03bf\u03b9\u03ba\u03b9\u03ce\u03bd \u03bc\u03b5 \u03b5\u03bd\u03bf\u03af\u03ba\u03b9\u03bf \u03c4\u03b9\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03bf\u03c7\u03ad\u03c2 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b5\u03c2 \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd. \u0394\u03b5\u03bd \u03b8\u03ad\u03bb\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03b5\u03bd\u03b1 \u03c3\u03cd\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03b1\u03bc\u03b9\u03b5\u03c5\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03c9\u03bd \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03b5\u03b9\u03c4\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b3\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03bb\u03af\u03b3\u03bf, \u03b4\u03b5\u03bd \u03b8\u03ad\u03bb\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03ce\u03c0\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03c9\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03bb\u03b5\u03b7\u03bb\u03b1\u03c4\u03ce\u03bd, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b5\u03bd \u03bc\u03b1\u03c2 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b5\u03cd\u03bf\u03c5\u03bd.</p>\n<p>\u0388\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03c4\u03ce\u03bd \u03c4\u03c1\u03b1\u03c0\u03b5\u03b6\u03ce\u03bd, \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03b1\u03bc\u03b9\u03b5\u03c5\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c3\u03c6\u03b1\u03bb\u03b5\u03b9\u03ce\u03bd :</p>\n<p>\u03a3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c3\u03c5\u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03bf\u03c0\u03ad\u03c2 \u03b4\u03b5\u03bd \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03ad\u03c1\u03b8\u03b7\u03ba\u03ad \u03c4\u03bf \u03c0\u03c9\u03c2 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03ad\u03b8\u03bd\u03bf\u03c2, \u03c7\u03ce\u03c1\u03af\u03c2 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03b3\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03cc\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2</p>\n<p>\u03a0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03b9\u03b4\u03ad\u03b5\u03c2 \u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03cc\u03bc\u03c9\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03ac\u03bd\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03bf\u03c5\u03bb\u03b5\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2. \u039a\u03b1\u03b9 \u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03ad\u03c8\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03ac\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03b3\u03ad\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b3\u03af\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03cc\u03bb\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9\u03b1 \u03af\u03c3\u03b1.</p>\n<p>\u201c\u0394\u03b5\u03bd \u03b8\u03ad\u03bb\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03b5\u03bd\u03b1 \u03ba\u03c1\u03ac\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c6\u03b9\u03bb\u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03b9\u03ce\u03bd, \u03b8\u03ad\u03bb\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03b5\u03bd\u03b1 \u03ba\u03c1\u03ac\u03c4\u03bf\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c5\u03c0\u03b7\u03c1\u03b5\u03c3\u03b9\u03ce\u03bd\u201d</p>\n<p>\u03a0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c1\u03bf\u03ad\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03b1\u03c3\u03c4\u03ce\u03bd \u03b1\u03c0\u03bf \u03c4\u03b7\u03bd \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1. \u0394\u03b5\u03bd \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c6\u03c4\u03c9\u03c7\u03bf\u03af, \u03bf\u03b4\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c6\u03c4\u03ce\u03c7\u03b5\u03b9\u03b1, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03bc\u03b5\u03af\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bf\u03b4\u03b7\u03b3\u03ae\u03c3\u03b1\u03bc\u03b5.</p>\n<p>\u03a6\u03c5\u03bb\u03b1\u03ba\u03ae \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b5\u03c1\u03b4\u03bf\u03c3\u03ba\u03cc\u03c0\u03bf\u03c5\u03c2</p>\n<p>\u03a4\u03bf \u03bc\u03b9\u03c3\u03b7\u03c4\u03cc \u03c7\u03c1\u03ad\u03bf\u03c2. \u0397 \u0395\u03c5\u03c1\u03ce\u03c0\u03b7 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \u03ba\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03bf\u03c4\u03af \u03b5\u03ba\u03ac\u03bd\u03b1\u03bd \u03bf\u03b9 \u03bb\u03b1\u03c4\u03b9\u03bd\u03bf\u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ac\u03bd\u03bf\u03b9, \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c8\u03ae\u03c6\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c6\u03b1\u03c3\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03b1\u03bd \u03b8\u03b1 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03ce\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03ae \u03bf\u03c7\u03b9</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae \u03c4\u03b7 \u03c3\u03b5\u03bb\u03af\u03b4\u03b1 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03ac\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b8\u03b5\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c4\u03ad\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03c3\u03b5 \u03c3\u03c5\u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7. \u0391\u03bd \u03b4\u03b5\u03bd \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03b2\u03bf\u03b7\u03b8\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b1\u03bb\u03bb\u03b1 \u03b8\u03ad\u03bb\u03b5\u03b9\u03c2 \u03ba\u03ac\u03c0\u03c9\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03b9\u03c3\u03c6\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03c4\u03bf \u03ba\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b8\u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03b7 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03b9\u03c3\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u03b8\u03b5\u03c9\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c0\u03bf\u03bb\u03cd\u03c4\u03b9\u03bc\u03b7. \u0395\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03cc\u03bc\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03c0\u03bf\u03c5 &hellip; <a href=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/idiomas/%ce%bf%ce%b9%ce%ba%ce%bf%ce%bd%ce%bf%ce%bc%ce%af%ce%b1/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 713,
  "featured_media": 0,
  "parent": 185,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/234"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/713"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=234"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/234/revisions"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/185"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=234"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 226,
  "date": "2011-10-12T14:21:18",
  "date_gmt": "2011-10-12T12:21:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/?page_id=226"
  },
  "modified": "2011-10-12T14:21:18",
  "modified_gmt": "2011-10-12T12:21:18",
  "slug": "%ce%ba%ce%bf%ce%b9%ce%bd%cf%89%ce%bd%ce%b9%ce%ba%ce%ac-%ce%b4%ce%b9%ce%ba%ce%b1%ce%b9%cf%8e%ce%bc%ce%b1%cf%84%ce%b1",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/idiomas/%ce%ba%ce%bf%ce%b9%ce%bd%cf%89%ce%bd%ce%b9%ce%ba%ce%ac-%ce%b4%ce%b9%ce%ba%ce%b1%ce%b9%cf%8e%ce%bc%ce%b1%cf%84%ce%b1/",
  "title": {
    "rendered": "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u0394\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>\u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae \u03c4\u03b7 \u03c3\u03b5\u03bb\u03af\u03b4\u03b1 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03ac\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b8\u03b5\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c4\u03ad\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03c3\u03b5 \u03c3\u03c5\u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7. \u0391\u03bd \u03b4\u03b5\u03bd \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03b2\u03bf\u03b7\u03b8\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b1\u03bb\u03bb\u03b1 \u03b8\u03ad\u03bb\u03b5\u03b9\u03c2 \u03ba\u03ac\u03c0\u03c9\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03b9\u03c3\u03c6\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03c4\u03bf \u03ba\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b8\u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03b7 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03b9\u03c3\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u03b8\u03b5\u03c9\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c0\u03bf\u03bb\u03cd\u03c4\u03b9\u03bc\u03b7. \u0395\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03cc\u03bc\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c5\u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03b4\u03af\u03ba\u03c4\u03c5\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b8\u03b1 \u03b4\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03c5\u03bd\u03b1\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c7\u03b9\u03c3\u03c4\u03b5\u03af \u03b7 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ce\u03bd \u03c4\u03c9\u03bd \u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03ce\u03bd, \u03bc\u03b5 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c7\u03b5\u03af\u03c2 \u03b5\u03bd\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2.</p>\n<p>Ladislao Martinez: \u039f\u03b9 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b9\u03b4\u03b9\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd</p>\n<p>\u039f \u03b4\u03b7\u03bc\u03cc\u03c3\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03bc\u03ad\u03b1\u03c2 \u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03b5\u03ba\u03c1\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03ba\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b4\u03ad\u03bd \u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c0\u03c4\u03b5\u03b9 \u03bf \u03b9\u03b4\u03b9\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2</p>\n<p>\u039f \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c3\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03bc\u03ad\u03b1\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ad\u03ba\u03b1\u03b8\u03b5\u03bd \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03cd \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0399\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03af\u03b1\u03c2. \u0394\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b5\u03be\u2019 \u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03ba\u03b7\u03c2, \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b2\u03b5\u03bb\u03c4\u03b9\u03ce\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7 \u03b6\u03c9\u03ae \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03c4\u03cc\u03bc\u03c9\u03bd, \u03b3\u03b9\u03b1\u03c4\u03b9 \u03bf \u03b9\u03b4\u03b9\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03b4\u03b5\u03bd \u03ba\u03ac\u03bb\u03c5\u03c0\u03c4\u03b5 \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03b5\u03ba\u03c1\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03ba\u03b5\u03c2.</p>\n<p>\u03a4\u03b7 \u03b4\u03b5\u03ba\u03b1\u03b5\u03c4\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u201970 \u03ad\u03c0\u03b1\u03b9\u03be\u03b5 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c6\u03b1\u03c3\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03cc \u03c1\u03cc\u03bb\u03bf \u03c3\u03c4\u03b7 \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03bf\u03bc\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c7\u03ce\u03c1\u03b1\u03c2, \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c0\u03c4\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03bd \u03b9\u03b4\u03b9\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c4\u03bf\u03bc\u03ad\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b2\u03b5\u03bb\u03c4\u03b9\u03ce\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03bf\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03b6\u03c9\u03ae\u03c2. \u03a4\u03b7 \u03b4\u03b5\u03ba\u03b1\u03b5\u03c4\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 80 \u03ac\u03c1\u03c7\u03b9\u03c3\u03b5 \u03b7 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b9\u03b4\u03b9\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd, \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ce\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03b5\u03bd\u03b1 \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03bc\u03ad\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b7\u03bc\u03cc\u03c3\u03b9\u03b1\u03c2 \u03ba\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9, \u03c4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03c9\u03c2, \u03be\u03b5\u03ba\u03b9\u03bd\u03ce\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03bc\u03b9\u03b1 \u201c\u03b5\u03c0\u03b1\u03bd\u03ac\u03ba\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7\u201d \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bb\u03b1\u03c4\u03b9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2.</p>\n<p>\u03a4\u03bf \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b9\u03b4\u03b9\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03bc\u03b7 \u03b1\u03c0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf\u03bc\u03ad\u03b1, \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03c1\u03b9\u03b2\u03ad\u03c2.</p>\n<p>\u03a3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1, \u03c5\u03c0\u03ac\u03c1\u03c7\u03b5\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b4\u03b5\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03b9\u03b4\u03b9\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd: \u0391\u0395\u039d\u0391 (\u03a5\u03c0\u03b7\u03c1\u03b5\u03c3\u03af\u03b1 \u03a0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u0391\u03b5\u03c1\u03bf\u03c0\u03bf\u03c1\u03af\u03b1\u03c2),Canal de Isabel II (\u0395\u03c4\u03b1\u03b9\u03c1\u03af\u03b1 \u03a5\u03b4\u03c1\u03b5\u03cd\u03c3\u03b5\u03c9\u03c2 \u039c\u03b1\u03b4\u03c1\u03af\u03c4\u03b7\u03c2), \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf \u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03bf\u03c2 \u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u039f.\u03a0.\u0391.\u03a0.</p>\n<p>\u03a5\u03c0\u03ac\u03c1\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03b5\u03bd\u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b5\u03c2 \u03b5\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03ac\u03bb\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b5\u03c2. \u0388\u03bd\u03b1 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b4\u03b5\u03b9\u03b3\u03bc\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03b9\u03c4\u03b1\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c6\u03b1\u03c4\u03bf \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c8\u03ae\u03c6\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ad\u03b4\u03c9\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03c5\u03bd\u03b1\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b1\u03bc\u03b1\u03c4\u03ae\u03c3\u03b7 \u03b7 \u03b9\u03b4\u03b9\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03cd\u03b4\u03c1\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b8\u03ce\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1 \u03bf \u03bd\u03cc\u03bc\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b8\u03bf\u03c1\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03bf\u03c4\u03b9 \u03b7 \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03ad\u03bd\u03c4\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7 500.000 \u03c5\u03c0\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ce\u03bd \u03b4\u03cd\u03bd\u03b1\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03bf\u03c1\u03af\u03c3\u03b5\u03b9 \u03b4\u03b5\u03c3\u03bc\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03ba\u03bb\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03b5\u03be\u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03ae \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c8\u03b7\u03c6\u03af\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 ( \u039f \u039c\u03c0\u03b5\u03c1\u03bb\u03bf\u03c5\u03c3\u03ba\u03cc\u03bd\u03b9 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03ad\u03bb\u03b1\u03c3\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b9\u03c4\u03b1\u03bb\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03ae\u03b3\u03b1\u03bd \u201c\u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03bb\u03af\u03b1\u201d \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c3\u03c4\u03c1\u03b5\u03c8\u03b1\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c8\u03b7\u03c6\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b1\u03bd\u03ad\u03bd\u03b1 \u03b9\u03c4\u03b1\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc \u03c4\u03b7\u03bb\u03b5\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03b9 \u03b4\u03b5\u03bd \u03bc\u03af\u03bb\u03b7\u03c3\u03b5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03af \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b8\u03ad\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2- \u03b1\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ba\u03b1\u03af\u03b1 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b5\u03bb\u03ac\u03c7\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03bf\u03c7\u03ae \u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03b5\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03ad\u03bb\u03b5\u03c3\u03bc\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c8\u03b7\u03c6\u03af\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b5\u03c3\u03bc\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc- \u03cc\u03bc\u03c9\u03c2 \u03b1\u03ba\u03cc\u03bc\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ad\u03c4\u03c3\u03b9 \u03bf\u03b9 \u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03bf\u03af \u03c8\u03ae\u03c6\u03b9\u03c3\u03b1\u03bd).</p>\n<p>Bibiana Medialdea. \u0395\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae \u0391\u03bd\u03b1\u03bc\u03cc\u03c1\u03c6\u03c9\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03ac\u03be\u03b5\u03b9\u03c2:</p>\n<p>\u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03ac\u03c4\u03b7 \u03c4\u03bf \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1 \u03bf\u03c4\u03b9 \u03c4\u03bf \u03b4\u03b7\u03bc\u03cc\u03c3\u03b9\u03bf \u03c3\u03cd\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03ac\u03be\u03b5\u03c9\u03bd \u03b4\u03b5\u03bd \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b2\u03b9\u03ce\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf. \u039a\u03ac\u03b8\u03b5 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf \u03c4\u03bf \u03a4\u03b1\u03bc\u03b5\u03af\u03bf \u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u0391\u03c3\u03c6\u03ac\u03bb\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03b8\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03b9\u03c3\u03bf\u03b6\u03cd\u03b3\u03b9\u03bf.</p>\n<p>\u039f\u03b9 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c1\u03c5\u03b8\u03bc\u03af\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03b1\u03be\u03b9\u03bf\u03b4\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5\u03bb\u03bf\u03cd\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 2 \u03ba\u03c5\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b8\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b5\u03bd\u03ac\u03bd\u03c4\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03bb\u03c5\u03b8\u03b7\u03c3\u03bc\u03cc \u03c4\u03b1 \u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03c5\u03c4\u03b1\u03af\u03b1 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1. \u03a4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c4\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b5\u03c5\u03c1\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03c0\u03bb\u03b1\u03af\u03c3\u03b9\u03bf \u03c0\u03b1\u03bb\u03b9\u03bd\u03b4\u03c1\u03bf\u03bc\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03c4\u03c9\u03bd 2 \u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03c5\u03c4\u03b1\u03af\u03c9\u03bd \u03b5\u03c4\u03ce\u03bd: \u03bc\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b1\u03b3\u03bf\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03cd\u03bd\u03b1\u03bc\u03ae \u03c3\u03b5 \u03c0\u03c4\u03ce\u03c3\u03b7, \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c7\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03ba\u03bf \u03c3\u03cd\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1 \u03bf\u03c0\u03b9\u03c3\u03b8\u03bf\u03b4\u03c1\u03bf\u03bc\u03b5\u03af\u2026</p>\n<p>\u039f\u03b9 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c1\u03c5\u03b8\u03bc\u03af\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b5\u03c5\u03ba\u03bf\u03bb\u03cd\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03ac\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u201c\u03c6\u03c4\u03b7\u03bd\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03c2\u201d \u03c4\u03b9\u03c2 \u03ac\u03b4\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2: \u03b9\u03b4\u03b9\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ce\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u201c\u03b4\u03b9\u03b1\u03bc\u03b5\u03c3\u03bf\u03bb\u03b1\u03b2\u03b7\u03c4\u03ad\u03c2\u201d, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03af\u03c3\u03c4\u03c9\u03c2 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b4\u03b7\u03bc\u03cc\u03c3\u03b9\u03b1 \u03c5\u03c0\u03b7\u03c1\u03b5\u03c3\u03af\u03b1. \u03a4\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03cc\u03bb\u03b5\u03b1 \u03b1\u03bf\u03c1\u03af\u03c3\u03c4\u03bf\u03c5 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03cc\u03ba\u03b5\u03b9\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03ac\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 45 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 33 \u03bc\u03ad\u03c1\u03b5\u03c2 \u03b1\u03b4\u03b5\u03af\u03b1\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03ba\u03ac\u03b8\u03b5 \u03b5\u03c1\u03b3\u03ac\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf \u03ad\u03c4\u03bf\u03c2. \u039a\u03b1\u03b9 \u03b5\u03ac\u03bd \u03b7 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7 \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03b6\u03b7\u03bc\u03b9\u03ad\u03c2 \u03c4\u03cc\u03c4\u03b5 \u03bf/\u03b7 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c2/\u03b7 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \u03b5\u03be\u03b1\u03c3\u03c6\u03b1\u03bb\u03af\u03c3\u03b5\u03b9 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf 20 \u03bc\u03ad\u03c1\u03b5\u03c2. \u0395\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc\u03bb\u03c5\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c5\u03c3\u03af\u03b1 \u03b1\u03c0\u03bf \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03b1\u03bd\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03bd\u03bd\u03b1\u03c1\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c5\u03c3\u03af\u03b1\u03c2. \u03a3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac, \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03c5\u03b8\u03ae\u03c4\u03b5 \u03c4\u03ce\u03c1\u03b1 \u03c0\u03bb\u03ad\u03bf\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03cd \u03c0\u03b9\u03bf \u03b5\u03cd\u03ba\u03bf\u03bb\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03bb\u03cd \u03c0\u03b9\u03bf \u03c6\u03b8\u03b7\u03bd\u03ac. \u0395\u03c0\u03b9\u03c3\u03c6\u03b1\u03bb\u03af\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b1 \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03b1\u03af\u03c9\u03bd \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03c4\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03cc\u03bb\u03b1\u03b9\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03cd\u03c3\u03b5\u03c9\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b5\u03be\u03b1\u03c3\u03ba\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd : \u03bc\u03cc\u03bb\u03b9\u03c2 \u03bc\u03c0\u03ae\u03ba\u03b5 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c0\u03b9\u03ac\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03bd\u03b5\u03bf\u03bb\u03b1\u03af\u03b1.</p>\n<p>\u0394\u03b5\u03bd \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03bb\u03cd\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03c0\u03c1\u03cc\u03b2\u03bb\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b5\u03b9\u03b4\u03ae \u03b7 \u03b1\u03b9\u03c4\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b5\u03bd \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03ac\u03b4\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2 \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03c4\u03bf \u03b3\u03b5\u03b3\u03bf\u03bd\u03cc\u03c2 \u03bf\u03c4\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b4\u03b5\u03bd \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03c0\u03c9\u03bb\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2, \u03b4\u03b5\u03bd \u03c5\u03c0\u03ac\u03c1\u03c7\u03b5\u03b9 \u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7. \u03a4\u03b1 \u03bc\u03ad\u03c4\u03c1\u03b1 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c1\u03cd\u03b8\u03bc\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1 \u03b4\u03c5\u03c3\u03ba\u03bf\u03bb\u03af\u03b1\u03c2 \u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03bf\u03cd\u03bd \u03b8\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b9\u03c0\u03bb\u03ad\u03bf\u03bd \u03b7 \u03b4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03b1\u03c2 \u03b1\u03b3\u03bf\u03c1\u03ac \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03b4\u03b5\u03bd \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b9\u03bf \u03b1\u03bd\u03b5\u03bb\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03c0\u03cc \u03bf\u03c4\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c5\u03c0\u03bf\u03bb\u03bf\u03af\u03c0\u03c9\u03bd \u03c7\u03c9\u03c1\u03ce\u03bd \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395.\u0395.. \u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b3\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03be\u03b5\u03ba\u03b9\u03bd\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2.</p>\n<p>\u039f\u03b9 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c1\u03cd\u03b8\u03bc\u03b9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03b1\u03be\u03b9\u03bf\u03b4\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03b5\u03b3\u03ba\u03c1\u03af\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u039c\u03ac\u03c1\u03c4\u03b9\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 2011 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03c9\u03bd\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03bc\u03b5\u03b3\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03c9\u03bd \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03b9\u03ba\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd. \u039c\u03b5\u03b9\u03ce\u03c3\u03b1\u03bd\u03b5 \u03c4\u03bf \u03bc\u03ad\u03b3\u03b5\u03b8\u03bf\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03ac\u03be\u03b5\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b8\u03ce\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03bd \u03b1\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03cc \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03c4\u03cc\u03bc\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03cc\u03ba\u03b5\u03b9\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03ac\u03c1\u03bf\u03c5\u03bd \u03c3\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03be\u03b7 \u03b4\u03b9\u03cc\u03c4\u03b9 \u03b1\u03c5\u03be\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c4\u03bf \u03cc\u03c1\u03b9\u03bf \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03b1\u03be\u03b9\u03bf\u03b4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 (\u03b1\u03c0\u03bf 65 \u03c3\u03c4\u03b1 67 ) \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03bc\u03b7\u03ba\u03cd\u03bd\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b7 \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03bf\u03b4\u03bf\u03c2 \u03c5\u03c0\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd \u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03ac\u03be\u03b5\u03c9\u03bd, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b5\u03c1\u03bd\u03ac\u03bc\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b1 38 \u03b5\u03c1\u03b3\u03ac\u03c3\u03b9\u03bc\u03b1 \u03ad\u03c4\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03bc\u03ad\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7 \u03c3\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03be\u03b7. \u0395\u03c0\u03b9\u03c0\u03bb\u03ad\u03bf\u03bd, \u03b7 \u03b5\u03bb\u03ac\u03c7\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7 \u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b2\u03b3\u03b5\u03af \u03ba\u03b1\u03bd\u03b5\u03af\u03c2 \u03ba\u03ac\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03b5\u03bd\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03c3\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03be\u03b7 \u03c0\u03ae\u03b3\u03b1\u03bd \u03b1\u03c0\u03bf \u03c4\u03b1 61 \u03c3\u03c4\u03b1 63 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1.</p>\n<p>\u0391\u03c0\u03bf \u03c4\u03b7\u03bd \u03ac\u03bb\u03bb\u03b7 \u03c5\u03c0\u03ac\u03c1\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b8\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03af\u03b1: \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03bd\u03af\u03c3\u03c7\u03c5\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ce\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c3\u03cd\u03c1\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03b3\u03bf\u03c1\u03ac \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2:</p>\n<p>\u03bc\u03ad\u03c7\u03c1\u03b9 2 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ac\u03bd\u03c9 \u03c4\u03bf\u03bd 2 \u03b5\u03c4\u03ce\u03bd \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03b9\u03c3\u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03c5\u03c0\u03cc\u03c4\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c1\u03b5\u03c5\u03bd\u03b7\u03c4\u03ad\u03c2</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae \u03c4\u03b7 \u03c3\u03b5\u03bb\u03af\u03b4\u03b1 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03ac\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b8\u03b5\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c4\u03ad\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03c3\u03b5 \u03c3\u03c5\u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7. \u0391\u03bd \u03b4\u03b5\u03bd \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03b2\u03bf\u03b7\u03b8\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b1\u03bb\u03bb\u03b1 \u03b8\u03ad\u03bb\u03b5\u03b9\u03c2 \u03ba\u03ac\u03c0\u03c9\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03b9\u03c3\u03c6\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03c4\u03bf \u03ba\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b8\u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03b7 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03b9\u03c3\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u03b8\u03b5\u03c9\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c0\u03bf\u03bb\u03cd\u03c4\u03b9\u03bc\u03b7. \u0395\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03cc\u03bc\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03bb\u03b5\u03af\u03bf &hellip; <a href=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/idiomas/%ce%ba%ce%bf%ce%b9%ce%bd%cf%89%ce%bd%ce%b9%ce%ba%ce%ac-%ce%b4%ce%b9%ce%ba%ce%b1%ce%b9%cf%8e%ce%bc%ce%b1%cf%84%ce%b1/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 713,
  "featured_media": 0,
  "parent": 185,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/226"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/713"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=226"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/226/revisions"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/185"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=226"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 219,
  "date": "2011-07-09T12:28:48",
  "date_gmt": "2011-07-09T10:28:48",
  "guid": {
    "rendered": "http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/?page_id=219"
  },
  "modified": "2011-07-09T12:28:48",
  "modified_gmt": "2011-07-09T10:28:48",
  "slug": "citizenship",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/idiomas/citizenship/",
  "title": {
    "rendered": "Citizenship"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><span style=\"line-height: 15px;font-size: x-small\">On this page you can see the conclusions on the theme of citizenship that will be discussed in the debate. If you could not attend and wish to make a contribution, you can. We are working on a tool which will enable us to have a real debate on-line so that the discussions of recent days  can continue. You\u2019ll hear more about that soon.</span></p>\n<p><span style=\"line-height: 19px;font-size: small\"><strong>Justa Montero: the need for feminist and ecological approaches</strong></span></p>\n<p><span style=\"color: #333333\">\u201c<span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\"><strong>We are witnessing the breakdown of the concept of active citizenship\u201d </strong></span></span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\">The \tconcept of citizenship that is used by those in power conceals, \tbeneath an apparent neutrality and equality of rights, the social \tinequalities which are the result of, amongst other factors,  class, \tgender or ethnic origin.</span></span></span></li>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\">Those \tin power arrogate to themselves the power to decide who is and is \tnot a citizen. An example is the \u2018ley de extranjer\u00eda\u2019, which \testablishes the limits of citizenship for the population. \tConclusion: citizenship, as it is understood by those in power, is a \tconcept that excludes rather than includes.</span></span></span></li>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\">The \tdebate about citizenship is the debate about people\u2019s needs, \taspirations and interests, about how we want to organise our \tsociety, and exercise our right to participate  and to define what \tis of general interest to everyone.</span></span></span></li>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\">We \tare witnessing the breakdown of the concept of active citizenship. \tThis is the result of three processes: the identification of the \tcitizen as a consumer, as a voter and the relationship beween \tcitizens and individual rights. Though it may seem paradoxical, the \tfirst victim of the the competitive spirit and lack of solidarity \twhich characterises neoliberalism is precisely the rights of \tindividuals. </span></span></span></li>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\">Feminism \taffects the very heart of our lives as citizens; a citizenship which \tis inclusive cannot be based on the duality and hierarchy of the \tdifferences between men and women with the resultant inequalities \tand subordination etc; it cannot exclude any expresssion of identity \tas in the exclusion of the rights of transsexuals. A  good life for \tall means that sexual violence and physical abuse are incompatible \twith true citizenship.</span></span></span></li>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\">For \tthese reasons, in response to a concept of citizenship which \texcludes, implies servility, and is racist, patriarchal and \tclass-based, we need to construct an inclusive notion of citizenship \twhich is horizontal, caring, emancipating and socially engaged. We \tneed to reconstruct an emancipating citizenship based on ideas of \tsocial justice which require the kinds of opportunities for \tparticipation that we are creating so that everyone enjoys an \tequality of conditions in which to act and achieve the world in \twhich we would like to live.</span></span></span></li>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\"><strong>Pedro \tCasas (Neighbourhood Association: Carabanchel Alto). Local movements \tas arenas for struggle. </strong></span></span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #333333\">\u201c<span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\"><strong>Taking the 15M movement to neighbourhoods, towns and villages was the right thing to do\u201d</strong></span></span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\">It \twas right to take assemblies to neighbourhoods, towns and villages \tin order to connect the mobilising force of the movement with the \tconcrete reality, the problems and social make-up of these naturally \toccurring areas of coexistence, relationships and solidarity.</span></span></span></li>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\">Neighbourhoods, \ttowns and villages are the places in which institutions develop and \timplement many of the policies imposed by those who hold political \tand economic power. They share the same problems, conflicts and \taspirations; they create networks of solidarity; they generate close \trelationships which make it possible for people to organise \tthemselves and they become arenas in which people learn to struggle \tand organise.</span></span></span></li>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\">Apart \tfrom dealing with local issues, neighbourhoods represent an arena \tfor contact and collaboration with other movements which enrich our \tdaily lives.   They also are important for employment issues as they \tare the site of the workplaces (industrial estates, shops, private \tand household services) of many of their inhabitants. They provide \tthe stability (for example in the workers\u2019 assemblies which are \torganising the marches to Madrid) which the current fragmentation \tand job insecurity undermine .</span></span></span></li>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\">Moving \tfrom sporadic action to committed activism: we should be suspicious \tboth of those who refuse to hand on the baton and of those who \tspontaneously look down on the kinds of activities (self-governing \tfiestas etc.) that are described above. Experience should be valued \tappropriately and people need to offer to provide continuity and \tcoherence in the campaigns which emerge.</span></span></span></li>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\">We \tneed to link concrete demands to a global liberating perspective (as \tin the case of a campaign for the building of a state school). </span></span></span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\"><strong>Neighbourhood brigades for the protection of human rights.</strong></span></span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\">For \tmany years, the neighbourhood brigades for the protection of human \trights (BVODH) have been making and promoting a collective response \tto the problem of the discrimination against, and the unjustified \tcriminalisation of, a part of the population in the racist and \tillegal raids carried out by the police. The ideal response is a \tcollective one, open to any individual, neighbourhood or \tneighbourhood association, and is built around a public presence \tand, more specifically, in observing, recording, denouncing and \tcreating awareness of the violation of human rights which this \tinstitutional practice represents. </span></span></span></li>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\">The \twork of observing and recording in the area of immigration has been \tgoing on for some time. The term \u2018racist raid\u2019 has thus been \tclearly defined a an arbitrary police check carried out on people of \ta differenct racial origiin from that which is understood to be \tSpanish. This process of identification is based solely on \tappearance and thus is a violation of human rights and an illegal \tact on the part of the police since it constitutes discrimination \tand the requirment for a person to identify him/herself only is \tlegal in the context of the investigation of a crime.</span></span></span></li>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\">The \tconsequences of the racist raids are</span></span></span></li>\n<li><span style=\"color: #333333\">\u2022<span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\"> the \tunjustified criminalisation of a part of the population</span></span></span></li>\n<li><span style=\"color: #333333\">\u2022<span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\"> the \texplicit division of citizens into first and second categories based \ton appearance</span></span></span></li>\n<li><span style=\"color: #333333\">\u2022<span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\"> the \tgeneral public comes to see this practice as legal and justified and \tconsequently to view racial discrimination as legitimate.</span></span></span></li>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\">Thus \tour streets become a place in which human rights are not defended. \tThe neighbourhood brigades for the defence of human rights call for \ta collective response which consists principally of: </span></span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #333333\">\u2022<span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\"> Observing and recording the activities of the local police</span></span></span></p>\n<p><span style=\"color: #333333\">\u2022<span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\"> Raising consciousness amongst local inhabitants</span></span></span></p>\n<p><span style=\"color: #333333\">\u2022<span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\"> Public denunciation</span></span></span></p>\n<p><span style=\"color: #333333\">\u2022<span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\"> A presence on the streets</span></span></span></p>\n<p><span style=\"color: #333333\">\u2022<span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\"> The drawing up of reports which denounce unacceptable police raids</span></span></span></p>\n<p><span style=\"color: #333333\">\u2022    <span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\"> Being present in the media</span></span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\">Collective \tresponse is the only way to put a stop to this situation and raise \tconsciousness in the rest of the population. For this reason the \tbrigades regularly go onto the streets to respond to these racists \tcontrols. One of the objectives of bringing the public\u2019s attention \tto, and denouncing, this situation is to encourage the inhabitants \tof different districts to denounce (by stopping to observe what is \thappening, by interrupting the police in their activities etc) the \tmonitoring to which everyone is now becoming subject.</span></span></span></li>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\">The \texperience in the local assembly in Carabanchel confirms the fact \tthat collective action is the key whereas a simple individual \tpresence is not as effective. Those involved were able to share \ttheir appreciation of the fact that the involvement of local \tresidents is the ideal way to deal with this problem since the \tInterior Ministry denies the existence of a clear lack of partiality \tin the illegitimate and illegal application of the law. Meanwhile, \tthe police try to hinder these activities of observation and the \tgathering of evidence about their activities. The brigades share the \tview that public debate is a right which has to be reclaimed and \tencourages neighbourhoods, individuals and other groups to continue \twith the debate about this issue. We are happy to talk to anyone who \twould like to consult us on an issue or make a suggestion to us.</span></span></span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\"><strong>SOS \tRacismo</strong></span></span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #333333\">\u201c<span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\"><strong>We demand the closure of the CIEs because they are holding people who have not committed any crimes.\u201d</strong></span></span></span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\">Our \tview is that you cannot talk about full citizens rights while a \tsection of the population is being persecuted and detained simply \tbecause they do not have the appropriate papers. We therefore demand \tthe closure of the CIEs (Centres for the Internment of Foreigners) \tsince they are holding people who have not committed any crimes.</span></span></span></li>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\">The \tCIEs are hidden from the public eye. Behind their doors, there is a \tmanifest lack of basic rights such as health provision or basic \thygiene. There have been a large number of cases of torture and \tphysical abuse which have been described in numerous national and \tinternational reports.</span></span></span></li>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\">We \tare also concerned about the future regime in the CIEs. This is \tcurrently being designed by the Ministry of the Interior.</span></span></span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\"><strong>Youth with no future</strong></span></span></span></p>\n<p><span style=\"color: #333333\">\u201c<span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\"><strong>We have to put an end to the model of citizenship and life for young people which is being imposed from above.\u201d</strong></span></span></span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\">(This is just a summary. You can read the complete text here: </span></span></span><a href=\"https://docs.google.com/document/d/1-lXmZoDG0hdKdvQJwObMOBhNQ4iPUOfc4rOB4HWGjbM/edit?hl=es\"><span style=\"color: #0066cc\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\"><span style=\"text-decoration: underline\">aqu\u00ed</span></span></span></span></a></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\">Those \twho hold power want us to see each other as enemies who have to do \tbattle to obtain what they need. However, for us, citizenship does \tnot imply emptiness and passivity but rather collective \tparticipation in decision-making by means of organisational \tstructures in the areas in which we live. Over the last few months \twe have seen how these two concepts of citizenship are fundamentally \topposed in that they represent two totally different ways of \tunderstanding politics and an obvious antagonism between what they \twant to impose on us and and what we create.</span></span></span></li>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\">Historically, \tyoung people have been major protagonists in processes of \tmobilisation; mobilisation whose goal is the defence and extension \tof social rights. In Juventud Sin Futuro we have tried to give shape \tto this force, to the young people who, on a daily basis, suffer the \tinsecurity affecting all aspects of our lives since we cannot \teffectively make a reality of our constitutional rights to housing, \ta decent job and quality state education.</span></span></span></li>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\">We \talso do not identify with the institutional forms in which politics \tare currently conducted. For us, the young people that those who \thold power refer to do not exist. Theirs is an image of young people \twhich is a reflection of the interests of those who would prefer to \thave young people silent and obedient, of those who do not want us \tto protest when we see how our future is being denied to us with the \timposition of measures that benefit the few and create insecurity \tfor the great majority. Once again we see how there are two opposing \tconcepts, in this case of young people, which conceal a reality: \twhat they want us to be and what we are. </span></span></span></li>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\">The \tthird concept which is presented to us pre-packaged is the crisis. \tThe intention is that we should believe that the crisis has to be \tsolved by the formula \u2018tighten your belts\u2019. We, however, realise \tthat while profits remain privatised, losses are socialised. The \tcrisis is the product of a concrete economic system and we think it \tis essential to idenfity those responsible. Unlike those who say \tthat we can only solve the problem if we are all involved, we say \tthat we can only solve the problem if those who caused it are not \tinvolved. </span></span></span></li>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\">We \thave to reappropriate basic concepts, not with new names but with \tdifferent meanings. We need to remain critical so that their \u2018common \tsense\u2019 becomes our \u2018good sense\u2019. </span></span></span></li>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\">We \tsay \u2018No\u2019 to the model of citizenship and youth which is imposed \ton us. We refuse to accept the idea of a citizenship based solely on \tthe act of putting an \u2018x\u2019 on a ballot paper once every four \tyears; we know that citizenship is much more than that.</span></span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #333333\"> </span></p>\n<p><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\"><strong>Real Democracy Now</strong></span></span></span></p>\n<p><span style=\"color: #333333\">\u201c<span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\"><strong>Our democracy is not real because citizens are forgotten when decisions are taken\u201d</strong></span></span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\">We \tneed legal channels through which citizens can vote on proposals \twith which they disagree or make their own proposals.</span></span></span></li>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\">The \tPopular Legislative Initiatives (ILP) which we currently have at our \tdisposal are ineffective because once signatures have been \tcollected, \u2018representative\u2019 bodies can ignore them. It\u2019s \timportant to note that there is not one ILP which has the support of \tthe majority of politicians since if this were the case, ILPs would \tnot be necessary (the politicians would already have proposed the \tmeasures contained in the ILPs).</span></span></span></li>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\">The \tquestion to be debated is the nature of the channels to be used; we \tdo not have a definitive proposal. One possibility would be to \toblige politicians to hold a binding referendum once a certain \tnumber of signatures have been obtained.</span></span></span></li>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\">On \tthe 15 October there will be an international demonstration because \tsince citizens cannot become involved in the political process, \tpoliticians always end up taking decisions which favour those who \thold economic power. Our democracy is not real because we are \tforgotten when decisions are taken.</span></span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\"><strong>Citizens\u2019 Initiatives</strong></span></span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\">One \tof the most pressing problems we face is the legal system. There can \tonly be justice if we are all equal.</span></span></span></li>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\">Citizens \tare called to participate in assemblies against the privatisation of \tthe water service and to participate in meetings to coordinate the \tactitivities of the campaign.</span></span></span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #333333\"><span style=\"font-family: Georgia\"><span style=\"font-size: small\">The \trole of women has to be recognised and that of those who provide \tcare for others. The priority for men is to make a commitment to \tequality. We should not compete with each other.</span></span></span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>On this page you can see the conclusions on the theme of citizenship that will be discussed in the debate. If you could not attend and wish to make a contribution, you can. We are working on a tool which &hellip; <a href=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/idiomas/citizenship/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 713,
  "featured_media": 0,
  "parent": 185,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/219"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/713"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=219"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/219/revisions"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/185"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=219"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 211,
  "date": "2011-07-08T00:40:07",
  "date_gmt": "2011-07-07T22:40:07",
  "guid": {
    "rendered": "http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/?page_id=211"
  },
  "modified": "2011-07-08T00:40:07",
  "modified_gmt": "2011-07-07T22:40:07",
  "slug": "politica",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/idiomas/politica/",
  "title": {
    "rendered": "Pol\u00edtica"
  },
  "content": {
    "rendered": "<h1><span style=\"font-size: 16px;line-height: 24px\">Nesta p\u00e1xina poderedes ve-las conclusi\u00f3ns sobre o bloque de pol\u00edtica que se tratou no debate. Se non puideches asistir e queres deixar a t\u00faa valiosa opini\u00f3n podes facelo. Estamos traballando nunha ferramenta que nos permita un debate real na rede para poder continuar o traballo destes d\u00edas, pronto teredes m\u00e1s novas.</span></h1>\n<p><strong><span style=\"color: #000000\">Jaime Pastor</span></strong></p>\n<p><strong><span style=\"color: #000000\">\u201cOtra pol\u00edtica es posible. Necesitamos una segunda transici\u00f3n\u201d</span></strong></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\">\u00c9 \tposible outra pol\u00edtica e outro mundo. O capitalismo quere separar \teconom\u00eda e pol\u00edticaq, pero non \u00e9 as\u00ed. </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">A \tcrise de lexitimidade das instituci\u00f3ns ven da dial\u00e9ctica entre os \tsupostos representantes e da pol\u00edtica que desenrolan, perxudicando \t\u00f3s intereses da cidadan\u00eda. Esto f\u00edxose patente a partir do 9 de \tmaio do 2010, cando os representantes europeos deron un golpe de \testado dos mercados. Reunidos en Bruselas, decidiron aplicar as \tpol\u00edticas de axustes sociais. A \u201cacumulaci\u00f3n por desposesi\u00f3n\u201d: \tm\u00e1is privatizaci\u00f3n, sobreexplotaci\u00f3n da forza de traballo, \tcapitalismo antisalarial&#8230;</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">O \tmovemento 15M logrou na lexitimidade social que lle permite \tconfrontarse coa lexitimidade electoral da que presumen os \trepresentantes electos. Unha cousa \u00e9 a lexitimidade electoral e \toutra \u00e9 o exercicio. E se no exercicio dunhas pol\u00edticas \tdeterminadas vese que a opini\u00f3n ciudadana \u00e9 oposta, o que hay que \tfacer \u00e9 unha deslexitimaci\u00f3n do goberno. </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">O \tmovimento 15M debe seguir nese cami\u00f1o e convertirse nun movimento \tde desobediencia civil non violenta que aposte por unha segunda \ttransici\u00f3n. </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">O artigo 28 da \tDeclaraci\u00f3n dos Dereitos do Home e o Ciudad\u00e1n, aprobada en Francia \ten 1793, di que \u201cun pobo ten sempre o dereito a revisar, reformar \te cambiar a s\u00faa constituci\u00f3n. Unha xeraci\u00f3n non pode someter as \ts\u00faas leis \u00e1s xeraci\u00f3ns futuras\u201d. </span></li>\n</ul>\n<p><strong><span style=\"color: #000000\">V\u00edctor Sampedro</span></strong></p>\n<p><strong><span style=\"color: #000000\">\u201cNos ven pero no nos reconocen\u201d</span></strong></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\">A \tcrise de representaci\u00f3n pol\u00edtica trad\u00facese en que co voto non \tpodemos controlar e fiscalizar as pol\u00edticas p\u00fablicas que recortan \tdereitos civ\u00eds e cidad\u00e1ns.</span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #000000\"> </span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\">A \tcrise paralela no xornalismo d\u00e9bese a que as cuotas de audiencia o \tas tiradas non son unha representaci\u00f3n da voz na r\u00faa. E, esto \tocorre, porque economicamente s\u00f3 procuran o m\u00e1ximo beneficio a \tcurto prazo. Para cotizar \u00e1 alta na bolsa, est\u00e1n a recortar moito \tnas plantillas e precarizando tanto \u00f3s traballadores que perderon o \tben econ\u00f3mico m\u00e1is importante, anque tanxible, que ti\u00f1an: a \treputaci\u00f3n e a credibilidade. </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Cando \tvemos algo nos medios, o m\u00ednimo que facemos \u00e9 desconfiar, cando \tnon indignarnos a\u00ednda m\u00e1is. De feito, te\u00f1en problemas de \tviabilidad t\u00f3dalas empresas de medios convencionais e os eres e \tsuspensi\u00f3ns de pago est\u00e1n na orden do d\u00eda. </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">A \t\u00fanica maneira de romper este bucle non \u00e9 o antagonismo entre \tcidad\u00e1ns e xornalistas, se non a colaboraci\u00f3n destes \u00faltimos cos \tsectores m\u00e1is activos da cidadan\u00eda, que lles permita voltar \u00e1 \tindependencia, ga\u00f1ar en condici\u00f3ns laborail, que sexan sostibles \tcomo empresas e axudarnos a facer a segunda transici\u00f3n. Ter\u00edan que \tbuscar o reforzo en todos n\u00f3s, para quebrar os pactos de silencio e \tos falsos consensos que dan m\u00e1is protagonismo p\u00fablico a quen ten \tm\u00e1is forza econ\u00f3mica e pol\u00edtico. </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Aumenta-la \tparticipaci\u00f3n e a transparencia \u00e9 para o que naceu o xornalismo e \tse se quere reinventar que nos adxudiquen o titular que nos \tmerec\u00edamos o 19J: Imos a m\u00e1is.</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Se \thoubo unha semana clave para este movemento, foi a do desaloxo na \tPraza de Catalu\u00f1a e at\u00e9 os incidentes do parlamento. Ah\u00ed, creouse \tunha espiral do silencio. Quer\u00edan chamarnos violentos, non \taplicaron os principios profesionais m\u00ednimos nin os presupostos \tdemocr\u00e1ticos m\u00e1is b\u00e1sicos. Non se fixaron nos feitos, tivo que \tser Youtube o canal polo que soupemos que os disturbios foron \torganizados, que quenes recolleron as imaxes eran xornalistas \tescollidos a dedo e como algunhas acusaci\u00f3ns eran falsas. Por \texemplo, f\u00edxose un corredor para que o diputado invidente poidera \tpasar co can. </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Houbo principios \tdemocr\u00e1ticos non atendidos: o encargado da orde p\u00fanlica deber\u00eda \tgarantir por igual que os parlamentarios foran a votar e a cidadan\u00eda \ta manifestarse, pero ningunha foi garantizada. Adem\u00e1is, non se \tcondenan as agresi\u00f3ns cidad\u00e1s sen pedir antes a identificaci\u00f3n \tdas forzas da orde p\u00fablica que lles apalearon favorecendo \u00f3s \textremistas deportivos sobre uns congregaci\u00f3n cidad\u00e1. E por moita \tviolencia que poideran vender como mercanc\u00eda informativa, sempre \thai que deixar espacio para falasr do trasfondo pol\u00edtico da \tprotesta, pero a d\u00eda de hoxe, a\u00ednda non se co\u00f1ece se aquel d\u00eda \tse votaba dunha soa vez, nunha lei \u201comnib\u00fas\u201d, a derogaci\u00f3n de \t60 disposici\u00f3ns sobre libertades c\u00edvicas e sociais, proceso posto \ten cuesti\u00f3n constitucional e xuridicamente. </span></li>\n</ul>\n<p><strong><span style=\"color: #000000\">Pascual Serrano. Fundador de rebelion.org</span></strong></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Pascual Serrano non puido asistir \u00f3 debate, pero enviou un texto que unha compa\u00f1era leu durante o debate. Podes le-lo texto en castel\u00e1n </span><span style=\"color: #000080\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"https://docs.google.com/document/d/1OjtU_89s2-eMBTghpahedFNk22m0GTFf2nvWrO9NwNM/edit?hl=es\">aqu\u00ed</a></span></span><span style=\"color: #000000\">.</span></p>\n<p><strong><span style=\"color: #000000\">Grupo de An\u00e1lise do 15M</span></strong></p>\n<p><strong><span style=\"color: #000000\">\u201cLa libertad pol\u00edtica no puede desvincularse de las condiciones materiales de subsistencia\u201d</span></strong></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\">Esto \tsignifica, que non \u00e9 libertade pol\u00edtica que un proceso xur\u00eddico \tdeclare que a cidadan\u00eda \u00e9 libre se non poden participar \tmaterialmente dos instrumentos pol\u00edticos de deliberaci\u00f3n e \telecci\u00f3n. </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Libertade \tpol\u00edtica \u00e9, sen embargo, algo que debe ser construido e que non \tpode entenderse sen a idea dun corpo libre: son os corpos os que \texercen materialmente a libertade cando participan na vida p\u00fablica \te se integran no texido social en calidade tanto de cidad\u00e1ns con \tdereitos pol\u00edticos garantizados polas leis como de persoas que \tte\u00f1en as necesidades materiais tam\u00e9n protexidas. A libertade non \ts\u00f3 \u00e9 xur\u00eddica sen\u00f3n tam\u00e9n algo material. </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Hoxe \ten d\u00eda, no estado espa\u00f1ol g\u00f3zase de libertades xur\u00eddicas e \teleximos os nosos representantes e, sen embargo, os nosos corpos \tsofren os devastadores efectos dunha crise econ\u00f3mica que non s\u00f3 \tafecta a nosa vida sen\u00f3n que perxudica \u00e1s nosas libertades m\u00e1is \tb\u00e1sicas. Reclamar maior libertade \u00e9 o mesmo a reclamar a mellores \tcondici\u00f3ns materiais de subsistencia. </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Non hai democracia sen\u00f3n \toutra cousa ben distinta al\u00ed onde as libertades b\u00e1sicas s\u00f3 \texisten como libertade para consumir ou para escoller destino \ttur\u00edsitco e non como libertade para ocupar o espacio p\u00fablico ou \tcomo a libertade para interpo\u00f1er nosos corpos e, desta forma, \tevitar un desahucio. </span></li>\n</ul>\n<p><strong><span style=\"color: #000000\">Intervenci\u00f3n cidad\u00e1</span></strong></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\">Jos\u00e9 \tManuel, falou do libro \u201cNo m\u00e1s atropellos\u201d escrito por Jaime \tPastor e Tom\u00e1s Villasante. O traballo \u00e9 unha proposta que recolle \tunha serie de axiomas de participaci\u00f3n e de boas pr\u00e1cticas \tpol\u00edticas. Se o goberno incumpre estas pr\u00e1cticas, ent\u00f3n non se \tpode dicir que sea realmente un goberno democr\u00e1tico, sen\u00f3n m\u00e1is \tben desp\u00f3tico e autoritario. O ensaio est\u00e1 colgado en rebelion.org \te vaise enviar \u00e1s distintas asambleas do15M.</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Tom\u00e1s \texplic\u00f3 \u00e1 audiencia as paradoxas da representaci\u00f3n pol\u00edtica \tmunicipal no seu pobo,  Zaralejos. \u00c9 un novo pobo de mil veci\u00f1os \tcon dereito a voto, onde o concello goberna un  partido que foi \tvotado por 250 veci\u00f1os, outros 350 votaron a outros partidos e o \tresto non votou. Existen exemplos e pr\u00e1cticas de outros sistemas de \tparticipaci\u00f3n e representaci\u00f3n municipal. Hai alternativas e hai \tque estudialas. Para un proceso, que el pensa que ser\u00e1 longo, \tacabou pidindo d\u00faas cousas. Coordinar os distintos esforzos locais, \tregionais, dos ciudad\u00e1ns e europeos, e pedir un novo proceso \tconstituinte.</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Outro \tparticipante do turno de palabra criticou o actual sistema de \tvotaci\u00f3ns cada catro anos, onde ninguen pode elixir nin as \tcondici\u00f3ns do seu traballo nin \u00e1s da s\u00faa hipoteca. Falou tam\u00e9n \tda privatizaci\u00f3n da Compa\u00f1\u00eda Telef\u00f3nica e da necesidade de que \tos pol\u00edticos consulten \u00f3s cidad\u00e1ns cando haxa grandes decisi\u00f3ns \te, sobre todo, que concreten cando falan. Tamb\u00e9n falou do Canal de \tIsabel II, unha empresa p\u00fablica rentable para os madrile\u00f1os, que \tdeu financiado as inversi\u00f3ns do Metro de Madrid e que agora queren \tprivatizala. Hai que replantearse as cousas e quiz\u00e1is seguir o \texemplo de Islandia. Loitar para que votar sexa realmente tomar \tdecisi\u00f3ns.</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Outrto \tparticipante falou dos partidos pequenos e das recientes \tdeclaraci\u00f3ns do presidente do Congreso, Jos\u00e9 Bono, en referencia \t\u00f3s partidos minoritarios e a s\u00faa lexitimidade \u201c\u2026el se\u00f1or Bono \testa muy equivocado si piensa que la legitimidad de mi voto a un \tpartido peque\u00f1o es menos buena que la legitimidad del suyo a un \tpartido grande\u2026\u201d. Parece que a actual clase pol\u00edtica tenlle \tverdadeiro medo \u00f3 pluralismo e como mostra, un bot\u00f3n. Pouco antes \tdas elecci\u00f3ns do 22 de maio pasouse unha lei que exixe \u00f3s novos \tpartidos presentar 4.500 firmas, con fotocopia do DNI dos firmantes \tpara poder concurrir \u00e1s elecci\u00f3ns. Esto \u00e9 inxusto, xa que a \tningu\u00e9n se gusta deixar a fotocopia do seu DNI. E adem\u00e1is, porque \tesas 4.500 signaturas non est\u00e1n en ningures dos do PP ou do PSOE. \tPediu a reforma total do sistema electoral.</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Para rematar, Manuel, \tcontounos a s\u00faa visi\u00f3n da actualidade. A situaci\u00f3n de \tdesinformaci\u00f3n practicada polos medios de comunicaci\u00f3n converteu a \tpol\u00edtica nun partido de f\u00fatbol con dous equipos; xa non importa o \tque diga cada un, sen\u00f3n que ga\u00f1e o meu. Manuel d\u00edxonos que leva 5 \tanos sen ver a tele e, que dende aquela est\u00e1 xenial; a\u00ednda as\u00ed \tpensa que a manipulaci\u00f3n non descansa. Advertiu sobre a \tintoxicaci\u00f3n rampante da comida e animou \u00e1 xente a facerse con un \tmotor de enerx\u00eda libre para instalar na s\u00faa casa \u2013e de paso \tmandar un saludo cordial a Iberdrola\u2013, que xa est\u00e1 dispo\u00f1ible e \tque sale por 100 euros.</span></li>\n</ul>\n<p><strong><span style=\"color: #000000\">Al\u00ed Ruston. Cordinadora de Apoio \u00f3 Pobo Sirio</span></strong></p>\n<p><strong><span style=\"color: #000000\">\u201cPedimos la expulsi\u00f3n del embajador sirio en Espa\u00f1a\u201d</span></strong></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Facebook: revoluci\u00f3n siria 2011- Espa\u00f1a</span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\">Os \tsirios de Madrid e Espa\u00f1a comparten t\u00f3dalas reivindicaci\u00f3ns do \tmovemento 15M, por ser un movemento que xurde no pobo, o que vai en \talza e progresi\u00f3n real da libertade e da democracia. </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Durante \ta estancia en Sol, os compa\u00f1eiros de migraci\u00f3n, traballaron co \tmovemento en todo momento para trasladar as inquetudes e \treivindicaci\u00f3ns que deber\u00edan de formar parte das reivindicaci\u00f3ns \tfinais das iniciativas do movemento. Neste sentido, recolleron \tsignaturas para forzar a expulsi\u00f3n do embaixador sirio en Espa\u00f1a e \tfacer chegar o pobo sirio todo o apoio da sociedade espa\u00f1ola. </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Actualmente, \ten Siria estase producindo un movemento revolucionario a imaxe dos \tmovementos \u00e1rabes que tiveron lugar en T\u00fanez e Exipto. O pobo \tsirio est\u00e1 sufrindo unha forte represi\u00f3n onde est\u00e1n participando \to estado, o ex\u00e9rcito e a polic\u00eda. </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">O \tpobo sirio leva m\u00e1is de 100 d\u00edas de proceso revolucionario, co \t\u00fanico obxetivo de facer caer o r\u00e9xime que leva gobernando Siria \tdende fai 50 anos; un r\u00e9xime que non permite ning\u00fan outro partido \tpol\u00edtico que non sexa af\u00edn \u00f3 partido BAZZ. O r\u00e9ximen dictatorial \tprometeu, en varias ocasi\u00f3ns, reformas de apertura e a celebraci\u00f3n \tde elecci\u00f3ns democr\u00e1ticas. Estas reivindicaci\u00f3ns son similares \u00e1s \treivindicaciones do pobo exipcio e do tunecino. \u00c9 por esto, que as \tmanifestaci\u00f3ns en Siria f\u00f3ronse desenrolando no mesmo clima \tpac\u00edfico e reivindicativo que en Exipto e T\u00fanez. A resposta do \tr\u00e9xime \u00e1s manifestaci\u00f3ns pac\u00edficas foron a represi\u00f3n, o \tc\u00e1rcere, torturas e a intimidaci\u00f3n \u00f3s manifestantes e disidentes \ten Siria. </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Algunhas \tcifras do xenocidio que est\u00e1 a realizar o goberno de Siria non nos \tmostran a brutalidades, impunidade e falta de dereitos hum\u00e1ns que \tlevan soportando a poboaci\u00f3n siria nestes 100 d\u00edas: m\u00e1is de 1500 \tmortos, entre eles 100 menores; m\u00e1is de 10.000 desaparecidos, \t15.000 desplazados internos e m\u00e1is de 11000 refuxiados en solo da \tfronteira con Turqu\u00eda e con L\u00edbano. </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">O \tmovimento de apoio \u00e1 revoluci\u00f3n dos pobos \u00e1rabes, condenan \tt\u00f3da-las acci\u00f3ns que o goberno sirio est\u00e1 a realizar contra o seu \tpropio pobo. Tam\u00e9n queren facer chegar a s\u00faa solidariedade co \tresto de revoluci\u00f3ns pac\u00edficas e sociais que se est\u00e1n producindo \tnos distintos lugares do mundo: \u201cnuestro \u00e1nimo y fortaleza para \tel pueblo de Bahrein, el pueblo de Libia, el pueblo de China, el \tpueblo de Grecia y cualquier otra revoluci\u00f3n, otro pueblo, que se \tencuentre en proceso revolucionario.\u201d</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Avogan \tpolas revoluci\u00f3ns pac\u00edficas en t\u00f3dolos aspectos, e est\u00e1n en \tcontra de calquera intervenci\u00f3n militar de calquera Estado, en \tcalquera dos casos sinalados. </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">A \tprincipal reivindicaci\u00f3n do grupo de traballo da revoluci\u00f3n siria \t\u00e9 lograr a expulsi\u00f3n do embaixador sirio en Espa\u00f1a. \u201cNuestra \treivindicaci\u00f3n se dirige, as\u00ed, al gobierno espa\u00f1ol, que con su \tsilencio ampara los cr\u00edmenes que se est\u00e1n cometiendo en Siria. La \treivindicaci\u00f3n responde a las reivindicaciones del pueblo sirio, \tque son principalmente la ca\u00edda del r\u00e9gimen dictatorial, la \tcelebraci\u00f3n de elecciones libres y democr\u00e1ticas.\u201d</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">T\u00f3dolos domingos \tmanifestaci\u00f3ns frente \u00e1 embaixada de Siria, no Paseo do Prado e \tt\u00f3dolos  d\u00edas sentadas de 9:30 a 15:50. </span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Nesta p\u00e1xina poderedes ve-las conclusi\u00f3ns sobre o bloque de pol\u00edtica que se tratou no debate. Se non puideches asistir e queres deixar a t\u00faa valiosa opini\u00f3n podes facelo. Estamos traballando nunha ferramenta que nos permita un debate real na rede &hellip; <a href=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/idiomas/politica/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 713,
  "featured_media": 0,
  "parent": 185,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/211"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/713"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=211"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/211/revisions"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/185"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=211"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 209,
  "date": "2011-07-08T00:39:21",
  "date_gmt": "2011-07-07T22:39:21",
  "guid": {
    "rendered": "http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/?page_id=209"
  },
  "modified": "2011-07-08T00:39:21",
  "modified_gmt": "2011-07-07T22:39:21",
  "slug": "introduccion",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/idiomas/introduccion/",
  "title": {
    "rendered": "Introducci\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Le o resumo do debate popular do Estado da Naci\u00f3n</strong></p>\n<p lang=\"gl-ES\">\u00bfNon puideches estar al\u00ed e queres saber o que se dixo? \u00bfFuches, pero queres recordalo? T\u00f3dolos discursos dos d\u00edas 29 e 30 de xu\u00f1o, que tiveron lugar na Porta do Sol, est\u00e1n publicados neste blog, cada un na s\u00faa propia secci\u00f3n. Adem\u00e1is, hai fotos e v\u00eddeos de \u00e1mbolos d\u00edas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Le o resumo do debate popular do Estado da Naci\u00f3n \u00bfNon puideches estar al\u00ed e queres saber o que se dixo? \u00bfFuches, pero queres recordalo? T\u00f3dolos discursos dos d\u00edas 29 e 30 de xu\u00f1o, que tiveron lugar na Porta do &hellip; <a href=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/idiomas/introduccion/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 713,
  "featured_media": 0,
  "parent": 185,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/209"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/713"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=209"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/209/revisions"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/185"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=209"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 207,
  "date": "2011-07-08T00:38:20",
  "date_gmt": "2011-07-07T22:38:20",
  "guid": {
    "rendered": "http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/?page_id=207"
  },
  "modified": "2011-07-08T00:38:20",
  "modified_gmt": "2011-07-07T22:38:20",
  "slug": "economia",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/idiomas/economia/",
  "title": {
    "rendered": "Econom\u00eda"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Nesta p\u00e1xina poderedes ve-las conclusi\u00f3ns sobre o bloque de econom\u00eda que se tratou no debate. Se non puideches asistir e queres deixar a t\u00faa valiosa opini\u00f3n podes facelo. Estamos traballando nunha ferramenta que nos permita un debate real na rede para poder continuar o traballo destes d\u00edas, pronto teredes m\u00e1s novas.</p>\n<h2>\u201cNo queremos un estado de beneficencia, queremos un estado de servicios sociales\u201d</h2>\n<p>A m\u00e1is de hora e media de debate sobre econom\u00eda deu para moitas reflexi\u00f3ns interesantes, como a que exemplifica esta entrada, feita por un cidad\u00e1n indignado. A seguir, fac\u00e9mosvos un resumo dalgunhas das cousas que se escoitaron o pasado 29 de xu\u00f1o:</p>\n<p><strong>Tom Kucharz:</strong></p>\n<ul>\n<li>Eles falan de \tdemocracia e n\u00f3s dun golpe de estado dos mercados econ\u00f3micos \tfinancieros, de transferencia de cartos p\u00fablicos a maus privadas, \tda socializaci\u00f3n das p\u00e9rdidas&#8230;</li>\n<li>En realidade, falan \tde facilitar as transnacionais, pero o 70% do empleo est\u00e1 producida \tpolas Pemes (Pequenas e medianas empresas), as que sufrir\u00e1n co \tpacto do euro.</li>\n<li>Falan de garantir a estabilidade financieira \tpero non vemos regulaci\u00f3ns, nin tasas sobre as transacci\u00f3ns, nin \tregulaci\u00f3n dos grandes bancos.</li>\n</ul>\n<p><strong>Ricardo Molero:</strong></p>\n<ul>\n<li>Os mercados \tfinancieiros considerar\u00e1n insostible a deuda p\u00fablica espa\u00f1ola. \tPero s\u00f3 chega \u00f3 60% do PIB, menos que en Grecia e Portugal, pero \ttam\u00e9n \u201cNo queremos un estado de beneficencia, queremos un estado \tde servicios sociales\u201d menos que en Francia e Alema\u00f1a.</li>\n<li>A parte m\u00e1is \timportante \u00e9 a deuda privada e externa. Desa, o 45% \u00e9 dos bancos \tespa\u00f1ois. Os mercados financieiros est\u00e1n cavilando en que o estado \tvainos rescatar se houbera unha quebra e por eso lle est\u00e1n \timpo\u00f1endo unha prima de risco elevado.</li>\n<li>As pol\u00edticas para reduci-lo gasto p\u00fablico non \tson necesarias xa que a deuda \u00e9 moi baixa. \u00d3 contrario, haber\u00eda \tque subilo para sacar pol\u00edticas sociais. \u00c9 preciso deixar claro \tque o mercado espa\u00f1ol non vai levar a cabo rescates, por unha \tcuesti\u00f3n de pragmatismo. Os islandeses votaron en referendum que \tnon quer\u00edan salvar \u00e1 banca e, foi ent\u00f3n, cando a prima de risco \tpasou do 15% \u00f3 5%, onde segue constante.</li>\n</ul>\n<p><strong>Comisi\u00f3n de Econom\u00eda de Sol:</strong></p>\n<ul>\n<li>22 propostas concretas. Entre elas: daci\u00f3n en \tpago, creaci\u00f3n dun parque de vivendas de aluguer social, regulaci\u00f3n \tda banca, tasa a transacci\u00f3ns especulativas, control do sistema \tbancario, aumento del salario m\u00ednimo interprofesional e regulaci\u00f3n \tde soldos m\u00e1ximos, abolici\u00f3n dos para\u00edsos ficais\u2026</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>P\u00f3dese consultar e participar en \t<span style=\"color: #000080\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/06/06/propuestas-abiertas-de-la-comision-de-economia-sol/\">http://madrid.tomalaplaza.net/2011/06/06/propuestas-abiertas-de-la-comision-de-economia-sol/</a></span></span></li>\n</ul>\n<p><strong>Comisi\u00f3n de feminismos:</strong></p>\n<ul>\n<li>Os recortes sociais perpet\u00faan as \tdesigualdades. Os avances conseguidos pola Lei de Dependencia, por \texemplo, se ve\u00f1en visto cercenados polos recortes, que perpet\u00faan o \tpapel da cuidadora, xeralmente femenino.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>O capital aproveitase da dobre presencia de \tmulleres, tanto no \u00e1mbito familiar coma no laboral.</li>\n</ul>\n<p><strong>Plataforma contra a privatizaci\u00f3n de Bankia:</strong></p>\n<ul>\n<li>Onte (28 de xu\u00f1o) acordouse que Bankia saia \u00e1 \tbolsa nuns 15 d\u00edas, cun desconto do 55% sobre o valor dos libros \tcontables.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>As caixas son o 50% do sistema financieiro de \tEspa\u00f1a e estase agasallando \u00f3s inversores e \u00e1 banca privada.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Reivindicamos un sistema p\u00fablico de caixas de \taforro, m\u00e1is p\u00f3ximo, cunha pol\u00edtica m\u00e1is xusta de deshaucios, \tque se cree un parque de vivendas de aluguer co stock que xa te\u00f1en. \tNon queremos un sistema de caixas como o de fai pouco, non queremos \trepresentantes c\u00f3mplices do expolio, que non nos representan.</li>\n</ul>\n<p><strong>Asociaci\u00f3n de usuarios de bancas, caixas e seguros:</strong></p>\n<ul>\n<li>No debate das Cortes \tnon se fala de como est\u00e1 a naci\u00f3n, sen\u00f3n dos mercados e os \tintereses de partido</li>\n<li>Temos que levarlles ideas pero sen facer o seu \ttraballo. E sen deixar que hagan cambios pero para que todo siga da \tmesma forma.</li>\n</ul>\n<p><strong>Turno da cidadan\u00eda presente no debate:</strong></p>\n<ul>\n<li>Non queremos un estado de \tbeneficencia, queremos un estado de servicios sociais</li>\n<li>Hai que separar os fluxos de \temigraci\u00f3n da econom\u00eda. Non son pobres son empobrecidos, porque \tn\u00f3s somos quenes os empobrecemos.</li>\n<li>C\u00e1rcere para os especuladores</li>\n<li>Deuda odiosa. Na Europa p\u00f3dese facer o que fixeron en \tlatinoam\u00e9rica, un referendum para decidir se se paga ou non.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Nesta p\u00e1xina poderedes ve-las conclusi\u00f3ns sobre o bloque de econom\u00eda que se tratou no debate. Se non puideches asistir e queres deixar a t\u00faa valiosa opini\u00f3n podes facelo. Estamos traballando nunha ferramenta que nos permita un debate real na rede &hellip; <a href=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/idiomas/economia/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 713,
  "featured_media": 0,
  "parent": 185,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/207"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/713"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=207"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/207/revisions"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/185"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=207"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 205,
  "date": "2011-07-08T00:36:56",
  "date_gmt": "2011-07-07T22:36:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/?page_id=205"
  },
  "modified": "2011-07-08T00:36:56",
  "modified_gmt": "2011-07-07T22:36:56",
  "slug": "el-que-va-deixar-%e2%80%98l%e2%80%99altre-debat%e2%80%99",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/idiomas/el-que-va-deixar-%e2%80%98l%e2%80%99altre-debat%e2%80%99/",
  "title": {
    "rendered": "EL QUE VA DEIXAR \u2018L\u2019ALTRE DEBAT\u2019"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Prop de 60.000 internautes es van connectar al debat en directe</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>EL QUE VA DEIXAR \u2018L\u2019ALTRE DEBAT\u2019</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>\u2022  La banca en el punt de mira de la realitat econ\u00f2mica</p>\n<p>\u2022  Exigeixen que els banquers \u201ces manifestin\u201d</p>\n<p>\u2022  Els drets socials minvats per la privatitzaci\u00f3</p>\n<p>\u2022  Denuncien la falta de transpar\u00e8ncia dels mitjans de comunicaci\u00f3.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Madrid, 01 de juliol de 2011. M\u00e9s d&#8217;un miler de persones van participar durant dos dies en el Debat del Poble sobre l&#8217;Estat de la naci\u00f3, dut a terme en la Porta del Sol de Madrid, mentre que, a trav\u00e9s de la xarxa, el nombre de visites va ascendir a prop de 60.000.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>En paral\u00b7lel al debat institucional del Congr\u00e9s dels Diputats, la iniciativa ciutadana es va decantar per exposar les raons als problemes econ\u00f2mics, pol\u00edtics i les conseq\u00fc\u00e8ncies directes sobre els drets socials i la ciutadania. Ponents, col\u00b7lectius i la contribuci\u00f3 de les persones presents van crear un espai de reflexi\u00f3 cr\u00edtica, participativa i constructiva, al marge dels \u201cc\u00e0lculs electorals i el m\u00e0rqueting pol\u00edtic\u201d. L&#8217;ambient es va mostrar molt coral, nom\u00e9s hi havia gestos de mans en l&#8217;aire i ganes d\u2019escoltar i participar.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>L&#8217;organitzaci\u00f3 considera que l&#8217;acte ha complert el seu objectiu \u201cque era el d\u2019exposar que hi ha un seguit de problemes reals que demanden una atenci\u00f3 urgent per part dels professionals de la pol\u00edtica, com poden ser la precarietat laboral i la desocupaci\u00f3, les retallades socials, la doble crisi que pateixen col\u00b7lectius amb drets que ja estaven sent vulnerats abans de l&#8217;hecatombe econ\u00f2mica -com les dones o la poblaci\u00f3 immigrada -, o l&#8217;innecessari de privatitzar tot all\u00f2 que \u00e9s p\u00fabic \u2013 fins i tot els ajuntaments &#8211; per resoldre els problemes originats per l&#8217;avidesa del sector financer, etc\u00e8tera.\u201d</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Dimecres passat es va debatre sobre economia i drets socials, mentre que el dijous els temes a tractar van versar sobre pol\u00edtica i ciutadania.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Economia, de ciutadania a mercaderia</p>\n<p>La m\u00e9s d&#8217;hora i mitja de debat sobre economia va plantejar molta reflexi\u00f3, a m\u00e9s de nombroses propostes concretes com ara la daci\u00f3 en pagament de l\u2019hipoteca, la creaci\u00f3 d&#8217;un parc d&#8217;habitatges de lloguer social, la regulaci\u00f3 de la banca, la taxa a transaccions especulatives, el control del sistema bancari, l\u2019augment del salari m\u00ednim interprofessional i la regulaci\u00f3 de salaris m\u00e0xims, l\u2019abolici\u00f3 de paradisos fiscals\u2026 El sentiment general del debat culpa a la banca de ser la causant de la crisi, recolzada per la legislaci\u00f3 dels dirigents pol\u00edtics. L\u2019idea clau que va sorgir ja el passat 19J en les manifestacions contra el Pacte de l&#8217;Euro, d\u2019exigir i convidar a \u201cque els banquers es manifestin\u201d sobre els temes que s&#8217;estan plantejant als carrers, va comptar amb l&#8217;ovaci\u00f3 de les persones presents. Una altra de les reflexions que es va repetir en diverses ocasions al llarg del debat \u00e9s el tractament del llenguatge econ\u00f2mic a l&#8217;hora d&#8217;informar, en detriment de la comprensi\u00f3 de la ciutadania. Diverses persones van considerar que certs temes (economia, o mercat laboral, &#8230;) no \u201cs\u00f3n tan complicats\u201d, concloent que el que es vol \u00e9s evitar la participaci\u00f3 ciutadana en aquestes q\u00fcestions. (Resum sobre el bloc d&#8217;Economia aqu\u00ed)</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Drets socials versus privatitzaci\u00f3</p>\n<p>Dins del bloc sobre els drets socials, la privatitzaci\u00f3 dels serveis p\u00fablics ha estat la gran protagonista. S&#8217;ha debatut sobre l&#8217;educaci\u00f3, la sanitat i, com a cas concret, tamb\u00e9 sobre el Canal d&#8217;Isabel II, la companyia d\u2019aig\u00fces p\u00fabliques madrilenya en vies de privatitzaci\u00f3. En l\u00ednies generals, s&#8217;ha reflexionat sobre com ens estem ja apropant a la segona part del proc\u00e9s de privatitzacions. Una vegada que la gesti\u00f3 dels serveis deixa de ser p\u00fablica, el seg\u00fcent pas \u00e9s \u201cvendre all\u00f2 p\u00fablic, all\u00f2 que ens pertany a la ciutadania\u201d. I l&#8217;estrat\u00e8gia del discurs pol\u00edtic es centra en desprestigiar aquests serveis, per a que siguin \u2018saldos\u2019 per aquelles empreses que se\u2019n volen beneficiar. (Resum del bloc de Drets Socials aqu\u00ed)</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Pol\u00edtica i mitjans, amistats perilloses</p>\n<p>El dijous, la sessi\u00f3 va comen\u00e7ar amb les conseq\u00fc\u00e8ncies de la p\u00e8rdua de legitimitat de les institucions pol\u00edtiques arran de la mercantilitzaci\u00f3 de les activitats p\u00fabliques i, especialment es va parlar de com les grans empresa medi\u00e0tiques creadores d&#8217;opini\u00f3 p\u00fablica, els mitjans de comunicaci\u00f3 de masses, responen a aquesta demanda del mercat -publicitari- destruint el seu prestigi i desfavorint els protocols professionals, per tant, impossibilitant la correcta labor period\u00edstica com a mediadora envers la ciutadania. Les persones reunides a la Porta del Sol van considerar necessari que els mitjans de comunicaci\u00f3 es democratitzin per exigir la independ\u00e8ncia, transpar\u00e8ncia i qualitat informativa necess\u00e0ria per a la consecuci\u00f3 d&#8217;una democr\u00e0cia vera\u00e7.</p>\n<p>D&#8217;aquesta forma es va matisar el car\u00e0cter pol\u00edtic present en la naturalesa humana, on anar a votar un dia cada quatre anys ja no \u00e9s suficient per exercir els teus drets de ciutadania. Es va demanar \u201cuna major participaci\u00f3 en les decisions rellevants que afecten al conjunt de la societat\u201d, on els mitjans de comunicaci\u00f3 intervinguin i contribueixin a una opini\u00f3 p\u00fablica transparent i no una opini\u00f3 institucionalitzada i  \u201cfosca\u201d. (Resum del bloc de Pol\u00edtica aqu\u00ed)</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Ciutadania, entre la vida i l&#8217;euro</p>\n<p>Durant el debat de Ciutadania es va posar en dubte el propi significat del concepte i les diferents formes en les que es pot experimentar i viure . La privatitzaci\u00f3, tan present en les dues jornades d&#8217;an\u00e0lisis, va estar lligada a tots els temes debatuts, concloent que beneficia a una petita part de la poblaci\u00f3, en detriment de la majoria.</p>\n<p>Es van barrejar molts elements que impossibiliten l&#8217;exist\u00e8ncia d&#8217;una ciutadania universal, \u00e9s a dir, una ciutadania per a totes les persones. Responsabilitzant al sistema actual de les exclusions per motius de sexe, classe, origen, identitat i orientaci\u00f3 sexual. La ciutadania que es va dibuixar en Sol est\u00e0 indignada, per\u00f2 tamb\u00e9 \u00e9s conscient del seu paper potencialment emancipador, inclusiu i solidari. Es va tornar a  insistir en la privatitzaci\u00f3 del Canal Isabel II, en la preocupant situaci\u00f3 dels CIES (Centres d&#8217;Internament d&#8217;Estrangers) o en les batudes de car\u00e0cter racista. En conclusi\u00f3, el sentiment general en la Porta del Sol ha estat que durant els darrers anys els drets s&#8217;han anat devaluant. Es considera que ha arribat el punt d&#8217;exigir tot all\u00f2 que ens pertany: es vol recuperar el nostres drets fonamentals; aquells que constitueixen els l\u00edmits de tots els altres drets, \u00e9s a dir, aquells que no poden ser vulnerats de forma alguna per cap altre dret. (Resum del bloc de Ciutadania aqu\u00ed).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Durant les jornades de Debat del Poble sobre l\u2019estat de la naci\u00f3 tamb\u00e9 es va fer una connexi\u00f3 telef\u00f2nica en directe amb persones que es trobaven a la pla\u00e7a Syntagma d\u2019Atenes. Sol va esclatar en un \u2018Gr\u00e8cia no est\u00e0s sola\u2019 en hel\u00b7l\u00e8. La Flotilla que va cap a Gaza, la situaci\u00f3 del poble Siri i Llibi, de la just\u00edcia o dels desnonaments van ser alguns dels temes que van apuntats per les persones presents a la Porta del Sol.</p>\n<p><span style=\"color: #000000;font-size: xx-small\"><span style=\"line-height: 15px\"><strong><br />\n</strong></span></span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Prop de 60.000 internautes es van connectar al debat en directe &nbsp; EL QUE VA DEIXAR \u2018L\u2019ALTRE DEBAT\u2019 &nbsp; \u2022 La banca en el punt de mira de la realitat econ\u00f2mica \u2022 Exigeixen que els banquers \u201ces manifestin\u201d \u2022 Els &hellip; <a href=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/idiomas/el-que-va-deixar-%e2%80%98l%e2%80%99altre-debat%e2%80%99/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 713,
  "featured_media": 0,
  "parent": 185,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/205"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/713"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=205"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/205/revisions"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/185"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=205"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 200,
  "date": "2011-07-08T00:33:13",
  "date_gmt": "2011-07-07T22:33:13",
  "guid": {
    "rendered": "http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/?page_id=200"
  },
  "modified": "2011-07-08T00:33:13",
  "modified_gmt": "2011-07-07T22:33:13",
  "slug": "economy",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/idiomas/economy/",
  "title": {
    "rendered": "Economy"
  },
  "content": {
    "rendered": "<h2 id=\"internal-source-marker_0.9191253778990358\"><span style=\"font-size: 16px;color: #444444;line-height: 24px\">On this page you can see the conclusions on the subject of economy that will be debated. If you can\u2019t attend and want to make a contribution to the debate, you can. We are working on a tool which will make possible an on-line discussion which will enable us to continue with the debates that will be taking place over the next few days.</span></h2>\n<h2>We don\u2019t want state charity, we want state-funded social services</h2>\n<p>The debate, which lasted for more than an hour and a half, gave us an opportunity to listen to a number of interesting contributions, as is illustrated below. \u00a0What follows is a \u00a0summary of some of the things that were said on 29th.</p>\n<p>Tom Kucharz:</p>\n<ul>\n<li>They talk about democracy, for us this is no more than a market-led coup d\u2019etat, the transfer of public money into private hands and the socialisation of economic losses</li>\n<li>They talk about helping transnational companies when 70% of jobs are in medium-small enterprises, which would suffer as a result of the Euro pact.</li>\n<li>They talk about guaranteeing financial stability but we see no measures to regulate the system, nor taxes on financial transactions, nor regulations to control the major banks.</li>\n</ul>\n<p>Ricardo Molero:</p>\n<ul>\n<li>The financial markets say that Spain\u2019s public debt is unsustainable. But this debt only represents \u00a060% of GDP , less than in Portugal and Greece. In any case, \u2018we don\u2019t want state charity, we want state-funded social services just like in France or Germany.\u2019</li>\n<li>The most important part of Spain\u2019s debt is private and overseas debt, 45% of which has been run up by Spanish banks. The financial markets think that the state will save them if they go bankrupt and that is why they are imposing such high interest rates.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li>Policies to reduce public spending are unnecessary as this debt is very small. In fact, public spending should be increased to sustain social policies. And it\u2019s essential to make clear that the Spanish market, for reasons of pragmatism, is not going to carry out rescue operations. The people of Iceland voted in the referendum that they did not wish to save the banks and interest rates on the country\u2019s debts fell from 15% to 5%, and have not moved.</li>\n</ul>\n<p>The Sol Economic Commission:</p>\n<ul>\n<li>22 specific proposals. These include acceptance in lieu, the construction of state-owned rented housing, rules regulating the banks, a tax on speculative transactions, control of the banking system, an increase in the minimum wage, the regulation of maximum salaries and the abolition of tax havens</li>\n<li>They can be seen at http://madrid.tomalaplaza.net/2011/06/06/propuestas-abiertas-de-la-comision-de-economia-sol/</li>\n</ul>\n<p>The Feminist Commission:</p>\n<ul>\n<li>The cuts in social services perpetuate social inequality. The advance constituted by, for example, the Dependence Act, has been set back by the cuts, which perpetuate the role of the carer, who is normally a woman.</li>\n<li>Business takes advantage of women\u2019s double presence: in the home and at work.</li>\n</ul>\n<p>The Platform against the Privatisation of Bankia:</p>\n<ul>\n<li>Yesterday it was agreed that Bankia will go public in two weeks, with a discount of 55% on the real value of the company.</li>\n<li>The \u2018cajas\u2019 constitute 50% of the country\u2019s financial system and they are being given away to investors and private banks.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>We demand a system of state-owned saving banks which are closer to the citizen, which have a more just policy with respect to evictions and which offer for rent the housing stock they currently possess. We do not want the system of savings banks that has existed until recently, we do not want public representatives who are accessories to the plundering of the banks and do not represent us.</li>\n</ul>\n<p>Association of the users of banks, savings banks and insurance companies:</p>\n<ul>\n<li> In the debate in las Cortes nobody spoke about the state of the nation, but rather the state of the markets or the interests of the political parties.</li>\n<li>We have to contribute ideas without doing the work of the politicians. And without allowing them to make changes which actually ensure that nothing changes.</li>\n</ul>\n<p>Citizens:</p>\n<ul>\n<li>We don\u2019t want state charity, we want state-funded social services</li>\n<li>The issue of emigration should not be linked to debates about the economy. Emigrants are not poor, they are impoverished because we impoverish them.</li>\n<li>Prison terms for speculators.</li>\n<li>Odious debt. In Europe, we can do the same thing as they have done in Latin Amrica &#8211; hold a referendum to decide whether to pay the debt or not.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>On this page you can see the conclusions on the subject of economy that will be debated. If you can\u2019t attend and want to make a contribution to the debate, you can. We are working on a tool which will &hellip; <a href=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/idiomas/economy/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 713,
  "featured_media": 0,
  "parent": 185,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/200"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/713"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=200"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/200/revisions"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/185"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=200"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 197,
  "date": "2011-07-08T00:31:47",
  "date_gmt": "2011-07-07T22:31:47",
  "guid": {
    "rendered": "http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/?page_id=197"
  },
  "modified": "2011-07-08T00:31:47",
  "modified_gmt": "2011-07-07T22:31:47",
  "slug": "social-rights",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/idiomas/social-rights/",
  "title": {
    "rendered": "Social Rights"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p lang=\"en-US\">On this page you will find a summing-up of the section \u201cSocial Rights\u201d that was handled<span style=\"font-size: xx-small\"> </span> in the debate. If you weren\u2019t able to assist and you would like to leave your precious contribution, so do it! We are currently working on a tool to enable a real debate online so that the work of the past days can go on, you will hear soon news about it.</p>\n<p><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>Ladislao Mart\u00ednez: Policies on privatization \u201cThe public-sector is originated only to satisfy certain needs that the privat one doesn\u2019t meet.\u201d</strong></span></span></p>\n<p lang=\"en-US\">The public-sector has been very important throughout Spanish history. It was created because it was needed: to improve the quality of life because the private-sector wasn\u2019t meeting certain needs.</p>\n<p>During the 1970s the public sector plays a decisive role in the economic structuring of the country rescuing the private-sector and improving the quality of life. In the 1980s a process of privatization was set into motion transferring an important part of the public patrimony to the private-sector and launching a new offensive in Latin-American in the fashion of a \u201creconquest\u201d.</p>\n<p lang=\"en-US\">The argument to carry out the privatization process was the inneficacy of the public-sector, but this is inaccurate.</p>\n<p>At present there is a second process of privatization going on: AENA (Spanish Airports and Air Navigation), Canal de Isabel II (public company that manages the water supplies for Madrid, Spain. It is owned by the <em>Autonomous Community</em> of Madrid) , Loter\u00edas del Estado (Specifically is the Ministry of Economy and Property the agency that manages part of the lottery sold in Spain)</p>\n<p>There are interesting experiences of resistance and fight against these privatization-processes. For example the recent Italian one and its referendum, by means of which the process of privatization of water was slowed down, since Italian legislation establishes that 500.000 signatures are enough to hold a binding referendum (Berlusconi  encouraged the Italian population to go to the beach instead of voting and no Italian television channel dealt with the debate, note that a minimum participatory quote was required so that the result is actually binding, but even so Italians voted.</p>\n<p><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>Bibiana Medialdea. </strong></span></span><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>Labour and Social Security/Retirement Pension reforms<br />\n\u201cIt\u2019s a fallacy to state that the public sistem of pensions/social security is unsustainable. Every year the final balance shows benefit.\u201d</strong></span></span></p>\n<p>The Labour and Social Security/Retirement Penson reforms  represent two of the most important attacks against the Spanish population in the recent years. They are embedded in a broader context of economic decline of the last two years: purchasing power falling, a recessive tax collection system\u2026</p>\n<p>The Labour Reform make dismissals easier and cheaper: labour mediation is thereby privatized, which before was a public service. The severance pay corresponding<span style=\"font-size: xx-small\"><!-- Aqu\u00ed he tenido que a\u00f1adir el sujeto: serverance pay = indeminaci\u00f3n --></span> to permanet contracts is reduced from 45 to 33 days of payment for each year worked<span style=\"font-size: xx-small\"><!-- 33 d\u00edas de paga por anyo trabajado --></span>. And there is more<span style=\"font-size: xx-small\"><!-- El y lo ampli\u00e9 un poco --></span>: if the company suffers economic<span style=\"font-size: xx-small\"><!-- Creo que economic sobra --></span> losses, the serverance pay can be reduced 13 days further, compensating workers with just 20 days. Absenteeism form work is legitimated as cause of dismissal. Even a justified sick leave is now acknowledged as cause of dismissal. Briefly, the Labour Reform facilitates and cheapens to dismiss workers. Certain contractual forms become jeopardized such as apprenticeships and traineeships: exactly those ones that are taken by young people.</p>\n<p lang=\"en-US\">This is not a valid solution for our unemployment problem, because it cause is not the regulation of dismissal, but the fact that selling prospects aren\u2019t good: there is no demand. The measures of this reform do not generate employment. And our Spanish market of labour is not more rigid than any other within the EU. There is a need of active policies regarding the generation of employment.</p>\n<p>The Social Security/Retirement Pension Reform was passed in March 2011 and accepted by the unions which represent most of the workers. It reduces their level and the number of entitled pensioners since the age of retirement is increased from 65 to 67 years. Furthermore it broadens the period of calculation, which is raised to 38 years of work to become the maximum pension. And the minimum age to access early retirement is also raised in two years: from 61 to 63.</p>\n<p lang=\"en-US\">The reform has some positive aspects too: people who are in charged of an ill or disable person do not need to work and researches and scholarships holders obtain up to two years of contribution.</p>\n<p>It is fact to state that the public system of pensions/social security is unsustainable: according to our GDP<span style=\"font-size: xx-small\"><!-- En castellano PIB Producto Interior Bruto, GDP Gross Domestic Product --></span> , expenses are only three porcentual points below the average of the EU. And in fact, every year the balance shows benefits.</p>\n<p lang=\"en-US\">Regarding the aging of population, the public system of the state is not thereof threated. Although productivity in Spain it is not really high, it is continuously growing, which means that the same amount of employed people could sustain more inhabitants in a situation of unemployment.</p>\n<p>If it is the future what makes us to be worried, we should start thinking about the incomings that fund our public system of pensions/social security. Thus we could consider how to generate new jobs for example for women, since among them the rate of laboral activity is really low; or how to increase the weight of salaries within the national income; changing the tax recollection system of the higher ends to make them pay a fair contribution, or at last chance taxes could be used to fund pensions.</p>\n<p>The taken measures nonetheless only pretend to send a message to the markets: we are ready to undertake reforms in our financial system so that the citizenship will have turn to private systems of pensions. Forcing the population to close a plan for a future retirement pension is a fraud, especially when in the current situation, 60% of Spanish families struggle every month to cover just the basic expenses. We are talking therefore of excluding private plans, which usually offer an extremly low rentability and are not a good form of guaranteeing a future. We shall remember the Irish case here, where a vast part of the population had closed a private plan of retirement pension and since many of the companies that were supposed to warrant a future free of worries, broke, many pockets of poverty emerged.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>On this page you will find a summing-up of the section \u201cSocial Rights\u201d that was handled in the debate. If you weren\u2019t able to assist and you would like to leave your precious contribution, so do it! We are currently &hellip; <a href=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/idiomas/social-rights/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 713,
  "featured_media": 0,
  "parent": 185,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/197"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/713"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=197"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/197/revisions"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/185"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=197"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 195,
  "date": "2011-07-08T00:30:31",
  "date_gmt": "2011-07-07T22:30:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/?page_id=195"
  },
  "modified": "2011-07-08T00:30:31",
  "modified_gmt": "2011-07-07T22:30:31",
  "slug": "additional-information",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/idiomas/additional-information/",
  "title": {
    "rendered": "Additional information"
  },
  "content": {
    "rendered": "<h1><span style=\"font-size: 16px;color: #444444;line-height: 24px\"><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif\">This web here is dedicated to all the groups, committees and individuals who </span><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif\">couldn&#8217;t participate on the Peoples debate about the state of the nation at SOL, and specially to those who are fighting for a better world, for justice, solidarity and equallity.</span><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif\"> We will like to apologize for gaps and </span><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif\">involuntary mistakes. For sure, the whole thing will be better next time. In the meantime we will try to post on this page any contribution by those groups or individuals which would have liked to participate on the the debate.</span></span></h1>\n<p lang=\"es-ES\"><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif\">We are working on an IT tool which allow us to engage on a </span><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif\"><em>web real time </em></span><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif\">debate so we would be able to continue with our work. </span></p>\n<p lang=\"es-ES\"><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif\">Everyone is welcome; please send us your posts and comments via the open channels. </span></p>\n<p lang=\"es-ES\"><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif\">This DEBATE is for EVERYONE, and only if we ALL participate it will be </span><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif\">SUCCESSFUL.</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>This web here is dedicated to all the groups, committees and individuals who couldn&#8217;t participate on the Peoples debate about the state of the nation at SOL, and specially to those who are fighting for a better world, for justice, &hellip; <a href=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/idiomas/additional-information/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 713,
  "featured_media": 0,
  "parent": 185,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/195"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/713"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=195"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/195/revisions"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/185"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=195"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 185,
  "date": "2011-07-08T00:21:40",
  "date_gmt": "2011-07-07T22:21:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/?page_id=185"
  },
  "modified": "2011-07-08T00:21:40",
  "modified_gmt": "2011-07-07T22:21:40",
  "slug": "idiomas",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/idiomas/",
  "title": {
    "rendered": "Idiomas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Queremos hacer llegar las conclusiones sacadas del Debate del Pueblo sobre el Estado de la Naci\u00f3n a todo el mundo, y para ello vamos a intentar presentar los contenidos en el mayor n\u00famero de idiomas posible.</p>\n<p>Si puedes facilitarnos la traducci\u00f3n de una de las p\u00e1ginas a otro idioma, lo recibiremos encantados en el correo de <em>asambleapopular.arganzuela(arroba)gmail.com</em>.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Queremos hacer llegar las conclusiones sacadas del Debate del Pueblo sobre el Estado de la Naci\u00f3n a todo el mundo, y para ello vamos a intentar presentar los contenidos en el mayor n\u00famero de idiomas posible. Si puedes facilitarnos la &hellip; <a href=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/idiomas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 713,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/185"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/713"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=185"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/185/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=185"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 183,
  "date": "2011-07-08T00:22:45",
  "date_gmt": "2011-07-07T22:22:45",
  "guid": {
    "rendered": "http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/?page_id=183"
  },
  "modified": "2011-07-08T00:22:45",
  "modified_gmt": "2011-07-07T22:22:45",
  "slug": "introduction",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/idiomas/introduction/",
  "title": {
    "rendered": "Introduction"
  },
  "content": {
    "rendered": "<h2><span style=\"color: #000080\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/2011/07/01/lee-el-resumen-del-debate-del-pueblo-del-estado-de-la-nacion/\"><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif\"><em>Here you can read the Peoples debate about the state of the nation summary </em></span></a></span></span></h2>\n<p><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif\">You </span><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif\">couldn&#8217;t</span><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif\"> make it? Unable to attend but still interested in the debate? Even if you were there, do you want to review what was said? A full summary, topic by topic, is posted in this blog. It covers all the speakers and also the public participation on the debate which took place on 29</span><sup><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif\">th</span></sup><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif\"> and 30</span><sup><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif\">th</span></sup><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif\"> June at SOL. On top of that there is also photographs and videos from both days.</span></p>\n<h2><span style=\"color: #000080\"><span style=\"text-decoration: underline\"><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif\"><em><a href=\"http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/2011/07/01/gracias/\">Thanks</a></em></span></span></span></h2>\n<p lang=\"es-ES\"><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif\">During these days more that one thousand people have attend</span><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif\">ed the Peoples debate regarding the state of the nation at SOL. Their aim was to participate in their own debate. Nearly 60.000 people more have been linked by streamming. We do want to thank all of you for making this particular initiative possible. We have made our point: we have a lot to say and we want the people to listen to us. </span></p>\n<p lang=\"es-ES\"><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif\">As it is said on</span><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif\"> the debate</span><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif\">&#8216;</span><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif\">s press release \u201c&#8230;there is a long list of real problems which demand urgent attention by profesional politicians. To name a few: unemployment, deregulation of industrial and labour relations, and cuts in funding. Also its very important to consider the position of some collectives \u2013women and inmigrants\u2013 whose rights had been affected before we started to suffer this massive crisis. We do not think its necessary to privatize our local services and councils; by no means this will solve the problems created by the greediness of the financial institutions&#8230;\u201d </span></p>\n<p lang=\"en-GB\"><span style=\"font-family: Verdana, sans-serif\">Thank you very much for making this happen!!!</span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Here you can read the Peoples debate about the state of the nation summary You couldn&#8217;t make it? Unable to attend but still interested in the debate? Even if you were there, do you want to review what was said? &hellip; <a href=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/idiomas/introduction/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 713,
  "featured_media": 0,
  "parent": 185,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/183"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/713"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=183"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/183/revisions"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/185"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=183"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 139,
  "date": "2011-07-01T15:00:17",
  "date_gmt": "2011-07-01T13:00:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/?page_id=139"
  },
  "modified": "2011-07-01T15:00:17",
  "modified_gmt": "2011-07-01T13:00:17",
  "slug": "galeria-de-fotos",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/en-imagenes/galeria-de-fotos/",
  "title": {
    "rendered": "Galer\u00eda de Fotos"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>\u00bfEstuviste en el Debate del Pueblo e hiciste algunas fotos? Env\u00edanoslas como archivo adjunto a\u00a0<strong>debateestadonacion15m.galeria@picasaweb.com </strong>y se subiran automaticamente a nuestra galer\u00eda. \u00a1\u00a1Gracias!!</p>\n<p>KPICASA_GALLERY</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u00bfEstuviste en el Debate del Pueblo e hiciste algunas fotos? Env\u00edanoslas como archivo adjunto a\u00a0debateestadonacion15m.galeria@picasaweb.com y se subiran automaticamente a nuestra galer\u00eda. \u00a1\u00a1Gracias!! KPICASA_GALLERY</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 713,
  "featured_media": 0,
  "parent": 82,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/139"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/713"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=139"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/139/revisions"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/82"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=139"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 128,
  "date": "2011-07-01T15:27:39",
  "date_gmt": "2011-07-01T13:27:39",
  "guid": {
    "rendered": "http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/?p=128"
  },
  "modified": "2011-07-01T15:27:39",
  "modified_gmt": "2011-07-01T13:27:39",
  "slug": "gracias",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/2011/07/01/gracias/",
  "title": {
    "rendered": "Gracias"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Durante estos dos d\u00edas, m\u00e1s de un millar de personas han acudido a la Puerta del Sol para participar en el debate popular del estado de la naci\u00f3n. Casi 60.000 hab\u00e9is visitado el streamming. Queremos daros las gracias a todos y todas por haber hecho posible esta iniciativa, por demostrar que a\u00fan tenemos mucho que decir y queremos que nos escuchen.</p>\n<p>Como se dice en la <a href=\"https://docs.google.com/viewer?a=v&amp;pid=explorer&amp;chrome=true&amp;srcid=0BwwwdazSqdeGMzZkNzkxYWQtNGE5MC00YTlhLTlkN2EtN2U4NjhjOGNmNDk1&amp;hl=es\">nota de prensa</a>, hemos querido exponer que \u00abhay una larga serie de problemas reales que demandan una atenci\u00f3n urgente por parte de los profesionales de la pol\u00edtica, como pueden ser la precariedad laboral y el desempleo, los recortes sociales, la doble crisis que padecen colectivos cuyos justos derechos ya estaban siendo vulnerados antes de la hecatombe econ\u00f3mica -como las mujeres o los emigrantes-, lo innecesario de privatizar hasta los ayuntamientos para resolver los problemas originados por la avidez del sector financiero, etc\u00e9tera\u201d.</p>\n<p>Muchas gracias a todas por haberlo hecho posible</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Durante estos dos d\u00edas, m\u00e1s de un millar de personas han acudido a la Puerta del Sol para participar en el debate popular del estado de la naci\u00f3n. Casi 60.000 hab\u00e9is visitado el streamming. Queremos daros las gracias a todos &hellip; <a href=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/2011/07/01/gracias/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 713,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/128"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/713"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=128"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/128/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=128"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=128"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=128"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 102,
  "date": "2011-07-01T11:37:07",
  "date_gmt": "2011-07-01T09:37:07",
  "guid": {
    "rendered": "http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/?p=102"
  },
  "modified": "2011-07-06T00:21:30",
  "modified_gmt": "2011-07-05T22:21:30",
  "slug": "lee-el-resumen-del-debate-del-pueblo-del-estado-de-la-nacion",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/2011/07/01/lee-el-resumen-del-debate-del-pueblo-del-estado-de-la-nacion/",
  "title": {
    "rendered": "Lee el resumen del debate popular del Estado de la Naci\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>\u00bfNo pudiste estar all\u00ed y quieres saber lo que se cont\u00f3? \u00bfEstabas pero quieres recordarlo? Todas las intervenciones que se escucharon los d\u00edas 29 y 30 de junio en la Puerta del Sol est\u00e1n colgadas en este blog, cada una en su secci\u00f3n.\u00a0 Adem\u00e1s, hay fotos y v\u00eddeos de ambos d\u00edas.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u00bfNo pudiste estar all\u00ed y quieres saber lo que se cont\u00f3? \u00bfEstabas pero quieres recordarlo? Todas las intervenciones que se escucharon los d\u00edas 29 y 30 de junio en la Puerta del Sol est\u00e1n colgadas en este blog, cada una &hellip; <a href=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/2011/07/01/lee-el-resumen-del-debate-del-pueblo-del-estado-de-la-nacion/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 713,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": true,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/102"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/713"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=102"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/102/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=102"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=102"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=102"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 82,
  "date": "2011-06-30T16:06:28",
  "date_gmt": "2011-06-30T14:06:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/?page_id=82"
  },
  "modified": "2011-07-01T16:34:35",
  "modified_gmt": "2011-07-01T14:34:35",
  "slug": "en-imagenes",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/en-imagenes/",
  "title": {
    "rendered": "En im\u00e1genes&#8230;"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>JavierEB y Teresa Serig\u00f3 sacaron estas fotograf\u00edas que se pueden usar con total libertad citando, por favor, la procedencia.</p>\n<p>El formato correcto para medios comerciales es: Bajo licencia <em>Copyleft</em> (cc) de Teresa Serig\u00f3 o Javier EB (poner el nombre que corresponda). Gracias.</p>\n<p>Pulsa sobre las im\u00e1genes para ampliarlas.</p>\n<p><strong>D\u00cdA 29</strong></p>\n<p><strong>Teresa Serig\u00f3 lo vio as\u00ed:</strong></p>\n<p><strong>[nggallery id=2]<br />\n</strong></p>\n<p><strong>JaviEB lo vio as\u00ed:<br />\n</strong></p>\n<p>[nggallery id=1]</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>D\u00cdA 30</strong></p>\n<p>Las puedes ver <a href=\"http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/en-imagenes/galeria-de-fotos/\">aqu\u00ed</a> (y enviarnos las tuyas)<strong><br />\n</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>JavierEB y Teresa Serig\u00f3 sacaron estas fotograf\u00edas que se pueden usar con total libertad citando, por favor, la procedencia. El formato correcto para medios comerciales es: Bajo licencia Copyleft (cc) de Teresa Serig\u00f3 o Javier EB (poner el nombre que &hellip; <a href=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/en-imagenes/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 713,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/82"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/713"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=82"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/82/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=82"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 71,
  "date": "2011-06-29T22:09:52",
  "date_gmt": "2011-06-29T20:09:52",
  "guid": {
    "rendered": "http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/?p=71"
  },
  "modified": "2011-07-01T16:51:54",
  "modified_gmt": "2011-07-01T14:51:54",
  "slug": "no-queremos-un-estado-de-beneficencia-queremos-un-estado-de-servicios-sociales",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/2011/06/29/no-queremos-un-estado-de-beneficencia-queremos-un-estado-de-servicios-sociales/",
  "title": {
    "rendered": "\u00abNo queremos un estado de beneficencia, queremos un estado de servicios sociales\u00bb"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La m\u00e1s de hora y media de debate sobre econom\u00eda ha dado para muchas reflexiones interesantes como la que ilustra esta entrada, hecha por un ciudadano indignado. A continuaci\u00f3n os hacemos un resumen de algunas de las cosas que se han escuchado esta tarde en la Puerta del Sol (perd\u00f3n por la tardanza, pero estamos a mil cosas):</p>\n<p><strong>Tom Kucharz:</strong></p>\n<ul>\n<li>Ellos hablan de democracia y nosotros de un golpe de estado de los mercados econ\u00f3micos financieros, de transferencia de dinero p\u00fablico a manos privadas, de la socializaci\u00f3n de p\u00e9rdidas\u2026</li>\n<li>En realidad hablan de facilitar las transnacionales, pero el 70% del empleo est\u00e1 producido por las PYMES, que sufrir\u00edan con en pacto del euro.</li>\n<li>Hablan de garantizar estabilidad financiara pero no vemos regulaciones, ni tasas sobre las transacciones ni regulaci\u00f3n de los grandes bancos.</li>\n</ul>\n<p><strong>Ricardo Molero:</strong></p>\n<ul>\n<li>Los mercados financiaros consideraran insostenible la deuda p\u00fablica espa\u00f1ola. Pero s\u00f3lo llega al 60% del PIB, menos que en Grecia y Portugal, pero tambi\u00e9n \u00abNo queremos un estado de beneficencia, queremos un estado de servicios sociales\u00bbmenos que en Francia y Alemania.</li>\n<li>La parte m\u00e1s importante es la deuda privada y externa. De esa, el 45% es de los bancos espa\u00f1oles. Los mercados financieros est\u00e1n pensando que el estado los va a rescatar si hay una quiebra y por eso le est\u00e1n imponiendo una prima de riesgo elevado.</li>\n<li>Las pol\u00edticas para redudir el gasto p\u00fablico no son denecsarias porque esta deuda es mjuy baja. Al contrario, habr\u00eda que subirlo para sacar pol\u00edticas sociales. Y es muy necesario dejar claro que el mercado espa\u00f1ol no va a llevar a cabo rescates, por una cuesti\u00f3n de pragmatismo. Los islandeses botaron en referemdum que no quer\u00edan salcvar a la banca y la prima de riesgo pas\u00f3 del 15% al 5%, donde se ha mantenido constante.</li>\n</ul>\n<p><strong>Comisi\u00f3n de Econom\u00eda de Sol:</strong></p>\n<ul>\n<li>22 propuestas concretas. Entre ellas: daci\u00f3n en pago, creaci\u00f3n de un parque de viviendas de alquiler social, regulaci\u00f3n de la banca, tasa a transacciones especulativas, control del sistema bancario, aumento del saliario m\u00ednimo interprofesional y regulaci\u00f3n de salarios m\u00e1ximos, abolici\u00f3n de para\u00edsos ficales&#8230;</li>\n<li>Se pueden consultar y participar en <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/06/06/propuestas-abiertas-de-la-comision-de-economia-sol/\">http://madrid.tomalaplaza.net/2011/06/06/propuestas-abiertas-de-la-comision-de-economia-sol/</a></li>\n</ul>\n<p><strong>Comisi\u00f3n de feminismos:</strong></p>\n<ul>\n<li>Los recortes sociales perpet\u00faan las desigualdades. Los avances conseguidos por la ley de dependencia, por ejemplo, se han visto cercenados por los recortes, que perpet\u00faan el papel de la cuidadora, generalmente femenino.</li>\n<li>El capital se aprovecha de la doble presencia de las mujeres, en el \u00e1mbito familiar y laboral</li>\n</ul>\n<p><strong>Plataforma contra la privatizaci\u00f3n de Bankia:</strong></p>\n<ul>\n<li>Ayer se acord\u00f3 que salga a bolsa en unos 15 d\u00edas, adem\u00e1s con  un descuento del 55% sobre el valor de los libros contables.</li>\n<li>Las cajas  son el 50% del sistema financiero del pa\u00eds y se est\u00e1 regalando a los  inversores y banca privada.</li>\n<li>Reivindicamos un sistema p\u00fablico de cajas de  ahorro, m\u00e1s cercano, con una pol\u00edtica m\u00e1s justa de deshaucios, que se cree un parque de viviendas  alquiler con el stock que ya tienen. No queremos un sistema de cajas como el de hace poco,  no queremos representantes c\u00f3mplices del expolio, que no nos  representan.</li>\n</ul>\n<p><strong>Asociaci\u00f3n de usuarios de bancas, cajas y seguros:</strong></p>\n<ul>\n<li>En el debate de las Cortes no se habla de c\u00f3mo est\u00e1 la naci\u00f3n, sino de los mercados y los intereses de partido</li>\n<li>Tenemos que llevarles ideas pero sin hacer su trabajo. Y sin permitir que hagan cambios pero para que todo siga igual.</li>\n</ul>\n<p><strong>Ciudadanos</strong>:</p>\n<ul>\n<li>No queremos un estado de beneficencia, queremos un estado de servicios sociales</li>\n<li>Hay que separar los flujos de emigraci\u00f3n de la econom\u00eda. No son pobres son empobrecidos, porque los empobrecemos nosotros.</li>\n<li>Prisi\u00f3n para los especuladores</li>\n<li>La  deuda odiosa. En Europa se puede hacer lo que han hecho en latinoam\u00e9rica, un refer\u00e9ndum para decidir si pagar o no</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La m\u00e1s de hora y media de debate sobre econom\u00eda ha dado para muchas reflexiones interesantes como la que ilustra esta entrada, hecha por un ciudadano indignado. A continuaci\u00f3n os hacemos un resumen de algunas de las cosas que se &hellip; <a href=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/2011/06/29/no-queremos-un-estado-de-beneficencia-queremos-un-estado-de-servicios-sociales/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 713,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/71"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/713"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=71"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/71/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=71"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=71"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=71"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 66,
  "date": "2011-06-29T19:23:35",
  "date_gmt": "2011-06-29T17:23:35",
  "guid": {
    "rendered": "http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/?p=66"
  },
  "modified": "2011-06-29T19:23:35",
  "modified_gmt": "2011-06-29T17:23:35",
  "slug": "manifiesto-inicial",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/2011/06/29/manifiesto-inicial/",
  "title": {
    "rendered": "Manifiesto inicial"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>\u00bfPOR QU\u00c9 EL DEBATE DEL PUEBLO SOBRE EL ESTADO DE LA NACI\u00d3N?</p>\n<p style=\"text-align: left\">Porque queremos denunciar la brecha que separa a los ciudadanos de los<br />\nrepresentantes pol\u00edticos. Porque los problemas de los ciudadanos no encuentran eco<br />\nen el debate del Congreso de los Diputados, lastrado por los c\u00e1lculos electorales y el<br />\nmarketing pol\u00edtico. La fractura econ\u00f3mica y social que est\u00e1 provocando la crisis resulta<br />\nincompatible con un debate institucional plagado de insultos y descalificaciones,<br />\nperfectamente previsible, en cuyo gui\u00f3n no hay cabida para dar respuesta a las<br />\nacuciantes reivindicaciones de los ciudadanas.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Por eso, queremos propiciar el debate y el pensamiento cr\u00edticos. No nos resignamos a<br />\naceptar sumisamente el discurso interesado que sostiene que s\u00f3lo existe una pol\u00edtica<br />\nposible. Combatimos con determinaci\u00f3n el pensamiento monol\u00edtico que persigue<br />\nlaminar cualquier atisbo de discrepancia, y defendemos la creaci\u00f3n intelectual que<br />\ncuestiona los modelos sociales y econ\u00f3micos actuales y persevera en la b\u00fasqueda de<br />\nalternativas justas y sostenibles.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Las reflexiones de ponentes y colectivos, cuya autor\u00eda corresponde en exclusiva a<br />\nquienes las formulan, contribuir\u00e1n a alimentar el necesario debate. Sus aportaciones<br />\nquedar\u00e1n expuestas a la cr\u00edtica enriquecedora de todos, seguros de que con ello, m\u00e1s<br />\nque debilitarlas, ayudaremos a fortalecerlas.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Con este debate reafirmamos nuestras convicciones democr\u00e1ticas frente a quienes<br />\naplauden y propician el poder espurio de los mercados. Los que con su desmedida<br />\navaricia nos han sumergido en esta grave crisis, no pueden, adem\u00e1s, usurparnos<br />\nnuestro derecho a decidir. Han saqueado nuestras econom\u00edas y ya anhelan un bot\u00edn<br />\nm\u00e1s ambicioso: privarnos de nuestra condici\u00f3n de ciudadanos y relegarnos a la de<br />\nmeros consumidores.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Por ello, frente a al gobierno tenebroso de los especuladores y los rentistas, pedimos<br />\nla palabra y alzamos la voz en esta plaza p\u00fablica, convertida, ahora, una vez m\u00e1s, en<br />\ns\u00edmbolo de la leg\u00edtima expresi\u00f3n de la voluntad de los ciudadanos.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Si el poder pol\u00edtico no escucha el clamor que surge de iniciativas como \u00e9sta de hoy,<br />\nlos escasos trescientos metros que distan entre este debate y el del Congreso de los<br />\nDiputados corren el riesgo de convertirse en un abismo insalvable.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Agradecemos a todas las personas que a t\u00edtulo individual o respaldadas por colectivos,<br />\nplataformas o movimientos se han sumado a participar en este acto.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Esto es un acto de todas para todas.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Somos concientes del poco tiempo con el que contamos para abordar tantos y tantos<br />\ntemas, motivo de preocupaci\u00f3n de la ciudadan\u00eda, por lo que de antemano pedimos<br />\ndisculpas a todas las plataformas, colectivos, etc\u2026 que hubieran deseado participar y<br />\nno lo podr\u00e1n hacer.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u00bfPOR QU\u00c9 EL DEBATE DEL PUEBLO SOBRE EL ESTADO DE LA NACI\u00d3N? Porque queremos denunciar la brecha que separa a los ciudadanos de los representantes pol\u00edticos. Porque los problemas de los ciudadanos no encuentran eco en el debate del Congreso &hellip; <a href=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/2011/06/29/manifiesto-inicial/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 713,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/66"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/713"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=66"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/66/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=66"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=66"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=66"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 56,
  "date": "2011-06-29T14:01:27",
  "date_gmt": "2011-06-29T14:01:27",
  "guid": {
    "rendered": "http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/?page_id=56"
  },
  "modified": "2011-07-01T14:34:42",
  "modified_gmt": "2011-07-01T12:34:42",
  "slug": "streamming",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/streamming/",
  "title": {
    "rendered": "Streamming/Videos"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Se pueden consultar los videos compartidos por diferentes asistentes a los debates de los d\u00edas 29 y 30 de Junio en los siguientes enlaces:</p>\n<div>\n<ul>\n<li>Lista de Reproducci\u00f3n en Ustream:\u00a0<a href=\"http://www.ustream.tv/channel/debatealternativo\" target=\"_blank\">http://www.ustream.tv/channel/debatealternativo</a></li>\n<li>Lista de Reproducci\u00f3n en Youtube:\u00a0<a href=\"http://www.youtube.com/playlist?list=PL20AC0854DA9448BE\" target=\"_blank\">http://www.youtube.com/playlist?list=</a><a href=\"http://www.youtube.com/playlist?list=PL20AC0854DA9448BE\" target=\"_blank\">PL20AC0854DA9448BE</a></li>\n</ul>\n</div>\n<p>[oleggo-livestream]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Se pueden consultar los videos compartidos por diferentes asistentes a los debates de los d\u00edas 29 y 30 de Junio en los siguientes enlaces: Lista de Reproducci\u00f3n en Ustream:\u00a0http://www.ustream.tv/channel/debatealternativo Lista de Reproducci\u00f3n en Youtube:\u00a0http://www.youtube.com/playlist?list=PL20AC0854DA9448BE [oleggo-livestream]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 713,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/56"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/713"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=56"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/56/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=56"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 54,
  "date": "2011-06-29T13:04:01",
  "date_gmt": "2011-06-29T13:04:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/dpen.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-29T13:04:01",
  "modified_gmt": "2011-06-29T13:04:01",
  "slug": "dpen-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/dpen-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "dpen.jpg"
  },
  "author": 713,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/dpen.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/dpen-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/dpen-300x63.jpg 300w, https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/dpen.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/dpen.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/dpen.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "940",
    "height": "198",
    "hwstring_small": "height='26' width='128'",
    "file": "2011/06/dpen.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "dpen-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/dpen-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "dpen-300x63.jpg",
        "width": "300",
        "height": "63",
        "source_url": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/dpen-300x63.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "dpen.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/dpen.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/dpen.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/54"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/713"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=54"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 48,
  "date": "2011-06-29T10:06:44",
  "date_gmt": "2011-06-29T10:06:44",
  "guid": {
    "rendered": "http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/?p=48"
  },
  "modified": "2011-07-01T13:53:03",
  "modified_gmt": "2011-07-01T11:53:03",
  "slug": "el-debate-se-retransmitira-en-directo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/2011/06/29/el-debate-se-retransmitira-en-directo/",
  "title": {
    "rendered": "Sigue el debate en directo"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El debate del pueblo tambi\u00e9n puede ser seguido desde casa por aquellas personas que as\u00ed lo deseen. Para ello haremos una conexi\u00f3n en directo v\u00eda <em>streaming. </em></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>streaming:\u00a0<a href=\"http://www.ustream.tv/channel/debate-popular-sobre-el-estado-de-la-naci%C3%B3n#utm_campaign=twitter.com&amp;utm_source=8668209&amp;utm_medium=social\">http://www.ustream.tv/channel/debate-popular-sobre-el-estado-de-la-naci%C3%B3n#utm_campaign=twitter.com&amp;utm_source=8668209&amp;utm_medium=social</a></strong></p>\n<p>Tambi\u00e9n se puede seguir por otros medios de la red como twitter, facebook, n-1 o esta propia web. Poco a poco os iremos actualzando informaci\u00f3n.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>twitter: #debatedelpueblo</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><br />\n<a href=\"http://www.ustream.tv/channel/debate-popular-sobre-el-estado-de-la-naci%C3%B3n#utm_campaign=twitter.com&amp;utm_source=8668209&amp;utm_medium=social\"></a></strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El debate del pueblo tambi\u00e9n puede ser seguido desde casa por aquellas personas que as\u00ed lo deseen. Para ello haremos una conexi\u00f3n en directo v\u00eda streaming. streaming:\u00a0http://www.ustream.tv/channel/debate-popular-sobre-el-estado-de-la-naci%C3%B3n#utm_campaign=twitter.com&amp;utm_source=8668209&amp;utm_medium=social Tambi\u00e9n se puede seguir por otros medios de la red como twitter, facebook, &hellip; <a href=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/2011/06/29/el-debate-se-retransmitira-en-directo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 713,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/48"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/713"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=48"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/48/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=48"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=48"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=48"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 45,
  "date": "2011-06-29T05:37:32",
  "date_gmt": "2011-06-29T05:37:32",
  "guid": {
    "rendered": "http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-s01_14278502.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-29T05:37:32",
  "modified_gmt": "2011-06-29T05:37:32",
  "slug": "cropped-s01_14278502-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/cropped-s01_14278502-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cropped-s01_14278502.jpg"
  },
  "author": 713,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-s01_14278502.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-s01_14278502-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-s01_14278502-300x63.jpg 300w, https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-s01_14278502.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-s01_14278502.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-s01_14278502.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "940",
    "height": "198",
    "hwstring_small": "height='26' width='128'",
    "file": "2011/06/cropped-s01_14278502.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-s01_14278502-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-s01_14278502-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-s01_14278502-300x63.jpg",
        "width": "300",
        "height": "63",
        "source_url": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-s01_14278502-300x63.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-s01_14278502.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-s01_14278502.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-s01_14278502.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/45"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/713"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=45"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 44,
  "date": "2011-06-29T05:26:11",
  "date_gmt": "2011-06-29T05:26:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-arganzuela_carteles15.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-29T05:26:11",
  "modified_gmt": "2011-06-29T05:26:11",
  "slug": "cropped-arganzuela_carteles15-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/cropped-arganzuela_carteles15-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cropped-arganzuela_carteles15.jpg"
  },
  "author": 713,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-arganzuela_carteles15.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-arganzuela_carteles15-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-arganzuela_carteles15-300x63.jpg 300w, https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-arganzuela_carteles15.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-arganzuela_carteles15.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-arganzuela_carteles15.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "940",
    "height": "198",
    "hwstring_small": "height='26' width='128'",
    "file": "2011/06/cropped-arganzuela_carteles15.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-arganzuela_carteles15-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-arganzuela_carteles15-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-arganzuela_carteles15-300x63.jpg",
        "width": "300",
        "height": "63",
        "source_url": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-arganzuela_carteles15-300x63.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-arganzuela_carteles15.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-arganzuela_carteles15.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-arganzuela_carteles15.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/44"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/713"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=44"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 43,
  "date": "2011-06-29T05:25:37",
  "date_gmt": "2011-06-29T05:25:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-arganzuela_siria_00.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-29T05:25:37",
  "modified_gmt": "2011-06-29T05:25:37",
  "slug": "cropped-arganzuela_siria_00-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/cropped-arganzuela_siria_00-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cropped-arganzuela_siria_00.jpg"
  },
  "author": 713,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-arganzuela_siria_00.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-arganzuela_siria_00-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-arganzuela_siria_00-300x63.jpg 300w, https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-arganzuela_siria_00.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-arganzuela_siria_00.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-arganzuela_siria_00.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "940",
    "height": "198",
    "hwstring_small": "height='26' width='128'",
    "file": "2011/06/cropped-arganzuela_siria_00.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-arganzuela_siria_00-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-arganzuela_siria_00-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-arganzuela_siria_00-300x63.jpg",
        "width": "300",
        "height": "63",
        "source_url": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-arganzuela_siria_00-300x63.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-arganzuela_siria_00.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-arganzuela_siria_00.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-arganzuela_siria_00.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/43"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/713"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=43"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 42,
  "date": "2011-06-29T05:24:48",
  "date_gmt": "2011-06-29T05:24:48",
  "guid": {
    "rendered": "http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-arganzuela_pancartas01.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-29T05:24:48",
  "modified_gmt": "2011-06-29T05:24:48",
  "slug": "cropped-arganzuela_pancartas01-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/cropped-arganzuela_pancartas01-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cropped-arganzuela_pancartas01.jpg"
  },
  "author": 713,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-arganzuela_pancartas01.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-arganzuela_pancartas01-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-arganzuela_pancartas01-300x63.jpg 300w, https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-arganzuela_pancartas01.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-arganzuela_pancartas01.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-arganzuela_pancartas01.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "940",
    "height": "198",
    "hwstring_small": "height='26' width='128'",
    "file": "2011/06/cropped-arganzuela_pancartas01.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-arganzuela_pancartas01-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-arganzuela_pancartas01-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-arganzuela_pancartas01-300x63.jpg",
        "width": "300",
        "height": "63",
        "source_url": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-arganzuela_pancartas01-300x63.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-arganzuela_pancartas01.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-arganzuela_pancartas01.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-arganzuela_pancartas01.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/42"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/713"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=42"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 41,
  "date": "2011-06-28T15:20:25",
  "date_gmt": "2011-06-28T15:20:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-DPEN.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-28T15:20:25",
  "modified_gmt": "2011-06-28T15:20:25",
  "slug": "cropped-dpen-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/cropped-dpen-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cropped-DPEN.jpg"
  },
  "author": 713,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-DPEN.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-DPEN-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-DPEN-300x63.jpg 300w, https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-DPEN.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-DPEN.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-DPEN.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "940",
    "height": "198",
    "hwstring_small": "height='26' width='128'",
    "file": "2011/06/cropped-DPEN.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-DPEN-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-DPEN-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-DPEN-300x63.jpg",
        "width": "300",
        "height": "63",
        "source_url": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-DPEN-300x63.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-DPEN.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-DPEN.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-DPEN.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/41"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/713"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=41"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 39,
  "date": "2011-06-28T15:15:53",
  "date_gmt": "2011-06-28T15:15:53",
  "guid": {
    "rendered": "http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/DPEN.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-28T15:15:53",
  "modified_gmt": "2011-06-28T15:15:53",
  "slug": "dpen",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/2011/06/28/hola-mundo/dpen/",
  "title": {
    "rendered": "DPEN"
  },
  "author": 713,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/DPEN.jpg'><img width=\"215\" height=\"300\" src=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/DPEN-215x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/DPEN-215x300.jpg 215w, https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/DPEN.jpg 299w\" sizes=\"(max-width: 215px) 100vw, 215px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "299",
    "height": "417",
    "hwstring_small": "height='96' width='68'",
    "file": "2011/06/DPEN.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "DPEN-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/DPEN-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "DPEN-215x300.jpg",
        "width": "215",
        "height": "300",
        "source_url": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/DPEN-215x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "DPEN-299x198.jpg",
        "width": "299",
        "height": "198",
        "source_url": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/DPEN-299x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "DPEN.jpg",
        "width": 299,
        "height": 417,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/DPEN.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1,
  "source_url": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/DPEN.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/39"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/713"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=39"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 35,
  "date": "2011-06-28T15:14:25",
  "date_gmt": "2011-06-28T15:14:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/?p=35"
  },
  "modified": "2011-06-29T10:01:07",
  "modified_gmt": "2011-06-29T10:01:07",
  "slug": "seguimos-trabajando",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/2011/06/28/seguimos-trabajando/",
  "title": {
    "rendered": "Seguimos trabajando!"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>En gran parte, este espacio web  est\u00e1 dedicado a todas aquellas  plataformas y personas que no han podido  participar en el Debate del  Pueblo, especialmente a las que est\u00e1n luchando por hacer el mundo m\u00e1s  justo, solidario y equitativo. Aprovechamos para pedimos disculpas por  las  omisiones y otros fallos involuntarios. La pr\u00f3xima saldr\u00e1 mejor.  Mientras tanto, trataremos de subir a esta web cualquier ponencia que a  los colectivos sociales les habr\u00eda gustado llevar.</p>\n<p>Estamos trabajando en una herramienta que permita un debate  real en  la red para poder continuar el trabajo de estos d\u00edas, mientras tanto, si  no puedes asistir y quieres dejar tu valiosa aportaci\u00f3n puedes  hacerlo  en cualquiera de los bloques abiertos.</p>\n<p>Este es un DEBATE de TOD@s y s\u00f3lo entre TOD@s  tendr\u00e1 \u00e9xito.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En gran parte, este espacio web est\u00e1 dedicado a todas aquellas plataformas y personas que no han podido participar en el Debate del Pueblo, especialmente a las que est\u00e1n luchando por hacer el mundo m\u00e1s justo, solidario y equitativo. Aprovechamos &hellip; <a href=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/2011/06/28/seguimos-trabajando/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 713,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/35"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/713"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=35"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/35/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=35"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=35"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=35"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 28,
  "date": "2011-06-28T14:24:04",
  "date_gmt": "2011-06-28T14:24:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/?page_id=28"
  },
  "modified": "2011-06-29T10:01:34",
  "modified_gmt": "2011-06-29T10:01:34",
  "slug": "informacion-complementaria",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/informacion-complementaria/",
  "title": {
    "rendered": "Informaci\u00f3n complementaria"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>En gran parte, este espacio web  est\u00e1 dedicado a todas aquellas plataformas y personas que no han podido  participar en el Debate del Pueblo, especialmente a las que est\u00e1n luchando por hacer el mundo m\u00e1s justo, solidario y equitativo. Aprovechamos para pedimos disculpas por las  omisiones y otros fallos involuntarios. La pr\u00f3xima saldr\u00e1 mejor. Mientras tanto, trataremos de subir a esta web cualquier ponencia que a los colectivos sociales les habr\u00eda gustado llevar.</p>\n<p>Estamos trabajando en una herramienta que permita un debate  real en la red para poder continuar el trabajo de estos d\u00edas, mientras tanto, si no puedes asistir y quieres dejar tu valiosa aportaci\u00f3n puedes  hacerlo en cualquiera de los bloques abiertos.</p>\n<p>Este es un DEBATE de TOD@s y s\u00f3lo entre TOD@s  tendr\u00e1 \u00e9xito.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En gran parte, este espacio web est\u00e1 dedicado a todas aquellas plataformas y personas que no han podido participar en el Debate del Pueblo, especialmente a las que est\u00e1n luchando por hacer el mundo m\u00e1s justo, solidario y equitativo. Aprovechamos &hellip; <a href=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/informacion-complementaria/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 713,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 6,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/28"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/713"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=28"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/28/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=28"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 23,
  "date": "2011-06-28T09:43:41",
  "date_gmt": "2011-06-28T09:43:41",
  "guid": {
    "rendered": "http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/?page_id=23"
  },
  "modified": "2011-07-06T00:16:21",
  "modified_gmt": "2011-07-05T22:16:21",
  "slug": "ciudadania",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/ciudadania/",
  "title": {
    "rendered": "Ciudadan\u00eda"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: justify\">En esta p\u00e1gina podr\u00e9is ver las conclusiones sobre el bloque de ciudadan\u00eda  que se tratar\u00e1 en el debate. Si no pudiste asistir y quieres dejar tu  valiosa aportaci\u00f3n puedes hacerlo. Estamos trabajando en una herramienta  que permita un debate real en la red para poder continuar el trabajo de  estos d\u00edas, pronto tendr\u00e9is noticias.</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>Justa Montero: necesidad de los discursos feministas y ecologistas<br />\n\u00abAsistimos a un proceso de degradaci\u00f3n de la ciudadan\u00eda como pr\u00e1ctica social\u00bb</strong></p>\n<ul style=\"text-align: justify\">\n<li>El concepto de ciudadan\u00eda que se utiliza desde el poder encubre, bajo una presupuesta neutralidad e igualdad de derechos, las desigualdades sociales determinadas por la clase, el sexo y la etnia entre otros factores determinantes de desigualdad.</li>\n<li>Se atribuyen la potestad de determinar qui\u00e9n es y qui\u00e9n no es ciudadano. Ejemplo:la ley de extranjer\u00eda como ley que establece esos l\u00edmites de ciudadan\u00eda para la poblaci\u00f3n. Conclusi\u00f3n: la ciudadan\u00eda, entendida desde el poder, es intr\u00ednsecamente excluyente.</li>\n<li>El debate sobre la ciudadan\u00eda es el debate sobre las necesidades, aspiraciones e intereses de las personas, sobre c\u00f3mo queremos organizar nuestra vida en com\u00fan, y\u00a0 ejercer nuestro derecho a participar y definir lo que es de inter\u00e9s general para todas y todos.</li>\n<li>Estamos asistiendo a un proceso de degradaci\u00f3n de la ciudadan\u00eda como pr\u00e1ctica social. Tres procesos explican esta degradaci\u00f3n: la identificaci\u00f3n de la ciudadan\u00eda como consumidores, su identificaci\u00f3n como votantes y\u00a0 la relaci\u00f3n entre los ciudadanos y los derechos individuales. Por parad\u00f3jico que parezca, la primera v\u00edctima de individualismo competitivo e insolidario que impone el neoliberalismo, son precisamente los derechos individuales de las personas.</li>\n<li>Lo planteado desde feminismo afecta al contenido mismo de la vida en com\u00fan; una ciudadan\u00eda inclusiva no puede estar basada en la dualidad y jerarqu\u00eda de las diferencias entre hombres y mujeres, las cuales generan desigualdad, subordinaci\u00f3n etc; ni dejar fuera cualquier otra expresi\u00f3n de identidad, como supone excluir los derechos a las personas transexuales. Hablar de una buena vida para todas y todos significa que nadie puede estar sometido a violencia ni a coerci\u00f3n, por lo que la violencia sexual y los malos tratos son incompatibles con la ciudadan\u00eda real.</li>\n<li>Por eso, frente a una ciudadan\u00eda excluyente, servil, racista, patriarcal y clasista, tenemos que ir construyendo una ciudadan\u00eda inclusiva, horizontal, solidaria, emancipadora e indignada. Recuperar esa ciudadan\u00eda emancipadora sobre una noci\u00f3n de justicia social que requiere de espacios de participaci\u00f3n, como los que estamos construyendo para que todas las personas estemos en igualdad de condiciones para actuar y conseguir el mundo en el que queremos vivir.</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>Pedro Casas (asociaci\u00f3n de vecinos de Carabanchel Alto). El movimiento vecinal como espacio de lucha.<br />\n\u00abHa sido un acierto llevar el 15M a barrios y pueblos\u00bb</strong></p>\n<ul style=\"text-align: justify\">\n<li>Ha sido un acierto llevar las asambleas del 15M a barrios y pueblos para conectar todo el caudal movilizador del movimiento con la realidad concreta, los problemas y el tejido social de estos espacios naturales de convivencia, relaci\u00f3n y solidaridad.</li>\n<li>El barrio y el pueblo es el lugar donde las instituciones desarrollan y ejecutan muchas de las pol\u00edticas impuestas por el poder pol\u00edtico y econ\u00f3mico, se comparten problemas comunes, conflictos comunes y aspiraciones comunes; se tejen solidaridades; se generan confianzas que permiten la organizaci\u00f3n y se configuran como espacio de aprendizaje en la lucha y la organizaci\u00f3n.</li>\n<li>M\u00e1s all\u00e1 de las meras reivindicaciones vecinales, el barrio es un espacio de confluencia y colaboraci\u00f3n con otros movimientos que enriquecen al ser humano y tiene adem\u00e1s potencialidad en el campo laboral, pues el el lugar de trabajo para muchos (pol\u00edgonos industriales, comercio, servicios personales y hogar&#8230;) y aporta una estabilidad que la actual fragmentaci\u00f3n y precariedad laboral niegan (por ejemplo las asambleas de de trabajadores, organizadoras de las marchas sobre Madrid).</li>\n<li>Pasar de la acci\u00f3n espor\u00e1dica al activismo comprometido: se debe desconfiar tanto de los que taponan el relevo como de los que desprecian, porque s\u00ed, todo lo realizado antes (fiestas autogestionadas, etc). La experiencia debe valorarse en su justa medida y hay que ofrecerse para aportar continuidad y coherencia a las luchas que surjan.</li>\n<li>Es necesario unir las reivindicaciones concretas con la perspectiva global liberadora (el caso de la lucha por un colegio p\u00fablico).</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>Brigadas vecinales de observaci\u00f3n de los derechos humanos</strong></p>\n<ul style=\"text-align: justify\">\n<li>Las brigadas vecinales de observaci\u00f3n de los               derechos humanos (BVODH) llevan un largo recorrido dando y               promoviendo una respuesta colectiva a un problema de               discriminaci\u00f3n y criminalizaci\u00f3n injustificada de una               parte de la poblaci\u00f3n que se produce en las redadas               racistas ilegales practicadas por la polic\u00eda. La respuesta               id\u00f3nea es la respuesta colectiva, abierta a cualquier               individuo, barrio o asociaci\u00f3n vecinal que se articula               desde la presencia en la calle y se concreta en la               observaci\u00f3n, documentaci\u00f3n, denuncia y sensibilizaci\u00f3n               ante la violaci\u00f3n de los derechos humanos que supone esta               pr\u00e1ctica institucional.</li>\n<li>El trabajo de observaci\u00f3n y documentaci\u00f3n en t\u00e9rminos de           migraci\u00f3n lleva mucho recorrido. Por ejemplo, el t\u00e9rmino de redada racista, se explica como un control policial           arbitrario efectuado a personas con un perfil racial diferente           del entendido como espa\u00f1ol. Este proceso de identificaci\u00f3n se           basa en la mera apariencia lo que implica una violaci\u00f3n de los derechos humanos y una acci\u00f3n policial ilegal, ya que supone una discriminaci\u00f3n y la identificaci\u00f3n s\u00f3lo es legal si es en persecuci\u00f3n de un delito.</li>\n<li>Las consecuencias de las redadas racistas son<br />\n\u2022\u00a0\u00a0\u00a0 la criminalizaci\u00f3n injustificada de una parte de la           poblaci\u00f3n<br />\n\u2022\u00a0\u00a0\u00a0 la diferenciaci\u00f3n expl\u00edcita de ciudadanos de primera y           segunda categor\u00eda basada en la apariencia<br />\n\u2022\u00a0\u00a0\u00a0 que la poblaci\u00f3n general visualiza esta pr\u00e1ctica como           legal y justificada asimilando en consecuencia como legitima           una discriminaci\u00f3n racial.</li>\n<li>La calle se convierte as\u00ed en un espacio donde no se defienden los           derechos humanos. Las brigadas vecinales de           observaci\u00f3n de los derechos humanos reclaman una <strong>respuesta             colectiva</strong> que consiste principalmente en:<br />\n\u2022\u00a0\u00a0\u00a0 Observaci\u00f3n y documentaci\u00f3n de la labor de la polic\u00eda<br />\n\u2022\u00a0\u00a0\u00a0 Sensibilizaci\u00f3n a todos los vecinos y vecinas<br />\n\u2022\u00a0\u00a0\u00a0 Denuncia social<br />\n\u2022\u00a0\u00a0\u00a0 Presencia en la calle<br />\n\u2022\u00a0\u00a0\u00a0 Elaboraci\u00f3n de Informes de denuncia<br />\n\u2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Presencia en medios de comunicaci\u00f3n</li>\n<li>Esta v\u00eda de respuesta colectiva es la           \u00fanica que puede impedir esta situaci\u00f3n y concienciar al resto           de la poblaci\u00f3n. Por esto salen a la calle peri\u00f3dica y           cotidianamente dando una respuesta a estos controles racistas.           Uno de los objetivos de la visibilizaci\u00f3n y denuncia de esta           situaci\u00f3n es animar a que los vecinos y vecinas de los           diferentes barrios puedan denunciar tambi\u00e9n (par\u00e1ndose a           mirar, interpelando a la polic\u00eda, etc&#8230;) el control social al           que nos estamos viendo abocadas todas las personas.</li>\n<li>La           experiencia que se ha producido en la Asamblea de Barrio de           Carabanchel confirma este hecho de que la acci\u00f3n colectiva es           clave mientras que la mera presencia individual no es tan           efectiva. Tambi\u00e9n compartieron su experiencia de que la           implicaci\u00f3n de las vecinas y vecinos es el camino id\u00f3neo para           afrontar este problema dado que el propio Ministerio de           Interior niega situaciones de desigualdad en la aplicaci\u00f3n           ileg\u00edtima e ilegal de la ley que se dan realmente. Por otra           parte la propia polic\u00eda trata de sancionar estas actividades           de\u00a0 observaci\u00f3n y documentaci\u00f3n de sus actividades. Comparten           adem\u00e1s que el debate en la calle es un derecho a recuperar y           animan a los barrios, personas individuales, y otros           colectivos a seguir practicando el dialogo en torno a esta           problem\u00e1tica. Se ponen a su disposici\u00f3n para cualquier           consulta o sugerencia.</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>SOS Racismo<br />\n\u00abExigimos el cierre de los CIEs porque en ellos hay gente que no ha cometido ning\u00fan delito\u00bb</strong></p>\n<ul style=\"text-align: justify\">\n<li>Entendemos que no se puede hablar de derechos de ciudadan\u00eda plenos cuando hay un segmento de a poblaci\u00f3n que est\u00e1 siendo perseguido y detenido por el simple hech de encontrarse sin papeles.Por lo tanto, exigimos el cierre de los CIEs (centro de internamiento de extranjeros) ya que en ellos hay gente que no ha cometido ning\u00fan delito.</li>\n<li>Son centros oscuros, opacos y con una carencia manifiesta de derechos b\u00e1sicos, como asistencia sanitaria o condiciones higi\u00e9nicas b\u00e1sicas. Son adem\u00e1s centros en los que se dan m\u00faltiples episodios de tortura y malos tratos,\u00a0 y as\u00ed lo atestiguan numerosos informes nacionales e internacionales.</li>\n<li>Adem\u00e1s, mostramos nuestra preocupaci\u00f3n por el futuro reglamento de los CIEs, que actualmente est\u00e1 redactando el Ministerio del Interior.</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>Juventud Sin Futuro<br />\n\u00abDecimos basta ante el modelo de ciudadan\u00eda y juventud que nos imponen\u00bb<br />\n</strong>(Esto es s\u00f3lo un resumen. Puedes leer la intervenci\u00f3n completa <a href=\"https://docs.google.com/document/d/1-lXmZoDG0hdKdvQJwObMOBhNQ4iPUOfc4rOB4HWGjbM/edit?hl=es\">aqu\u00ed</a>)</p>\n<ul style=\"text-align: justify\">\n<li>Pretenden que los ciudadanos nos consideremos entre nosotros como enemigos, y nos enfrentemos en una lucha competitiva con el otro para defender nuestras necesidades. Sin embargo para nosotras la ciudadan\u00eda no es una categor\u00eda vac\u00eda y pasiva, sino que se construye a partir de una participaci\u00f3n colectiva en la toma de decisiones, y a trav\u00e9s de la organizaci\u00f3n en los espacios que habitamos cotidianamente. Estos \u00faltimos meses hemos visto c\u00f3mo estos dos conceptos de ciudadan\u00eda se muestran enfrentados en tanto que representan dos maneras diferentes de entender la pol\u00edtica y un claro antagonismo entre lo que ellos nos imponen y lo que nosotras construimos.</li>\n<li>Hist\u00f3ricamente la juventud ha sido un actor fundamental en los procesos de<br />\nmovilizaci\u00f3n; movilizaci\u00f3n que persigue el mantenimiento y aumento de los derechos sociales. Desde Juventud Sin Futuro hemos tratado de dar nombre a ese sujeto, que sufre cotidianamente la precarizaci\u00f3n de todos los aspectos de nuestras vidas, por no poder hacer efectivo nuestro derecho constitucional a acceder a una vivienda, a un trabajo digno, o a una educaci\u00f3n p\u00fablica y de calidad.</li>\n<li>Adem\u00e1s no nos sentimos identificadas con las formas institucionales de ejercer la pol\u00edtica y entendemos que el joven, al que ellos hacen referencia, no existe. Esta imagen de la juventud responde a unos intereses de quienes nos prefieren, a nosotras las j\u00f3venes, calladas y sumisas, de quienes pretenden que no alcemos la voz cuando vemos c\u00f3mo nos niegan el futuro imponiendo medidas que benefician a unos pocos y nos precarizan a las grandes mayor\u00edas. De nuevo vemos c\u00f3mo se enfrentan dos concepciones diferentes, en este caso de la<br />\njuventud, que esconden una realidad: lo que quieren que seamos y lo que somos.</li>\n<li>El tercer concepto que se nos muestra naturalizado es el de crisis. Pretender hacernos creer que esta crisis ha de ser saldada a trav\u00e9s de la f\u00f3rmula de \u201capretarse el cintur\u00f3n\u201d. Nosotras somos conscientes, en cambio, de que mientras los beneficios han sido constantemente privatizados, las p\u00e9rdidas son socializadas. La crisis responde a un sistema econ\u00f3mico concreto, y consideramos imprescindible identificar a los culpables. Entendemos que, a diferencia de lo que ellos afirman esto no lo arreglamos entre todos, sino \u00fanicamente sin ellos.</li>\n<li>Es imprescindible reapropiarnos de los conceptos, sin otorgarles un nuevo nombre pero s\u00ed dot\u00e1ndoles de un distinto significado. Mantener una visi\u00f3n cr\u00edtica, para que a su \u201csentido com\u00fan\u201d le sustituya nuestro \u201cbuen sentir\u201d.</li>\n<li>Ante el modelo de ciudadan\u00eda y juventud que nos imponen nosotras decimos \u00a1Basta! Nos negamos a concebirnos como ciudadanas por el mero hecho de poder introducir un voto en una urna cada cuatro a\u00f1os; sabemos que es mucho m\u00e1s.</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align: justify\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>Democracia Real Ya</strong><br />\n<strong>\u00abLa democracia no es real porque no cuenta con el ciudadano para las decisiones\u00bb</strong></p>\n<ul style=\"text-align: justify\">\n<li>Tienen que existir\u00e9 cauces legales para que la ciudadan\u00eda pueda pronunciarse y decidir sobre aquellas cuestiones pol\u00edticas con las que no est\u00e1 de acuerdo o impulsar las que le parezcan de inter\u00e9s.</li>\n<li>Actualmente existen las Iniciativas Populares Legislativas (ILP) que realmente no son \u00fatiles porque una vez recogidas las firmas, pueden ser echadas abajo por las c\u00e1maras de \u201crepresentantes\u201d. Cabr\u00eda destacar que ninguna ILP cuenta con el apoyo favorable de la mayor\u00eda de los pol\u00edticos, ya que de ser as\u00ed no ser\u00edan necesarias (las sacar\u00edan ellos).</li>\n<li>La cuesti\u00f3n a debate son cu\u00e1les pueden ser esos cauces, no tenemos la propuesta definitiva. Igual se podr\u00eda plantear obligar a los pol\u00edticos a que con x firmas sea obligatorio realizar un refer\u00e9ndum vinculante.</li>\n<li>Hay una manifestaci\u00f3n internacional el 15 de octubre porque como la ciudadan\u00eda no interviene en pol\u00edtica \u00e9sta decide siempre en favor de los poderes financieros. La democracia no es real porque no se cuenta contigo para las decisiones.</li>\n</ul>\n<p><strong>Intervenciones ciudadanas</strong></p>\n<ul>\n<li>Entre los problemas m\u00e1s acuciantes se encuentra la justicia. La \tjusticia sobre existe entre iguales.</li>\n<li>Se convoca asamblea contra la privatizaci\u00f3n del agua y para \tcoordinar acciones de lucha.</li>\n<li>Se reivindica el papel de las mujeres. Y de aquellas personas que \tcuidan a las dem\u00e1s. Lo primero que tenemos que hacer los hombres es \timplicarnos en la igualdad. No competir entre nosotros.</li>\n<li>Se informa sobre la Flotilla a Gaza y el incumplimiento de los \tgobiernos del derecho internacional</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align: justify\">&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman\"> </span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En esta p\u00e1gina podr\u00e9is ver las conclusiones sobre el bloque de ciudadan\u00eda que se tratar\u00e1 en el debate. Si no pudiste asistir y quieres dejar tu valiosa aportaci\u00f3n puedes hacerlo. Estamos trabajando en una herramienta que permita un debate real &hellip; <a href=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/ciudadania/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 713,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/23"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/713"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=23"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/23/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=23"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 19,
  "date": "2011-06-28T09:43:21",
  "date_gmt": "2011-06-28T09:43:21",
  "guid": {
    "rendered": "http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/?page_id=19"
  },
  "modified": "2011-07-05T23:04:01",
  "modified_gmt": "2011-07-05T21:04:01",
  "slug": "politica",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/politica/",
  "title": {
    "rendered": "Pol\u00edtica"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: justify\"><!-- \t\t@page { margin: 2cm } \t\tP { margin-bottom: 0.21cm } \t\tA:link { so-language: zxx } --><span style=\"color: #000000\">En esta p\u00e1gina podr\u00e9is ver las conclusiones sobre el bloque de pol\u00edtica que se tratar\u00e1 en el debate. Si no pudiste asistir y quieres dejar tu valiosa aportaci\u00f3n puedes hacerlo. Estamos trabajando en una herramienta que permita un debate real en la red para poder continuar el trabajo de estos d\u00edas, pronto tendr\u00e9is noticias.</span></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong><span style=\"color: #000000\">Jaime Pastor</span></strong><span style=\"color: #000000\"><br />\n</span><strong><span style=\"color: #000000\">\u00abOtra pol\u00edtica es posible. Necesitamos una segunda transici\u00f3n\u00bb</span></strong></p>\n<ul style=\"text-align: justify\">\n<li><span style=\"color: #000000\">Es \tposible otra pol\u00edtica y otro mundo. El capitalismo ha querido \tseparar econom\u00eda y pol\u00edtica, pero no es as\u00ed. </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">La \tcrisis de legitimidad de las instituciones viene de la incongruencia \tentre los presuntos representantes y la pol\u00edtica que desarrollan, \tque va en contra de los intereses de la ciudadan\u00eda. Esto se hizo \tpatente sobre todo a partir del 9 de mayo de 2010, cuando los \trepresentantes europeos dieron un golpe de estado de los mercados. \tReunidos en Bruselas, decidieron aplicar las pol\u00edticas de ajustes \tsociales. La \u201cacumulaci\u00f3n por desposesi\u00f3n\u201d: m\u00e1s \tprivatizaci\u00f3n, sobreexplotaci\u00f3n de la fuerza de trabajo, \tcapitalismo antisalarial\u2026 </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">El \tmovimiento 15M ha logrado una legitimidad social que le permite \tconfrontarse con la legitimidad electoral de la que presumen los \trepresentantes electos. Una cosa es la legitimidad electoral y otra \tla de ejercicio y si en el ejercicio de determinadas pol\u00edticas se \tve que la opini\u00f3n ciudadana es contraria, lo que hay es una \tdeslegitimaci\u00f3n del gobierno. </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">El \tmovimiento 15M debe seguir en ese camino y convertirse en un \tmovimiento de desobediencia civil no violenta que apueste por una \tsegunda transici\u00f3n. </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">El art\u00edculo 28 de la \tDeclaraci\u00f3n de los Derechos del Hombre y el Ciudadano, aprobada en \tFrancia en 1793, dice que \u201cun pueblo tiene siempre derecho a \trevisar, reformar y cambiar sus constituci\u00f3n. Una generaci\u00f3n no \tpuede someter a sus leyes a las generaciones futuras\u201d </span></li>\n</ul>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong><span style=\"color: #000000\">V\u00edctor Sampedro</span></strong><span style=\"color: #000000\"><br />\n</span><strong><span style=\"color: #000000\">\u00abNos ven pero no nos reconocen\u00bb</span></strong></p>\n<ul style=\"text-align: justify\">\n<li><span style=\"color: #000000\">La \tcrisis de representaci\u00f3n pol\u00edtica se traduce en que con el voto no \tpodemos controlar y fiscalizar las pol\u00edticas p\u00fablicas que recortan \tderechos civiles y ciudadanos. </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">La \tcrisis paralela en el periodismo\u00a0se debe a que las cuotas de \taudiencia o las tiradas no son una representaci\u00f3n de la voz de la \tcalle. Y esto ocurre porque econ\u00f3micamente s\u00f3lo se plantean el \tm\u00e1ximo beneficio a corto plazo. Buscando el alza en la cotizaci\u00f3n \tde bolsa han recortado tanto las plantillas y precarizado tanto a \tlos trabajadores que han acabado perdiendo el bien econ\u00f3mico m\u00e1s \timportante, aunque intangible, que ten\u00edan: la reputaci\u00f3n\u00a0y la \tcredibilidad. </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Cuando \tvemos algo en los\u00a0medios lo m\u00ednimo que hacemos es desconfiar \tcuando no indignarnos a\u00fan m\u00e1s.\u00a0 De hecho, tienen problemas de \tviabilidad todas las empresas de medios convencionales y los eres y \tsuspensiones de pago est\u00e1n a la orden del d\u00eda. </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">La \t\u00fanica manera de romper este bucle no es el antagonismo entre \tciudadanos y periodistas si no la colaboraci\u00f3n de los \u00faltimos con \tlos sectores m\u00e1s activos de la ciudadan\u00eda que les permitir\u00e1n \trecobrar independencia, ganar en condiciones laborales, que sean \tsostenibles como empresas y ayudarnos a hacer la segunda transici\u00f3n. \tDeber\u00edan apoyarse en nosotros para\u00a0romper los pactos de \tsilencio y los falsos consensos que dan m\u00e1s protagonismo p\u00fablico\u00a0a \tquien m\u00e1s fuerza econ\u00f3mica y poder pol\u00edtico tiene. </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Aumentar \tla participaci\u00f3n y la transparencia es para lo que naci\u00f3 el \tperiodismo y si quiere reinventarse que nos adjudiquen el titular \tque nos merec\u00edamos el 19: vamos a m\u00e1s. </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Si \tha habido una semana clave para este movimiento, ha sido la que ha \tido desde\u00a0el desalojo de la\u00a0plaza Catalu\u00f1a hasta los \tincidentes del parlamento. Ah\u00ed se cre\u00f3 una espiral del silencio. \tQuer\u00eda acusarnos de violentos,\u00a0nos aplicaron los principios \tprofesionales m\u00ednimos ni los presupuestos democr\u00e1ticos m\u00e1s \tb\u00e1sicos. No se atendi\u00f3 a los hechos, tuvo que ser Youtube el canal \tpor\u00a0el que\u00a0 supimos que los disturbios los organizaron, \tque qui\u00e9nes hab\u00edan filmado las im\u00e1genes eran\u00a0periodistas \tescogidos a dedo y c\u00f3mo algunas acusaciones eran falsas. Por \tejemplo, se hizo un pasillo para que el invidente accediera con su \tperro lazarillo. </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Hubo principios \tdemocr\u00e1ticos no atendidos: el encargado del orden p\u00fablico deb\u00eda \tgarantizar por igual que los parlamentarios fueran a votar y los \tciudadanos a manifestarse, pero ninguna se garantiz\u00f3. Adem\u00e1s, no \tse condenan las agresiones ciudadanas sin haber pedido antes la \tidentificaci\u00f3n de las fuerzas del orden p\u00fablico que les apalearon \tfavoreciendo a unos hinchas deportivos sobre unos ciudadanos \tcongregados. Y por mucha violencia que hubieran podido vender como \tmercanc\u00eda informativa, siempre hay que dejar espacio para hablar \tdel trasfondo pol\u00edtico de la protesta, pero a d\u00eda de hoy a\u00fan no \tse sabe que aquel d\u00eda se votaba de una sola vez, en una ley \t\u00ab\u00f3mnibus\u00bb, la derogaci\u00f3n de 60 disposiciones sobre \tlibertades c\u00edvicas y sociales, proceso puesto en cuesti\u00f3n \tconstitucional y jur\u00eddicamente. </span>&nbsp;</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong><span style=\"color: #000000\">Pascual Serrano. Fundador de rebelion.org</span></strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><span style=\"color: #000000\">Pascual Serrano no pudo asistir al debate, pero envi\u00f3 un texto que una compa\u00f1era ley\u00f3 durante la asamblea. Puedes leer el texto entero <a href=\"https://docs.google.com/document/d/1OjtU_89s2-eMBTghpahedFNk22m0GTFf2nvWrO9NwNM/edit?hl=es\">aqu\u00ed</a>.</span></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong><span style=\"color: #000000\">Grupo de An\u00e1lisis del 15M<br />\n\u00abLa libertad pol\u00edtica no puede desvincularse de las condiciones materiales de subsistencia\u00bb</span></strong></p>\n<ul style=\"text-align: justify\">\n<li><span style=\"color: #000000\">La \tlibertad pol\u00edtica es algo que no puede desvincularse de las \tcondiciones materiales de subsistencia. Esto es, no es libertad \tpol\u00edtica que un ordenamiento jur\u00eddico declare que que sus \tciudadanos son libres si no pueden participar materialmente de los \tinstrumentos pol\u00edticos de deliberaci\u00f3n y elecci\u00f3n. </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Libertad \tpol\u00edtica es, sin embargo, algo que debe ser construido y que no \tpuede entenderse sin la idea de cuerpo libre:\u00a0 son los cuerpos \tlos que ejercen materialmente la libertad cuando participan en la \tvida p\u00fablica y se integran en el tejido social en calidad tanto de \tciudadanos con derechos pol\u00edticos garantizados por las leyes como \tde personas cuyas necesidades materiales est\u00e1n tambi\u00e9n \tgarantizadas. La libertad no es s\u00f3lo jur\u00eddica sino tambi\u00e9n algo \tmaterial. </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Hoy \ten d\u00eda en le estado espa\u00f1ol gozamos de libertades jur\u00eddicas y \telegimos a nuestros representantes y sin embargo nuestros cuerpos \tsufren los efectos terribles de una crisis econ\u00f3mica que no s\u00f3lo \tafecta a nuestra vida sino que merma tambi\u00e9n nuestras libertades \tm\u00e1s b\u00e1sicas. Reclamar mayor libertad equivale a reclamar mejores \tcondiciones materiales de subsistencia. </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">No hay democracia sino \totra cosa bien distinta all\u00ed donde las libertades b\u00e1sicas s\u00f3lo \texistes como libertad para consumir o para elegir destino tur\u00edstico \ty no como libertad para ocupar el espacio p\u00fablico o como libertad \tpara interponer nuestros cuerpos y as\u00ed evitar un desahucio. </span></li>\n</ul>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong><span style=\"color: #000000\">Intervenciones ciudadanas</span></strong></p>\n<ul style=\"text-align: justify\">\n<li><span style=\"color: #000000\">Jos\u00e9 \tManuel, que habl\u00f3 del ensayo \u201cNo m\u00e1s atropellos\u201d escrito por \tJaime Pastor y Tom\u00e1s Villasante. El trabajo es una propuesta que \trecoge una serie de axiomas de participaci\u00f3n y de buenas pr\u00e1cticas \tpol\u00edticas. Si el gobierno incumple estas pr\u00e1cticas, entonces no se \tpuede decir que sea realmente un gobierno democr\u00e1tico, sino m\u00e1s \tbien desp\u00f3tico y autoritario. El ensayo est\u00e1 colgado en \trebeli\u00f3n.org y se va a enviar\u00a0 a las distintas asambleas del \t15M.</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Tom\u00e1s \texplic\u00f3 a la audiencia las paradojas de la representaci\u00f3n pol\u00edtica \tmunicipal en su pueblo, Zarzalejos. Este es un pueblo de mil vecinos \tcon derecho a voto, donde en el ayuntamiento gobierna un partido que \tfue votado por 250 vecinos, otros 350 votaron a otros partidos y el \tresto no vot\u00f3. Existen ejemplos y practicas de otros sistemas de \tparticipaci\u00f3n y representaci\u00f3n municipal. Hay alternativas y hay \tque estudiarlas. Para un proceso que \u00e9l piensa que ser\u00e1 largo, \tacab\u00f3 pidiendo dos cosas. Coordinar los distintos esfuerzos \tlocales, regionales, de los ciudadanos y europeos, y pedir un nuevo \tproceso constituyente.</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Otro \tparticipante del turno de palabra critic\u00f3 el actual sistema de \tvotaciones cada cuatro a\u00f1os, donde nadie puede elegir ni las \tcondiciones de su trabajo ni las de su hipoteca. Habl\u00f3 tambi\u00e9n de \tla privatizaci\u00f3n de la Compa\u00f1\u00eda Telef\u00f3nica\u00a0 y de la \texigencia de que los pol\u00edticos nos consulten las grandes decisiones \ty sobre todo que concreten cuando hablen. Sigui\u00f3 hablando del Canal \tde Isabel II, una empresa p\u00fablica rentable de los madrile\u00f1os, que \tha sido capaz de financiar las inversiones del Metro de Madrid y que \tahora quiere ser privatizada. Hay que replantearse las cosas y quiz\u00e1 \tseguir el ejemplo de Islandia. Luchar para que votar sea realmente \tdecidir.</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Un \tcuarto participante habl\u00f3 de los partidos peque\u00f1os y las recientes \tdeclaraciones del presidente del Congreso de los Diputados, Jos\u00e9 \tBono en referencia a los partidos minoritarios y su legitimidad \u201c\u2026el \tse\u00f1or Bono esta muy equivocado si piensa que la legitimidad de mi \tvoto a un partido peque\u00f1o es menos buena que la legitimidad del \tsuyo a un partido grande\u2026\u00bb. Parece ser que la actual clase \tpol\u00edtica de este pa\u00eds le tiene verdadero miedo al pluralismo y \tcomo muestra un bot\u00f3n. Un poco antes de las elecciones del 22 de \tmayo se pas\u00f3 una ley que exige a los nuevos partidos presentar \t4.500 firmas, con fotocopia del DNI de los firmantes para poder \tconcurrir a las elecciones. Esto es abusivo e injusto, ya que a casi \tnadie le gusta dejar la fotocopia de su carnet de identidad. Y \tadem\u00e1s por que en ning\u00fan sitio est\u00e1n las 4.500 fotocopias de los \tDNI de los firmantes del PP o del PSOE. Pidi\u00f3 la reforma total de \tla ley electoral.</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Por \u00faltimo Manuel nos \tcont\u00f3 su visi\u00f3n de la actualidad. La situaci\u00f3n de desinformaci\u00f3n \tpracticada por los medios de comunicaci\u00f3n ha convertido la pol\u00edtica \ten un partido de f\u00fatbol con dos equipos; realmente ya no importa \tque es lo que dice cada uno, sino que gane el m\u00edo. Manuel nos dijo \tque lleva 5 a\u00f1os sin ver la tele y que desde entonces est\u00e1 \tfenomenal; a\u00fan as\u00ed piensa que la manipulaci\u00f3n no descansa. \tAdvirti\u00f3 sobre la intoxicaci\u00f3n rampante de la comida y anim\u00f3 a la \tgente a hacerse con un motor de energ\u00eda libre para instalar en tu \tcasa \u2013y de paso mandar un saludo cordial a Iberdrola\u2013, que ya \test\u00e1 disponible y que sale por 100 euros.</span></li>\n</ul>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong><span style=\"color: #000000\">Al\u00ed Ruston. Coordinadora de Apoyo al Pueblo Sirio</span></strong><span style=\"color: #000000\"><br />\n</span><strong><span style=\"color: #000000\">\u00abPedimos la expulsi\u00f3n del embajador sirio en Espa\u00f1a\u00bb</span></strong><span style=\"color: #000000\"><br />\nFacebook: revoluci\u00f3n siria 2011- Espa\u00f1a</span></p>\n<ul style=\"text-align: justify\">\n<li><span style=\"color: #000000\">Los \tsirios de Madrid y Espa\u00f1a comparten todas las reivindicaciones del \tmovimiento 15M, por ser un movimiento surgido del pueblo el cual se \tdirige hacia el aumento y progresi\u00f3n real de la libertad y la \tdemocracia. </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Durante \tnuestra estancia en Sol con los compa\u00f1eros de migraci\u00f3n, hemos \ttrabajado codo con codo con el movimiento para trasladar nuestras \tinquietudes y reivindicaciones que queremos formen parte de las \treivindicaciones finales de las iniciativas del movimiento. En este \tsentido, hemos estado recogiendo firmas para forzar la expulsi\u00f3n \tdel embajador sirio en Espa\u00f1a y hacer llegar al pueblo sirio todo \tel apoyo de la sociedad espa\u00f1ola. </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Actualmente, \ten Siria se est\u00e1 produciendo un movimiento revolucionario a imagen \tde los movimientos \u00e1rabes acontecidos en T\u00fanez y Egipto \trecientemente. El pueblo sirio est\u00e1 sufriendo una represi\u00f3n brutal \ten la cual est\u00e1n participando el estado, el ej\u00e9rcito y la polic\u00eda. </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">El \tpueblo sirio lleva m\u00e1s de 100 d\u00edas de proceso revolucionario, con \tel \u00fanico objetivo de buscar la ca\u00edda del r\u00e9gimen que lleva \tgobernando siria m\u00e1s de 50 a\u00f1os; un r\u00e9gimen que no permite ning\u00fan \totro partido pol\u00edtico que no sea af\u00edn al partido BAZZ. El r\u00e9gimen \tdictatorial ha prometido, en varias ocasiones, reformas de apertura \ty la celebraci\u00f3n de elecciones democr\u00e1ticas. Estas \treivindicaciones son similares a las reivindicaciones del pueblo \tegipcio y del pueblo tunecino. Por ello, las manifestaciones en \tSiria se han desarrollado en el mismo clima pac\u00edfico y \treivindicativo que se han realizado en Egipto y T\u00fanez. La respuesta \tdel r\u00e9gimen a las manifestaciones pacificas han sido la represi\u00f3n, \tel encarcelamiento, las torturas y la intimidaci\u00f3n hacia los \tmanifestantes y disidentes en Siria. </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Algunas \tcifras del genocidio que est\u00e1 realizando el gobierno de Siria nos \tnos muestran la brutalidad, la impunidad y falta de derechos humanos \tque llevan soportando la poblaci\u00f3n siria durante estos 100 d\u00edas: \tm\u00e1s de 1500 muertos, entre ellos 100 menores; m\u00e1s de 10000 \tdesaparecidos, 15000 desplazados internos y m\u00e1s de 11000 refugiados \ten suelo de la frontera con Turqu\u00eda y con L\u00edbano. </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Nosotros, \tel movimiento de apoyo a la revoluci\u00f3n de los pueblos \u00e1rabes, \tcondenamos todas las acciones que est\u00e1 realizando el gobierno sirio \tcontra su propio pueblo. Tambi\u00e9n queremos hacer llegar nuestra \tsolidaridad con el resto de revoluciones pac\u00edficas y sociales que \tse est\u00e1n produciendo en diversos lugares: nuestro firme apoyo, \tnuestro \u00e1nimo y fortaleza para el pueblo de Bahrein, el pueblo de \tLibia, el pueblo de China, el pueblo de Grecia y cualquier otra \trevoluci\u00f3n, otro pueblo, que se encuentre en proceso \trevolucionario. </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Abogamos \tpor las revoluciones pac\u00edficas en todos los aspectos, y estamos en \tcontra de cualquier intervenci\u00f3n militar de cualquier Estado, en \tcualquiera de los casos se\u00f1alados. </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">La \treivindicaci\u00f3n principal del grupo de trabajo de la revoluci\u00f3n \tsiria es lograr la expulsi\u00f3n del embajador sirio en Espa\u00f1a. \tNuestra reivindicaci\u00f3n se dirige, as\u00ed, al gobierno espa\u00f1ol, que \tcon su silencio ampara los cr\u00edmenes que se est\u00e1n cometiendo en \tSiria. La reivindicaci\u00f3n responde a las reivindicaciones del pueblo \tsirio, que son principalmente la ca\u00edda del r\u00e9gimen dictatorial, la \tcelebraci\u00f3n de elecciones libres y democr\u00e1ticas. </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Todos los domingos \tmanifestaciones frente a la embajada de Siria, en el Paseo del Prado \ty todos los d\u00edas sentadas de 9:30 a 15:50. </span></li>\n</ul>\n<p style=\"text-align: justify\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: justify\">&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En esta p\u00e1gina podr\u00e9is ver las conclusiones sobre el bloque de pol\u00edtica que se tratar\u00e1 en el debate. Si no pudiste asistir y quieres dejar tu valiosa aportaci\u00f3n puedes hacerlo. Estamos trabajando en una herramienta que permita un debate real &hellip; <a href=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/politica/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 713,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/19"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/713"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=19"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/19/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=19"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 15,
  "date": "2011-06-28T09:42:51",
  "date_gmt": "2011-06-28T09:42:51",
  "guid": {
    "rendered": "http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/?page_id=15"
  },
  "modified": "2011-07-05T23:05:05",
  "modified_gmt": "2011-07-05T21:05:05",
  "slug": "derechos-sociales",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/derechos-sociales/",
  "title": {
    "rendered": "Derechos sociales"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: justify\">En esta p\u00e1gina podr\u00e9is ver las conclusiones sobre el bloque de derechos sociales  que se tratar\u00e1 en el debate. Si no pudiste asistir y quieres dejar tu  valiosa aportaci\u00f3n puedes hacerlo. Estamos trabajando en una herramienta  que permita un debate real en la red para poder continuar el trabajo de  estos d\u00edas, pronto tendr\u00e9is noticias.</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><!-- \t\t@page { margin: 2cm } \t\tP { margin-bottom: 0.21cm } --></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>Ladislao Mart\u00ednez: Las pol\u00edticas de privatizaciones<br />\n\u00abEl sector p\u00fablico se crea para satisfacer determinadas demandas que no atiende el privado\u00bb<br />\n</strong></p>\n<ul style=\"text-align: justify\">\n<li>El sector p\u00fablico ha sido muy importante en la historia de Espa\u00f1a. Se crea por necesidad, para mejorar la vida de las personas  porque el privado no atiende determinadas demandas.</li>\n<li>En los 70 tiene un papel decisivo en la estructuraci\u00f3n econ\u00f3mica del pa\u00eds salvando al sector privado y mejorando la calidad de vida. En los 80 se inicia su proceso de privatizaci\u00f3n, enajenando un importante patrimonio p\u00fablico y, a la par, lanz\u00e1ndose a  Latinoam\u00e9rica a una \u2018reconquista\u2019.</li>\n<li>El argumento para las privatizaciones es la ineficiencia del sector, pero eso es inexacto.</li>\n<li>En la actualidad, hay un segundo proceso de privatizaciones: AENA, Canal de Isabel II, Loter\u00edas del Estado&#8230;</li>\n<li>Hay experiencias interesantes de lucha y de resistencia a estos procesos. Un ejemplo es la experiencia italiana y su reciente refer\u00e9ndum, que ha permitido frenar la privatizaci\u00f3n del agua, ya que en Italia la ley establece que si se presentan 500.000 firmas se puede plantear un refer\u00e9ndum vinculante (Berlusconi anim\u00f3 a los italianos a que se fueran \u201ca la playa\u201d en vez de ir a votar y ninguna televisi\u00f3n italiana habl\u00f3 del debate- ya que era necesaria una participaci\u00f3n m\u00ednima para que el resultado sea vinculante- pero a\u00fan as\u00ed los italianos votaron).</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>Bibiana Medialdea. Reforma Laboral y de pensiones<br />\n\u00abEs una falacia que el sistema p\u00fablico de pensiones sea insostenible. Cada a\u00f1o la caja de la Seguridad Social cierra con super\u00e1vit\u00bb</strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><!-- \t\t@page { margin: 2cm } \t\tP { margin-bottom: 0.21cm } --></p>\n<ul style=\"text-align: justify\">\n<li>La reforma laboral y la de las pensiones constituyen los dos  ataques m\u00e1s importantes que se han realizado contra la poblaci\u00f3n en los \u00faltimos a\u00f1os.  Se enmarcan en un panorama m\u00e1s amplio de retrocesos econ\u00f3micos de los dos \u00faltimos a\u00f1os: con una capacidad adquisitiva en retroceso, un sistema fiscal regresivo\u2026.</li>\n<li>La reforma laboral facilita y abarata el despido: privatiza la intermediaci\u00f3n laboral, que antes era un servicio p\u00fablico. La contrataci\u00f3n indefinida pasa a tener de 45 a 33 d\u00edas de despido por a\u00f1o trabajado. Y si la empresa tiene p\u00e9rdidas econ\u00f3micas a la persona empleada se la puede indemnizar \u00fanicamente con 20 d\u00edas. Se permite despedir por absentismo laboral e incluso por baja labaoral justificada. En resumen, hace que despedir sea ahora mucho m\u00e1s f\u00e1cil y m\u00e1s barato. Se precariza figuras contractuales como el contrato en formaci\u00f3n y en pr\u00e1cticas: justo las que copan la juventud .</li>\n<li>No es una soluci\u00f3n para el problema del desempleo porque la causa no es el despido sino que las empresas no tiene expectativas de venta, no hay demanda. Las medidas de esta reforma apenas generan empleo y nuestro mercado laboral no es adem\u00e1s m\u00e1s r\u00edgido que el del resto de la UE. Lo que hay que hacer es poner en marcha pol\u00edticas activas de creaci\u00f3n de empleo.</li>\n<li>La reforma de las pensiones se aprob\u00f3 en marzo de 2011 con acuerdo de los sindicatos mayoritarios.  Reducela cuant\u00eda de las mismas y el n\u00famero de personas que la van a recibir porque alarga la edad de jubilaci\u00f3n (de 65 a 67) y ampl\u00eda el per\u00edodo de c\u00f3mputo, que pasa a 38 a\u00f1os para la pensi\u00f3n m\u00e1xima. Adem\u00e1s, la edad m\u00ednima para acceder a la jubilaci\u00f3n anticipada pasa de 61 a 63 a\u00f1os.</li>\n<li>Tambi\u00e9n tiene algunos aspectos positivos: a quienes de retiran del mercado laboral por cuidar: hasta dos a\u00f1os  y adem\u00e1s da 2  a\u00f1os de cotizaci\u00f3n a becarias e investigadoras</li>\n<li>De hecho es un falacia que el sistema p\u00fablico de pensiones sea insostenible: el gasto sobre el PIB es de tres puntos porcentuales por debajo de la UE y de hecho cada a\u00f1o la caja de la Seguridad Social cierra con super\u00e1vit!</li>\n<li>En cuanto al envejecimiento de la poblaci\u00f3n, el sistema p\u00fablico del estado no est\u00e1 en peligro y la productividad espa\u00f1ola es cada vez mayor a pesar de no ser muy alta, por lo que el mismo n\u00famero de personas empeladas podr\u00edan mantener a m\u00e1s personas como poblaci\u00f3n inactiva.</li>\n<li>Si nos tuviera que preocupar el futuro deber\u00edamos pensar en los ingresos de los que se nutre el sistema de pensiones. Por tanto, se podr\u00eda pensar en generar nuevos empleos (las mujeres que tienen a\u00fan una tasa de actividad muy baja), incrementar el peso de los salarios sobre la renta nacional, que las rentas altas cotizaran todo lo que deber\u00edan cotizar o, como \u00faltimo recursos, recurrir a financiar con impuestos las pensiones.</li>\n<li>Las medidas que se han tomado s\u00f3lo pretenden enviar un mensaje a los mercados: estamos dispuestos a hacer ajustes al sistema financiero y para que la ciudadan\u00eda se haga planes de jubilaci\u00f3n privados. Planes son una estafa porque el 60 % de las familias de este pa\u00eds tiene problemas para llegar a fin de mes (por tanto son planes excluyentes), los fondos privados espa\u00f1oles suelen tener una rentabilidad muy baja y no son una buena f\u00f3rmula para garantizar nuestro futuro. Como en Irlanda donde mucha gente tiene de esos fondos de pensiones privadas y much\u00edsimos quebraron y hay muchas bolsas de indigencia.</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>\u00c1ngel Navarro. Plataforma CAS Madrid</strong><br />\n<strong>\u00abAl final, las pol\u00edticas actuales dar\u00e1n lugar a dos sanidades distintas seg\u00fan ingresos: la sanidad de calidad y la beneficencia\u00bb</strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><!-- \t\t@page { margin: 2cm } \t\tP { margin-bottom: 0.21cm } --></p>\n<ul style=\"text-align: justify\">\n<li>La privatizaci\u00f3n de la sanidad se est\u00e1 haciendo desde un progresivo deterioro: insuficiencia de camas,  plantillas congeladas y falta de I+D. Todo ello conduce a altas precoces, masificaci\u00f3n y largas listas de espera: en Madrid se est\u00e1n encontrando que hay que esperar 7 d\u00edas para un m\u00e9dico de familia o un a\u00f1o para un especialista o para ser operado.</li>\n<li>No hay inversi\u00f3n, y cuando la hay, no es finalista ya que no se invierte directamente en sanidad. Tambi\u00e9n es importante ver lo que invierten las distintas comunidades aut\u00f3nomas: del Pa\u00eds Vasco, la que m\u00e1s, a Baleares, la que menos, hay 550 euros de diferencia.</li>\n<li>Adem\u00e1s se est\u00e1 llevando a cabo un proceso de privatizaci\u00f3n, porque los 70 millones de euros que que cuesta la sanidad espa\u00f1ola son un bocado apetitoso. Cada a\u00f1o las Comunidades profundizan en el cierre de servicios p\u00fablicos, algo que es legal gracias a la Ley 15/97, aprobada por PP, PSOE; CC, CIU (con las abstenciones de IU y el Bloque ) que permite que cualquier empresa pueda gestionar centros p\u00fablicos. Se han llegado a recoger mas de 500.000 firmas para pedir al PSOE la derogaci\u00f3n de esta ley, pero no han aceptado ni siquiera recibirlas.</li>\n<li>La otra gran estrategia es ir imponiendo poco a poco el copago sanitario, con declaraciones de \u201csupuestos expertos\u201d que dicen que que abusamos de la sanidad p\u00fablica. La FAES acaba de hacer un estudio sanitario con un cap\u00edtulo dedicado al copago, que puede consistir en un aumento del gasto en farmacia, un aumento para los pensionistas o hacernos pagar entre uno y 30 euros por ver a un especialista, realizar una prueba o comer en el hospital. Se dice que la gente menos favorecida no iba a pagar pero hasta Marina Geli, ex consellera de sanidad de Catalunya (PSC) estableci\u00f3 la posible franja en rentas por debajo de 400 euros al mes. Hay un negocio tras de esto: obligar a suscribir p\u00f3lizas de seguro m\u00e9dico privado.</li>\n<li>Adem\u00e1s se est\u00e1 produciendo un expolio del patrimonio de la sanidad p\u00fablica: la mayor\u00eda de los hospitales son patrimonio de la tesorer\u00eda  y est\u00e1n construidos con dinero publico. En Catalu\u00f1a, CIU ha presentado una enmienda para que todo el patrimonio de la tesorer\u00eda se pase a las CCAA, de modo que pueda vender todos los hospitales de Catalunya, aunque la justificaci\u00f3n oficial es pagar  pagar la deuda de la administraci\u00f3n. Desde CAS Madrid hacemos un  llamamiento a todas las organizaciones a defender el patrimonio.</li>\n<li>Al final, estas pol\u00edticas dar\u00e1n lugar a dos sanidades distintas seg\u00fan ingresos: la sanidad de calidad y la beneficencia.</li>\n<li>Se est\u00e1 preparando una manifestaci\u00f3n para oto\u00f1o: \u00abal sistema ya no le interesa que los trabajadores tengamos salud. \u00a1 hay que lanzarse a la calle!\u00bb.</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>Liliana Pineda. Plataforma contra la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II</strong><br />\n<strong>\u00abEl ser humano es en un 70% agua y se nos va a privatizar ese 70%\u00bb</strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><!-- \t\t@page { margin: 2cm } \t\tP { margin-bottom: 0.21cm } --></p>\n<ul style=\"text-align: justify\">\n<li>Hace ya tiempo que se quiere privatizar el agua: es un mercado en r\u00e9gimen de monopolio, ya que estamos obligadas a consumirla, y es por tanto un buen negocio (y seguro) para unos cuantos, sobre todo para transnacionales que agrupan todos los servicios relacionados con la gesti\u00f3n del agua, como Aguas de Barcelona.</li>\n<li>En concreto, el proceso de privatizaci\u00f3n del Canal se viene gestando desde hace varias d\u00e9cadas. De hecho ya en 2001 comenz\u00f3 la patrimonializaci\u00f3n y se empezaron a transformar los bienes p\u00fablicos del Canal en bienes privados. Hay que recordar que el Canal de Isabel II es adem\u00e1s una transnacional con bienes en muchos pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina.</li>\n<li>En Espa\u00f1a, el  Canal est\u00e1 formado por  diferentes piezas propiedad del estado y de los municipios. En mayo se firm\u00f3 un acuerdo con el Ayuntamiento de Madrid por el que \u00e9ste cede su parte a cambio de un 10% de las acciones de la nueva empresa que controlar\u00e1 el Canal. \u00bfSe firmar\u00e1n convenios similares con el resto de municipios? \u00bfSer\u00e1 el de Madrid capital el acuerdo a imponer?</li>\n<li>Es necesario exigir que se reasuma la titularidad p\u00fablica antes de que se privatice la gesti\u00f3n del agua o vender\u00e1n todo el patrimonio y se disparar\u00e1n las tarifas. Los est\u00e1ndares de calidad bajar\u00e1n, se potenciar\u00e1 el consumo de agua embotellada y no las pol\u00edticas de ahorro y por tanto se har\u00e1 negocio de un l\u00edquido esencial y limitado.</li>\n<li>A final, los que m\u00e1s tienen consumir\u00e1n m\u00e1s agua para sus piscinas y los que menos tienen se ver\u00e1n sedientos. Si permitimos que el agua se privatice estamos permitiendo que se nos privatice a nosotros mismos, porque el ser humano es en un 70% agua y se nos va a privatizar ese 70%.</li>\n<li>Las personas podemos parar esta privatizaci\u00f3n, tenemos que exigir que los refer\u00e9ndum sean vinculantes.</li>\n<li>M\u00e1s informaci\u00f3n sobre la plataforma y sus actos en <a href=\"http://plataformacontralaprivatizaciondelcyii.org\">http://plataformacontralaprivatizaciondelcyii.org</a></li>\n</ul>\n<p style=\"text-align: justify\"><!-- \t\t@page { margin: 2cm } \t\tP { margin-bottom: 0.21cm } --><strong>Plataforma de Afectados por la Hipoteca</strong><br />\n<strong>\u00abCuando hablamos de deshaucios en el fondo estamos hablando de derechos humanos\u00bb</strong></p>\n<ul style=\"text-align: justify\">\n<li>Queremos dar las gracias a todas las que est\u00e1n impidiendo los desahucios.</li>\n<li>Parece que la burbuja es un fen\u00f3meno natural cuando todo el mundo sabe que ha sido las entidades financieras. Cuando se habla de centenares de miles de ejecuciones hipotecarias entonces parece que hasta interesa a los pol\u00edticos, como las medidas de ayer del Presidente del gobierno.</li>\n<li>Hay que recordarle al poder pol\u00edtico que estamos hablando de derechos humanos, que estamos hablando de pr\u00e9stamos hipotecarios que sab\u00edan que no se iban a cumplir y que condenan a deudas perpetuas a gente sin recursos.</li>\n<li>No es suficiente el hecho de limitar a los en las n\u00f3minas como ayer se propuso. Hay que reconocer un derecho a una vivienda para todas. Hay que acabar con las deudas perpetuas y acabar con la legislaci\u00f3n que deja en indefensi\u00f3n a los deudores: nadie puede quedar en la calle.</li>\n<li>Y sobre todo, hay que acabar con la impunidad de los bancos: esto es un crimen contra los derechos de las personas, no un fen\u00f3meno natural est\u00e1 creado por el sistema financiero.</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>Plataforma Soy P\u00fablica</strong><br />\n<strong>\u00abHoy d\u00eda la educaci\u00f3n y la sanidad constituyen un nicho de consumo\u00bb</strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><!-- \t\t@page { margin: 2cm } \t\tP { margin-bottom: 0.21cm } --></p>\n<ul>\n<li>La educaci\u00f3n deber\u00eda estar basada en la igualdad, la solidaridad, cr\u00edtica\u2026 pero hoy d\u00eda la educaci\u00f3n y la sanidad constituyen un nicho de consumo.</li>\n<li>Se est\u00e1 viviendo un proceso de mercantilizaci\u00f3n de la escuela por el que las clases populares deben pagar parte de la educaci\u00f3n de sus hijos/as: copago educativo. De hecho, el gasto de las familias en educaci\u00f3n en Espa\u00f1a es de los m\u00e1s altas de toda Europa. El peso de escuela concertada crece a pasos agigantados. Por ejemplo, en Madrid ha tenido un  23% de aumento en presupuesto.  Mientras,  con la excusa del ahorro, en Madrid se recortan 40millones de euros a la escuela p\u00fablica.</li>\n<li>Desde la UE o la OCDE se imponen pol\u00edticas de educar en la ignorancia. La finalidad es crear consumidores y educar a la futura mano de obra en los caprichos del mercado. Se busca ahogar a la escuela y desprestigiarla. Todos los pol\u00edticos dicen que la escuela est\u00e1 mal, pero la educaci\u00f3n p\u00fablica tiene m\u00e1s calidad que la privada. Quieren hacer la educaci\u00f3n rentable para las grandes empresas.</li>\n<li>M\u00e1s informaci\u00f3n en <a href=\"http://soypublica.wordpress.com\">http://soypublica.wordpress.com</a></li>\n</ul>\n<p><!-- \t\t@page { margin: 2cm } \t\tP { margin-bottom: 0.21cm } --></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En esta p\u00e1gina podr\u00e9is ver las conclusiones sobre el bloque de derechos sociales que se tratar\u00e1 en el debate. Si no pudiste asistir y quieres dejar tu valiosa aportaci\u00f3n puedes hacerlo. Estamos trabajando en una herramienta que permita un debate &hellip; <a href=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/derechos-sociales/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 713,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/15"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/713"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=15"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/15/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=15"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 11,
  "date": "2011-06-28T09:42:30",
  "date_gmt": "2011-06-28T09:42:30",
  "guid": {
    "rendered": "http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/?page_id=11"
  },
  "modified": "2011-07-05T23:05:40",
  "modified_gmt": "2011-07-05T21:05:40",
  "slug": "economia",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/economia/",
  "title": {
    "rendered": "Econom\u00eda"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: justify\">En esta p\u00e1gina podr\u00e9is ver las conclusiones sobre el bloque de econom\u00eda que se tratar\u00e1 en el debate. Si no puedes asistir y quieres dejar tu valiosa aportaci\u00f3n puedes hacerlo. Estamos trabajando en una herramienta que permita un debate real en la red para poder continuar el trabajo de estos d\u00edas, pronto tendr\u00e9is noticias.</p>\n<h2 style=\"text-align: justify\">\u201cNo queremos un estado de beneficencia, queremos un estado de servicios sociales\u201d</h2>\n<p style=\"text-align: justify\">La m\u00e1s de hora y media de debate sobre econom\u00eda di\u00f3 para muchas  reflexiones interesantes como la que ilustra esta entrada, hecha por un  ciudadano indignado. A continuaci\u00f3n os hacemos un resumen de algunas de  las cosas que se escucharon el d\u00eda 29:</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>Tom Kucharz:</strong></p>\n<ul style=\"text-align: justify\">\n<li>Ellos hablan de democracia y nosotros de un golpe de estado de los  mercados econ\u00f3micos financieros, de transferencia de dinero p\u00fablico a  manos privadas, de la socializaci\u00f3n de p\u00e9rdidas\u2026</li>\n<li>En realidad hablan de facilitar las transnacionales, pero el 70% del  empleo est\u00e1 producido por las PYMES, que sufrir\u00edan con en pacto del  euro.</li>\n<li>Hablan de garantizar estabilidad financiara pero no vemos  regulaciones, ni tasas sobre las transacciones ni regulaci\u00f3n de los  grandes bancos.</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>Ricardo Molero:</strong></p>\n<ul style=\"text-align: justify\">\n<li>Los mercados financiaros consideraran insostenible la deuda p\u00fablica  espa\u00f1ola. Pero s\u00f3lo llega al 60% del PIB, menos que en Grecia y  Portugal, pero tambi\u00e9n \u201cNo queremos un estado de beneficencia, queremos  un estado de servicios sociales\u201dmenos que en Francia y Alemania.</li>\n<li>La parte m\u00e1s importante es la deuda privada y externa. De esa, el  45% es de los bancos espa\u00f1oles. Los mercados financieros est\u00e1n pensando  que el estado los va a rescatar si hay una quiebra y por eso le est\u00e1n  imponiendo una prima de riesgo elevado.</li>\n<li>Las pol\u00edticas para redudir el gasto p\u00fablico no son denecsarias  porque esta deuda es mjuy baja. Al contrario, habr\u00eda que subirlo para  sacar pol\u00edticas sociales. Y es muy necesario dejar claro que el mercado  espa\u00f1ol no va a llevar a cabo rescates, por una cuesti\u00f3n de pragmatismo.  Los islandeses botaron en referemdum que no quer\u00edan salcvar a la banca y  la prima de riesgo pas\u00f3 del 15% al 5%, donde se ha mantenido constante.</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>Comisi\u00f3n de Econom\u00eda de Sol:</strong></p>\n<ul style=\"text-align: justify\">\n<li>22 propuestas concretas. Entre ellas: daci\u00f3n en pago, creaci\u00f3n de un  parque de viviendas de alquiler social, regulaci\u00f3n de la banca, tasa a  transacciones especulativas, control del sistema bancario, aumento del  saliario m\u00ednimo interprofesional y regulaci\u00f3n de salarios m\u00e1ximos,  abolici\u00f3n de para\u00edsos ficales\u2026</li>\n</ul>\n<ul style=\"text-align: justify\">\n<li>Se pueden consultar y participar en http://madrid.tomalaplaza.net/2011/06/06/propuestas-abiertas-de-la-comision-de-economia-sol/</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>Comisi\u00f3n de feminismos:</strong></p>\n<ul style=\"text-align: justify\">\n<li>Los recortes sociales perpet\u00faan las desigualdades. Los avances  conseguidos por la ley de dependencia, por ejemplo, se han visto  cercenados por los recortes, que perpet\u00faan el papel de la cuidadora,  generalmente femenino.</li>\n</ul>\n<ul style=\"text-align: justify\">\n<li>El capital se aprovecha de la doble presencia de las mujeres, en el \u00e1mbito familiar y laboral</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>Plataforma contra la privatizaci\u00f3n de Bankia:</strong></p>\n<ul style=\"text-align: justify\">\n<li>Ayer se acord\u00f3 que salga a bolsa en unos 15 d\u00edas, adem\u00e1s con  un descuento del 55% sobre el valor de los libros contables.</li>\n</ul>\n<ul style=\"text-align: justify\">\n<li>Las cajas  son el 50% del sistema financiero del pa\u00eds y se est\u00e1 regalando a los  inversores y banca privada.</li>\n</ul>\n<ul style=\"text-align: justify\">\n<li>Reivindicamos un sistema p\u00fablico de cajas de  ahorro, m\u00e1s cercano,  con una pol\u00edtica m\u00e1s justa de deshaucios, que se cree un parque de  viviendas  alquiler con el stock que ya tienen. No queremos un sistema  de cajas como el de hace poco,  no queremos representantes c\u00f3mplices del  expolio, que no nos  representan.</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>Asociaci\u00f3n de usuarios de bancas, cajas y seguros:</strong></p>\n<ul style=\"text-align: justify\">\n<li>En el debate de las Cortes no se habla de c\u00f3mo est\u00e1 la naci\u00f3n, sino de los mercados y los intereses de partido</li>\n<li>Tenemos que llevarles ideas pero sin hacer su trabajo. Y sin permitir que hagan cambios pero para que todo siga igual.</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>Ciudadanos:</strong></p>\n<ul>\n<li>No queremos un estado de beneficencia, queremos un estado de servicios sociales</li>\n<li>Hay que separar los flujos de emigraci\u00f3n de la econom\u00eda. No son pobres son empobrecidos, porque los empobrecemos nosotros.</li>\n<li>Prisi\u00f3n para los especuladores</li>\n<li>La  deuda odiosa. En Europa se puede hacer lo que han hecho en latinoam\u00e9rica, un refer\u00e9ndum para decidir si pagar o no</li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En esta p\u00e1gina podr\u00e9is ver las conclusiones sobre el bloque de econom\u00eda que se tratar\u00e1 en el debate. Si no puedes asistir y quieres dejar tu valiosa aportaci\u00f3n puedes hacerlo. Estamos trabajando en una herramienta que permita un debate real &hellip; <a href=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/economia/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 713,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/11"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/713"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=11"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/11/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=11"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 7,
  "date": "2011-06-28T09:39:44",
  "date_gmt": "2011-06-28T09:39:44",
  "guid": {
    "rendered": "http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/?p=7"
  },
  "modified": "2011-06-28T09:39:44",
  "modified_gmt": "2011-06-28T09:39:44",
  "slug": "nos-sobran-los-motivos",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/2011/06/28/nos-sobran-los-motivos/",
  "title": {
    "rendered": "Nos sobran los motivos"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Se acercan las fechas del tradicional debate anual sobre el estado de  la naci\u00f3n. Es curioso que \u00bfnuestros? pol\u00edticos se re\u00fanan para hablar de  c\u00f3mo va la naci\u00f3n, en lugar de hablar de c\u00f3mo nos va a sus ciudadanos.  Como si la naci\u00f3n fuera una entelequia que tiene sentido sin el pueblo,  aunque pensando bien el papel al que hemos quedado renegados por los  mercados, puede ser que el nombre este muy bien escogido.</p>\n<p>Se ponen de acuerdo en un debate al que no hemos sido invitados.  Quiz\u00e1s por eso los asuntos a debatir est\u00e1n tan lejos de la calle. En  ning\u00fan caso preguntan cuales son los temas que preocupan a aquellos a  los que dicen representar, que realmente son aquellos que cada cuatro  a\u00f1os les dan carta blanca. No preguntan, porque si discutieran sobre los  temas que nos preocupan, seguramente no habr\u00eda mucho debate. Necesitan  tener el monopolio de las cuestiones a debatir para poder escenificar un  desacuerdo, para poder crear la ilusi\u00f3n de que unos y otros son  diferentes y que tiene sentido elegirlos cada cuatro a\u00f1os. Con este  circo se entretienen ellos y sus voceros en n\u00f3mina, los supuestamente  independientes medios de comunicaci\u00f3n, que nos transmiten los temas  importantes y las diferencias que defiende cada partido.</p>\n<p>Sin embargo, cada vez que vemos a los grandes l\u00edderes pol\u00edticos y a  sus respectivos coros de pla\u00f1ideras en esas bancas, no podemos evitar  sentir un vac\u00edo enorme. Qu\u00e9 bonito ser\u00eda poder ver un debate sobre la  ciudadan\u00eda, un debate del pueblo sobre el estado de las cosas que nos  preocupan. Por suerte llegan los tiempos de dejar de pedir y esperar  para tomar y hacer. Por eso hemos decidido regalarnos el debate que nos  merecemos, el debate donde se tratan nuestras preocupaciones reales, los  problemas de fondo y las soluciones realizables que tenemos al alcance  de las manos. Les dejamos a ellos y sus voceros entretenerse en el  circo, nosotros y nosotras no tenemos tiempo que perder.</p>\n<p>Es por eso que, mientras el circo tiene lugar en el Congreso de los  Diputados donde nos dicen representar, vamos a hablar sobre econom\u00eda,  derechos sociales, pol\u00edtica y ciudadan\u00eda a escasos 300 metros. 300  metros que simbolizan la enorme brecha entre una clase pol\u00edtica que solo  le interesa gobernar de espaldas a su ciudadan\u00eda y un pueblo que decide  ser protagonista de su propio destino.</p>\n<p>Apaga la tele, cierra el peri\u00f3dico, ven a discutir constructivamente con nosotras.</p>\n<p>D\u00edas 29 y 30 en sol.</p>\n<p>D\u00eda 29 &#8211; 19 hs ECONOMIA;</p>\n<p>DERECHOS SOCIALES<br />\nD\u00eda 30 &#8211; 19 hs POLITICA;</p>\n<p>CIUDADANIA</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Se acercan las fechas del tradicional debate anual sobre el estado de la naci\u00f3n. Es curioso que \u00bfnuestros? pol\u00edticos se re\u00fanan para hablar de c\u00f3mo va la naci\u00f3n, en lugar de hablar de c\u00f3mo nos va a sus ciudadanos. Como &hellip; <a href=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/2011/06/28/nos-sobran-los-motivos/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 713,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/7"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/713"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=7"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/7/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=7"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=7"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=7"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1,
  "date": "2011-06-28T07:45:47",
  "date_gmt": "2011-06-28T07:45:47",
  "guid": {
    "rendered": "http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/?p=1"
  },
  "modified": "2011-06-29T22:14:48",
  "modified_gmt": "2011-06-29T20:14:48",
  "slug": "hola-mundo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/2011/06/28/hola-mundo/",
  "title": {
    "rendered": "El debate del pueblo"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong><em>A 300 METROS DE LAS CORTES</em></strong></p>\n<p><strong><em> </em></strong></p>\n<p>\u25cf\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong><em>\u201cUna distancia que simboliza la enorme brecha entre clase pol\u00edtica y ciudadan\u00eda.\u201d</em></strong></p>\n<p>\u25cf\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>Econom\u00eda, pol\u00edtica, derechos humanos y ciudadan\u00eda son los temas a tratar.</strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong>Madrid, 28 de junio de 2011. </strong>Los d\u00edas<strong> </strong>29 y 30 de junio, a las 19:00 horas, se celebra en la Puerta del Sol el Debate del Pueblo sobre el Estado de la Naci\u00f3n. La iniciativa surge en paralelo al debate anual llevado a cabo en el Congreso de los Diputados y est\u00e1 abierta a cualquier persona interesada. De esta forma se pretende crear un espacio de reflexi\u00f3n sobre las cuestiones que afectan a la ciudadan\u00eda.</p>\n<p><a href=\"http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/DPEN.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignright size-medium wp-image-39\" src=\"http://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/DPEN-215x300.jpg\" alt=\"\" width=\"215\" height=\"300\" srcset=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/DPEN-215x300.jpg 215w, https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/DPEN.jpg 299w\" sizes=\"(max-width: 215px) 100vw, 215px\" /></a>Los temas a tratar son Econom\u00eda y Derechos Sociales, el mi\u00e9rcoles, y Pol\u00edtica y Ciudadan\u00eda, el jueves.</p>\n<p><strong><em> </em></strong></p>\n<p><strong><em>Una distancia simb\u00f3lica</em></strong></p>\n<p>El debate ha sido convocado en la Puerta del Sol por su proximidad -apenas 300 metros- al Congreso de los Diputados, ya que se considera \u201c<em>una distancia que simboliza la enorme brecha entre clase pol\u00edtica y la ciudadan\u00eda.\u201d </em>La iniciativa surge desde la Asamblea Popular de Arganzuela que pretende as\u00ed plantear un debate alternativo, cr\u00edtico y constructivo que aborde los problemas reales de la poblaci\u00f3n. Siendo la propia ciudadan\u00eda la que hable, al margen de los discursos pol\u00edticos que se realizan los mismos d\u00edas en las Cortes.</p>\n<p><strong><em>El movimiento se extiende</em></strong></p>\n<p>La acci\u00f3n ha sido difundida a todas las asambleas de barrios y municipios de Madrid para contar con su apoyo. Una iniciativa que se suma a otras acciones destacadas como la manifestaci\u00f3n contra el desalojo del C.O. Magerit en el barrio de Carabanchel, evitar numerosos desahucios en distintas localizaciones de la Comunidad y, evitar redadas racistas, entre otras.</p>\n<p><strong><em>El debate en la red</em></strong></p>\n<p>Conscientes de la necesidad de crear un espacio de debate, no solo f\u00edsico, se est\u00e1 trabajando para organizar un espacio virtual abierto que contribuya al debate ciudadano y permita crear canales de participaci\u00f3n durante estas jornadas para las personas interesadas,</p>\n<p>pero que no pueden ir hasta la plaza de Sol, en Madrid.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>A 300 METROS DE LAS CORTES \u25cf\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u201cUna distancia que simboliza la enorme brecha entre clase pol\u00edtica y ciudadan\u00eda.\u201d \u25cf\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Econom\u00eda, pol\u00edtica, derechos humanos y ciudadan\u00eda son los temas a tratar. Madrid, 28 de junio de 2011. Los d\u00edas 29 &hellip; <a href=\"https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/2011/06/28/hola-mundo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 713,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/713"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://debatedelpueblo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
}]