[
  {
    "id": 392,
    "date": "2011-11-30T18:01:23",
    "date_gmt": "2011-11-30T18:01:23",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/?page_id=392"
    },
    "modified": "2011-11-30T18:02:22",
    "modified_gmt": "2011-11-30T18:02:22",
    "slug": "%ed%95%9c%ea%b5%ad%ec%9d%98",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/%ed%95%9c%ea%b5%ad%ec%9d%98/",
    "title": {
      "rendered": "\ud55c\uad6d\uc758"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>12\uc6d4 10\uc77c \uacf5\uc2dd \uad6d\uc81c\ud589\ub3d9\uc758 \ub0a0 \ud638\uc18c\ubb38</p>\n<p>\uc131\uacf5\uc801\uc778 10\uc6d4 15\uc77c \uad6d\uc81c\ud589\ub3d9\uc758 \ub0a0\uc740 \uad6d\uc81c\uc810\uac70\uc6b4\ub3d9\uc744 \ud0c4\uc0dd\uc2dc\ucf30\ub2e4. \uc628 \uc778\ub958\uac00 \uc9c4\uc815\ud55c \ubbfc\uc8fc\uc8fc\uc758\uc640 \uc778\uad8c\uc744 \uc2e4\ud604\ud558\uae30 \uc704\ud55c \ud22c\uc7c1\uc5d0 \uad6d\uaca9\uc744 \ub118\uc5b4 \ub2e8\uacb0\ud558\uae30 \uc2dc\uc791\ud588\ub2e4. \uc774 \ud22c\uc7c1\uc740 \ud658\uacbd\uc744 \ud3ec\ud568\ud55c \uc0dd\uba85\uacfc \uc0b6\uc758 \uc870\uac74\uc5d0 \ub300\ud55c \uc874\uc911\uc744 \uc911\uc694\uc2dc\ud55c\ub2e4.<br />\n\uad6d\uc81c\uc801 \uc2dc\ubbfc\uc0ac\ud68c\ub294 \uc778\uac04\uac00\uce58\uac00 \uc544\ub2cc \uad8c\ub825\uc5d0 \uae30\ubc18\uc5d0 \uccb4\uc81c\uc5d0 \uc758\ud574 \uc704\ud611\uc744 \ubc1b\uace0 \uc788\ub2e4. \uc774 \uccb4\uc81c\ub294 \uc77c\uc0c1\uc801\uc73c\ub85c \uae30\ubcf8\uc790\uc720\ub97c \ud0c4\uc555\ud558\uace0 \ud0d0\uc695\uc758 \uc18c\uc218\ub97c \uc704\ud574 \ub2e4\uc218\uc758 \ud544\uc694\uc744 \ud76c\uc0dd\uc2dc\ucf30\ub2e4. \uc774 \uad8c\ub825\uc740 \uc804\uc7c1, \uc2dd\ub7c9\uacfc \uc81c\uc57d \ub3c5\uc810\uc744 \uc9c0\uc6d0\ud558\uace0 \uc804\uc138\uacc4 \ub3c5\uc7ac\uc790\ub4e4\uc744 \ud6c4\uc6d0\ud558\uba70 \ud658\uacbd\uc744 \ud30c\uad34\ud558\uace0 \uc815\ubcf4\uc758 \ud750\ub984\uacfc \ud22c\uba85\uc131\uc744 \uc870\uc791\ud558\uba70 \uac80\uc5f4\ud55c\ub2e4.<br />\n\ub2e4\uc591\ud55c \ubb38\ud654\uc801 \ubc30\uacbd\uacfc \uc0ac\ud68c\uc801 \ub9e5\ub77d\uc5d0\ub3c4 \ubd88\uad6c\ud558\uace0 \uc6b0\ub9ac\ub294 \uac19\uc740 \uc704\ud611\uc5d0 \ucc98\ud574\uc788\ub2e4. \uc6b0\ub9ac\uc758 \uc790\uc720\uc640 \uc874\uc5c4\uc131\uc740 \uc6b0\ub9ac\uc758 \uace0\uc7a5\uacfc \uc138\uc0c1\uc744 \uc810\uc810 \ub354 \ubd88\uacf5\ud3c9\ud55c \uacf3\uc744 \ub9cc\ub4dc\ub294 \uc2dc\uc7a5\uc5ed\ub3d9\uc131\uacfc \ubd80\ud328\ud55c \uc815\ubd80\uc640 \uae30\uad00\ub4e4\uc5d0 \uc758\ud574 \uacf5\uaca9\uc744 \ub2f9\ud558\uace0 \uc788\ub2e4. \uc9c0\uad6c\uc758 \ubaa8\ub4e0 \uc815\ubd80\ub294 \ubbfc\uc911\uc744 \uc704\ud574 \uc77c\ud574\uc57c\uc9c0 \ubbfc\uc911\uc744 \uacf5\uaca9\ud574\uc11c\ub294 \uc54a\ub41c\ub2e4. \uc774\uc81c \ub9ce\uc740 \ub098\ub77c\uc758 \ud5cc\ubc95\uc758 \uae30\ubcf8\uc774\uba70 <a href=\"http://ko.wikipedia.org/wiki/%EC%84%B8%EA%B3%84_%EC%9D%B8%EA%B6%8C_%EC%84%A0%EC%96%B8\" target=\"_blank\">1948\ub144</a> \uc138\uacc4 \uc815\ubd80\ub4e4\uc774 \uc11c\uba85\ud558\uace0 \ube44\uc900\ud55c \uc138\uacc4\uc778\uad8c\uc120\uc5b8\ubb38\uc5d0 \ub2f4\uae34 \uad8c\ub9ac\ub4e4, \uc989 \uc6b0\ub9ac\uc5d0\uac8c \uc57d\uc18d\ub41c \uad8c\ub9ac\ub4e4\uc744 \uac16\uae30 \uc704\ud574 \ud589\ub3d9\uc73c\ub85c \ub098\uc124 \ub54c\uc774\ub2e4.<br />\n\uc778\uac04\uc73c\ub85c\uc11c \ubcf4\uc7a5\ub418\ub294 \uc778\uad8c\uc744 \uc704\ud55c \ud22c\uc7c1\uc740 \uc5ed\uc0ac\uc801\uc774 \uc62c\ud574 \uc9c0\uad6c\uc801 \ubcc0\ud654\ub97c \uc704\ud574 \uc138\uacc4 \uacf3\uacf3\uc744 \uc810\uac70\ud558\uace0 \uc2dc\uc704\ud558\uace0 \uc788\ub294 \uc6b0\ub9ac\ub4e4\uc758 \ubaa8\ub4e0 \uc694\uad6c\uc758 \ubfcc\ub9ac\uac00 \ub41c\ub2e4. \uc774\uc81c \uc591\ub3c4 \ud560 \uc218 \uc5c6\ub294 \uc778\ub958\uc758 \ud3c9\ub4f1\uacfc \uc778\uad8c\uc744 \uc6b0\ub9ac\uc5d0\uac8c\uc11c \ube7c\uc558\uc73c\ub824\ub294 \uc790\ub4e4\ub85c\ubd80\ud130 \uc9c0\ud0a4\uae30 \uc704\ud574 \uad6d\uc81c\ud589\ub3d9\uc758 \ub0a0\uc744 \uc870\uc9c1\ud558\ub294 \uac83\uc740 \uc62c\ud574 \uc77c\ub828\uc758 \uc2dc\uc704\ub4e4\uc744 \uc808\uc815\uc774 \ub420 \uac83\uc774\ub2e4. \ub3d9\ucabd\uc5d0\uc11c \uc11c\ucabd\uae4c\uc9c0 \ub0a8\ucabd\uc5d0\uc11c \ubd81\ucabd\uae4c\uc9c0 12\uc6d4 10\uc77c \uc6b0\ub9ac \ubaa8\ub450\ub294 \uac70\ub9ac\uc640 \uad11\uc7a5\uc73c\ub85c \ub2e4\ud568\uaed8 \ub098\uc640 \uc778\uac04\uc73c\ub85c\uc11c \ubcf4\uc7a5\ub418\uace0 \uadf8\ub807\uac8c \uc57d\uc18d \ubc1b\uc740 \uadfc\ubcf8\uc801 \uc6d0\uce59\ub4e4\uc744 \uc694\uad6c\ud560 \uac83\uc774\ub2e4.</p>\n<p>\uc6b0\ub9ac\ub294 12\uc6d410\uc77c\ubd80\ud130 17\uc77c\uae4c\uc9c0 \uc77c\uc8fc\uc77c \ub3d9\uc548 \ub2e4\uc591\ud55c \ud589\ub3d9\uc744 \uc870\uc9c1\ud560 \uac83\uc744 \ud638\uc18c\ud55c\ub2e4. \ub2e4\uc591\ud55c \ud589\ub3d9\uc5d0 \ub300\ud55c \ub0b4\uc6a9\uc740 \ub9ce\uc740 \uc0ac\ub78c\ub4e4\uacfc\uc758 \ud1a0\ub860 \uc774\ud6c4 \ucd94\ud6c4 \ud655\uc815\ub420 \uac83\uc774\ub2e4. \uc6b0\ub9ac\ub294 \ub2e4\uc591\ud55c \uc0ac\ub78c\ub4e4\uc774 \ub2e4\uc591\ud55c \ud589\ub3d9\uc5d0 \ub300\ud55c \ucc3d\uc870\uc801\uc778 \uc544\uc774\ub514\uc5b4\ub97c \uc81c\uc548\ud560 \uac83\uc73c\ub85c \uae30\ub300\ud55c\ub2e4. \uc774\ub97c \uae30\ubc18\uc73c\ub85c \ub2e4\uc591\ud55c \ud3ec\ub7fc, \uc6cc\ud06c\uc20d, \ud50c\ub798\uc26c\ubab9 \ub4f1\uc744 \uc870\uc9c1\ud558\uace0 \ud559\uad50 \ubc0f \uc9c0\uc5ed\uc0ac\ud68c\uc5d0\uc11c \uc9c4\ud589\ub418\uace0 \uc788\ub294 \ub2e4\uc591\ud55c \uc6b4\ub3d9\uc744 \uc9c0\uc9c0\ud558\uba70 \uac19\uc740 \ubaa9\ud45c\uc744 \uc704\ud574 \uc77c\ud558\ub294 \uc778\uad8c\ub2e8\uccb4\ub4e4\uacfc \ud568\uaed8 \ud560 \uc218 \uc788\ub2e4.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>12\uc6d4 10\uc77c \uacf5\uc2dd \uad6d\uc81c\ud589\ub3d9\uc758 \ub0a0 \ud638\uc18c\ubb38 \uc131\uacf5\uc801\uc778 10\uc6d4 15\uc77c \uad6d\uc81c\ud589\ub3d9\uc758 \ub0a0\uc740 \uad6d\uc81c\uc810\uac70\uc6b4\ub3d9\uc744 \ud0c4\uc0dd\uc2dc\ucf30\ub2e4. \uc628 \uc778\ub958\uac00 \uc9c4\uc815\ud55c \ubbfc\uc8fc\uc8fc\uc758\uc640 \uc778\uad8c\uc744 \uc2e4\ud604\ud558\uae30 \uc704\ud55c \ud22c\uc7c1\uc5d0 \uad6d\uaca9\uc744 \ub118\uc5b4 \ub2e8\uacb0\ud558\uae30 \uc2dc\uc791\ud588\ub2e4. \uc774 \ud22c\uc7c1\uc740 \ud658\uacbd\uc744 \ud3ec\ud568\ud55c \uc0dd\uba85\uacfc \uc0b6\uc758 \uc870\uac74\uc5d0 \ub300\ud55c&#8230;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 12,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/392"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=392"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/392/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 394,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/392/revisions/394"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media?parent=392"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 385,
    "date": "2011-11-24T21:07:00",
    "date_gmt": "2011-11-24T21:07:00",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/mapz.jpg"
    },
    "modified": "2011-11-24T21:07:00",
    "modified_gmt": "2011-11-24T21:07:00",
    "slug": "mapz",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/mapz/",
    "title": {
      "rendered": "mapz"
    },
    "author": 12,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/mapz.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/mapz.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "575",
      "height": "431",
      "hwstring_small": "height='96' width='128'",
      "file": "2011/11/mapz.jpg",
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      },
      "sizes": {}
    },
    "post": null,
    "source_url": "https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/mapz.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media/385"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=385"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 364,
    "date": "2011-11-23T02:31:13",
    "date_gmt": "2011-11-23T02:31:13",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/?page_id=364"
    },
    "modified": "2011-11-23T02:42:04",
    "modified_gmt": "2011-11-23T02:42:04",
    "slug": "main",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/",
    "title": {
      "rendered": "#10D"
    },
    "content": {
      "rendered": "<h3>\u0412\u044b\u0431\u0435\u0440\u0438\u0442\u0435 \u0412\u0430\u0448 \u044f\u0437\u044b\u043a \u0432\u044b\u0448\u0435. <em>Elija su idioma arriba.</em> Scegli la tua lingua di cui sopra. <em>V\u00e4lj spr\u00e5k ovan.</em> Escolha seu idioma acima. <em>Kies jou taal hierbo.</em> W\u00e4hlen Sie Ihre Sprache vor. <em>\u0395\u03c0\u03b9\u03bb\u03ad\u03be\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03c0\u03ac\u03bd\u03c9.</em> \u0627\u062e\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0644\u063a\u062a\u0643 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647. <em>Tri\u00ef la seva llengua amunt.</em> Velg ditt spr\u00e5k ovenfor. <em>Valitse kieli edell\u00e4.</em> Alege\u0163i limba dvs. de mai sus. <em>Ch\u1ecdn ng\u00f4n ng\u1eef c\u1ee7a b\u1ea1n \u1edf tr\u00ean.</em> Odaberite Va\u0161 jezik iznad. <em>\u9078\u64c7\u4f60\u7684\u8a9e\u8a00</em>\u3002 \u9009\u62e9\u4f60\u7684\u8bed\u8a00\u3002<em>Pilih bahasa Anda di atas.</em> Choisissez votre langue ci-dessus. Y<em>ukar\u0131daki dilinizi se\u00e7in.</em> Wybierz j\u0119zyk powy\u017cej. <em>Vyberte si sv\u016fj jazyk v\u00fd\u0161e.</em> Izberite jezik zgoraj.Boven de kies uw taal. <em>Choose your language in the menu above.</em></h3>\n<h2></h2>\n<h2></h2>\n<h2></h2>\n<h2><span style=\"color: #808080\">FORUMS : IDEAS</span></h2>\n<h4><span style=\"color: #ff6600\"><a href=\"http://takethesquare.uservoice.com/forums/140901-10-/filters/new\"><span style=\"color: #ff6600\">\u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629</span></a></span><br />\n<span style=\"color: #ff6600\"> <a href=\"http://takethesquare.uservoice.com/forums/140904-10d-dia-de-a-o-alternativa-no-dia-mundial-dos-/filters/new\"><span style=\"color: #ff6600\">Portugu\u00eas</span></a></span><br />\n<span style=\"color: #ff6600\"> <a href=\"http://takethesquare.uservoice.com/forums/140902-10d/filters/new\"><span style=\"color: #ff6600\">\u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 \u044f\u0437\u044b\u043a</span></a></span><br />\n<span style=\"color: #ff6600\"> <a href=\"http://takethesquare.uservoice.com/forums/140896-10diciembre-dia-de-los-derechos-humanos-/filters/new\" target=\"_blank\"><span style=\"color: #ff6600\">Castellano</span></a></span><br />\n<span style=\"color: #ff6600\"> <a href=\"http://takethesquare.uservoice.com/forums/140903-action-le-jour-des-droits-de-l-homme-d10/filters/new\"><span style=\"color: #ff6600\">Fran\u00e7ais</span></a></span><br />\n<span style=\"color: #ff6600\"> <a href=\"http://takethesquare.uservoice.com/forums/140900-/filters/new\"><span style=\"color: #ff6600\">\u4e2d\u6587(\u53f0\u7063)\u202c</span></a></span><br />\n<span style=\"color: #ff6600\"> <a href=\"http://takethesquare.uservoice.com/forums/140010-an-alternative-day-of-action-10th-dec/filters/new\"><span style=\"color: #ff6600\">English</span></a></span><br />\n<span style=\"color: #ff6600\"> <a href=\"http://takethesquare.uservoice.com/forums/140905-10-dezember-alternative-aktion-tag-der-mensche/filters/new\"><span style=\"color: #ff6600\">Deutsch</span></a></span><br />\n<span style=\"color: #ff6600\"> <a href=\"http://takethesquare.uservoice.com/forums/140907-10-/filters/new\"><span style=\"color: #ff6600\">\u0395\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac</span></a></span><br />\n<span style=\"color: #ff6600\"><a href=\"http://takethesquare.uservoice.com/forums/140909-10prosinac-dan-ljudskih-prava/filters/new\"><span style=\"color: #ff6600\">Srpski</span></a></span></h4>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>\u0412\u044b\u0431\u0435\u0440\u0438\u0442\u0435 \u0412\u0430\u0448 \u044f\u0437\u044b\u043a \u0432\u044b\u0448\u0435. Elija su idioma arriba. Scegli la tua lingua di cui sopra. V\u00e4lj spr\u00e5k ovan. Escolha seu idioma acima. Kies jou taal hierbo. W\u00e4hlen Sie Ihre Sprache vor. \u0395\u03c0\u03b9\u03bb\u03ad\u03be\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b7&#8230;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 12,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/364"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=364"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 8,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/364/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 371,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/364/revisions/371"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media?parent=364"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 361,
    "date": "2011-11-23T00:59:26",
    "date_gmt": "2011-11-23T00:59:26",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/?page_id=361"
    },
    "modified": "2011-11-23T00:59:26",
    "modified_gmt": "2011-11-23T00:59:26",
    "slug": "forumsideas",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/forumsideas/",
    "title": {
      "rendered": "FORUMS/IDEAS"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>  var uvOptions = {};<br />\n  (function() {<br />\n    var uv = document.createElement(&#8216;script&#8217;); uv.type = &#8216;text/javascript&#8217;; uv.async = true;<br />\n    uv.src = (&#8216;https:&#8217; == document.location.protocol ? &#8216;https://&#8217; : &#8216;http://&#8217;) + &#8216;widget.uservoice.com/MVkgDHHh3RggeYRc2QNrgg.js&#8217;;<br />\n    var s = document.getElementsByTagName(&#8216;script&#8217;)[0]; s.parentNode.insertBefore(uv, s);<br />\n  })();</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>var uvOptions = {}; (function() { var uv = document.createElement(&#8216;script&#8217;); uv.type = &#8216;text/javascript&#8217;; uv.async = true; uv.src = (&#8216;https:&#8217; == document.location.protocol ? &#8216;https://&#8217; : &#8216;http://&#8217;) + &#8216;widget.uservoice.com/MVkgDHHh3RggeYRc2QNrgg.js&#8217;; var s = document.getElementsByTagName(&#8216;script&#8217;)[0]; s.parentNode.insertBefore(uv, s);&#8230;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 12,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/361"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=361"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/361/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 363,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/361/revisions/363"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media?parent=361"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 352,
    "date": "2011-11-22T19:18:17",
    "date_gmt": "2011-11-22T19:18:17",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/?page_id=352"
    },
    "modified": "2011-11-23T11:46:38",
    "modified_gmt": "2011-11-23T11:46:38",
    "slug": "%d8%a7%d9%84%d8%b9%d8%b1%d8%a8%d9%8a%d8%a9",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/%d8%a7%d9%84%d8%b9%d8%b1%d8%a8%d9%8a%d8%a9/",
    "title": {
      "rendered": "\u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>\u062f\u0639\u0648\u0629 \u0644\u064a\u0648\u0645 \u0628\u062f\u064a\u0644 \u0644\u0644\u0641\u0639\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a \u0644\u062d\u0642\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0625\u0646\u0633\u0627\u0646 \u060c \u0627\u0644\u0633\u0628\u062a 10 \u062f\u064a\u0633\u0645\u0628\u0631 \u060c 2011</p>\n<p>\u062e\u0644\u0642 \u0646\u062c\u0627\u062d 15 \u0623\u0643\u062a\u0648\u0628\u0631 \u0632\u062e\u0645\u0627 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0633\u0628\u0648\u0642 \u0641\u064a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0641\u0639\u0644 \u0639\u0627\u0644\u0645\u064a. \u062a\u0648\u062d\u062f\u062a \u0641\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0628\u0634\u0631\u064a\u0629 \u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0646\u0636\u0627\u0644 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0645\u0642\u0631\u0627\u0637\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0642\u064a\u0642\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062d\u0642\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0641\u0631\u062f\u064a\u0629. \u0648 \u0636\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0633\u064a \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0635\u0631\u0627\u0639 \u0627\u062d\u062a\u0631\u0627\u0645\u0627 \u062d\u064a\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0646\u0633\u0627\u0646 \u0648\u0638\u0631\u0648\u0641\u0647 \u0645\u0639\u064a\u0634\u064a\u0629\u060c \u0628\u0645\u0627 \u0641\u064a \u0630\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0626\u0629.</p>\n<p>\u0627\u0644\u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a \u0627\u0644\u0642\u0627\u0626\u0645 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0637\u0629 \u0648\u0644\u064a\u0633 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0642\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0625\u0646\u0633\u0627\u0646\u064a\u0629 \u064a\u0647\u062f\u062f \u0648\u062c\u0648\u062f \u0627\u0644\u0645\u062c\u062a\u0645\u0639 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646\u064a. \u0641\u064a\u0648\u0645\u0627 \u0628\u0639\u062f \u064a\u0648\u0645 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0646\u0638\u0627\u0645 \u064a\u0642\u0645\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0631\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0648 \u064a\u0634\u062c\u0639 \u062c\u0634\u0639 \u0623\u0642\u0644\u064a\u0629 \u0628\u062f\u0644\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0641\u0627\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u063a\u0644\u0628\u064a\u0629. \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0637\u0629 \u062a\u0645\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0648\u0628 \u0648\u0634\u0631\u0643\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0643\u0631\u0629. \u0648 \u062a\u0631\u0639\u0649 \u0627\u0644\u062f\u0643\u062a\u0627\u062a\u0648\u0631\u064a\u0627\u062a \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0623\u0646\u062d\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u060c \u0648\u062a\u062f\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0626\u0629 \u060c \u0648\u062a\u0641\u0631\u0636 \u0631\u0642\u0627\u0628\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0641\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0648 \u062a\u062f\u0641\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a.</p>\n<p>\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0631\u063a\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u062e\u062a\u0644\u0627\u0641 \u062e\u0644\u0641\u064a\u0627\u062a\u0646\u0627 \u0627\u0644\u062b\u0642\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u0645\u0627\u0639\u064a\u0629 \u060c \u0641\u0643\u0644\u0646\u0627 \u0646\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u062a\u0647\u062f\u064a\u062f\u0627\u062a. \u062d\u0631\u064a\u062a\u0646\u0627 \u0648\u0643\u0631\u0627\u0645\u062a\u0646\u0627 \u062a\u0646\u062a\u0647\u0643 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0646\u0627\u0645\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0635\u0627\u062f\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0624\u0633\u0633\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0643\u0648\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0627\u0633\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0639\u0645\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u062d\u0648\u064a\u0644 \u0645\u062c\u062a\u0645\u0639\u0627\u062a\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0644\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0641\u0636\u0627\u0621 \u063a\u064a\u0631 \u0639\u0627\u062f\u0644 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0641\u0623\u0643\u062b\u0631. \u062d\u0643\u0648\u0645\u0627\u062a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0643\u0628 \u064a\u062c\u0628 \u062a\u0639\u0645\u0644 \u0646\u064a\u0627\u0628\u0629 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u060c \u0648\u0644\u064a\u0633 \u0636\u062f\u0647.</p>\n<p>\u062d\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0642\u062a \u0644\u0646\u062a\u062d\u062f \u0644\u0644\u0645\u0637\u0627\u0644\u0628\u0629 \u0628\u0627\u0644\u062d\u0642\u0648\u0642 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0648\u0639\u062f\u0646\u0627 \u0628\u0647\u0627 \u0639\u0627\u0645 <a href=\"http://ar.wikisource.org/wiki/%D8%A5%D8%B9%D9%84%D8%A7%D9%86_%D8%B9%D8%A7%D9%84%D9%85%D9%8A_%D9%84%D8%AD%D9%82%D9%88%D9%82_%D8%A7%D9%84%D8%A5%D9%86%D8%B3%D8%A7%D9%86\" target=\"_blank\">1948</a> \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0639\u0644\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a \u0644\u062d\u0642\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0625\u0646\u0633\u0627\u0646\u060c \u0648 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0648\u0642\u0639\u062a\u0647\u0627 \u0648 \u0648\u0627\u0641\u0642\u062a \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627 \u0645\u0639\u0638\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0643\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0629 \u060c \u0648 \u062c\u0639\u0644\u062a\u0647\u0627 \u0623\u0633\u0627\u0633 \u0644\u0643\u062b\u064a\u0631 \u0645\u0646 \u062f\u0633\u0627\u062a\u064a\u0631\u0646\u0627.</p>\n<p>\u0627\u0644\u0646\u0636\u0627\u0644 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u062d\u0642\u0648\u0642\u0646\u0627 \u0643\u0628\u0634\u0631 \u064a\u0634\u0645\u0644 \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0627\u062d\u062a\u062c\u062c\u0646\u0627 \u0636\u062f\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0648\u0627\u0631\u0639 \u0648 \u0645\u0638\u0627\u0647\u0631\u0627\u062a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0646\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0631\u064a\u062e\u064a\u0629 \u0644\u0644\u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0645\u0644.<br />\n\u0648 \u0644\u062a\u062a\u0648\u064a\u062c \u0643\u0644 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u0645\u0627\u062a \u0644\u064a\u0633 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0623\u0641\u0636\u0644 \u0645\u0646 \u064a\u0648\u0645 \u0641\u0639\u0644 \u0639\u0627\u0644\u0645\u064a \u0644\u0644\u062f\u0641\u0627\u0639 \u0639\u0646 \u062d\u0642\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0625\u0646\u0633\u0627\u0646 \u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0628\u0644\u0629 \u0644\u0644\u062a\u0635\u0631\u0641 \u0636\u062f \u0623\u0648\u0644\u0626\u0643 \u0627\u0644\u0630\u064a\u0646 \u064a\u062d\u0627\u0648\u0644\u0648\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u063a\u062a\u0646\u0645\u0648\u0647\u0627.<br />\n\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0642 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u063a\u0631\u0628 \u060c \u0648\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0645\u0627\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0646\u0648\u0628 \u0641\u064a 10 \u062f\u064a\u0633\u0645\u0628\u0631 \u0633\u0648\u0641 \u0646\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0639\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0648\u0627\u0631\u0639 \u0644\u0644\u0645\u0637\u0627\u0644\u0628\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u062f\u0626 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0648\u0639\u062f\u0646\u0627 \u0628\u0647\u0627\u060c \u0648 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0627\u0632\u0645\u0629 \u0644\u0628\u0646\u064a \u0627\u0644\u0628\u0634\u0631.</p>\n<p>\u0646\u0648\u062f \u0623\u0646 \u0646\u0642\u062f\u0645 \u0641\u064a \u0623\u0633\u0628\u0648\u0639 \u0623\u0634\u0643\u0627\u0644 \u0628\u062f\u064a\u0644\u0629 \u0644\u0644\u0627\u062d\u062a\u062c\u0627\u062c\u060c \u0648 \u0630\u0644\u0644\u0643 \u0628\u062f\u0621\u0627 \u0645\u0646 10 \u062f\u064a\u0633\u0645\u0628\u0631 (10/12 &#8212; 17/12). \u0633\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0646\u062a\u064a\u062c\u0629 \u0644\u0646\u0642\u0627\u0634 \u0628\u064a\u0646\u0646\u0627. \u0648\u0627\u0644\u0641\u0643\u0631\u0629 \u0647\u064a \u0625\u064a\u062c\u0627\u062f \u0623\u0634\u0643\u0627\u0644 \u062c\u062f\u064a\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0641\u0639\u0644 \u0628\u0631\u0648\u062d \u062e\u0644\u0627\u0642\u0629 : \u064a\u0645\u0643\u0646\u0646\u0627 \u062a\u0646\u0638\u064a\u0645 \u0645\u0646\u062a\u062f\u064a\u0627\u062a \u0639\u0627\u0645\u0629 \u0648\u0648\u0631\u0634 \u0639\u0645\u0644 \u060c \u062a\u062d\u0631\u0643\u0627\u062a \u0633\u0631\u064a\u0639\u0629 (\u0641\u0644\u0627\u0634 \u0645\u0648\u0628)\u060c \u062a\u0639\u0632\u064a\u0632 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062f\u0627\u0631\u0633 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0644\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0623\u062d\u064a\u0627\u0621\u060c \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0646\u0638\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0625\u0646\u0633\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062a\u0642\u0627\u0633\u0645 \u0645\u0639\u0646\u0627 \u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0623\u0647\u062f\u0627\u0641.</p>\n<p>\u0647\u0630\u0647 \u062f\u0639\u0648\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0643\u0644 \u0634\u062e\u0635 \u0623\u0648 \u0645\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0623\u0648 \u062a\u062c\u0645\u0639 \u0625\u0646\u0633\u0627\u0646\u064a \u0645\u0633\u062a\u0642\u0644 \u0644\u0644\u0645\u0634\u0627\u0631\u0643\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0628\u062f\u0627\u0639\u064a\u0629 : \u0642\u0644 \u0644\u0646\u0627 \u0639\u0646 \u0645\u0627 \u062a\u0639\u062a\u0632\u0645 \u062a\u0646\u0638\u064a\u0645\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0634\u0631 \u0645\u0646 \u062f\u062c\u0646\u0628\u0631\u060c \u0623\u0631\u0633\u0644 \u0644\u0646\u0627 \u0645\u0642\u062a\u0631\u062d\u0627\u062a\u0643 \u0648\u0635\u0648\u062a \u0644\u0644\u0645\u0642\u062a\u0631\u062d \u0627\u0644\u0645\u0641\u0636\u0644 \u0644\u062f\u064a\u0643 \u0628\u0646\u0642\u0631\u0643 \u0647\u0646\u0627 <a href=\"http://takethesquare.uservoice.com/forums/140901-10-/filters/new\" target=\"_blank\">FEEDBACK</a>.. \u0648 \u0646\u062d\u0646 \u0633\u0648\u0641 \u062a\u0646\u0634\u0631\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0648\u0642\u0639\u0646\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0634\u0628\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a\u060c \u0644\u062a\u062a\u0645 \u0645\u0646\u0627\u0642\u0634\u062a\u0647. \u0633\u062a\u062c\u062f \u0645\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0642\u0627\u0634 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645 \u0647\u0646\u0627 : <a href=\"http://titanpad.com/humanrights\" target=\"_blank\">titanpad.com/humanrights</a>. \u0627\u0646\u0636\u0645\u0648\u0627 \u0625\u0644\u064a\u0646\u0627 \u0648\u0634\u0627\u0631\u0643\u0648\u0646\u0627!</h6>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>\u062f\u0639\u0648\u0629 \u0644\u064a\u0648\u0645 \u0628\u062f\u064a\u0644 \u0644\u0644\u0641\u0639\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a \u0644\u062d\u0642\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0625\u0646\u0633\u0627\u0646 \u060c \u0627\u0644\u0633\u0628\u062a 10 \u062f\u064a\u0633\u0645\u0628\u0631 \u060c 2011 \u062e\u0644\u0642 \u0646\u062c\u0627\u062d 15 \u0623\u0643\u062a\u0648\u0628\u0631 \u0632\u062e\u0645\u0627 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0633\u0628\u0648\u0642 \u0641\u064a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0641\u0639\u0644 \u0639\u0627\u0644\u0645\u064a. \u062a\u0648\u062d\u062f\u062a \u0641\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0628\u0634\u0631\u064a\u0629 \u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0646\u0636\u0627\u0644&#8230;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 12,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/352"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=352"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/352/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 380,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/352/revisions/380"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media?parent=352"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 341,
    "date": "2011-11-22T11:18:32",
    "date_gmt": "2011-11-22T11:18:32",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/?page_id=341"
    },
    "modified": "2011-11-22T11:21:33",
    "modified_gmt": "2011-11-22T11:21:33",
    "slug": "suomi",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/suomi/",
    "title": {
      "rendered": "Suomi"
    },
    "content": {
      "rendered": "<h3>Kutsu vaihtoehtoiseen toimintap\u00e4iv\u00e4\u00e4n Ihmisoikeuksien p\u00e4iv\u00e4n\u00e4 lauantaina joulukuun 10. p\u00e4iv\u00e4n\u00e4 vuonna 2011</p>\n<h3>\n<p>Lokakuun 15. p\u00e4iv\u00e4n menestys on tuottanut ennenn\u00e4kem\u00e4tt\u00f6m\u00e4n sys\u00e4yksen globaalille toiminnalle. Ihmiskunta on yhdistynyt yli rajojen taistelussa todellisen demokratian ja yksil\u00f6n oikeuksien puolesta. Erityisen t\u00e4rke\u00e4\u00e4 t\u00e4lle taistelulle on kunnioitus ihmisel\u00e4m\u00e4\u00e4 ja elinolosuhteita kohtaan, mukaanlukien ymp\u00e4rist\u00f6n kunnioitus.</p>\n<p>Globaalia kansalaisyhteiskuntaa uhkaa j\u00e4rjestelm\u00e4, joka perustuu valtaan eik\u00e4 inhimillisiin arvoihin. P\u00e4iv\u00e4st\u00e4 toiseen se sortaa perusoikeuksia ja johdonmukaisesti suosii pienen v\u00e4hemmist\u00f6n ahneutta enemmist\u00f6n tarpeiden kustannuksella. T\u00e4m\u00e4 j\u00e4rjestelm\u00e4 rahoittaa sotia ja ruoka- ja l\u00e4\u00e4keteollisuuden monopoleja, se sponsoroi diktaattorien hallituksia ymp\u00e4ri maailmaa tuhoten ymp\u00e4rist\u00f6j\u00e4, manipuloiden ja sensuroiden informaatiovirtoja ja l\u00e4pin\u00e4kyvyytt\u00e4.</p>\n<p>Huolimatta erilaisista kulttuurisista taustoistamme ja sosiaalisista konteksteistamme, me kaikki k\u00e4rsimme samoista uhista. Vapautemme ja arvokkuutemme ovat markkinoiden dynamiikan ja korruptoituneiden hallitusinstituutioiden hy\u00f6kk\u00e4yksen kohteena, mik\u00e4 on muuttamassa paikallisia ja globaaleja yhteis\u00f6j\u00e4mme entist\u00e4 ep\u00e4oikeudenmukaisemmiksi paikoiksi. Hallitustemme on ty\u00f6skennelt\u00e4v\u00e4 ihmisten hyv\u00e4ksi, ei heit\u00e4 vastaan. On tullut aika nousta puolustamaan oikeuksiamme yhdess\u00e4 ja vaatimaan niit\u00e4 oikeuksia, jotka meille luvattiin vuoden 1948 <a href=\"http://fi.wikipedia.org/wiki/Ihmisoikeuksien_yleismaailmallinen_julistus\" target=\"_blank\">Ihmisoikeuksien yleismaailmallisessa</a> julistuksessa, jonka ovat allekirjoittaneet ja hyv\u00e4ksyneet useimmat maailman hallituksista, ja joka on monien perustuslakien l\u00e4ht\u00f6kohtana.</p>\n<p>Taistelu oikeuksiemme puolesta ihmisin\u00e4 on pohjana kaikelle sille, mit\u00e4 olemme vaatineet kaikilla aukioilla ja kaikissa mielenosoituksissa t\u00e4n\u00e4 historiallisena globaalin muutoksen vuotena. Ei voisi olla parempaa kulminaatiopistett\u00e4 t\u00e4lle protestien vuodelle kuin globaali toimintap\u00e4iv\u00e4 luovuttamattoman ihmisarvomme puolustamiseksi niilt\u00e4, jotka yritt\u00e4v\u00e4t ottaa sen meilt\u00e4 pois. Id\u00e4st\u00e4 l\u00e4nteen, pohjoisesta etel\u00e4\u00e4n, 10. joulukuuta l\u00e4hdemme kaduille ja aukioille yhdess\u00e4 vaatimaan niit\u00e4 perustavanlaatuisia periaatteita, jotka meille luvattiin ja jotka ovat luontaisia ihmisille.</p>\n<p><strong>Haluaisimme ehdottaa viikkoa, joka alkaa 10. joulukuuta (10.12.-17.12.) ajaksi vaihtoehtoisille protestien muodoille, jotka kehitet\u00e4\u00e4n meid\u00e4n kaikkien kesken k\u00e4yt\u00e4v\u00e4n keskustelun tuloksena. Ideana on osallistua ehdottamalla uusia toiminnan muotoja luovassa hengess\u00e4: voimme organisoida julkisia foorumeita, ty\u00f6pajoja ja flash-mobeja, voimme markkinoida liikett\u00e4mme paikallisissa kouluissa ja naapurustoissa tai ottaa yhteytt\u00e4 humanitaarisiin j\u00e4rjest\u00f6ihin, jotka ty\u00f6skentelev\u00e4t samojen tavoitteiden puolesta.</strong><strong></p>\n<h5>T\u00e4m\u00e4 on kutsu kaikille henkil\u00f6ille, kokouksille tai itsen\u00e4isille humanitaarisille j\u00e4rjest\u00f6ille osallistumaan t\u00e4h\u00e4n luovaan prosessiin: kertokaa meille mit\u00e4 suunnittelette joulukuun 10. p\u00e4iv\u00e4lle, l\u00e4hett\u00e4k\u00e4\u00e4 ehdotuksenne ja \u00e4\u00e4nest\u00e4k\u00e4\u00e4 <a href=\"http://takethesquare.uservoice.com/forums/140010-an-alternative-day-of-action-10th-dec/filters/new\" target=\"_blank\">hyvin\u00e4 pit\u00e4mi\u00e4nne</a> ehdotuksia palautety\u00f6kalulla. Julkaisemme ehdotukset t\u00e4ll\u00e4 sivustolla ja levit\u00e4mme niit\u00e4 eri puolilla Interneti\u00e4, jotta muutkin voivat liitty\u00e4 mukaan keskusteluun. Yleisemp\u00e4\u00e4 keskustelua k\u00e4yd\u00e4\u00e4n t\u00e4\u00e4ll\u00e4: <a href=\"http://titanpad.com/humanrights\" target=\"_blank\">titanpad.com/humanrights</a>. Tule mukaan ja osallistu!</strong></h5>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Kutsu vaihtoehtoiseen toimintap\u00e4iv\u00e4\u00e4n Ihmisoikeuksien p\u00e4iv\u00e4n\u00e4 lauantaina joulukuun 10. p\u00e4iv\u00e4n\u00e4 vuonna 2011 Lokakuun 15. p\u00e4iv\u00e4n menestys on tuottanut ennenn\u00e4kem\u00e4tt\u00f6m\u00e4n sys\u00e4yksen globaalille toiminnalle. Ihmiskunta on yhdistynyt yli rajojen taistelussa todellisen demokratian ja yksil\u00f6n oikeuksien puolesta&#8230;.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 12,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/341"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=341"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/341/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 348,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/341/revisions/348"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media?parent=341"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 329,
    "date": "2011-11-21T19:30:33",
    "date_gmt": "2011-11-21T19:30:33",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/?page_id=329"
    },
    "modified": "2011-11-21T19:31:13",
    "modified_gmt": "2011-11-21T19:31:13",
    "slug": "nederlands",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/nederlands/",
    "title": {
      "rendered": "Nederlands"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong><em>Translated by Translator Brigades &#8211; <a href=\"mailto:translatorbrigades@gmail.com\" target=\"_blank\">translatorbrigades@gmail.com</a></em></strong></p>\n<h2>MENSENRECHTEN ZIJN NIET OPTIONEEL!</h2>\n<h3>Oproep om van de Dag van de mensenrechten op 10 december 2011, een Dag van Alternatieve actie te maken</h3>\n<p><strong>Wij stellen voor om in de week van 10 tot 17 december alternatieve protestvormen te gebruiken, die we met z\u00b4n allen in een debat zullen bepalen. Het idee is om voorstellen te doen voor nieuwe manieren van actievoeren, met een creatieve spirit: we kunnen openbare fora organiseren, workshops en flashmobs; de beweging onder de aandacht brengen bij scholen, buurthuizen, of contact opnemen met humanitaire organisaties die dezelfde doelen nastreven.</strong><strong></p>\n<h5>Dit is een oproep aan iedere persoon, assemblee, of onafhankelijke humanitaire organisatie, om deel te nemen aan dit creatieve project: Laat ons weten wat jij organiseert voor #December10, stuur ons je idee\u00ebn en stem door hier te klikken: <a href=\"http://takethesquare.uservoice.com/forums/140010-an-alternative-day-of-action-10th-dec/filters/new\" target=\"_blank\">FEEDBACK</a> . We zullen alle idee\u00ebn op onze site plaatsen en ze via internet verspreiden, zodat ook anderen aan het debat kunnen deelnemen. Een meer algemene discussie vind je hier <a href=\"http://titanpad.com/humanrights\" target=\"_blank\">titanpad.com/humanrights</a>. Bezoek de site en doe mee!</strong></h5>\n<p><em>This text is incomplete, help us translating or contact the Translator Brigades.<em></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Translated by Translator Brigades &#8211; translatorbrigades@gmail.com MENSENRECHTEN ZIJN NIET OPTIONEEL! Oproep om van de Dag van de mensenrechten op 10 december 2011, een Dag van Alternatieve actie te maken Wij stellen voor om&#8230;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 12,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/329"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=329"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/329/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 332,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/329/revisions/332"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media?parent=329"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 327,
    "date": "2011-11-21T19:27:25",
    "date_gmt": "2011-11-21T19:27:25",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/?page_id=327"
    },
    "modified": "2011-11-21T19:30:50",
    "modified_gmt": "2011-11-21T19:30:50",
    "slug": "esperanto",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/esperanto/",
    "title": {
      "rendered": "Esperanto"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong><em>Translated by Translator Brigades &#8211; <a href=\"mailto:translatorbrigades@gmail.com\" target=\"_blank\">translatorbrigades@gmail.com</a></em></strong></p>\n<h2>HOMAJ RAJTOJ NE ESTAS LA\u016cVOLAJ!</h2>\n<h3>Alvoko por Alternativa Ago-Tago la Tagon de la Homaj Rajtoj, sabaton, la 10-an de Decembro, 2011</h3>\n<p><strong>Ni \u015datus proponi la semajnon komencanta la 10-an de decembro (10/12 \u2013 17/12) kiel tempo por alternativaj formoj de protestado, kiuj estos malkovritaj post debatado inter ni \u0109iuj. La ideo estas partopreni proponante, kun kreema spirito, novajn formojn de agado: ni povas organizi publikajn forumojn, atelierojn kaj fulmajn amas-renkonti\u011dojn; ni povas anta\u016denigi la movadon \u0109e lokaj lernejoj kaj kvartaloj, a\u016d kontakti homhelpajn organiza\u0135ojn laborantaj por la samaj celoj.</strong><strong></p>\n<h5>Tio \u0109i estas alvoko adresita al ajna persono, asembleo a\u016d sendependa homhelpa organiza\u0135o por partopreni en \u0109i tiu kreema procezo: diru al ni kion vi estas organizanta por la 10-an de Decembro, sendu proponojn kaj vo\u0109donu por ili klakante \u0109i tien: <a href=\"http://takethesquare.uservoice.com/forums/140010-an-alternative-day-of-action-10th-dec/filters/new\" target=\"_blank\">FEEDBACK</a>. Ni ilin publikigos en la reto kaj disvastigos tra Interreto, por ke aliaj ali\u011dos a\u016d pridebatos. Pli \u011denerala diskuto estas nun disvolvi\u011danta \u0109i tie: <a href=\"http://titanpad.com/humanrights\" target=\"_blank\">titanpad.com/humanrights</a>. Eniru kaj partoprenu!</strong></h5>\n<p><em>This text is incomplete, help us translating or contact the Translator Brigades.<em></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Translated by Translator Brigades &#8211; translatorbrigades@gmail.com HOMAJ RAJTOJ NE ESTAS LA\u016cVOLAJ! Alvoko por Alternativa Ago-Tago la Tagon de la Homaj Rajtoj, sabaton, la 10-an de Decembro, 2011 Ni \u015datus proponi la semajnon komencanta&#8230;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 12,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/327"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=327"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/327/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 331,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/327/revisions/331"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media?parent=327"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 319,
    "date": "2011-11-21T19:17:34",
    "date_gmt": "2011-11-21T19:17:34",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/?page_id=319"
    },
    "modified": "2011-11-21T20:18:07",
    "modified_gmt": "2011-11-21T20:18:07",
    "slug": "slovenscina",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/slovenscina/",
    "title": {
      "rendered": "Sloven\u0161\u010dina"
    },
    "content": {
      "rendered": "<h2>POZIV K ALTERNATIVNEMU PROTESTU na Mednarodni dan \u010dlovekovih pravic v soboto, 10, decembra 2011</h2>\n<p>Uspeh 15. oktobra je spro\u017eil nepri\u010dakovano mogo\u010dno silo, usmerjeno v globalno akcijo. \u010clove\u0161tvo se je v borbi za resni\u010dno demokracijo in individualne pravice zdru\u017eilo preko vseh meja. Temeljna skupna vez tega boja je spo\u0161tovanje do \u010dlove\u0161kega \u017eivljenja in \u010dlove\u0161kih \u017eivljenjskih pogojev vklju\u010dno z okoljskimi pogoji.</p>\n<p>Globalni civilni dru\u017ebi se je v bran postavil sistem, ki ne temelji na \u010dlovekovih vrednotah, pa\u010d pa na mo\u010di. Dan za dnem ta sistem tla\u010di temeljne svobo\u0161\u010dine in pred potrebe mnogih neprenehoma postavlja pohlep nekaterih. To je sila, ki financira vojne, monopole farmacevtske in prehranske industrije, po vsem svetu sponzorira diktatorske re\u017eime , uni\u010duje okolja, manipulira in cenzorira pretok informacij in zamegljuje transparentnost.</p>\n<p>Kljub razli\u010dnim kulturnim ozadjem in socialnim razmeram trpimo pod istimi gro\u017enjami. Na\u0161a svoboda in dostojanstvo sta na kocki zaradi &#8216;tr\u017ene dinamike&#8217; in podkupljenih dr\u017eavnih institucij, ki na\u0161o lokalno in globalno dru\u017ebo pretvarjajo viz dneva v dan manj pravi\u010den svet. Vlade tega sveta morajo delovati v dobro ljudi, ne proti njim. Prihaja \u010das, ko bomo skupaj vstali v obrambo svojih pravic in skupaj<br />\nzahtevali pravice, ki so nam jih obljubili \u017ee leta 1948 v <a href=\"http://www.ohchr.org/EN/UDHR/Documents/UDHR_Translations/slv.pdf\" target=\"_blank\">Splo\u0161ni deklaraciji</a> \u010dlovekovih pravic, ki jo je podpisala in ratificirala ve\u010dina vlad dr\u017eav sveta in je temelj ve\u010dine ustav.</p>\n<p>Boj za osnovne \u010dlovekove pravice je temelj zahtev, ki smo jih v tem zgodovinskem letu globalnih sprememb izrekali na vsakem trgu, na vsakem zboru. Zato ni bolj\u0161e kulminacije leta protestov kot je globalni dan akcije v obrambo na\u0161e neodtujljive \u010dlove\u0161ke enakopravnosti pred tistimi, ki nas ho\u010dejo oropati prav tega. Z vzhoda na zahod, od severa proti jugu bomo 10. decembra na ulice in trge skupaj pri\u0161li z zahtevo po temeljnih principih, ki so nam bili jasno obljubljeni in so vrojeni \u010dlove\u0161kemu rodu.</p>\n<p>Teden, ki se za\u010denja z 10. Decembrom (od sobote 10., do sobote 17.), vam \u017eelimo predlagati kot teden za alternativno obliko protestov, ki jih bomo opredelili v skupni razpravi. Ideja je v tem, da bomo sodelovali in predlagali nove oblike akcije v ustvarjalnem duhu: lahko organiziramo javne forume in delavnice, nenavadne ob\u010danske akcije (&#8216;flash-mobs&#8217;), lahko predstavimo gibanje po okoli\u0161kih \u0161olah in soseskah ali se pove\u017eemo s humanitarnimi organizacijami, ki zasledujejo iste cilje. Pozivamo vse posameznike, skupine ali neodvisne humanitarne organizacije, naj se pridru\u017eijo temu ustvarjalnemu procesu: povejte nam, kaj boste ustvarili 10. decembra, po\u0161ljite nam svoje predloge in na spodnji povezavi glasujte za tiste, ki se vam zdijo dobri. Predstavili jih bomo na spletni strani in jih raz\u0161irili s pomo\u010djo spleta, da se lahko bodisi pri izvedbi ali razpravi pridru\u017eijo \u0161e drugi.</p>\n<h4>Pozivamo vse posameznike, skupine ali neodvisne humanitarne organizacije, naj se pridru\u017eijo temu ustvarjalnemu procesu: povejte nam, kaj boste ustvarili 10. decembra, po\u0161ljite nam svoje predloge in na povezavi: <a href=\"http://takethesquare.uservoice.com/forums/140010-an-alternative-day-of-action-10th-dec/filters/new\"><strong><span style=\"color: #8db3e2\">FEEDBACK</span></strong></a> glasujte za tiste, ki se vam zdijo dobri. Predstavili jih bomo na spletni strani in jih raz\u0161irili s pomo\u010djo spleta, da se lahko bodisi pri izvedbi ali razpravi pridru\u017eijo \u0161e drugi.Bolj splo\u0161na razprava poteka tukaj:\u00a0<strong><a href=\"http://titanpad.com/humanrights\" target=\"_blank\">titanpad.com/humanrights</a>. Pridru\u017eite se in sodelujte!<br />\n</strong></h4>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>POZIV K ALTERNATIVNEMU PROTESTU na Mednarodni dan \u010dlovekovih pravic v soboto, 10, decembra 2011 Uspeh 15. oktobra je spro\u017eil nepri\u010dakovano mogo\u010dno silo, usmerjeno v globalno akcijo. \u010clove\u0161tvo se je v borbi za resni\u010dno&#8230;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 12,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/319"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=319"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/319/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 336,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/319/revisions/336"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media?parent=319"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 312,
    "date": "2011-11-21T19:16:08",
    "date_gmt": "2011-11-21T19:16:08",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/?p=312"
    },
    "modified": "2011-11-21T19:16:08",
    "modified_gmt": "2011-11-21T19:16:08",
    "slug": "slovenscina",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/2011/11/21/slovenscina/",
    "title": {
      "rendered": "Sloven\u0161\u010dina"
    },
    "content": {
      "rendered": "<h2>POZIV K ALTERNATIVNEMU PROTESTOM na Mednarodni dan \u010dlovekovih pravic v soboto, 10, decembra 2011</h2>\n<p>Uspeh 15. oktobra je spro\u017eil nepri\u010dakovano mogo\u010dno silo, usmerjeno v globalno akcijo. \u010clove\u0161tvo se je v borbi za resni\u010dno demokracijo in individualne pravice zdru\u017eilo preko vseh meja. Temeljna skupna vez tega boja je spo\u0161tovanje do \u010dlove\u0161kega \u017eivljenja in \u010dlove\u0161kih \u017eivljenjskih pogojev vklju\u010dno z okoljskimi pogoji.</p>\n<p>Globalni civilni dru\u017ebi se je v bran postavil sistem, ki ne temelji na \u010dlovekovih vrednotah, pa\u010d pa na mo\u010di. Dan za dnem ta sistem tla\u010di temeljne svobo\u0161\u010dine in pred potrebe mnogih neprenehoma postavlja pohlep nekaterih. To je sila, ki financira vojne, monopole farmacevtske in prehranske industrije, po vsem svetu sponzorira diktatorske re\u017eime , uni\u010duje okolja, manipulira in cenzorira pretok informacij in zamegljuje transparentnost.</p>\n<p>Kljub razli\u010dnim kulturnim ozadjem in socialnim razmeram trpimo pod istimi gro\u017enjami. Na\u0161a svoboda in dostojanstvo sta na kocki zaradi &#8216;tr\u017ene dinamike&#8217; in podkupljenih dr\u017eavnih institucij, ki na\u0161o lokalno in globalno dru\u017ebo pretvarjajo viz dneva v dan manj pravi\u010den svet. Vlade tega sveta morajo delovati v dobro ljudi, ne proti njim. Prihaja \u010das, ko bomo skupaj vstali v obrambo svojih pravic in skupaj<br />\nzahtevali pravice, ki so nam jih obljubili \u017ee leta 1948 v <a href=\"http://www.ohchr.org/EN/UDHR/Documents/UDHR_Translations/slv.pdf\" target=\"_blank\">Splo\u0161ni deklaraciji</a> \u010dlovekovih pravic, ki jo je podpisala in ratificirala ve\u010dina vlad dr\u017eav sveta in je temelj ve\u010dine ustav.</p>\n<p>Boj za osnovne \u010dlovekove pravice je temelj zahtev, ki smo jih v tem zgodovinskem letu globalnih sprememb izrekali na vsakem trgu, na vsakem zboru. Zato ni bolj\u0161e kulminacije leta protestov kot je globalni dan akcije v obrambo na\u0161e neodtujljive \u010dlove\u0161ke enakopravnosti pred tistimi, ki nas ho\u010dejo oropati prav tega. Z vzhoda na zahod, od severa proti jugu bomo 10. decembra na ulice in trge skupaj pri\u0161li z zahtevo po temeljnih principih, ki so nam bili jasno obljubljeni in so vrojeni \u010dlove\u0161kemu rodu.</p>\n<p>Teden, ki se za\u010denja z 10. Decembrom (od sobote 10., do sobote 17.), vam \u017eelimo predlagati kot teden za alternativno obliko protestov, ki jih bomo opredelili v skupni razpravi. Ideja je v tem, da bomo sodelovali in predlagali nove oblike akcije v ustvarjalnem duhu: lahko organiziramo javne forume in delavnice, nenavadne ob\u010danske akcije (&#8216;flash-mobs&#8217;), lahko predstavimo gibanje po okoli\u0161kih \u0161olah in soseskah ali se pove\u017eemo s humanitarnimi organizacijami, ki zasledujejo iste cilje. Pozivamo vse posameznike, skupine ali neodvisne humanitarne organizacije, naj se pridru\u017eijo temu ustvarjalnemu procesu: povejte nam, kaj boste ustvarili 10. decembra, po\u0161ljite nam svoje predloge in na spodnji povezavi glasujte za tiste, ki se vam zdijo dobri. Predstavili jih bomo na spletni strani in jih raz\u0161irili s pomo\u010djo spleta, da se lahko bodisi pri izvedbi ali razpravi pridru\u017eijo \u0161e drugi.</p>\n<h4>To je klic ven, da vsaka oseba, monta\u017ee ali neodvisna humanitarna organizacija, da sodelujejo v tem ustvarjalnem procesu: povejte nam, kaj ste za organizacijo # December10, po\u0161ljite predloge in glasujejo za tiste, ki mislite, da so dobri, \u010de kliknete tukaj: <a href=\"http://takethesquare.uservoice.com/forums/140010-an-alternative-day-of-action-10th-dec/filters/new\" target=\"_blank\">FEEDBACK</a>. Bomo po njih na mestu in jih raz\u0161irila po internetu, tako da bodo ostali pridru\u017eite ali razpravljali.Bolj splo\u0161ne razprave se dogaja tukaj: <a href=\"http://titanpad.com/humanrights\" target=\"_blank\">titanpad.com / humanrights</a>. Pridite notri in sodelovanje!</h4>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>POZIV K ALTERNATIVNEMU PROTESTOM na Mednarodni dan \u010dlovekovih pravic v soboto, 10, decembra 2011 Uspeh 15. oktobra je spro\u017eil nepri\u010dakovano mogo\u010dno silo, usmerjeno v globalno akcijo. \u010clove\u0161tvo se je v borbi za resni\u010dno&#8230;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 12,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/posts/312"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=312"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/posts/312/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 318,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/posts/312/revisions/318"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media?parent=312"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/categories?post=312"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/tags?post=312"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 299,
    "date": "2011-11-21T18:53:30",
    "date_gmt": "2011-11-21T18:53:30",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/?page_id=299"
    },
    "modified": "2011-11-23T01:51:35",
    "modified_gmt": "2011-11-23T01:51:35",
    "slug": "srpski",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/srpski/",
    "title": {
      "rendered": "Srpski"
    },
    "content": {
      "rendered": "<h3>Poziv za  Globalni dan akcije  na Me\u0111unarodni dan  ljudskih prava, subota, 10.decembar 2011</h3>\n<p>Uspeh 15. oktobra je pokrenuo nezapam\u0107eni zamah  globalne akcije.   \u010cove\u010danstvo se  ujedinilo i preraslo granice u borbi za pravu  demokratiju i ljudska prava.  Su\u0161tina ove borbe je po\u0161tovanje ljudskog  \u017eivota i \u017eivotnih uslova, uklju\u010duju\u0107i  tu i \u017eivotnu sredinu.</p>\n<p>Globalno gra\u0111ansko dru\u0161tvo je ugro\u017eeno od strane sistema zasnovanog na  mo\u0107i umesto na humanim vrednostima. Iz dana u dan  se suzbijaju osnovne  slobode i uporno \u0161titi pohlepa nekolicine na \u0161tetu potreba ve\u0107ine.  Ovaj  sistem finansira ratove, monopole na hranu i lekove, sponzori\u0161e  diktatorske re\u017eime \u0161irom sveta, uni\u0161tava \u017eivotnu sredinu, manipuli\u0161e i  cenzuri\u0161e protok informacija i transparentnost.</p>\n<p>Uprkos na\u0161im razli\u010ditim kulturama i dru\u0161tvenom kontekstu, svi smo  izlo\u017eeni istim pretnjama. Na\u0161a sloboda i dostojanstvo su ugro\u017eeni   tr\u017ei\u0161nim kretanjima i korumpiranom vla\u0161\u0107u koji na\u0161e lokalne zajednice i  na\u0161e globalno dru\u0161tvo \u010dine sve nepravednijim.  Vlade ovoga sveta moraju  raditi za narod, a ne protiv naroda.</p>\n<p> Do\u0161lo je  vreme da ustanemo za svoja prava zajedno i da zahtevamo prava  koja su nam garantovana <a href=\"http://www.ohchr.org/EN/UDHR/Documents/UDHR_Translations/src3.pdf\" target=\"_blank\">1948. Godine u Op\u0161toj</a> deklaraciji o pravima  \u010doveka koja je potpisana i odobrena od strane ve\u0107ine svetskih vlada i na  kojoj se zasnivaju ustavi ve\u0107ine dr\u017eava.<br />\nBorba za na\u0161a prava kao ljudskih bi\u0107a je osnov svega \u0161to smo zahtevali  na svakom trgu i svakom protestu tokom ove istorijske godine za globalne  promene. Ne postoji bolji  na\u010din da okon\u010damo ovu godinu protesta od  Globalnog dana akcije  u odbranu neotu\u0111ivih ljudskih prava od onih koji  poku\u0161avaju da nam ih uskrate.</p>\n<p><strong>Na istoku i na zapadu, na severu i jugu 10. decembra mi \u0107emo zauzeti  ulice i trgove zajedno u zahtevu za osnovnim na\u010delima koja su nam  obe\u0107ana i koja su svojstvena ljudskim bi\u0107ima.<br />\nMi \u017eelimo da predlo\u017eimo da nedelju dana od 10-17 decembra upotrebimo kao  vreme za alternativne forme protesta koje \u0107e biti definisane nakon  zajedni\u010dke  diskusije. Ideja je da se uzme u\u010de\u0161\u0107e u predlaganju novih  oblika akcije u kreativnom duhu:  mi mo\u017eemo da organizujemo javne  forume, radionice i fle\u0161-mob grupe,  mi mo\u017eemo da promovi\u0161emo pokret u  \u0161kolama i kom\u0161iluku kao i da stupimo u kontakt sa humanitarnim  organizacijama koji se bore za iste ciljeve.</strong><strong></p>\n<h5>Ovo je poziv za sve pojedince, narodne skup\u0161tine i nezavisne humanitarne  organizacije da uzmu u\u010de\u0161\u0107e u ovom kreativnom procesu. Obavestite nas  \u0161ta planirate za #december10, dostavite nam predloge i glasajte za one  koje vam se svi\u0111aju ovde:  <a href=\"http://takethesquare.uservoice.com/forums/140909-10prosinac-dan-ljudskih-prava/filters/new\" target=\"_blank\">FEEDBACK</a>. Mi \u0107emo ih objaviti na sajtu i  ra\u0161iriti putem interneta tako da i drugi mogu da se pridru\u017ee ili uklju\u010de  u diskusiju. Op\u0161ta diskusija se odvija ovde  <a href=\"http://titanpad.com/humanrights\" target=\"_blank\">titanpad.com/humanrights </a>.  Do\u0111ite i u\u010destvujte.</h5>\n<p></strong></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Poziv za Globalni dan akcije na Me\u0111unarodni dan ljudskih prava, subota, 10.decembar 2011 Uspeh 15. oktobra je pokrenuo nezapam\u0107eni zamah globalne akcije. \u010cove\u010danstvo se ujedinilo i preraslo granice u borbi za pravu demokratiju&#8230;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 12,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/299"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=299"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/299/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 369,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/299/revisions/369"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media?parent=299"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 298,
    "date": "2011-11-21T18:58:52",
    "date_gmt": "2011-11-21T18:58:52",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/?page_id=298"
    },
    "modified": "2011-11-23T01:43:18",
    "modified_gmt": "2011-11-23T01:43:18",
    "slug": "%ce%b5%ce%bb%ce%bb%ce%b7%ce%bd%ce%b9%ce%ba%ce%ac",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/%ce%b5%ce%bb%ce%bb%ce%b7%ce%bd%ce%b9%ce%ba%ce%ac/",
    "title": {
      "rendered": "\u0395\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong><em>Translated by Translator Brigades &#8211; <a href=\"mailto:translatorbrigades@gmail.com\" target=\"_blank\">translatorbrigades@gmail.com</a></em></strong></p>\n<h2>\u0391\u039d\u0398\u03a1\u03a9\u03a0\u0399\u039d\u0391 \u0394\u0399\u039a\u0391\u0399\u03a9\u039c\u0391\u03a4\u0391 \u03b4\u03b5\u03bd \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b1\u03b9\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u039a\u0391\u03a4\u0399!</h2>\n<h3>\u039a\u03ac\u03bb\u03b5\u03c3\u03bc\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03b1 \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u0394\u03c1\u03ac\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03bd 10\u03b7 \u0394\u03b5\u03ba\u03b5\u03bc\u03b2\u03c1\u03af\u03bf\u03c5 2011, \u03b4\u03b9\u03b5\u03b8\u03bd\u03ae \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03af\u03bd\u03c9\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd.</h3>\n<p>\u0397 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c5\u03c7\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 15\u03b7\u03c2 \u039f\u03ba\u03c4\u03c9\u03b2\u03c1\u03af\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03ac\u03bb\u03b5\u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03ac\u03bd\u03b5\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b7\u03b3\u03bf\u03c5\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 \u03ce\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b4\u03c1\u03ac\u03c3\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf. \u0397 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03b5\u03bd\u03ce\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c0\u03ad\u03c1\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c3\u03cd\u03bd\u03bf\u03c1\u03b1, \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b4\u03b9\u03b5\u03ba\u03b4\u03af\u03ba\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03af\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03af\u03bd\u03c9\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd. \u039a\u03b1\u03b8\u03bf\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03bd \u03c4\u03bf\u03bd \u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bf \u03c3\u03b5\u03b2\u03b1\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03b7\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ae\u03c2, \u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03c5\u03bd\u03b8\u03b7\u03ba\u03ce\u03bd \u03b4\u03b9\u03b1\u03b2\u03af\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2.</p>\n<p>\u0397 \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03b1 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03ce\u03bd \u03b1\u03c0\u03b5\u03b9\u03bb\u03b5\u03af\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c3\u03cd\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1 \u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03be\u03bf\u03c5\u03c3\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03cc\u03c7\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b1\u03be\u03af\u03b5\u03c2. \u039c\u03ad\u03c1\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03bb\u03bb\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bc\u03b1\u03c2 \u03b5\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03b5\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03b5\u03bd\u03ce \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c7\u03ce\u03c2 \u03b5\u03c5\u03bd\u03bf\u03b5\u03af \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c0\u03bb\u03b7\u03c3\u03c4\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03bf\u03bb\u03af\u03b3\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03c4\u03af \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ba\u03ce\u03bd \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ce\u03bd. \u0391\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \u03b5\u03be\u03bf\u03c5\u03c3\u03af\u03b1 \u03c7\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03b4\u03bf\u03c4\u03b5\u03af \u03c0\u03bf\u03bb\u03ad\u03bc\u03bf\u03c5\u03c2, \u03bc\u03bf\u03bd\u03bf\u03c0\u03ce\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03c1\u03bf\u03c6\u03af\u03bc\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03ac\u03ba\u03c9\u03bd , \u03b3\u03af\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b7\u03b3\u03cc\u03c2 \u03b4\u03b9\u03ba\u03c4\u03b1\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b8\u03b5\u03c3\u03c4\u03ce\u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03b5 \u03cc\u03bb\u03bf\u03bd \u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03bb\u03b1\u03bd\u03ae\u03c4\u03b7, \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03c1\u03ad\u03c6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd, \u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03ce\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03ba\u03c1\u03af\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c1\u03bf\u03ae \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03b9\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9\u03b1.</p>\n<p>\u03a0\u03b1\u03c1\u03ac \u03c4\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b1\u03c2 \u03c5\u03c0\u03cc\u03b2\u03b1\u03b8\u03c1\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b1\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1, \u03cc\u03bb\u03bf\u03b9 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03bc\u03b5\u03c4\u03c9\u03c0\u03af\u03b6\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03af\u03b4\u03b9\u03b5\u03c2 \u03b1\u03c0\u03b5\u03b9\u03bb\u03ad\u03c2. \u0397 \u03b5\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03b5\u03c1\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03b1\u03be\u03b9\u03bf\u03c0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9\u03ac \u03bc\u03b1\u03c2 \u03b1\u03c0\u03b5\u03b9\u03bb\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03b3\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b5\u03c6\u03b8\u03b1\u03c1\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1 \u03ba\u03c5\u03b2\u03b5\u03c1\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03cc\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c4\u03c1\u03ad\u03c0\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03b5\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b5\u03c2 \u03bc\u03b1\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03bf\u03bb\u03bf\u03ad\u03bd\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b9\u03bf \u03ac\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1. \u039f\u03b9 \u03ba\u03c5\u03b2\u03b5\u03c1\u03bd\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bb\u03b1\u03bd\u03ae\u03c4\u03b7 \u03c0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c5\u03c0\u03b7\u03c1\u03b5\u03c4\u03bf\u03cd\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bb\u03b1\u03bf\u03cd\u03c2 \u03ba\u03b9 \u03cc\u03c7\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03c1\u03bf\u03c5\u03bd \u03b5\u03bd\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bf\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2. \u0388\u03c7\u03b5\u03b9 \u03ad\u03c1\u03b8\u03b5\u03b9 \u03b7 \u03ce\u03c1\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03b3\u03c9\u03bd\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u03bc\u03b1\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03cd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03c0\u03b1\u03b9\u03c4\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03af\u03c7\u03b1\u03bd \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c7\u03b5\u03b8\u03b5\u03af \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u039f\u03b9\u03ba\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae <a href=\"http://el.wikisource.org/wiki/%CE%9F%CE%B9%CE%BA%CE%BF%CF%85%CE%BC%CE%B5%CE%BD%CE%B9%CE%BA%CE%AE_%CE%94%CE%B9%CE%B1%CE%BA%CE%AE%CF%81%CF%85%CE%BE%CE%B7_%CE%B3%CE%B9%CE%B1_%CF%84%CE%B1_%CE%91%CE%BD%CE%B8%CF%81%CF%8E%CF%80%CE%B9%CE%BD%CE%B1_%CE%94%CE%B9%CE%BA%CE%B1%CE%B9%CF%8E%CE%BC%CE%B1%CF%84%CE%B1\" target=\"_blank\">\u0394\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae\u03c1\u03c5\u03be\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 1948 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 \u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03b1 \u0394\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1</a>, \u03b7 \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b1 \u03c5\u03c0\u03b5\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03b3\u03ba\u03c1\u03af\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03c2 \u03ba\u03c5\u03b2\u03b5\u03c1\u03bd\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03bf\u03c5 \u03b5\u03bd\u03ce \u03b1\u03c0\u03b5\u03c4\u03ad\u03bb\u03b5\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b2\u03ac\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03ac\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03bc\u03b1\u03c2.</p>\n<p>\u039f \u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u03bc\u03b1\u03c2 \u03c9\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03b1 \u03cc\u03bd\u03c4\u03b1 \u03ba\u03c1\u03cd\u03b2\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03ba\u03ac\u03c4\u03c9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03cc\u03bb\u03b1 \u03cc\u03c3\u03b1 \u03b6\u03b7\u03c4\u03ac\u03bc\u03b5 \u03c3\u03b5 \u03ba\u03ac\u03b8\u03b5 \u03c0\u03bb\u03b1\u03c4\u03b5\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03ac\u03b8\u03b5 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03ae\u03bb\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae \u03c4\u03b7\u03bd \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b9\u03ac \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03b1\u03c2 \u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03b3\u03ae\u03c2. \u0394\u03b5\u03bd \u03c5\u03c0\u03ac\u03c1\u03c7\u03b5\u03b9 \u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ad\u03b3\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03c4\u03c1\u03ad\u03c7\u03bf\u03bd \u03ad\u03c4\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03b1 \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03b4\u03c1\u03ac\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c5\u03c0\u03b5\u03c1\u03ac\u03c3\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03b5\u03c4\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03bf\u03c3\u03cd\u03bd\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b5\u03ba\u03b5\u03af\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c0\u03b1\u03b8\u03bf\u03cd\u03bd \u03c4\u03bf \u03c3\u03c6\u03b5\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd\u03bd.\u0391\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u0391\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf\u03bb\u03ae \u03bc\u03ad\u03c7\u03c1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7 \u0394\u03cd\u03c3\u03b7, \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u0392\u03bf\u03c1\u03c1\u03ac \u03bc\u03ad\u03c7\u03c1\u03b9 \u03c4\u03bf \u039d\u03cc\u03c4\u03bf, \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 10 \u0394\u03b5\u03ba\u03b5\u03bc\u03b2\u03c1\u03af\u03bf\u03c5, \u03b8\u03b1 \u03b2\u03b3\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5 \u03bc\u03b1\u03b6\u03af \u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b4\u03c1\u03cc\u03bc\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03bb\u03b1\u03c4\u03b5\u03af\u03b5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b5\u03ba\u03b4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03b8\u03b5\u03bc\u03b5\u03bb\u03b9\u03ce\u03b4\u03b7 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c4\u03b1 \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b1 \u03b8\u03ac&#8217;\u03c0\u03c1\u03b5\u03c0\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b5\u03b3\u03b3\u03b5\u03bd\u03ae \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03bf \u03b5\u03af\u03b4\u03bf\u03c2.</p>\n<p><strong>\u0398\u03b1 \u03ae\u03b8\u03b5\u03bb\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03b5\u03af\u03bd\u03c9 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03b7 \u03b5\u03b2\u03b4\u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0394\u03b5\u03ba\u03b5\u03bc\u03b2\u03c1\u03af\u03bf\u03c5 10 (\u03b1\u03c0\u03cc 10/12 \u03c3\u03b5 17/12) \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b5\u03bd\u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03ad\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03bc\u03b1\u03c1\u03c4\u03c5\u03c1\u03af\u03b1\u03c2, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b1 \u03c0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03c7\u03b5\u03b4\u03b9\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03af \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc \u03c3\u03c5\u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03cc\u03bb\u03c9\u03bd \u03bc\u03b1\u03c2 @ s. \u0397 \u03b9\u03b4\u03ad\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03c3\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03b5\u03af\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03bd\u03ad\u03b5\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03ad\u03c2 \u03b4\u03c1\u03ac\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03bd\u03b5\u03cd\u03bc\u03b1: \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03bf\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03ce\u03c3\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c3\u03b5\u03bc\u03b9\u03bd\u03ac\u03c1\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b7\u03bc\u03cc\u03c3\u03b9\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c5\u03b6\u03b7\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2, \u03cc\u03c7\u03bb\u03bf\u03c2, flash, \u03c0\u03c1\u03bf\u03ce\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03c5\u03ba\u03bb\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03ac \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b3\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf\u03bd\u03b9\u03ad\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b8\u03ce\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b1\u03c6\u03ae \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bf\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c1\u03b3\u03ac\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03b5\u03cd\u03b8\u03c5\u03bd\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03af\u03b4\u03b9\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03cc\u03c7\u03c9\u03bd.</strong><strong></p>\n<h5>\u0391\u03c5\u03c4\u03ae \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03ba\u03bb\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03b4\u03ae\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5 \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf, \u03c4\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03bb\u03cc\u03b3\u03b7\u03c3\u03b7 \u03ae \u03b1\u03bd\u03b5\u03be\u03ac\u03c1\u03c4\u03b7\u03c4\u03bf\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03bf\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2, \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03c3\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03c3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b9\u03ba\u03cc \u03ad\u03c1\u03b3\u03bf: \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b1\u03c2 \u03c0\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b9 \u03ad\u03c7\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03bf\u03c1\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u0394\u03b9\u03b5\u03b8\u03bd\u03ae \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u0394\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03bf\u03c5, \u03c3\u03c4\u03b5\u03af\u03bb\u03c4\u03b5 \u03bc\u03b1\u03c2 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c8\u03b7\u03c6\u03af\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ac \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b8\u03ad\u03bb\u03b5\u03c4\u03b5, \u03ba\u03ac\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03ba\u03bb\u03b9\u03ba \u03b5\u03b4\u03ce: <a href=\"http://takethesquare.uservoice.com/forums/140907-10-/filters/new\" target=\"_blank\">FEEDBACK</a>. \u0394\u03b7\u03bc\u03bf\u03c3\u03af\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03b9\u03c3\u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c3\u03b5\u03bb\u03af\u03b4\u03b1 \u03bc\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03b4\u03af\u03b4\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03ad\u03c3\u03c9 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0394\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03c4\u03cd\u03bf\u03c5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03c3\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03ae \u03c3\u03c5\u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7. \u039c\u03b9\u03b1 \u03c0\u03b9\u03bf \u03b3\u03b5\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c5\u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b4\u03b9\u03b5\u03be\u03ac\u03b3\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b5\u03b4\u03ce: <a href=\"http://titanpad.com/humanrights\" target=\"_blank\">titanpad.com/humanrights</a>. \u0395\u03bb\u03ac\u03c4\u03b5 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd!</strong></h5>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Translated by Translator Brigades &#8211; translatorbrigades@gmail.com \u0391\u039d\u0398\u03a1\u03a9\u03a0\u0399\u039d\u0391 \u0394\u0399\u039a\u0391\u0399\u03a9\u039c\u0391\u03a4\u0391 \u03b4\u03b5\u03bd \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b1\u03b9\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u039a\u0391\u03a4\u0399! \u039a\u03ac\u03bb\u03b5\u03c3\u03bc\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03b1 \u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u0394\u03c1\u03ac\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03bd 10\u03b7 \u0394\u03b5\u03ba\u03b5\u03bc\u03b2\u03c1\u03af\u03bf\u03c5 2011, \u03b4\u03b9\u03b5\u03b8\u03bd\u03ae \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03af\u03bd\u03c9\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd. \u0397 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c5\u03c7\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 15\u03b7\u03c2 \u039f\u03ba\u03c4\u03c9\u03b2\u03c1\u03af\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03ac\u03bb\u03b5\u03c3\u03b5&#8230;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 12,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/298"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=298"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 6,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/298/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 366,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/298/revisions/366"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media?parent=298"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 280,
    "date": "2011-11-20T17:53:50",
    "date_gmt": "2011-11-20T17:53:50",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/?page_id=280"
    },
    "modified": "2011-11-20T17:53:50",
    "modified_gmt": "2011-11-20T17:53:50",
    "slug": "cesky",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/cesky/",
    "title": {
      "rendered": "\u010cesky"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong><em>Translated by Translator Brigades &#8211; <a href=\"mailto:translatorbrigades@gmail.com\" target=\"_blank\">translatorbrigades@gmail.com</a></em></strong><br />\n<h3?Lidsk\u00e1 pr\u00e1va nejsou podm\u00ednkou!</h3>\n<h2>V\u00fdzva pro alternativn\u00ed akc\u00ed na Den lidsk\u00fdch pr\u00e1v, sobota 10.12.2011</h2>\n<p>\u00dasp\u011bch 15.\u0159\u00edjna vyvolal neb\u00fdval\u00fd impuls ke glob\u00e1ln\u00edm akc\u00edm. Lid\u00e9 se sjednotili bez ohledu na hranice do boje za skute\u010dnou demokracii a pr\u00e1va jednotlivc\u016f.Je nezbytn\u00e9, abychom v tomto z\u00e1pasu respektovali lidsk\u00fd \u017eivot a \u017eivotn\u00ed podm\u00ednky, v\u010detn\u011b prost\u0159ed\u00ed.</p>\n<p>Glob\u00e1ln\u00ed ob\u010dansk\u00e1 spole\u010dnost je ohro\u017eena syst\u00e9mem zalo\u017een\u00e9m na v\u00fdkonu a nikoliv na lidsk\u00fdch hodnot\u00e1ch. Den po dni jsou potla\u010dov\u00e1ny z\u00e1kladn\u00ed svobody a je d\u016fsledn\u011b podporov\u00e1na chamtivost men\u0161iny na \u00fakor v\u011bt\u0161iny. Tato men\u0161inov\u00e1 s\u00edla financuje v\u00e1lky, potravin\u00e1\u0159sk\u00e9 a farmaceutick\u00e9 monopoly, sponzoruje dikt\u00e1torsk\u00e9 re\u017eimy na cel\u00e9m sv\u011bt\u011b, plat\u00ed ni\u010den\u00ed prost\u0159ed\u00ed, manipulaci a cenzuru informac\u00ed a omezuj\u00ed transparentnost syst\u00e9mu.</p>\n<p>I p\u0159es na\u0161e odli\u0161n\u00e9 kulturn\u00ed z\u00e1zem\u00ed a spole\u010densk\u00e9 souvislosti, v\u0161ichni trp\u00edme stejn\u00fdmi hrozbami. Na\u0161e svoboda a d\u016fstojnost je pod \u00fatokem v\u00fdvoje trhu a zkorumpovan\u00fdch vl\u00e1dn\u00edch instituc\u00ed, kter\u00e9 se nech\u00e1vaj\u00ed v na\u0161ich m\u00edstn\u00edch i glob\u00e1ln\u00edch spole\u010denstv\u00edch ovl\u00e1dat nespravedlnost\u00ed a chamtivost\u00ed. Vl\u00e1dy t\u00e9to planety, mus\u00ed pracovat pro lidi a ne proti nim. Nastal \u010das postavit se za sv\u00e1 pr\u00e1va spole\u010dn\u011b a po\u017eadovat pr\u00e1va,jak jsme sl\u00edbili v roce 1948 <a href=\"http://cs.wikisource.org/wiki/V%C5%A1eobecn%C3%A1_deklarace_lidsk%C3%BDch_pr%C3%A1v\" target=\"_blank\">V\u0161eobecnou deklarac\u00ed lidsk\u00fdch pr\u00e1v</a>, kter\u00e1 byla podeps\u00e1na a schv\u00e1lena v\u011bt\u0161inou sv\u011btov\u00fdch vl\u00e1d a stala z\u00e1kladem pro mnoho na\u0161ich \u00fastav.</p>\n<p>Boj za na\u0161e pr\u00e1va jako lid\u00ed tvo\u0159\u00ed z\u00e1klad v\u0161eho, co jsme po\u017eadovali v ka\u017ed\u00e9 ulici a na ka\u017ed\u00e9 demonstraci v tomto historick\u00e9m obdob\u00ed glob\u00e1ln\u00ed zm\u011bny. Nen\u00ed lep\u0161\u00edm vyvrcholen\u00edm tohoto roku protest, ne\u017e celosv\u011btov\u00fd den akc\u00ed na obranu na\u0161ich nezciziteln\u00fdch lidsk\u00fdch pr\u00e1v p\u0159ed t\u011bmi, kte\u0159\u00ed se je sna\u017e\u00ed n\u00e1m odebrat? Od v\u00fdchodu k z\u00e1padu, severu k jihu: na 10. prosince budeme v ulic\u00edch a n\u00e1m\u011bst\u00edch spole\u010dn\u011b po\u017eadovat z\u00e1kladn\u00ed principy, kter\u00e9 byly p\u0159isl\u00edbeny, a jsou vlastn\u00ed ka\u017ed\u00e9 lidsk\u00e9 bytosti.</p>\n<p><strong>R\u00e1di bychom navrhli t\u00fdden na 10. prosince (10/12 \u2013 17/12) jako \u010das pro alternativn\u00ed formy protestu, kter\u00e9 budou k dispozici po debat\u011b mezi n\u00e1mi v\u0161emi. Z\u00e1m\u011brem je pod\u00edlet se na navrhov\u00e1n\u00ed nov\u00e9 formy \u010dinnost\u00ed s tv\u016fr\u010d\u00edm duchem: m\u016f\u017eeme zorganizovat ve\u0159ejn\u00e1 f\u00f3ra a semin\u00e1\u0159e, flash-mob\u016f, m\u016f\u017eeme podpo\u0159it hnut\u00ed v m\u00edstn\u00edch \u0161kol\u00e1ch a \u010dtvrt\u00edch nebo se m\u016f\u017eeme spojit s humanit\u00e1rn\u00edmi organizacemi se stejn\u00fdmi c\u00edli. </strong><strong></p>\n<h5>Toto je \u017e\u00e1dost pro kohokoli ,lidi nebo nez\u00e1visl\u00e9 humanit\u00e1rn\u00ed organizace, \u00fa\u010dastn\u011bte se na tomto tv\u016fr\u010d\u00edm procesu: \u0158ekn\u011bte n\u00e1m, co jste zorganizovali na 10. prosince, pos\u00edlejte n\u00e1vrhy a hlasujte pro ty, o kter\u00fdch si mysl\u00edte, \u017ee jsou dobrou zp\u011btnou vazbou lid\u00ed dole: <a href=\"http://takethesquare.uservoice.com/forums/140010-an-alternative-day-of-action-10th-dec\" target=\"_blank\">FEEDBACK</a>. Budeme je zve\u0159ej\u0148ovat na webu a \u0161\u00ed\u0159it po internetu, aby se ostatn\u00ed mohli p\u0159ipojit, nebo diskutovat. Obecn\u011bj\u0161\u00ed diskusi se d\u011bje na: <a href=\"http://titanpad.com/humanrights\" target=\"_blank\">titanpad.com/humanrights</a>. Poj\u010fte se na tom pod\u00edlet a z\u00fa\u010dastn\u011bte se!</h5>\n<p><strong></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Translated by Translator Brigades &#8211; translatorbrigades@gmail.com</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 12,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/280"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=280"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/280/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 283,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/280/revisions/283"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media?parent=280"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 247,
    "date": "2011-11-13T22:23:18",
    "date_gmt": "2011-11-13T22:23:18",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/posterhr2.jpg"
    },
    "modified": "2011-11-13T22:23:18",
    "modified_gmt": "2011-11-13T22:23:18",
    "slug": "posterhr2",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/spread-the-change/posterhr2/",
    "title": {
      "rendered": "posterhr2"
    },
    "author": 12,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/posterhr2.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/posterhr2.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "424",
      "height": "600",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/11/posterhr2.jpg",
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      },
      "sizes": {}
    },
    "post": 111,
    "source_url": "https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/posterhr2.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media/247"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=247"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 246,
    "date": "2011-11-13T22:23:13",
    "date_gmt": "2011-11-13T22:23:13",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/posterhr.jpg"
    },
    "modified": "2011-11-13T22:23:13",
    "modified_gmt": "2011-11-13T22:23:13",
    "slug": "posterhr",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/spread-the-change/posterhr/",
    "title": {
      "rendered": "posterhr"
    },
    "author": 12,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/posterhr.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/posterhr.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "424",
      "height": "600",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/11/posterhr.jpg",
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      },
      "sizes": {}
    },
    "post": 111,
    "source_url": "https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/posterhr.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media/246"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=246"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 245,
    "date": "2011-11-13T22:23:08",
    "date_gmt": "2011-11-13T22:23:08",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/humanrightsnotoption2.jpg"
    },
    "modified": "2011-11-13T22:23:08",
    "modified_gmt": "2011-11-13T22:23:08",
    "slug": "humanrightsnotoption2",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/spread-the-change/humanrightsnotoption2/",
    "title": {
      "rendered": "humanrightsnotoption2"
    },
    "author": 12,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/humanrightsnotoption2.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/humanrightsnotoption2.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "424",
      "height": "600",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/11/humanrightsnotoption2.jpg",
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      },
      "sizes": {}
    },
    "post": 111,
    "source_url": "https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/humanrightsnotoption2.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media/245"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=245"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 244,
    "date": "2011-11-13T22:23:03",
    "date_gmt": "2011-11-13T22:23:03",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/humanrightsnotoption1.jpg"
    },
    "modified": "2011-11-13T22:23:03",
    "modified_gmt": "2011-11-13T22:23:03",
    "slug": "humanrightsnotoption1",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/spread-the-change/humanrightsnotoption1/",
    "title": {
      "rendered": "humanrightsnotoption1"
    },
    "author": 12,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/humanrightsnotoption1.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/humanrightsnotoption1.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "424",
      "height": "600",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/11/humanrightsnotoption1.jpg",
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      },
      "sizes": {}
    },
    "post": 111,
    "source_url": "https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/humanrightsnotoption1.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media/244"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=244"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 243,
    "date": "2011-11-13T22:22:46",
    "date_gmt": "2011-11-13T22:22:46",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/human-rights-day.jpg"
    },
    "modified": "2011-11-13T22:22:46",
    "modified_gmt": "2011-11-13T22:22:46",
    "slug": "human-rights-day",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/spread-the-change/human-rights-day/",
    "title": {
      "rendered": "human-rights-day"
    },
    "author": 12,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/human-rights-day.jpg'><img width=\"284\" height=\"300\" src=\"https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/human-rights-day.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "337",
      "height": "356",
      "hwstring_small": "height='96' width='90'",
      "file": "2011/11/human-rights-day.jpg",
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      },
      "sizes": {}
    },
    "post": 111,
    "source_url": "https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/human-rights-day.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media/243"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=243"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 229,
    "date": "2011-11-13T17:45:34",
    "date_gmt": "2011-11-13T17:45:34",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/?page_id=229"
    },
    "modified": "2011-11-13T17:45:34",
    "modified_gmt": "2011-11-13T17:45:34",
    "slug": "polski",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/polski/",
    "title": {
      "rendered": "Polski"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong>Translated by Translator Brigades \u2013 translatorbrigades@gmail.com</strong></p>\n<h2>Wezwanie na \u015awiatowy Dzie\u0144 Dzia\u0142ania na Dzie\u0144 Praw Cz\u0142owieka, w sobot\u0119 10 grudnia 2011.</h2>\n<p>Nasz sukces dnia 15 pa\u017adziernika nada\u0142 naszym dzia\u0142aniom niespotykany dot\u0105d p\u0119d na globaln\u0105 skal\u0119. Ludzko\u015b\u0107 zjednoczy\u0142a si\u0119 poprzez granice w walce o prawdziw\u0105 demokracj\u0119 i o prawa cz\u0142owieka. Niezb\u0119dne w tej walce jest szacunek dla ludzkiego \u017cycia i dla warunk\u00f3w \u017cycia- wliczaj\u0105c \u015brodowisko.</p>\n<p>Globalne obywatelskie spo\u0142ecze\u0144stwo jest zagro\u017cone przez system oparty na w\u0142adzy, a nie na warto\u015bciach ludzkich. Dzie\u0144 po dniu blokuje on nasze podstawowe swobody i konsekwentnie sprzyja chciwo\u015bci niewielu w stosunku do potrzeb wielu. Moc ta finansuje wojny, monopole spo\u017cywcze i farmaceutyczne, sponsoruje re\u017cimy dyktatorsie an ca\u0142ym \u015bwiecie, zniszczenie \u015brodowiska, oraz manipulacj\u0119 i cenzur\u0119 przep\u0142ywu i przejrzysto\u015bci informacji.</p>\n<p>Pomimo naszych r\u00f3\u017cnic kulturalnych i socialnych, nam wszystkim grozi to samo. Nasza wolno\u015b\u0107 i godno\u015b\u0107 jest zagro\u017cona z powodu dynamiki &#8220;wolnego&#8221; rynku, wykorzystywanej przez skorumpowane instytucje rz\u0105dowe, kt\u00f3re zmieniaj\u0105 nasz\u0105 lokaln\u0105 tak, jak i globaln\u0105 spo\u0142eczno\u015b\u0107 w coraz bardziej niesprawiedliwe miejsca. Rz\u0105dy na tej planecie musz\u0105 pracowa\u0107 dla ludzi, a nie przeciwko nim.</p>\n<p>Nadszed\u0142 czas, aby razem stan\u0105\u0107 w obronie naszych praw by domaga\u0107 si\u0119 tego, co zosta\u0142o nam obiecane w 1948 roku, w <a href=\"http://pl.wikisource.org/wiki/Powszechna_Deklaracja_Praw_Cz%C5%82owieka\" target=\"_blank\">Powszechnej Deklaracji Praw Cz\u0142owieka</a>, podpisanej i zatwierdzonej przez niemal wszystkie rz\u0105dy na \u015bwiecie, i ktora jest podstaw\u0105 dla wielu Konstytucji.<br />\nWalka o nasze prawa jako istoty ludzkie le\u017cy u podstaw wszystkiego, co \u017c\u0105dali\u015bmy na ka\u017cdym placu i na ka\u017cdej demonstracyji w tym historycznym roku globalnych zmian. Nie mo\u017c\u0119 by\u0107 lepszej kulminacji tego roku globalnego protestu, ni\u017c Dzie\u0144 Dzia\u0142a\u0144 w obronie naszych niezbywalnych praw r\u00f3wno\u015bci ludzkiej od tych, kt\u00f3rzy pr\u00f3buj\u0105 j\u0105 nam odebra\u0107.</p>\n<p>Od wschodu do zachodu, p\u00f3\u0142nocy do po\u0142udnia: 10 grudnia zajmiemy ulice i place, by razem domaga\u0107 si\u0119 podstawowych praw, kt\u00f3re zosta\u0142y nam obiecane, i kt\u00f3re s\u0105 wrodzone u wszystkich ludzi.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Translated by Translator Brigades \u2013 translatorbrigades@gmail.com Wezwanie na \u015awiatowy Dzie\u0144 Dzia\u0142ania na Dzie\u0144 Praw Cz\u0142owieka, w sobot\u0119 10 grudnia 2011. Nasz sukces dnia 15 pa\u017adziernika nada\u0142 naszym dzia\u0142aniom niespotykany dot\u0105d p\u0119d na globaln\u0105&#8230;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 12,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/229"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=229"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/229/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 230,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/229/revisions/230"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media?parent=229"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 223,
    "date": "2011-11-11T17:18:53",
    "date_gmt": "2011-11-11T17:18:53",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/?page_id=223"
    },
    "modified": "2011-11-21T19:24:29",
    "modified_gmt": "2011-11-21T19:24:29",
    "slug": "turkce",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/turkce/",
    "title": {
      "rendered": "T\u00fcrk\u00e7e"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong><em>Translated by Translator Brigades &#8211; <a href=\"mailto:translatorbrigades@gmail.com\" target=\"_blank\">translatorbrigades@gmail.com</a></em></strong></p>\n<h2>\u0130NSAN HAKLARI KEYF\u0130 DE\u011e\u0130LD\u0130R</h2>\n<h3>\u0130nsan Haklar\u0131 G\u00fcn\u00fcnde Alternatif Eylemler i\u00e7in \u00e7a\u011fr\u0131, 10 Aral\u0131k 2011 Cumartesi</h3>\n<p>15 Ekim&#8217;in ba\u015far\u0131s\u0131 k\u00fcresel m\u00fccadele a\u00e7\u0131s\u0131ndan bir d\u00f6n\u00fcm noktas\u0131 oldu. \u0130nsanl\u0131k s\u0131n\u0131rlar\u0131 a\u015farak ger\u00e7ek demokrasi ve bireysel haklar m\u00fccadelesi i\u00e7in birle\u015fti. Bu m\u00fccadele i\u00e7in vazge\u00e7ilemez olan insan hayat\u0131na, \u00e7evre dahil olmak \u00fczere ya\u015fam ko\u015fullar\u0131na sayg\u0131d\u0131r.</p>\n<p>K\u00fcresel sivil toplum insani de\u011ferlere ba\u011fl\u0131 olmayan, g\u00fcce dayal\u0131 bir sistem taraf\u0131ndan tehdit edilmektedir. Bu g\u00fc\u00e7 g\u00fcn ge\u00e7tik\u00e7e temel \u00f6zg\u00fcrl\u00fckleri bask\u0131 alt\u0131na almakta, \u00e7o\u011funlu\u011fun ihtiya\u00e7lar\u0131na ra\u011fmen az\u0131nl\u0131\u011f\u0131n a\u00e7g\u00f6zl\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc kay\u0131rmaktad\u0131r. Sava\u015flar\u0131, g\u0131da ve ila\u00e7 tekellerini finanse etmekte, diktat\u00f6r rejimleri desteklemekte, \u00e7evreyi tahrip etmekte, bilginin herkes taraf\u0131ndan ula\u015f\u0131labilirli\u011fini sans\u00fcrle engellemekte, bilgi ak\u0131\u015f\u0131n\u0131 manip\u00fcle etmektedir.<br />\nK\u00fclt\u00fcrel ge\u00e7mi\u015fimiz ve sosyal ko\u015fullar\u0131m\u0131z farkl\u0131 olmsa\u0131na ra\u011fmen hepimiz ayn\u0131 tehditten zarar g\u00f6r\u00fcyoruz. Yerel ve k\u00fcresel bazda toplumumuzu adaletsiz yerler haline getiren piyasa dinamikleri ve bozuk h\u00fck\u00fcmet kurumlar\u0131 y\u00fcz\u00fcnden \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz, haysiyetimiz sald\u0131r\u0131 alt\u0131ndad\u0131r. Yery\u00fcz\u00fcndeki h\u00fck\u00fcmetler halk i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmal\u0131d\u0131r, onlara kar\u015f\u0131 de\u011fil.</p>\n<p>Haklar\u0131m\u0131z i\u00e7in aya\u011fa kalkman\u0131n zaman\u0131 geldi. \u00c7o\u011fu h\u00fck\u00fcmet taraf\u0131ndan imzalanarak kabul edilen, anayasalar\u0131n temelini olu\u015fturan <a href=\"http://tr.wikisource.org/wiki/%C4%B0nsan_Haklar%C4%B1_Evrensel_Beyannamesi\" target=\"_blank\">1948 Uluslararas\u0131 \u0130nsan</a> Haklar\u0131 S\u00f6zle\u015fmesi&#8217;nde bize tan\u0131nan haklar\u0131 talep etmenin zaman\u0131 geldi.</p>\n<p>\u0130nsan olarak haklar\u0131m\u0131z i\u00e7in m\u00fccadele etmek, k\u00fcresel de\u011fi\u015fim m\u00fccadelesinin tarihsel y\u0131l\u0131nda meydanlarda ve g\u00f6sterilerde talep ettiklerimizin temelinde yatmaktad\u0131r. Bu y\u0131lki protestolar\u0131, haklar\u0131m\u0131z\u0131 bize unutturmaya \u00e7al\u0131\u015fanlara kar\u015f\u0131 insanlar\u0131n devredilemez e\u015fitli\u011fini k\u00fcresel bir eylem g\u00fcn\u00fcnde savunarak neticelendirelim.Do\u011fudan bat\u0131ya, kuzeyden g\u00fcneye: 10 Aral\u0131kta, insanlara ait olan ve hakedilmi\u015f temel prensipleri talep etmek i\u00e7in sokak ve meydanlar\u0131 doldural\u0131m!</p>\n<p><strong>Hep birlikte tart\u0131\u015ft\u0131ktan sonra 10 Aral\u0131k ile ba\u015flayan haftay\u0131 alternatif protesto eylemlilikleri i\u00e7in \u00f6nermeye karar verdik. Ama\u00e7 yeni eylem formlar\u0131 olu\u015fturmak i\u00e7in yarat\u0131c\u0131 katk\u0131lar yapmak: halk forumlar\u0131 d\u00fczenleyebiliriz, \u00e7al\u0131\u015fma guruplar\u0131 olu\u015fturabiliriz, fla\u015f eylemlere imza atabiliriz. Haraketi yerel okullarda ve \u00e7evremizdekilerle geli\u015ftirebilir veya insan haklar\u0131na sayg\u0131l\u0131 organizasyonlarla birlikte \u00e7al\u0131\u015fabiliriz.</strong><strong></p>\n<h5>Bu herhangi bir ki\u015fiye, toplulu\u011fa veya ba\u011f\u0131ms\u0131z yard\u0131msever organizasyonlara s\u00fcrece yarat\u0131c\u0131 katk\u0131lar sunmalar\u0131 i\u00e7in \u00e7a\u011fr\u0131d\u0131r: Bize #10 Aral\u0131k i\u00e7in ne organize etti\u011finizi s\u00f6yleyin, \u00f6neriler sunun ve \u015furay\u0131 t\u0131klayarak oy verin: <a href=\"http://takethesquare.uservoice.com/forums/140010-an-alternative-day-of-action-10th-dec/filters/new\" target=\"_blank\">FEEDBACK</a>. Biz bunlar\u0131 di\u011fer insanlar\u0131n bize kat\u0131lmas\u0131  ve tart\u0131\u015f\u0131lmas\u0131 i\u00e7in  websitesine yollayaca\u011f\u0131z ve internette dola\u015ft\u0131raca\u011f\u0131z. Daha genel bir tart\u0131\u015fma \u015furada devam etmektedir : <a href=\"http://titanpad.com/humanrights\" target=\"_blank\">titanpad.com/humanrights</a>. Gelin ve bize kat\u0131l\u0131n.</strong></h5>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Translated by Translator Brigades &#8211; translatorbrigades@gmail.com \u0130NSAN HAKLARI KEYF\u0130 DE\u011e\u0130LD\u0130R \u0130nsan Haklar\u0131 G\u00fcn\u00fcnde Alternatif Eylemler i\u00e7in \u00e7a\u011fr\u0131, 10 Aral\u0131k 2011 Cumartesi 15 Ekim&#8217;in ba\u015far\u0131s\u0131 k\u00fcresel m\u00fccadele a\u00e7\u0131s\u0131ndan bir d\u00f6n\u00fcm noktas\u0131 oldu. \u0130nsanl\u0131k s\u0131n\u0131rlar\u0131&#8230;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 12,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/223"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=223"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 6,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/223/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 326,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/223/revisions/326"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media?parent=223"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 216,
    "date": "2011-11-11T17:14:57",
    "date_gmt": "2011-11-11T17:14:57",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/?page_id=216"
    },
    "modified": "2011-11-11T17:14:57",
    "modified_gmt": "2011-11-11T17:14:57",
    "slug": "%e4%b8%ad%e6%96%87%e4%b8%ad%e5%9b%bd%e5%a4%a7%e9%99%86",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/%e4%b8%ad%e6%96%87%e4%b8%ad%e5%9b%bd%e5%a4%a7%e9%99%86/",
    "title": {
      "rendered": "\u4e2d\u6587(\u4e2d\u56fd\u5927\u9646)"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong><em>Translated by Translator Brigades &#8211; <a href=\"mailto:translatorbrigades@gmail.com\" target=\"_blank\">translatorbrigades@gmail.com</a></em></strong></p>\n<h2>\u53f7\u53ec\u300c\u5168\u7403\u4eba\u6743\u884c\u52a8\u65e5\uff63 &#8212; 2011\u5e7412\u670810\u65e5\uff08\u661f\u671f\u516d\uff09</h2>\n<p>10\u670815\u65e5\u6297\u8bae\u8fd0\u52a8\u7684\u6210\u529f\uff0c\u5f15\u53d1\u4e86\u5168\u7403\u6297\u8bae\u884c\u52a8\u7684\u4e00\u4e2a\u524d\u6240\u672a\u6709\u7684\u52bf\u5934\u3002\u4eba\u7c7b\u8de8\u8d8a\u4e86\u56fd\u754c\u56e2\u7ed3\u5728\u4e00\u8d77\u4e3a\u771f\u6b63\u7684\u6c11\u4e3b\u548c\u4eba\u6743\u800c\u594b\u6597\u3002\u8fd9\u4e2a\u8fd0\u52a8\u7684\u672c\u8d28\u662f\u8981\u6c42\u5bf9\u4eba\u7c7b\u751f\u547d\u548c\u751f\u6d3b\u6761\u4ef6\u7684\u5c0a\u91cd\uff0c\u5305\u62ec\u5bf9\u73af\u5883\u7684\u5c0a\u91cd\u3002</p>\n<p>\u5168\u7403\u7684\u516c\u6c11\u793e\u4f1a\u6b63\u53d7\u5230\u5a01\u80c1\uff0c\u8fd9\u4e2a\u5a01\u80c1\u6765\u81ea\u4e00\u4e2a\u5efa\u7acb\u5728\u6743\u5229\u800c\u975e\u5efa\u7acb\u5728\u4eba\u6027\u4ef7\u503c\u7684\u5236\u5ea6\u3002\u65e5\u590d\u4e00\u65e5\uff0c\u8fd9\u4e2a\u5236\u5ea6\u538b\u5236\u4eba\u7c7b\u6700\u57fa\u672c\u7684\u81ea\u7531\uff1b\u65e5\u590d\u4e00\u65e5\uff0c\u8fd9\u4e2a\u5236\u5ea6\u62e5\u62a4\u5e76\u652f\u6301\u5c11\u6570\u4eba\u7684\u8d2a\u5a6a\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u591a\u6570\u4eba\u7684\u9700\u6c42\u3002\u8fd9\u4e2a\u6743\u5229\u5236\u5ea6\u91d1\u63f4\u6218\u4e89\u3001\u91d1\u63f4\u98df\u54c1\u4ea7\u4e1a\u5784\u65ad\u548c\u5236\u836f\u4ea7\u4e1a\u5784\u65ad\uff1b\u8fd9\u4e2a\u6743\u5229\u5236\u5ea6\u5728\u5168\u7403\u8303\u56f4\u4e2d\u8d5e\u52a9\u72ec\u88c1\u653f\u6743\uff1b\u8fd9\u4e2a\u6743\u5229\u5236\u5ea6\u7834\u574f\u73af\u5883\u3001\u64cd\u63a7\u5ba1\u67e5\u4fe1\u606f\u6d41\u53ca\u4fe1\u606f\u7684\u900f\u660e\u5ea6\u3002</p>\n<p>\u5c3d\u7ba1\u6211\u4eec\u6765\u81ea\u4e0d\u540c\u7684\u6587\u5316\u53ca\u793e\u4f1a\u80cc\u666f\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u6b63\u906d\u53d7\u540c\u6837\u7684\u5a01\u80c1\u3002\u6211\u4eec\u7684\u81ea\u7531\u548c\u5c0a\u4e25\u6b63\u906d\u53d7\u653b\u51fb\uff0c\u6211\u4eec\u906d\u53d7\u7684\u653b\u51fb\u8087\u56e0\u4e8e\u5e02\u573a\u52a8\u5411\u548c\u8d2a\u8150\u7684\u653f\u5e9c\u673a\u6784\u5c06\u6211\u4eec\u7684\u672c\u5730\u793e\u4f1a\u548c\u5168\u7403\u793e\u4f1a\u53d8\u4e3a\u6108\u6765\u6108\u4e0d\u516c\u4e0d\u4e49\u7684\u793e\u4f1a\u3002\u5730\u7403\u4e0a\u7684\u653f\u5e9c\u5e94\u8be5\u4e3a\u4eba\u4eec\u8c0b\u798f\u5229\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u5bf9\u6297\u4eba\u4eec\u3002</p>\n<p>\u662f\u7fa4\u4f17\u4e00\u8d77\u7ad9\u51fa\u6765\u7684\u65f6\u523b\u4e86\uff0c\u7ad9\u51fa\u6765\u5ba3\u79f0\u4eba\u7c7b\u6743\u5229\u3001<a href=\"http://zh.wikisource.org/wiki/%E4%B8%96%E7%95%8C%E4%BA%BA%E6%9D%83%E5%AE%A3%E8%A8%80\" target=\"_blank\">\u8981\u6c421948\u5e74</a>\u300c\u4e16\u754c\u4eba\u6743\u5ba3\u8a00\u300d\u6240\u627f\u8bfa\u7ed9\u6211\u4eec\u7684\u6743\u5229\uff0c\u8fd9\u4efd\u4eba\u6743\u5ba3\u8a00\u4e3a\u4e16\u754c\u5927\u591a\u6570\u56fd\u5bb6\u6240\u7b7e\u7f72\uff0c\u4e5f\u662f\u8bb8\u591a\u56fd\u5bb6\u5baa\u6cd5\u7684\u57fa\u77f3\u3002</p>\n<p>\u4eca\u5e74\u662f\u5386\u53f2\u89c1\u8bc1\u5168\u7403\u53d8\u9769\u7684\u4e00\u5e74\uff0c\u6211\u4eec\u5728\u5168\u7403\u6bcf\u4e00\u4e2a\u5e7f\u573a\u7684\u6bcf\u4e00\u573a\u793a\u5a01\u6d3b\u52a8\u6240\u8981\u6c42\u7684\u4e00\u5207\u90fd\u662f\u4e3a\u6211\u4eec\u4e0e\u751f\u4ff1\u6765\u7684\u4eba\u6743\u800c\u594b\u6597\u3002</p>\n<p>\u6211\u4eec\u8981\u634d\u536b\u6211\u4eec\u4e0e\u751f\u4ff1\u6765\u4e0d\u53ef\u5265\u593a\u7684\u5e73\u7b49\u6743\uff0c\u5bf9\u6297\u90a3\u4e9b\u8bd5\u56fe\u5c06\u8fd9\u4e2a\u6743\u5229\u593a\u8d70\u7684\u4eba\uff1b\u6ca1\u6709\u6bd4\u4ee5\u634d\u536b\u6211\u4eec\u4eba\u6743\u7684\u5168\u7403\u884c\u52a8\u65e5\u6765\u4e3a\u4eca\u5e74\u7684\u793a\u5a01\u8fd0\u52a8\u63a8\u4e0a\u9876\u70b9\u66f4\u597d\u7684\u65b9\u5f0f\u4e86\u3002</p>\n<p>\u4ece\u4e1c\u5230\u897f\u3001\u4ece\u5317\u5230\u5357\uff0c\u5341\u4e8c\u6708\u5341\u65e5\u90a3\u5929\u6211\u4eec\u5c06\u4e00\u8d77\u8d70\u4e0a\u8857\u5934\u8d70\u5230\u5e7f\u573a\uff0c\u8981\u6c42\u5b9e\u73b0\u627f\u8bfa\u7ed9\u6211\u4eec\u7684\u3001\u4eba\u7c7b\u4e0e\u751f\u4ff1\u6765\u6700\u6839\u672c\u7684\u6743\u5229\u3002</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Translated by Translator Brigades &#8211; translatorbrigades@gmail.com \u53f7\u53ec\u300c\u5168\u7403\u4eba\u6743\u884c\u52a8\u65e5\uff63 &#8212; 2011\u5e7412\u670810\u65e5\uff08\u661f\u671f\u516d\uff09 10\u670815\u65e5\u6297\u8bae\u8fd0\u52a8\u7684\u6210\u529f\uff0c\u5f15\u53d1\u4e86\u5168\u7403\u6297\u8bae\u884c\u52a8\u7684\u4e00\u4e2a\u524d\u6240\u672a\u6709\u7684\u52bf\u5934\u3002\u4eba\u7c7b\u8de8\u8d8a\u4e86\u56fd\u754c\u56e2\u7ed3\u5728\u4e00\u8d77\u4e3a\u771f\u6b63\u7684\u6c11\u4e3b\u548c\u4eba\u6743\u800c\u594b\u6597\u3002\u8fd9\u4e2a\u8fd0\u52a8\u7684\u672c\u8d28\u662f\u8981\u6c42\u5bf9\u4eba\u7c7b\u751f\u547d\u548c\u751f\u6d3b\u6761\u4ef6\u7684\u5c0a\u91cd\uff0c\u5305\u62ec\u5bf9\u73af\u5883\u7684\u5c0a\u91cd\u3002 \u5168\u7403\u7684\u516c\u6c11\u793e\u4f1a\u6b63\u53d7\u5230\u5a01\u80c1\uff0c\u8fd9\u4e2a\u5a01\u80c1\u6765\u81ea\u4e00\u4e2a\u5efa\u7acb\u5728\u6743\u5229\u800c\u975e\u5efa\u7acb\u5728\u4eba\u6027\u4ef7\u503c\u7684\u5236\u5ea6\u3002\u65e5\u590d\u4e00\u65e5\uff0c\u8fd9\u4e2a\u5236\u5ea6\u538b\u5236\u4eba\u7c7b\u6700\u57fa\u672c\u7684\u81ea\u7531\uff1b\u65e5\u590d\u4e00\u65e5\uff0c\u8fd9\u4e2a\u5236\u5ea6\u62e5\u62a4\u5e76\u652f\u6301\u5c11\u6570\u4eba\u7684\u8d2a\u5a6a\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u591a\u6570\u4eba\u7684\u9700\u6c42\u3002\u8fd9\u4e2a\u6743\u5229\u5236\u5ea6\u91d1\u63f4\u6218\u4e89\u3001\u91d1\u63f4\u98df\u54c1\u4ea7\u4e1a\u5784\u65ad\u548c\u5236\u836f\u4ea7\u4e1a\u5784\u65ad\uff1b\u8fd9\u4e2a\u6743\u5229\u5236\u5ea6\u5728\u5168\u7403\u8303\u56f4\u4e2d\u8d5e\u52a9\u72ec\u88c1\u653f\u6743\uff1b\u8fd9\u4e2a\u6743\u5229\u5236\u5ea6\u7834\u574f\u73af\u5883\u3001\u64cd\u63a7\u5ba1\u67e5\u4fe1\u606f\u6d41\u53ca\u4fe1\u606f\u7684\u900f\u660e\u5ea6\u3002 \u5c3d\u7ba1\u6211\u4eec\u6765\u81ea\u4e0d\u540c\u7684\u6587\u5316\u53ca\u793e\u4f1a\u80cc\u666f\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u6b63\u906d\u53d7\u540c\u6837\u7684\u5a01\u80c1\u3002\u6211\u4eec\u7684\u81ea\u7531\u548c\u5c0a\u4e25\u6b63\u906d\u53d7\u653b\u51fb\uff0c\u6211\u4eec\u906d\u53d7\u7684\u653b\u51fb\u8087\u56e0\u4e8e\u5e02\u573a\u52a8\u5411\u548c\u8d2a\u8150\u7684\u653f\u5e9c\u673a\u6784\u5c06\u6211\u4eec\u7684\u672c\u5730\u793e\u4f1a\u548c\u5168\u7403\u793e\u4f1a\u53d8\u4e3a\u6108\u6765\u6108\u4e0d\u516c\u4e0d\u4e49\u7684\u793e\u4f1a\u3002\u5730\u7403\u4e0a\u7684\u653f\u5e9c\u5e94\u8be5\u4e3a\u4eba\u4eec\u8c0b\u798f\u5229\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u5bf9\u6297\u4eba\u4eec\u3002 \u662f\u7fa4\u4f17\u4e00\u8d77\u7ad9\u51fa\u6765\u7684\u65f6\u523b\u4e86\uff0c\u7ad9\u51fa\u6765\u5ba3\u79f0\u4eba\u7c7b\u6743\u5229\u3001\u8981\u6c421948\u5e74\u300c\u4e16\u754c\u4eba\u6743\u5ba3\u8a00\u300d\u6240\u627f\u8bfa\u7ed9\u6211\u4eec\u7684\u6743\u5229\uff0c\u8fd9\u4efd\u4eba\u6743\u5ba3\u8a00\u4e3a\u4e16\u754c\u5927\u591a\u6570\u56fd\u5bb6\u6240\u7b7e\u7f72\uff0c\u4e5f\u662f\u8bb8\u591a\u56fd\u5bb6\u5baa\u6cd5\u7684\u57fa\u77f3\u3002 \u4eca\u5e74\u662f\u5386\u53f2\u89c1\u8bc1\u5168\u7403\u53d8\u9769\u7684\u4e00\u5e74\uff0c\u6211\u4eec\u5728\u5168\u7403\u6bcf\u4e00\u4e2a\u5e7f\u573a\u7684\u6bcf\u4e00\u573a\u793a\u5a01\u6d3b\u52a8\u6240\u8981\u6c42\u7684\u4e00\u5207\u90fd\u662f\u4e3a\u6211\u4eec\u4e0e\u751f\u4ff1\u6765\u7684\u4eba\u6743\u800c\u594b\u6597\u3002 \u6211\u4eec\u8981\u634d\u536b\u6211\u4eec\u4e0e\u751f\u4ff1\u6765\u4e0d\u53ef\u5265\u593a\u7684\u5e73\u7b49\u6743\uff0c\u5bf9\u6297\u90a3\u4e9b\u8bd5\u56fe\u5c06\u8fd9\u4e2a\u6743\u5229\u593a\u8d70\u7684\u4eba\uff1b\u6ca1\u6709\u6bd4\u4ee5\u634d\u536b\u6211\u4eec\u4eba\u6743\u7684\u5168\u7403\u884c\u52a8\u65e5\u6765\u4e3a\u4eca\u5e74\u7684\u793a\u5a01\u8fd0\u52a8\u63a8\u4e0a\u9876\u70b9\u66f4\u597d\u7684\u65b9\u5f0f\u4e86\u3002 \u4ece\u4e1c\u5230\u897f\u3001\u4ece\u5317\u5230\u5357\uff0c\u5341\u4e8c\u6708\u5341\u65e5\u90a3\u5929\u6211\u4eec\u5c06\u4e00\u8d77\u8d70\u4e0a\u8857\u5934\u8d70\u5230\u5e7f\u573a\uff0c\u8981\u6c42\u5b9e\u73b0\u627f\u8bfa\u7ed9\u6211\u4eec\u7684\u3001\u4eba\u7c7b\u4e0e\u751f\u4ff1\u6765\u6700\u6839\u672c\u7684\u6743\u5229\u3002</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 12,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/216"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=216"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/216/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 218,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/216/revisions/218"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media?parent=216"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 214,
    "date": "2011-11-11T17:14:27",
    "date_gmt": "2011-11-11T17:14:27",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/?page_id=214"
    },
    "modified": "2011-11-11T17:14:27",
    "modified_gmt": "2011-11-11T17:14:27",
    "slug": "%e4%b8%ad%e6%96%87%e5%8f%b0%e7%81%a3%e2%80%ac",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/%e4%b8%ad%e6%96%87%e5%8f%b0%e7%81%a3%e2%80%ac/",
    "title": {
      "rendered": "\u4e2d\u6587(\u53f0\u7063)\u202c"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong><em>Translated by Translator Brigades &#8211; <a href=\"mailto:translatorbrigades@gmail.com\" target=\"_blank\">translatorbrigades@gmail.com</a></em></strong></p>\n<h2>\u865f\u53ec\u300c\u5168\u7403\u4eba\u6b0a\u884c\u52d5\u65e5\uff63 &#8212; 2011\u5e7412\u670810\u65e5\uff08\u661f\u671f\u516d\uff09</h2>\n<p>10\u670815\u65e5\u6297\u8b70\u904b\u52d5\u7684\u6210\u529f\uff0c\u5f15\u767c\u4e86\u5168\u7403\u6297\u8b70\u884c\u52d5\u7684\u4e00\u500b\u524d\u6240\u672a\u6709\u7684\u52e2\u982d\u3002\u4eba\u985e\u8de8\u8d8a\u4e86\u570b\u754c\u5718\u7d50\u5728\u4e00\u8d77\u70ba\u771f\u6b63\u7684\u6c11\u4e3b\u548c\u4eba\u6b0a\u800c\u596e\u9b25\u3002\u9019\u500b\u904b\u52d5\u7684\u672c\u8cea\u662f\u8981\u6c42\u5c0d\u4eba\u985e\u751f\u547d\u548c\u751f\u6d3b\u689d\u4ef6\u7684\u5c0a\u91cd\uff0c\u5305\u62ec\u5c0d\u74b0\u5883\u7684\u5c0a\u91cd\u3002</p>\n<p>\u5168\u7403\u7684\u516c\u6c11\u793e\u6703\u6b63\u53d7\u5230\u5a01\u8105\uff0c\u9019\u500b\u5a01\u8105\u4f86\u81ea\u4e00\u500b\u5efa\u7acb\u5728\u6b0a\u5229\u800c\u975e\u5efa\u7acb\u5728\u4eba\u6027\u50f9\u503c\u7684\u5236\u5ea6\u3002\u65e5\u5fa9\u4e00\u65e5\uff0c\u9019\u500b\u5236\u5ea6\u58d3\u5236\u4eba\u985e\u6700\u57fa\u672c\u7684\u81ea\u7531\uff1b\u65e5\u5fa9\u4e00\u65e5\uff0c\u9019\u500b\u5236\u5ea6\u64c1\u8b77\u4e26\u652f\u6301\u5c11\u6578\u4eba\u7684\u8caa\u5a6a\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u591a\u6578\u4eba\u7684\u9700\u6c42\u3002\u9019\u500b\u6b0a\u5229\u5236\u5ea6\u91d1\u63f4\u6230\u722d\u3001\u91d1\u63f4\u98df\u54c1\u7522\u696d\u58df\u65b7\u548c\u88fd\u85e5\u7522\u696d\u58df\u65b7\uff1b\u9019\u500b\u6b0a\u5229\u5236\u5ea6\u5728\u5168\u7403\u7bc4\u570d\u4e2d\u8d0a\u52a9\u7368\u88c1\u653f\u6b0a\uff1b\u9019\u500b\u6b0a\u5229\u5236\u5ea6\u7834\u58de\u74b0\u5883\u3001\u64cd\u63a7\u5be9\u67e5\u8cc7\u8a0a\u6d41\u53ca\u8cc7\u8a0a\u7684\u900f\u660e\u5ea6\u3002</p>\n<p>\u5118\u7ba1\u6211\u5011\u4f86\u81ea\u4e0d\u540c\u7684\u6587\u5316\u53ca\u793e\u6703\u80cc\u666f\uff0c\u6211\u5011\u90fd\u6b63\u906d\u53d7\u540c\u6a23\u7684\u5a01\u8105\u3002\u6211\u5011\u7684\u81ea\u7531\u548c\u5c0a\u56b4\u6b63\u906d\u53d7\u653b\u64ca\uff0c\u6211\u5011\u906d\u53d7\u7684\u653b\u64ca\u8087\u56e0\u65bc\u5e02\u5834\u52d5\u5411\u548c\u8caa\u8150\u7684\u653f\u5e9c\u6a5f\u69cb\u5c07\u6211\u5011\u7684\u672c\u5730\u793e\u6703\u548c\u5168\u7403\u793e\u6703\u8b8a\u70ba\u6108\u4f86\u6108\u4e0d\u516c\u4e0d\u7fa9\u7684\u793e\u6703\u3002\u5730\u7403\u4e0a\u7684\u653f\u5e9c\u61c9\u8a72\u70ba\u4eba\u5011\u8b00\u798f\u5229\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u5c0d\u6297\u4eba\u5011\u3002</p>\n<p>\u662f\u7fa4\u773e\u4e00\u8d77\u7ad9\u51fa\u4f86\u7684\u6642\u523b\u4e86\uff0c\u7ad9\u51fa\u4f86\u5ba3\u7a31\u4eba\u985e\u6b0a\u5229\u3001<a href=\"http://zh.wikisource.org/wiki/%E4%B8%96%E7%95%8C%E4%BA%BA%E6%AC%8A%E5%AE%A3%E8%A8%80\" target=\"_blank\">\u8981\u6c421948\u5e74</a>\u300c\u4e16\u754c\u4eba\u6b0a\u5ba3\u8a00\u300d\u6240\u627f\u8afe\u7d66\u6211\u5011\u7684\u6b0a\u5229\uff0c\u9019\u4efd\u4eba\u6b0a\u5ba3\u8a00\u70ba\u4e16\u754c\u5927\u591a\u6578\u570b\u5bb6\u6240\u7c3d\u7f72\uff0c\u4e5f\u662f\u8a31\u591a\u570b\u5bb6\u61b2\u6cd5\u7684\u57fa\u77f3\u3002</p>\n<p>\u4eca\u5e74\u662f\u6b77\u53f2\u898b\u8b49\u5168\u7403\u8b8a\u9769\u7684\u4e00\u5e74\uff0c\u6211\u5011\u5728\u5168\u7403\u6bcf\u4e00\u500b\u5ee3\u5834\u7684\u6bcf\u4e00\u5834\u793a\u5a01\u6d3b\u52d5\u6240\u8981\u6c42\u7684\u4e00\u5207\u90fd\u662f\u70ba\u6211\u5011\u8207\u751f\u4ff1\u4f86\u7684\u4eba\u6b0a\u800c\u596e\u9b25\u3002</p>\n<p>\u6211\u5011\u8981\u634d\u885b\u6211\u5011\u8207\u751f\u4ff1\u4f86\u4e0d\u53ef\u525d\u596a\u7684\u5e73\u7b49\u6b0a\uff0c\u5c0d\u6297\u90a3\u4e9b\u8a66\u5716\u5c07\u9019\u500b\u6b0a\u5229\u596a\u8d70\u7684\u4eba\uff1b\u6c92\u6709\u6bd4\u4ee5\u634d\u885b\u6211\u5011\u4eba\u6b0a\u7684\u5168\u7403\u884c\u52d5\u65e5\u4f86\u70ba\u4eca\u5e74\u7684\u793a\u5a01\u904b\u52d5\u63a8\u4e0a\u9802\u9ede\u66f4\u597d\u7684\u65b9\u5f0f\u4e86\u3002</p>\n<p>\u5f9e\u6771\u5230\u897f\u3001\u5f9e\u5317\u5230\u5357\uff0c\u5341\u4e8c\u6708\u5341\u65e5\u90a3\u5929\u6211\u5011\u5c07\u4e00\u8d77\u8d70\u4e0a\u8857\u982d\u8d70\u5230\u5ee3\u5834\uff0c\u8981\u6c42\u5be6\u73fe\u627f\u8afe\u7d66\u6211\u5011\u7684\u3001\u4eba\u985e\u8207\u751f\u4ff1\u4f86\u6700\u6839\u672c\u7684\u6b0a\u5229\u3002</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Translated by Translator Brigades &#8211; translatorbrigades@gmail.com \u865f\u53ec\u300c\u5168\u7403\u4eba\u6b0a\u884c\u52d5\u65e5\uff63 &#8212; 2011\u5e7412\u670810\u65e5\uff08\u661f\u671f\u516d\uff09 10\u670815\u65e5\u6297\u8b70\u904b\u52d5\u7684\u6210\u529f\uff0c\u5f15\u767c\u4e86\u5168\u7403\u6297\u8b70\u884c\u52d5\u7684\u4e00\u500b\u524d\u6240\u672a\u6709\u7684\u52e2\u982d\u3002\u4eba\u985e\u8de8\u8d8a\u4e86\u570b\u754c\u5718\u7d50\u5728\u4e00\u8d77\u70ba\u771f\u6b63\u7684\u6c11\u4e3b\u548c\u4eba\u6b0a\u800c\u596e\u9b25\u3002\u9019\u500b\u904b\u52d5\u7684\u672c\u8cea\u662f\u8981\u6c42\u5c0d\u4eba\u985e\u751f\u547d\u548c\u751f\u6d3b\u689d\u4ef6\u7684\u5c0a\u91cd\uff0c\u5305\u62ec\u5c0d\u74b0\u5883\u7684\u5c0a\u91cd\u3002 \u5168\u7403\u7684\u516c\u6c11\u793e\u6703\u6b63\u53d7\u5230\u5a01\u8105\uff0c\u9019\u500b\u5a01\u8105\u4f86\u81ea\u4e00\u500b\u5efa\u7acb\u5728\u6b0a\u5229\u800c\u975e\u5efa\u7acb\u5728\u4eba\u6027\u50f9\u503c\u7684\u5236\u5ea6\u3002\u65e5\u5fa9\u4e00\u65e5\uff0c\u9019\u500b\u5236\u5ea6\u58d3\u5236\u4eba\u985e\u6700\u57fa\u672c\u7684\u81ea\u7531\uff1b\u65e5\u5fa9\u4e00\u65e5\uff0c\u9019\u500b\u5236\u5ea6\u64c1\u8b77\u4e26\u652f\u6301\u5c11\u6578\u4eba\u7684\u8caa\u5a6a\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u591a\u6578\u4eba\u7684\u9700\u6c42\u3002\u9019\u500b\u6b0a\u5229\u5236\u5ea6\u91d1\u63f4\u6230\u722d\u3001\u91d1\u63f4\u98df\u54c1\u7522\u696d\u58df\u65b7\u548c\u88fd\u85e5\u7522\u696d\u58df\u65b7\uff1b\u9019\u500b\u6b0a\u5229\u5236\u5ea6\u5728\u5168\u7403\u7bc4\u570d\u4e2d\u8d0a\u52a9\u7368\u88c1\u653f\u6b0a\uff1b\u9019\u500b\u6b0a\u5229\u5236\u5ea6\u7834\u58de\u74b0\u5883\u3001\u64cd\u63a7\u5be9\u67e5\u8cc7\u8a0a\u6d41\u53ca\u8cc7\u8a0a\u7684\u900f\u660e\u5ea6\u3002 \u5118\u7ba1\u6211\u5011\u4f86\u81ea\u4e0d\u540c\u7684\u6587\u5316\u53ca\u793e\u6703\u80cc\u666f\uff0c\u6211\u5011\u90fd\u6b63\u906d\u53d7\u540c\u6a23\u7684\u5a01\u8105\u3002\u6211\u5011\u7684\u81ea\u7531\u548c\u5c0a\u56b4\u6b63\u906d\u53d7\u653b\u64ca\uff0c\u6211\u5011\u906d\u53d7\u7684\u653b\u64ca\u8087\u56e0\u65bc\u5e02\u5834\u52d5\u5411\u548c\u8caa\u8150\u7684\u653f\u5e9c\u6a5f\u69cb\u5c07\u6211\u5011\u7684\u672c\u5730\u793e\u6703\u548c\u5168\u7403\u793e\u6703\u8b8a\u70ba\u6108\u4f86\u6108\u4e0d\u516c\u4e0d\u7fa9\u7684\u793e\u6703\u3002\u5730\u7403\u4e0a\u7684\u653f\u5e9c\u61c9\u8a72\u70ba\u4eba\u5011\u8b00\u798f\u5229\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u5c0d\u6297\u4eba\u5011\u3002 \u662f\u7fa4\u773e\u4e00\u8d77\u7ad9\u51fa\u4f86\u7684\u6642\u523b\u4e86\uff0c\u7ad9\u51fa\u4f86\u5ba3\u7a31\u4eba\u985e\u6b0a\u5229\u3001\u8981\u6c421948\u5e74\u300c\u4e16\u754c\u4eba\u6b0a\u5ba3\u8a00\u300d\u6240\u627f\u8afe\u7d66\u6211\u5011\u7684\u6b0a\u5229\uff0c\u9019\u4efd\u4eba\u6b0a\u5ba3\u8a00\u70ba\u4e16\u754c\u5927\u591a\u6578\u570b\u5bb6\u6240\u7c3d\u7f72\uff0c\u4e5f\u662f\u8a31\u591a\u570b\u5bb6\u61b2\u6cd5\u7684\u57fa\u77f3\u3002 \u4eca\u5e74\u662f\u6b77\u53f2\u898b\u8b49\u5168\u7403\u8b8a\u9769\u7684\u4e00\u5e74\uff0c\u6211\u5011\u5728\u5168\u7403\u6bcf\u4e00\u500b\u5ee3\u5834\u7684\u6bcf\u4e00\u5834\u793a\u5a01\u6d3b\u52d5\u6240\u8981\u6c42\u7684\u4e00\u5207\u90fd\u662f\u70ba\u6211\u5011\u8207\u751f\u4ff1\u4f86\u7684\u4eba\u6b0a\u800c\u596e\u9b25\u3002 \u6211\u5011\u8981\u634d\u885b\u6211\u5011\u8207\u751f\u4ff1\u4f86\u4e0d\u53ef\u525d\u596a\u7684\u5e73\u7b49\u6b0a\uff0c\u5c0d\u6297\u90a3\u4e9b\u8a66\u5716\u5c07\u9019\u500b\u6b0a\u5229\u596a\u8d70\u7684\u4eba\uff1b\u6c92\u6709\u6bd4\u4ee5\u634d\u885b\u6211\u5011\u4eba\u6b0a\u7684\u5168\u7403\u884c\u52d5\u65e5\u4f86\u70ba\u4eca\u5e74\u7684\u793a\u5a01\u904b\u52d5\u63a8\u4e0a\u9802\u9ede\u66f4\u597d\u7684\u65b9\u5f0f\u4e86\u3002 \u5f9e\u6771\u5230\u897f\u3001\u5f9e\u5317\u5230\u5357\uff0c\u5341\u4e8c\u6708\u5341\u65e5\u90a3\u5929\u6211\u5011\u5c07\u4e00\u8d77\u8d70\u4e0a\u8857\u982d\u8d70\u5230\u5ee3\u5834\uff0c\u8981\u6c42\u5be6\u73fe\u627f\u8afe\u7d66\u6211\u5011\u7684\u3001\u4eba\u985e\u8207\u751f\u4ff1\u4f86\u6700\u6839\u672c\u7684\u6b0a\u5229\u3002</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 12,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/214"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=214"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/214/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 217,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/214/revisions/217"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media?parent=214"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 210,
    "date": "2011-11-11T17:08:27",
    "date_gmt": "2011-11-11T17:08:27",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/?page_id=210"
    },
    "modified": "2011-11-11T17:08:44",
    "modified_gmt": "2011-11-11T17:08:44",
    "slug": "bahasa-indonesia",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/bahasa-indonesia/",
    "title": {
      "rendered": "Bahasa Indonesia"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong><em>Translated by Translator Brigades &#8211; <a href=\"mailto:translatorbrigades@gmail.com\" target=\"_blank\">translatorbrigades@gmail.com</a></em></strong></p>\n<h2>Panggilan untuk Hari Aksi Global pada Hari Hak Asasi Manusia, Sabtu 10 Desember, 2011</h2>\n<p>Keberhasilan tanggal 15 Oktober telah memicu momentum yang belum pernah terjadi sebelumnya untuk aksi global. Kemanusiaan telah bersatu melintasi batas-batas dalam perjuangan bagi demokrasi sejati dan hak-hak individu. Esensi bagi perjuangan ini adalah penghormatan terhadap kehidupan manusia dan kondisi kehidupan, termasuk lingkungan.</p>\n<p>Masyarakat sipil global sedang terancam oleh sistem yang didasarkan pada kekuasaan dan bukan pada nilai-nilai kemanusiaan. Dari hari ke hari hal ini menekan kebebasan-kebebasan mendasar, dan secara konsisten berpihak pada keserakahan segelintir pihak di atas kebutuhan orang banyak. Kekuasaan ini membiayai peperangan, monopoli makanan dan farmasi, mensponsori rezim-rezim diktator di seluruh dunia, menghancurkan lingkungan, memanipulasi dan menyensor arus informasi dan transparansi.</p>\n<p>Di luar perbedaan latar belakang budaya dan konteks sosial, kita semua menderita ancaman yang sama. Martabat dan kebebasan kita berada dalam serangan akibat dinamika pasar dan lembaga pemerintah yang korup, yang menempatkan masyarakat lokal dan global dalam posisi yang semakin tidak adil. Para pemerintah di planet ini harus bekerja untuk rakyat, bukan untuk melawan mereka.</p>\n<p>Waktu telah tiba untuk membela hak-hak kita bersama, untuk menuntut hak yang dijanjikan dalam <a href=\"http://id.wikisource.org/wiki/Pernyataan_Umum_tentang_Hak-Hak_Asasi_Manusia\" target=\"_blank\">Deklarasi Universal Hak Asasi Manusia 1948</a>, dan telah ditandatangani dan disetujui oleh sebagian besar pemerintah di dunia dan menjadi dasar dari sebagian besar konstitusi kita.</p>\n<p>Perjuangan bagi hak-hak kita sebagai manusia mendasari setiap tuntutan di setiap alun-alun dan setiap demonstrasi dalam tahun yang bersejarah bagi perubahan global ini. Tidak ada puncak yang lebih baik dari tahun protes ini bagi satu Hari Aksi Global untuk mempertahankan ekuitas yang tidak dapat dicabut manusia, terhadap mereka yang mencoba untuk merampasnya dari kita.<br />\nDari Timur ke Barat, Utara ke Selatan: pada tanggal 10 Desember kita akan turun ke jalan dan alun-alun bersama-sama untuk menuntut prinsip-prinsip dasar yang dijanjikan dan melekat pada Manusia.</p>\n<p>Posting acara lokal anda pada ruang di atas.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Translated by Translator Brigades &#8211; translatorbrigades@gmail.com Panggilan untuk Hari Aksi Global pada Hari Hak Asasi Manusia, Sabtu 10 Desember, 2011 Keberhasilan tanggal 15 Oktober telah memicu momentum yang belum pernah terjadi sebelumnya untuk&#8230;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 12,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/210"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=210"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/210/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 212,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/210/revisions/212"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media?parent=210"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 206,
    "date": "2011-11-11T17:04:08",
    "date_gmt": "2011-11-11T17:04:08",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/?page_id=206"
    },
    "modified": "2011-11-23T00:52:53",
    "modified_gmt": "2011-11-23T00:52:53",
    "slug": "francais",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/francais/",
    "title": {
      "rendered": "Fran\u00e7ais"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong><em>Translated by Translator Brigades &#8211; <a href=\"mailto:translatorbrigades@gmail.com\" target=\"_blank\">translatorbrigades@gmail.com</a></em></strong></p>\n<h3>LES DROITS HUMAINS NE SONT PAS OPTIONNELS!</h3>\n<h2>Appel \u00e0 une Journ\u00e9e Alternative d&#8217;Action le Jour des Droits de l&#8217;Homme, Samedi, 10 D\u00e9cembre, 2011</h2>\n<p>Le succ\u00e8s du 15 Octobre a cr\u00e9\u00e9 un \u00e9lan sans pr\u00e9c\u00e9dent vers une action globale. L\u2019Humanit\u00e9 s\u2019est unie \u00e0 travers le monde dans une lutte pour une v\u00e9ritable d\u00e9mocratie et droits individuels. Ce qui est essentiel \u00e0 cette lutte demeurent le respect pour la vie humaine et sa condition de vie, y compris leurs environnements.</p>\n<p>La soci\u00e9t\u00e9 civile est menac\u00e9e globalement par un syst\u00e8me bas\u00e9 sur le pouvoir et non les valeurs humaines. Jour apr\u00e8s jour ce syst\u00e8me r\u00e9prime les libert\u00e9s les plus basiques et favorise la rapacit\u00e9 d\u2019une minorit\u00e9 au lieu des besoins de la majorit\u00e9. Ce pouvoir finance des guerres, de la nourriture et des monopoles pharmaceutiques. Il sponsorise des dictatures autour du globe, d\u00e9truit l\u2019environnement, manipule et censure le flot et la transparence de l\u2019information.</p>\n<p>Malgr\u00e9 nos diff\u00e9rences d\u2019origines culturelles et de contextes sociaux, nous souffrons tous de ces m\u00eames menaces. Nos libert\u00e9s et notre dignit\u00e9 sont agress\u00e9es par cette dynamique \u00e9conomique et ces institutions gouvernementales corrompues qui transforment nos soci\u00e9t\u00e9s locales et globales en endroits de plus en plus injustes. Les gouvernements de cette plan\u00e8te doivent travailler au nom du peuple, et non contre.<br />\nLe temps est venu de s\u2019unir pour r\u00e9clamer les droits qui nous avait \u00e9t\u00e9 promis en 1948 \u00e0 la <a href=\"http://fr.wikisource.org/wiki/D%C3%A9claration_universelle_des_Droits_de_l%E2%80%99Homme\" target=\"_blank\">D\u00e9claration Universelle des Droits de l\u2019Homme</a>, sign\u00e9e et approuv\u00e9e par la plupart des gouvernements mondiaux, la base de beaucoup de nos constitutions.</p>\n<p>La lutte pour nos droits en tant qu\u2019\u00eatres humains enveloppe tout ce que nous avons protest\u00e9 dans les rues et toutes les manifestations de cette ann\u00e9e historique de changement globale. Il n\u2019y a pas de meilleur point culminant qu\u2019une journ\u00e9e d\u2019action globale pour d\u00e9fendre l\u2019\u00e9quit\u00e9 humaine inali\u00e9nable contre ceux qui essaient de s\u2019en emparer. De l\u2019Est \u00e0 l\u2019Ouest, du Nord au Sud : ce 10 d\u00e9cembre nous serons dans les rues ensemble pour r\u00e9clamer les principes fondamentaux qui nous avait \u00e9t\u00e9 promis et qui sont inh\u00e9rentes aux \u00eatres humains.</p>\n<p><strong>Nous aimerions proposer une semaine pour formes alternatives de contestation, commen\u00e7ant le 10 D\u00e9cembre (10/12 \u2013 17/12). Nous allons les trouver apr\u00e8s un d\u00e9bat entre nous tous. L&#8217;id\u00e9e est de participer \u00e0 proposer des nouvelles formes d&#8217;action avec un esprit cr\u00e9atif: nous pouvons organiser des forums publics et des ateliers, flash-mobs, favoriser le mouvement dans les \u00e9coles locales et des quartiers ou entrer en contact avec des organisations humanitaires travaillant sur ces m\u00eames objectifs.</strong><br />\n<strong><br />\n</strong></p>\n<h5>Ceci est un appel \u00e0 toute personne, assembl\u00e9e ou organisation humanitaire ind\u00e9pendante \u00e0 participer \u00e0 ce processus cr\u00e9atif: dites-nous ce que vous organisez pour #December10, <a href=\"http://takethesquare.uservoice.com/forums/140903-action-le-jour-des-droits-de-l-homme-d10/filters/new\" target=\"_blank\">envoyez des propositions et votez</a> pour celles que vous pr\u00e9f\u00e9rez cliquant ici. Nous les afficherons sur le site et nous les diffuserons sur Internet, pour que d&#8217;autres puissent aussi d\u00e9battre. Vous trouverez un d\u00e9bat plus g\u00e9n\u00e9ral ici: <a href=\"http://titanpad.com/humanrights\" target=\"_blank\">titanpad.com/humanrights</a>. Rejoignez-nous et participez!</h5>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Translated by Translator Brigades &#8211; translatorbrigades@gmail.com LES DROITS HUMAINS NE SONT PAS OPTIONNELS! Appel \u00e0 une Journ\u00e9e Alternative d&#8217;Action le Jour des Droits de l&#8217;Homme, Samedi, 10 D\u00e9cembre, 2011 Le succ\u00e8s du 15&#8230;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 12,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/206"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=206"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 7,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/206/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 359,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/206/revisions/359"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media?parent=206"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 129,
    "date": "2011-11-09T18:19:23",
    "date_gmt": "2011-11-09T18:19:23",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/button_3.jpg"
    },
    "modified": "2011-11-09T18:19:23",
    "modified_gmt": "2011-11-09T18:19:23",
    "slug": "button_3",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/button_3/",
    "title": {
      "rendered": "button_3"
    },
    "author": 44,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/button_3.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/button_3.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "400",
      "height": "400",
      "hwstring_small": "height='96' width='96'",
      "file": "2011/11/button_3.jpg",
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      },
      "sizes": {}
    },
    "post": null,
    "source_url": "https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/button_3.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media/129"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/44"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=129"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 125,
    "date": "2011-11-09T18:10:17",
    "date_gmt": "2011-11-09T18:10:17",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/10dec_toolkit.zip"
    },
    "modified": "2011-11-09T18:10:17",
    "modified_gmt": "2011-11-09T18:10:17",
    "slug": "10dec_toolkit",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/10dec_toolkit/",
    "title": {
      "rendered": "10dec_toolkit"
    },
    "author": 44,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/10dec_toolkit.zip'>10dec_toolkit</a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>10dec_toolkit</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "file",
    "mime_type": "application/zip",
    "media_details": {},
    "post": null,
    "source_url": "https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/10dec_toolkit.zip",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media/125"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/44"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=125"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 122,
    "date": "2011-11-09T17:44:34",
    "date_gmt": "2011-11-09T17:44:34",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/picbadge.png"
    },
    "modified": "2011-11-09T17:44:34",
    "modified_gmt": "2011-11-09T17:44:34",
    "slug": "picbadge",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/picbadge/",
    "title": {
      "rendered": "picbadge"
    },
    "author": 44,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/picbadge.png'><img width=\"82\" height=\"82\" src=\"https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/picbadge.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/png",
    "media_details": {
      "width": "82",
      "height": "82",
      "hwstring_small": "height='82' width='82'",
      "file": "2011/11/picbadge.png",
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      },
      "sizes": {}
    },
    "post": null,
    "source_url": "https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/picbadge.png",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media/122"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/44"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=122"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 111,
    "date": "2011-11-09T18:29:26",
    "date_gmt": "2011-11-09T18:29:26",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/?page_id=111"
    },
    "modified": "2011-11-19T16:21:50",
    "modified_gmt": "2011-11-19T16:21:50",
    "slug": "spread-the-change",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/spread-the-change/",
    "title": {
      "rendered": "Spread the Change"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong>DESIGNER TOOLKIT</strong><br />\n<a href=\"http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/10dec_toolkit.zip\"> Download this .ZIP folder</a> of the #10December typeface and logos to create and spread your own designs!</p>\n<p><strong>BANNERS</strong></p>\n<p><a href=\"http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/10dec_banner.jpg\"><img src=\"http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/10dec_banner.jpg\" alt=\"10Dec\" width=\"960\" height=\"140\" /></a><br />\n<span class=\"code\" style=\"font-size: 9px\"><code>Use This Code to Embed This Banner To Your Site:<br />\n<a href=\"http://www.10december.net/\" target=\"_blank\" ><img src= \"http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/10dec_banner.jpg\" alt=\"10Dec\" width=\"960\" height=\"140\"/></a></code></span></p>\n<p><strong>BUTTONS</strong></p>\n<div>\n<div style=\"width: 300px;float: left;margin-right: 30px\">\n<p><a href=\"http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/button_1.jpg\"><img src=\"http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/button_1.jpg\" alt=\"10Dec\" width=\"300\" height=\"300\" /></a><br />\n<span class=\"code\" style=\"font-size: 9px\"><code>Use This Code to Embed This Button To Your Site:<br />\n<a href=\"http://www.10december.net/\" target=\"_blank\" ><img src=\"http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/button_1.jpg\" alt=\"10Dec\" width=\"300\" height=\"300\"/></a></code></span></p>\n</div>\n<div style=\"float: left;margin-right: 30px;width: 300px\">\n<p><a href=\"http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/button_3.jpg\"><img src=\"http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/button_3.jpg\" alt=\"10Dec\" width=\"300\" height=\"300\" /></a><br />\n<span class=\"code\" style=\"font-size: 9px\"><code>Use This Code to Embed This Button To Your Site:<br />\n<a href=\"http://www.10december.net/\" target=\"_blank\" ><img src=\"http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/button_3.jpg\" alt=\"10Dec\" width=\"300\" height=\"300\"/></a></code></span></p>\n</div>\n<div style=\"float: left;width: 300px\">\n<p><a href=\"http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/button_2.jpg\"><img src=\"http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/button_2.jpg\" alt=\"10Dec\" width=\"300\" height=\"300\" /></a><br />\n<span class=\"code\" style=\"font-size: 9px\"><code>Use This Code to Embed This Button To Your Site:<br />\n<a href=\"http://www.10december.net/\" target=\"_blank\" ><img src=\"http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/button_2.jpg\" alt=\"10Dec\" width=\"300\" height=\"300\"/></a></code></span></p>\n</div>\n</div>\n<p><strong>BADGES</strong><br />\n<a class=\"pbwdgt\" href=\"http://www.picbadges.com/10december/2374354/\"><img src=\"http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/picbadge.png\" alt=\"\" /></a></p>\n<p>PIC BADGE: <a href=\"http://www.picbadges.com/human-rights-day/2392598/\">http://www.picbadges.com/human-rights-day/2392598/</a></p>\n<p><strong>POSTERS</strong></p>\n<p><a href=\"http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/humanrightsnotoption1.jpg\"><img src=\"http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/humanrightsnotoption1.jpg\" alt=\"\" width=\"424\" height=\"600\" class=\"alignnone size-full wp-image-244\" /></a><br />\n<a href=\"http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/human-rights-day.jpg\"><img src=\"http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/human-rights-day.jpg\" alt=\"\" width=\"337\" height=\"356\" class=\"alignnone size-full wp-image-243\" /></a><br />\n<a href=\"http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/posterhr.jpg\"><img src=\"http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/udhr.jpg\"><img src=\"http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/posterhr.jpg\" alt=\"\" width=\"424\" height=\"600\" class=\"alignnone size-full wp-image-246\" /></a><a href=\"http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/humanrightsnotoption2.jpg\"><img src=\"http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/humanrightsnotoption2.jpg\" alt=\"\" width=\"424\" height=\"600\" class=\"alignnone size-full wp-image-245\" /></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>DESIGNER TOOLKIT Download this .ZIP folder of the #10December typeface and logos to create and spread your own designs! BANNERS Use This Code to Embed This Banner To Your Site: BUTTONS Use This&#8230;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 44,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "template-wide.php",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/111"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/44"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=111"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 44,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/111/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 137,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/111/revisions/137"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media?parent=111"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 109,
    "date": "2011-11-09T06:56:00",
    "date_gmt": "2011-11-09T06:56:00",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/button_2.jpg"
    },
    "modified": "2011-11-09T06:56:00",
    "modified_gmt": "2011-11-09T06:56:00",
    "slug": "button_2",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/spread-the-change/button_2/",
    "title": {
      "rendered": "button_2"
    },
    "author": 44,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/button_2.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/button_2.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "400",
      "height": "400",
      "hwstring_small": "height='96' width='96'",
      "file": "2011/11/button_2.jpg",
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      },
      "sizes": {}
    },
    "post": 111,
    "source_url": "https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/button_2.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media/109"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/44"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=109"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 108,
    "date": "2011-11-09T06:55:34",
    "date_gmt": "2011-11-09T06:55:34",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/button_1.jpg"
    },
    "modified": "2011-11-09T06:55:34",
    "modified_gmt": "2011-11-09T06:55:34",
    "slug": "button_1",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/spread-the-change/button_1/",
    "title": {
      "rendered": "button_1"
    },
    "author": 44,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/button_1.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/button_1.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "400",
      "height": "400",
      "hwstring_small": "height='96' width='96'",
      "file": "2011/11/button_1.jpg",
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      },
      "sizes": {}
    },
    "post": 111,
    "source_url": "https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/button_1.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media/108"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/44"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=108"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 107,
    "date": "2011-11-09T05:26:53",
    "date_gmt": "2011-11-09T05:26:53",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/10dec_banner.jpg"
    },
    "modified": "2011-11-09T05:26:53",
    "modified_gmt": "2011-11-09T05:26:53",
    "slug": "10dec_banner",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/spread-the-change/10dec_banner/",
    "title": {
      "rendered": "10dec_banner"
    },
    "author": 44,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/10dec_banner.jpg'><img width=\"300\" height=\"44\" src=\"https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/10dec_banner.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "1000",
      "height": "146",
      "hwstring_small": "height='18' width='128'",
      "file": "2011/11/10dec_banner.jpg",
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      },
      "sizes": {}
    },
    "post": 111,
    "source_url": "https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/10dec_banner.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media/107"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/44"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=107"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 100,
    "date": "2011-11-08T19:03:56",
    "date_gmt": "2011-11-08T19:03:56",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/?page_id=100"
    },
    "modified": "2011-11-20T18:00:09",
    "modified_gmt": "2011-11-20T18:00:09",
    "slug": "galego",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/galego/",
    "title": {
      "rendered": "Galego"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong><em><strong><em>Translated by Translator Brigades \u2013 <a href=\"mailto:translatorbrigades@gmail.com\" target=\"_blank\">translatorbrigades@gmail.com</a></em></strong></em></strong></p>\n<h2>\u00a1OS DEREITOS HUMANOS NON SON ALGO OPCIONAL!</h2>\n<h3>Reivindica o 10 de decembro de 2011 como xornada de acci\u00f3n alternativa ao D\u00eda Internacional dos Dereitos Humanos.</h3>\n<p>O \u00e9xito do 1 de outubro xerou un \u00edmpeto sen precedentes para a acci\u00f3n global. A humanidade uniuse a trav\u00e9s das fronteiras na loita pola democracia real e os dereitos individuais. \u00c9 esencial nesta loita o respecto pola vida humana e as condici\u00f3ns de vida, incluido o medio.</p>\n<p>A sociedade civil est\u00e1 a ser ameazada por un sistema baseado no poder e non nos valores hum\u00e1ns. D\u00eda tras d\u00eda reprime liberdades b\u00e1sicas e favorece sistematicamente a avaricia duns poucos en detrimento das necesidades da maior\u00eda. O poder financia guerras, monopolios<br />\nalimentarios e farmac\u00e9uticos, apoia r\u00e9ximes ditatoriais en todo o mundo, destr\u00fae o medio ambiente, manipula e censura os fluxos de informaci\u00f3n e impide a transparencia.</p>\n<p>A pesar das nosas diferentes culturas e contextos sociais, todos e todas sufrimos as mesmas ameazas. A nosa liberdade e a nosa dignidade son atacadas pola l\u00f3xica do mercado e por gobernos corruptos que est\u00e1n a converter as nosas sociedades locais e globais en lugares cada<br />\nves m\u00e1is inxustos. Os gobernos deste planeta deben traballar para as persoas, non contra de elas.</p>\n<p>Chegou o momento de defender unidos os nosos dereitos e esixir os dereitos que nos foron prometidos na <a href=\"http://www.ohchr.org/EN/UDHR/Documents/UDHR_Translations/gln.pdf\" target=\"_blank\">Declaraci\u00f3n Universal dos Dereitos Hum\u00e1ns</a> en 1948, asinada e aprobada pola maior\u00eda das naci\u00f3n do mundo e a base para moitas das nosas constituci\u00f3ns. A loita polos nosos dereitos como seres hum\u00e1ns subxace a todo o que esiximos en cada praza e en cada manifestaci\u00f3n durante este ano hist\u00f3rico de cambio global. Non hai mellor culminaci\u00f3n posible para este ano de protesta que un d\u00eda global de acci\u00f3n para defender, fronte aos que intentan arrebat\u00e1rnola, a nosa inalienable igualdade como seres hum\u00e1ns.De leste a oeste, de norte a sur: o 10 de decembro tomaremos as r\u00faas e prazas xuntos para reclamar os principios fundamentais que nos prometeron e que nos son inherentes en tanto que Seres Hum\u00e1ns.</p>\n<p><strong>Gostariamos  propor a semana do 10 de decembro (d\u00edas 10-17) como per\u00edodo de formas alternativas de protesta, que ser\u00edan establecidas por todas e todos n\u00f3s tras un debate. A idea \u00e9 participar mediante a proposta de novas formas de acci\u00f3n con esp\u00edrito creativo: podemos organizar foros e obradoiros p\u00fablicos, &#8220;flash-mobs&#8221;, promover o movemento nas escolas locais e os barrios, as\u00ed como po\u00f1ernos en contacto con organizaci\u00f3ns humanitarias que traballen cos mesmos obxectivos.</strong><strong></p>\n<h5>Este \u00e9 un chamamento para calquera persoa, asemblea ou organizaci\u00f3n humanitaria independente, a participar neste proxecto creativo: dinos que est\u00e1s a organizar para o D\u00eda Internacional dos Dereitos Humanos, env\u00edanos as t\u00faas propostas e vota polas que che gusten picando aqu\u00ed: &#8220;<a href=\"http://takethesquare.uservoice.com/forums/140010-an-alternative-day-of-action-10th-dec\" target=\"_blank\">FEEDBACK</a>&#8220;.Publicaremos as achegas na nosa p\u00e1xina e difundir\u00e9molas na Internet para que outros poidan unirse ou debater. Unha discusi\u00f3n de tipo m\u00e1is xeral est\u00e1 a ter lugar aqu\u00ed: &#8220;<a href=\"http://titanpad.com/humanrights\" target=\"_blank\">titanpad.com/humanrights&#8221;</a>. \u00a1Entra e participa!</h5>\n<p><strong></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Translated by Translator Brigades \u2013 translatorbrigades@gmail.com \u00a1OS DEREITOS HUMANOS NON SON ALGO OPCIONAL! Reivindica o 10 de decembro de 2011 como xornada de acci\u00f3n alternativa ao D\u00eda Internacional dos Dereitos Humanos. O \u00e9xito&#8230;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 12,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/100"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=100"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/100/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 285,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/100/revisions/285"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media?parent=100"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 98,
    "date": "2011-11-08T18:59:32",
    "date_gmt": "2011-11-08T18:59:32",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/?page_id=98"
    },
    "modified": "2011-11-11T00:29:38",
    "modified_gmt": "2011-11-11T00:29:38",
    "slug": "norsk",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/norsk/",
    "title": {
      "rendered": "Norsk"
    },
    "content": {
      "rendered": "<h4><strong><em><strong><em>Translated by Translator Brigades \u2013 <a href=\"mailto:translatorbrigades@gmail.com\" target=\"_blank\">translatorbrigades@gmail.com</a></em></strong></em></strong></h4>\n<h2>Anmodning til en global dag for handling p\u00e5 menneskerettighetsdagen, l\u00f8rdag 10. desember 2011</h2>\n<p>Suksessen fra 15. oktober har utl\u00f8st et enest\u00e5ende momentum for global handling. Menneskeheten har forent seg p\u00e5 tvers av grensene i en kamp for reelt demokrati og individuelle rettigheter. Essensielt i denne kampen er respekten for menneskers liv og levek\u00e5r, inkludert milj\u00f8er.</p>\n<p>Global sivile samfunn er truet av et system basert p\u00e5 makt og ikke p\u00e5 menneskelige verdier. Dag etter dag undertrykker dette systemer grunnleggende friheter og konsekvent favoriserer gr\u00e5dighet til de f\u00e5 over behovene til mange. Denne kraften finansierer kriger, n\u00e6ringsmiddel- og farmas\u00f8ytiske monopoler, sponser diktatoriske regimer over hele verden, \u00f8delegger milj\u00f8et, manipulerer og sensurerer informasjonsflyt og \u00e5penhet.</p>\n<p>Til tross for v\u00e5re ulike kulturelle bakgrunner og sosiale sammenhenger, lider vi alle under samme trusler. V\u00e5r frihet og verdighet er under angrep som et resultat av markedets dynamikk og korrupte statlige institusjoner som leder v\u00e5re lokale og globale samfunn mot stadig mer<br />\nurettferdige steder. Regjeringene p\u00e5 denne planeten m\u00e5 jobbe for folket, ikke mot det.</p>\n<p>Tiden har kommet for \u00e5 st\u00e5 opp for v\u00e5re rettigheter sammen og til \u00e5 kreve rettighetene vi ble lovet i 1948 <a href=\"http://nn.wikipedia.org/wiki/Menneskerettsfr%C3%A5segna\" target=\"_blank\">Verdenserkl\u00e6ringen om menneskerettigheter</a>, signert og godkjent av de fleste av verdens regjeringer og grunnlaget for mange av v\u00e5re konstitusjoner.</p>\n<p>Kampen for v\u00e5re rettigheter som mennesker ligger bak alt vi har krevd i hver protest og hver demonstrasjon i dette historiske \u00e5ret av globale endringer. Det finnes ikke noe bedre h\u00f8ydepunkt for \u00e5rets protest enn en global dag for handling for \u00e5 forsvare v\u00e5r umistelige<br />\nmenneskelige rettferdighet fra de som pr\u00f8ver \u00e5 ta den bort fra oss.<br />\nFra \u00f8st til vest, nord til s\u00f8r: den 10. desember vil vi ta til gatene og torgene sammen for \u00e5 kreve de fundamentale prinsippene som ble lovet og er iboende hos mennesker.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Translated by Translator Brigades \u2013 translatorbrigades@gmail.com Anmodning til en global dag for handling p\u00e5 menneskerettighetsdagen, l\u00f8rdag 10. desember 2011 Suksessen fra 15. oktober har utl\u00f8st et enest\u00e5ende momentum for global handling. Menneskeheten har&#8230;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 12,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/98"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=98"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/98/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 181,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/98/revisions/181"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media?parent=98"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 96,
    "date": "2011-11-08T18:53:57",
    "date_gmt": "2011-11-08T18:53:57",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/?page_id=96"
    },
    "modified": "2011-11-11T00:33:28",
    "modified_gmt": "2011-11-11T00:33:28",
    "slug": "romana",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/romana/",
    "title": {
      "rendered": "Rom\u00e2n\u0103"
    },
    "content": {
      "rendered": "<h4><strong><em><strong><em>Translated by Translator Brigades \u2013 <a href=\"mailto:translatorbrigades@gmail.com\" target=\"_blank\">translatorbrigades@gmail.com</a></em></strong></em></strong></h4>\n<h2>Apel pentru o Zi Global\u0103 de Ac\u021biune de Ziua Drepturilor Omului S\u00e2mb\u0103t\u0103, 10 Decembrie 2011</h2>\n<p>Succesul zilei de 15 Octombrie a dat na\u0219tere unui av\u00e2nt f\u0103r\u0103 precedent \u00een ac\u021biune global\u0103. Umanitatea s-a unit peste hotare, \u00eentr-o lupt\u0103 pentru democra\u021bie adev\u0103rat\u0103 \u0219i pentru drepturi individuale. Esen\u021biale acestei lupte sunt respectul pentru via\u021ba uman\u0103 \u0219i pentru condi\u021biile de trai, inclusiv mediul.</p>\n<p>Societatea civil\u0103 global\u0103 este amenin\u021bat\u0103 de un sistem bazat pe putere \u0219i nu pe valori umane. Zi dup\u0103 zi acest sistem reprim\u0103 libert\u0103\u021bi de baz\u0103 \u0219i favorizeaz\u0103 l\u0103comia celor pu\u021bini, ignor\u00e2nd nevoile celor mul\u021bi. Aceast\u0103 putere finan\u021beaz\u0103 r\u0103zboaie, monopoluri alimentare \u0219i farmaceutice, sponsorizeaz\u0103 regimuri dictatoriale peste tot \u00een lume, distrug\u00e2nd mediul \u00eenconjur\u0103tor, manipul\u00e2nd \u0219i cenzur\u00e2nd fluxul informa\u021biei \u0219i transparen\u021ba.</p>\n<p>\u00cen ciuda diferitelor noastre culturi \u0219i contexte sociale, cu to\u021bii suntem prad\u0103 acelora\u0219i amenin\u021b\u0103ri. Libertatea \u0219i demnitatea noastr\u0103 sunt sub atac din cauza dinamicilor pie\u021bei \u0219i a institu\u021biilor guvernamentale care transform\u0103 societ\u0103\u021bile noastre locale \u0219i globale \u00een locuri din ce \u00een ce mai nedrepte. Guvernele trebuie s\u0103 lucreze pentru oameni, nu \u00eempotriva lor.</p>\n<p>A venit timpul s\u0103 ne ap\u0103r\u0103m drepturile \u00eempreun\u0103 \u0219i s\u0103 cerem drepturile care ne-au fost promise \u00een <a href=\"http://ro.wikisource.org/wiki/Declara%c8%9bia_Universal%c4%83_a_Drepturilor_Omului\" target=\"_blank\">Declara\u021bia Universal\u0103 a Drepturilor Omului</a> din 1948, semnat\u0103 \u0219i aprobat\u0103 de majoritatea guvernelor lumii, care st\u0103 la baza multor Constitu\u021bii.</p>\n<p>Drepturile noastre ca fiin\u021be umane sunt de fapt miza cerin\u021belor noastre, din orice Pia\u021ba public\u0103 \u0219i orice demonstra\u021bie a acestui an de schimbare global\u0103. O zi global\u0103 de ac\u021biune ar fi apogeul unui an de protest, o zi \u00een care s\u0103 ap\u0103r\u0103m echitatea social\u0103 la care avem un drept inalienabil.</p>\n<p>De la Est la Vest, de la Nord la Sud: pe 10 Decembrie vom ie\u0219i \u00een strazi \u0219i Pie\u021be \u00eempreun\u0103, pentru a cere protejarea principiilor fundamentale care au fost promise \u0219i sunt inerente Fiin\u021belor Umane.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Translated by Translator Brigades \u2013 translatorbrigades@gmail.com Apel pentru o Zi Global\u0103 de Ac\u021biune de Ziua Drepturilor Omului S\u00e2mb\u0103t\u0103, 10 Decembrie 2011 Succesul zilei de 15 Octombrie a dat na\u0219tere unui av\u00e2nt f\u0103r\u0103 precedent&#8230;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 12,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/96"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=96"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/96/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 184,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/96/revisions/184"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media?parent=96"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 93,
    "date": "2011-11-08T18:48:39",
    "date_gmt": "2011-11-08T18:48:39",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/?page_id=93"
    },
    "modified": "2011-11-11T00:31:40",
    "modified_gmt": "2011-11-11T00:31:40",
    "slug": "ti%e1%ba%bfng-vi%e1%bb%87t",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/ti%e1%ba%bfng-vi%e1%bb%87t/",
    "title": {
      "rendered": "ti\u1ebfng vi\u1ec7t"
    },
    "content": {
      "rendered": "<h4><strong><em><strong><em>Translated by Translator Brigades \u2013 <a href=\"mailto:translatorbrigades@gmail.com\" target=\"_blank\">translatorbrigades@gmail.com</a></em></strong></em></strong></h4>\n<h2>L\u1eddi k\u00eau g\u1ecdi cho ng\u00e0y To\u00e0n c\u1ea7u H\u00e0nh \u0111\u1ed9ng v\u00ec Quy\u1ec1n Con ng\u01b0\u1eddi, Th\u1ee9 b\u1ea3y, ng\u00e0y m\u00f9ng M\u01b0\u1eddi th\u00e1ng M\u01b0\u1eddi hai, n\u0103m 2011</h2>\n<p>S\u1ef1 th\u00e0nh c\u00f4ng c\u1ee7a ng\u00e0y 15 th\u00e1ng m\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 t\u1ea1o n\u00ean m\u1ed9t \u0111\u1ed9ng l\u1ef1c ch\u01b0a t\u1eebng c\u00f3 cho h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng th\u1ebf gi\u1edbi. Con ng\u01b0\u1eddi ch\u00fang ta \u0111\u00e3 li\u00ean k\u1ebft v\u1edbi nhau, v\u01b0\u1ee3t qua m\u1ecdi ranh gi\u1edbi, c\u00f9ng nhau \u0111\u1ea5u tranh v\u00ec m\u1ed9t n\u1ec1n d\u00e2n ch\u1ee7 th\u1ef1c s\u1ef1 v\u00e0 v\u00ec quy\u1ec1n c\u1ee7a m\u1ed7i c\u00e1 nh\u00e2n. B\u1ea3n ch\u1ea5t c\u1ee7a cu\u1ed9c \u0111\u1ea5u tranh n\u00e0y l\u00e0 cho m\u1ed1i quan h\u1ec7 gi\u1eefa cu\u1ed9c s\u1ed1ng con ng\u01b0\u1eddi v\u00e0 \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n s\u1ed1ng, bao g\u1ed3m c\u1ea3 m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng .</p>\n<p>C\u00f4ng d\u00e2n to\u00e0n c\u1ea7u \u0111ang b\u1ecb \u0111e d\u1ecda b\u1edfi m\u1ed9t h\u1ec7 th\u1ed1ng d\u1ef1a tr\u00ean s\u1ee9c m\u1ea1nh, ch\u1ee9 kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 gi\u00e1 tr\u1ecb con ng\u01b0\u1eddi. Ng\u00e0y qua ng\u00e0y n\u00f3 \u0111\u00e0n \u00e1p s\u1ef1 t\u1ef1 do c\u01a1 b\u1ea3n v\u00e0 \u1ee7ng h\u1ed9 m\u1ed9t c\u00e1ch ki\u00ean \u0111\u1ecbnh s\u1ef1 tham lam c\u1ee7a m\u1ed9t s\u1ed1 \u00edt ng\u01b0\u1eddi so v\u1edbi nhu c\u1ea7u chung c\u1ee7a nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi. Th\u1ebf l\u1ef1c n\u00e0y c\u1ea5p ti\u1ec1n cho chi\u1ebfn tranh, cho nh\u1eefng nh\u00e0 \u0111\u1ed9c quy\u1ec1n v\u1ec1 th\u1ef1c ph\u1ea9m v\u00e0 d\u01b0\u1ee3c ph\u1ea9m. N\u00f3 \u0111\u1ea3m b\u1ea3o cho ch\u1ebf \u0111\u1ed9 \u0111\u1ed9c t\u00e0i tr\u00ean to\u00e0n th\u1ebf gi\u1edbi, ph\u00e1 h\u1ee7y m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng, thao t\u00fang v\u00e0 ki\u1ec3m so\u00e1t to\u00e0n b\u1ed9 th\u00f4ng tin.</p>\n<p>B\u1ea5t ch\u1ea5p s\u1ef1 kh\u00e1c nhau v\u1ec1 v\u0103n h\u00f3a v\u00e0 khung c\u1ea3nh x\u00e3 h\u1ed9i, ch\u00fang ta \u0111\u1ec1u ph\u1ea3i ch\u1ecbu chung nh\u1eefng \u0111e d\u1ecda. S\u1ef1 t\u1ef1 do v\u00e0 ph\u1ea9m c\u00e1ch c\u1ee7a ch\u00fang ta b\u1ecb t\u1ea5n c\u00f4ng ch\u00ednh l\u00e0 k\u1ebft qu\u1ea3 c\u1ee7a nh\u1eefng \u0111\u1ed9ng c\u01a1 th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i v\u00e0 th\u1ebf ch\u1ebf ch\u00ednh ph\u1ee7 tham nh\u0169ng. N\u00f3 t\u0103ng c\u01b0\u1eddng b\u1ea5t c\u00f4ng trong x\u00e3 h\u1ed9i \u1edf \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng n\u00f3i ri\u00eang, tr\u00ean th\u1ebf gi\u1edbi n\u00f3i chung. Nh\u1eefng nh\u00e0 ch\u00ednh quy\u1ec1n c\u1ee7a h\u00e0nh tinh n\u00e0y ph\u1ea3i l\u00e0m vi\u1ec7c v\u00ec ng\u01b0\u1eddi d\u00e2n, ch\u1ee9 kh\u00f4ng ph\u1ea3i ch\u1ed1ng l\u1ea1i h\u1ecd.</p>\n<p>\u0110\u00e3 \u0111\u1ebfn l\u00fac ph\u1ea3i \u0111\u1ee9ng l\u00ean v\u00ec quy\u1ec1n c\u1ee7a ch\u00fang ta v\u00e0 \u0111\u1ec3 y\u00eau c\u1ea7u nh\u1eefng quy\u1ec1n m\u00e0 ch\u00fang ta \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c cam k\u1ebft trong b\u1ea3n tuy\u00ean ng\u00f4n to\u00e0n c\u1ea7u v\u1ec1 quy\u1ec1n con ng\u01b0\u1eddi n\u0103m <a href=\"http://www.ohchr.org/EN/UDHR/Pages/Language.aspx?LangID=vie\" target=\"_blank\">http://www.ohchr.org/EN/UDHR/Documents/UDHR_Translations/vie.pdf</a>, \u0111\u01b0\u1ee3c k\u00fd v\u00e0 ph\u00ea duy\u1ec7t b\u1edfi ph\u1ea7n l\u1edbn ch\u00ednh quy\u1ec1n tr\u00ean to\u00e0n th\u1ebf gi\u1edbi v\u00e0 l\u00e0 n\u1ec1n t\u1ea3ng cho r\u1ea5t nhi\u1ec1u b\u1ea3n hi\u1ebfn ph\u00e1p c\u1ee7a ch\u00fang ta.</p>\n<p>S\u1ef1 \u0111\u1ea5u tranh c\u1ee7a ch\u00fang ta v\u00ec quy\u1ec1n l\u1ee3i nh\u01b0 m\u1ed9t con ng\u01b0\u1eddi th\u1ec3 hi\u1ec7n \u1edf nh\u1eefng \u0111i\u1ec1u ch\u00fang ta \u0111\u00e3 y\u00eau c\u1ea7u \u1edf m\u1ed7i qu\u1ea3ng tr\u01b0\u1eddng v\u00e0 trong m\u1ecdi cu\u1ed9c bi\u1ec3u d\u01b0\u01a1ng l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng trong c\u00e1i n\u0103m l\u1ecbch s\u1eed c\u1ee7a s\u1ef1 thay \u0111\u1ed5i to\u00e0n c\u1ea7u. Trong n\u0103m nay s\u1ebd kh\u00f4ng c\u00f3 th\u00e0nh qu\u1ea3 n\u00e0o t\u1ed1t h\u01a1n cho v\u1edbi s\u1ef1 kh\u00e1ng ngh\u1ecb c\u1ee7a ch\u00fang ta l\u00e0 ng\u00e0y to\u00e0n c\u1ea7u h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng v\u1edbi m\u1ee5c \u0111\u00edch b\u1ea3o v\u1ec7 s\u1ef1 c\u00f4ng b\u1eb1ng kh\u00f4ng th\u1ec3 t\u00e1ch r\u1eddi c\u1ee7a con ng\u01b0\u1eddi kh\u1ecfi nh\u1eefng k\u1ebb \u0111ang c\u00f3 g\u1eafng l\u1ea5y ch\u00fang kh\u1ecfi ch\u00fang ta.</p>\n<p>T\u1eeb \u0110\u00f4ng sang T\u00e2y, t\u1eeb B\u1eafc xu\u1ed1ng Nam: V\u00e0o ng\u00e0y m\u00f9ng 10 th\u00e1ng 12 ch\u00fang ta h\u00e3y xu\u1ed1ng ph\u1ed1, bi\u1ec3u t\u00ecnh \u1edf nh\u1eefng qu\u1ea3ng tr\u01b0\u1eddng y\u00eau c\u1ea7u nh\u1eefng nguy\u00ean t\u1eafc c\u01a1 b\u1ea3n \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c h\u1ee9a h\u1eb9n v\u00e0 c\u0169ng v\u1ed1n l\u00e0 thu\u1ed9c v\u1ec1 con ng\u01b0\u1eddi.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Translated by Translator Brigades \u2013 translatorbrigades@gmail.com L\u1eddi k\u00eau g\u1ecdi cho ng\u00e0y To\u00e0n c\u1ea7u H\u00e0nh \u0111\u1ed9ng v\u00ec Quy\u1ec1n Con ng\u01b0\u1eddi, Th\u1ee9 b\u1ea3y, ng\u00e0y m\u00f9ng M\u01b0\u1eddi th\u00e1ng M\u01b0\u1eddi hai, n\u0103m 2011 S\u1ef1 th\u00e0nh c\u00f4ng c\u1ee7a&#8230;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 12,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/93"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=93"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/93/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 95,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/93/revisions/95"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media?parent=93"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 89,
    "date": "2011-11-08T18:34:35",
    "date_gmt": "2011-11-08T18:34:35",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/?page_id=89"
    },
    "modified": "2011-11-23T01:51:04",
    "modified_gmt": "2011-11-23T01:51:04",
    "slug": "hrvatski",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/hrvatski/",
    "title": {
      "rendered": "Hrvatski"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong><em>Translated by Translator Brigades &#8211; <a href=\"mailto:translatorbrigades@gmail.com\" target=\"_blank\">translatorbrigades@gmail.com</a></em></strong></p>\n<h2><strong>Poziv za Globalni Dan Akcije na Dan Ljudskih Prava, subota, 10 decembar/prosinac, 2011</strong></h2>\n<p>Uspjeh 15. oktobra/listopada je pokrenuo zamah za globalnu akciju. \u010covje\u010danstvo se ujedinilo preko svih granica u borbi za stvarnu demokraciju i ljudska prava. Sto je najbitnije za te borbe je po\u0161tivanje ljudskog \u017eivota i uvjeta za \u017eivot, pa tako i na\u0161 okoli\u0161.</p>\n<p>Globalnom civilnom dru\u0161tvu prijeti sustav koji se temelji samo na vlast, a ne na ljudskim vrijednostima. Iz dana u dan, taj sustav potiskuje slobodu ljudi i favorizira pohlepe manjine preko potreba ve\u0107ine. Ovaj sustav financira ratove, prehrambene i farmaceutske monopole, te su i sponzori diktatorske re\u017eime diljem svijeta, uni\u0161tavaju okoli\u0161, manipuliraju i cenzuriraju protok informacija.</p>\n<p>Unato\u010d na\u0161im razli\u010ditim kulturnim naslje\u0111em i dru\u0161tvenom kontekstu, svima nam iste prijetnje prijete. Na\u0161a sloboda i dostojanstvo su pod napadom kao rezultat tr\u017ei\u0161ne dinamike I korumpirane vlade koja okre\u0107e na\u0161e lokalno i globalno dru\u0161tvo u nepravedno mjesto.Vlada ovog svijeta mora raditi za narod, a ne protiv nas.</p>\n<p>Do\u0161lo je na\u0161e vrijeme da se dignemo za na\u0161a prava zajedno i zahtijevamo prava koja smo bili obe\u0107ali u 1948 u <a href=\"http://www.ohchr.org/EN/UDHR/Documents/UDHR_Translations/src2.pdf\" target=\"_blank\">Op\u0107oj Deklaraciji O Pravima Covjeka</a>, koja je potpisana i odobrena od strane ve\u0107ine svjetskih vlada, te je postala osnova za mnoge na\u0161e svijetske ustave.</p>\n<p>Borba za na\u0161a prava kao ljudska bi\u0107a je u pozadini svega \u0161to smo tra\u017eili u svakom trgu i na svakoj demonstraciji u ovoj povijesnoj godini globalne promjene. Ne postoji bolji vrhunac ove godine protesta nego Globalni Dan Akcije za obranu na\u0161eg ljudskog kapitala od onih koji poku\u0161ajvaju da ga uzmu od nas.Od istoka do zapada, sjevera do juga: 10. decembra/prosinca \u0107emo iza\u0107i na ulice i trgove I zajedno zahtjevati na\u0161a ljudska prava koja smo obe\u0107ani i koji su svojstveni ljudima.<br />\n<a href=\"http://takethesquare.uservoice.com/forums/140909-10prosinac-dan-ljudskih-prava/filters/new\" target=\"_blank\"><br />\nFORUM HERE</a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Translated by Translator Brigades &#8211; translatorbrigades@gmail.com Poziv za Globalni Dan Akcije na Dan Ljudskih Prava, subota, 10 decembar/prosinac, 2011 Uspjeh 15. oktobra/listopada je pokrenuo zamah za globalnu akciju. \u010covje\u010danstvo se ujedinilo preko svih&#8230;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 12,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/89"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=89"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/89/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 368,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/89/revisions/368"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media?parent=89"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 74,
    "date": "2011-11-08T16:48:40",
    "date_gmt": "2011-11-08T16:48:40",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/?page_id=74"
    },
    "modified": "2011-11-11T15:43:47",
    "modified_gmt": "2011-11-11T15:43:47",
    "slug": "global-assembly-on-human-rights",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/global-assembly-on-human-rights/",
    "title": {
      "rendered": "Global Brainstorming on Human Rights"
    },
    "content": {
      "rendered": "<h4>This is a call to join heads and discuss issues related to Human Rights: their importance, their relevance in the new assembly context, the need to update them or ways for ensuring they are respected. We encourage you all to participate in sharing ideas, experiences and proposals!</h4>\n<h5><strong>Join the conversation!</strong></h5>\n<p><strong>[1] Collaborative document</strong></p>\n<p>Over the last weeks we have been calling for global assemblies to deal with different subjects we have in common. The one on Human Rights will be held on the 18th of November. It will take place on the platforms listed below. As a provisional space to express our ideas we have opened a pad write them down:<a href=\"http://titanpad.com/humanrights\" target=\"_blank\"> titanpad.com/humanrights</a>. We will try to get a wiki up soon. Please follow the guidelines for participation written inside, if not it could get really chaotic, thanks.</p>\n<p><strong>[2] WebChat at freenode</strong></p>\n<p>Web chat is a written chat, you can have it open and follow it from time to time. This chat is the same as using any IRC client on freenode.net</p>\n<p>Join the meeting room here <a href=\"http://webchat.freenode.net/?randomnick=1&#038;channels=humanrights&#038;prompt=1\" target=\"_blank\">#HumanRights</a></p>\n<p>To change the default name to yourname_yourcity please put the following in the chat line<br />\n/nick yourname_yourcity</p>\n<p>Example: /nick Groucho_Toledo</p>\n<p>To open a new room type the following phrase in the chat line</p>\n<p>/join #humanrights-NameOfTheRoom</p>\n<p>For example if you want to set up a channel to speak in Japanese</p>\n<p>Example: /join #humanrights-jp</p>\n<p><strong>[3] Voice conference on Mumble</strong></p>\n<p>There will be several independent voice conferences in the next weeks on <a href=\"http://takethesquare.net/2011/10/04/mumble-setup-walkthrough/\" target=\"_blank\">Mumble</a>. We will post them on the site with the due details. To set the software up please follow the instructions at <a href=\"http://takethesquare.net/2011/10/04/mumble-setup-walkthrough/\" target=\"_blank\">http://takethesquare.net/2011/10/04/mumble-setup-walkthrough/</a>.</p>\n<p>To connect use the following:</p>\n<p><strong>Label</strong>: Takethesquare (for example, it must be a name that gives you a clue to which server are you connecting to)<br />\n<strong>Server</strong>: tomalaplaza.net<br />\n<strong>Port</strong>: 64738<br />\n<strong>Username</strong>: We recommend you use a format such as: name_country or city or occupation. For example John_UK or London or LSX. This is aimed to make communication more fluid, however, it is completely up to you.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>This is a call to join heads and discuss issues related to Human Rights: their importance, their relevance in the new assembly context, the need to update them or ways for ensuring they&#8230;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 12,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/74"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=74"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 16,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/74/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 204,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/74/revisions/204"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media?parent=74"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 58,
    "date": "2011-11-08T02:43:26",
    "date_gmt": "2011-11-08T02:43:26",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/?page_id=58"
    },
    "modified": "2011-11-11T00:25:08",
    "modified_gmt": "2011-11-11T00:25:08",
    "slug": "eu",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/eu/",
    "title": {
      "rendered": "Euskera"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong><em>Translated by Translator Brigades &#8211; <a href=\"mailto:translatorbrigades@gmail.com\" target=\"_blank\">translatorbrigades@gmail.com</a></em></strong></p>\n<h2>Batzeko momentua da #globalchange 2011ko Abenduaren 10ean, larunbatean, Giza Eskubideen Egunean, mundu mailako ekintza egun baterako deia</h2>\n<p>Urriaren 15eko arrakastak aurrekaririk gabeko kemena sortu du mundu mailako ekintza egunerako. Demokrazia erreal bat eta gizabanakoaren eskubideak lortzeko borrokan gizadia elkartu egin da mugen gainetik. Borroka honetan giza bizitzaren eta bizi baldintzen, ingurugiroa barne, errespetua funtsezkoa da.</p>\n<p>Gizarte zibil globala boterean eta ez giza balioetan oinarritzen den sistema batek mehatxatzen du. Egunak joan eta egunak etorri oinarrizko askatasunak erreprimitzen ditu eta gutxi batzuen diruzalekeriari mesede egiten dio gehiengoaren premien kalterako. Botereak gerrak eta elikagai eta farmazia monopolioak finantzatzen ditu, mundo guztian erregimen diktatorialak babesten ditu, ingurugiroa suntsitzen du, informazio fluxuak manipulatu eta zentsuratzen ditu eta gardentasuna galarazten du.</p>\n<p>Nahiz eta kultura eta testuinguru sozial desberdinak bizi, guztiok mehatxu berberak pairatzen ditugu. Gure askatasuna eta gure dignitatea merkatuaren logikak eta gure herri eta mundu mailako gizarteak gero eta bidegabeko leku bilakazen dituzten gobernu ustelek erasotzen dituzte. Mundu honetako gobernuak pertsonentzako lan egin behar dute, eta ez beraien aurka.</p>\n<p>Gure eskubideak bateratuta defendatzeko eta 1948an munduko nazio gehienek sinatu eta onartu zuten eta gure konstituzio askoren oinarri diren <a href=\"http://eu.wikipedia.org/wiki/Giza_Eskubideen_Aldarrikapen_Unibertsala\" target=\"_blank\">Giza Eskubideen Adierazpen Unibertsalean</a> hitzeman zizkiguten eskubideak exijitzeko momentua iritsi da. Gure eskubideen aldeko borroka aldaketa globalaren urte historiko honetan plaza eta manifestaldi bakoitzean exijitu dugunaren oinarria da. Protesta urte hau bukatzeko goren unerik hoberena mundu mailako ekintza egun bat da, gizaki bezala gure berdintasun besterenezina kendu nahi digutenen aurrean defendatzeko.</p>\n<p>Ekialdetik mendebaldera, iparraldetik hegoaldera: abenduaren 10ean guztiok batera kaleak eta plazak hartuko ditugu promestu zizkiguten eta gizaki bezala atxikitzen zaizkigun oinarrizko printzipioak erreklamatzeko.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Translated by Translator Brigades &#8211; translatorbrigades@gmail.com Batzeko momentua da #globalchange 2011ko Abenduaren 10ean, larunbatean, Giza Eskubideen Egunean, mundu mailako ekintza egun baterako deia Urriaren 15eko arrakastak aurrekaririk gabeko kemena sortu du mundu mailako&#8230;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 12,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/58"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=58"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/58/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 178,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/58/revisions/178"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media?parent=58"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 56,
    "date": "2011-11-08T02:41:17",
    "date_gmt": "2011-11-08T02:41:17",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/?page_id=56"
    },
    "modified": "2011-11-28T15:01:32",
    "modified_gmt": "2011-11-28T15:01:32",
    "slug": "it",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/it/",
    "title": {
      "rendered": "Italiano"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong><em>Translated by Translator Brigades &#8211; <a href=\"mailto:translatorbrigades@gmail.com\" target=\"_blank\">translatorbrigades@gmail.com</a></em></strong></p>\n<h2>I DIRITTI UMANI NON SONO OPTIONAL!</h2>\n<h3>Un appello per una giornata alternativa d&#8217;azione sulla Giornata dei Diritti Umani, sabato, il 10 dicembre 2011</h3>\n<p>Il successo del 15 ottobre ha innescato un movimento senza precedenti per un&#8217;azione a livello globale. L&#8217;umanit\u00e0 si \u00e8 unita oltre i confini, in una lotta per una vera democrazia e per i diritti individuali. Essenziale a questa lotta \u00e8 il rispetto della vita umana, e le condizioni di vita, compresi quelli ambientali.</p>\n<p>La societ\u00e0 civile globale \u00e8 minacciata da un sistema basato sul potere e non sulla base di valori umani. Giorno dopo giorno, esso reprime le libert\u00e0 fondamentali, favorendo sempre di pi\u00f9 l&#8217;avidit\u00e0 di pochi sui\u00a0 bisogni dei tanti. Questo potere finanzia le guerre, nonch\u00e9 i monopoli alimentari e farmaceutici, sponsorizza i regimi dittatoriali in tutto il mondo, distrugge l\u2019ambiente, manipola e censura il flusso di informazione ed impedisce la sua trasparenza.</p>\n<p>Nonostante i nostri diversi background culturali e contesti sociali, tutti subiamo le stesse minacce. La nostra libert\u00e0 e dignit\u00e0 sono sotto attacco a causa delle dinamiche del mercato e delle istituzioni governanti corrotte, che stanno trasformando le nostre societ\u00e0, sia quelle locale che globale, in luoghi sempre pi\u00f9 ingiusti. I governi di questo mondo devono lavorare a favore della gente, e non contro di loro.</p>\n<p>\u00c8 giunto il momento di difendere i nostri diritti ed insieme richiedere quelli che ci furano promessi con la <a href=\"http://it.wikisource.org/wiki/Dichiarazione_Universale_dei_Diritti_dell%27Uomo_-_UNGA,_10_dicembre_1948\" target=\"_blank\">Dichiarazione universale dei diritti dell&#8217;uomo</a>, firmata e approvata nel 1948 dalla maggior parte dei governi del mondo, sulla quale si basano\u00a0 molte delle nostre costituzioni a livello mondiale.</p>\n<p>La lotta per i nostri diritti come esseri umani \u00e8 alla base tdi utto ci\u00f2 che abbiamo richiesto in ogni piazza e ad ogni manifestazione in quest\u2019annata storica de cambiamento globale. Non c&#8217;\u00e8 miglior coronamento in quest&#8217; anno di protesta che una giornata d&#8217; azione globale per difendere il nostro inalienabile patrimonio umano, da coloro che provano a togliercelo.Da est a ovest, da nord a sud: il 10 dicembre, andremo per le strade e le piazze insieme a richiedere i principi fondamentali che ci sono stati promessi, ed\u00a0 inerenti a tutti gli Esseri Umani.</p>\n<p><strong>Durante la settimana del 10 dicembre (10/12 &#8211; 17/12) vorremmo proporre la creazione di differenti\u00a0 forme di proteste alternative. Questi metodi\u00a0 veranno elencati una volta che tutti noi abbiamo partecipato al dibattito. L&#8217;idea \u00e8 di partecipare e proporre nuove forme d\u2019azione con uno spirito creativo: possiamo organizzare dei forum pubblici, dei workshop e dei flash-mob. Potremmo promuovere il movimento tramite le scuole locali e nei nostri quartieri, o metterci in contatto con le organizzazioni umanitarie che lavorano con gli stessi obiettivi.</strong><strong><br />\n</strong></p>\n<h5>Questo \u00e8 un invito a qualsiasi persona, assemblea o organizzazione umanitaria indipendente per partecipare a questo processo creativo: diteci cosa state organizzando per il # December10, inviateci le proposte e votate quelli che credete siano i migliori cliccando qui: <a href=\"http://takethesquare.uservoice.com/forums/140907-10-dicembre-giornata-dei-diritti-umani-/filters/new\" target=\"_blank\">FEEDBACK</a>. Li pubblicheremo sul sito, e li diffonderemo su Internet, in modo che altri possano unirsi o partecipare al dibattito. Attualmente, un discorso pi\u00f9 generale sta avendo luogo su: <a href=\"http://titanpad.com/humanrights\" target=\"_blank\">titanpad.com/humanrights</a>. Entrate e partecipate!</h5>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Translated by Translator Brigades &#8211; translatorbrigades@gmail.com I DIRITTI UMANI NON SONO OPTIONAL! Un appello per una giornata alternativa d&#8217;azione sulla Giornata dei Diritti Umani, sabato, il 10 dicembre 2011 Il successo del 15&#8230;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 12,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/56"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=56"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 10,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/56/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 389,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/56/revisions/389"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media?parent=56"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 54,
    "date": "2011-11-08T02:39:49",
    "date_gmt": "2011-11-08T02:39:49",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/?page_id=54"
    },
    "modified": "2011-11-23T13:33:17",
    "modified_gmt": "2011-11-23T13:33:17",
    "slug": "ru",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/",
    "title": {
      "rendered": "\u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 \u044f\u0437\u044b\u043a"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong><em>Translated by Translator Brigades &#8211; <a href=\"mailto:translatorbrigades@gmail.com\" target=\"_blank\">translatorbrigades@gmail.com</a></em></strong></p>\n<p>\u0423\u0441\u043f\u0435\u0445 15 \u043e\u043a\u0442\u044f\u0431\u0440\u044f \u043f\u043e\u0441\u043b\u0443\u0436\u0438\u043b \u0431\u0435\u0441\u043f\u0440\u0435\u0446\u0435\u0434\u0435\u043d\u0442\u043d\u044b\u043c \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c \u0434\u043b\u044f \u0433\u043b\u043e\u0431\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0439. \u041d\u0435 \u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u044f \u043d\u0430 \u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u044b \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u043e\u0431\u044a\u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u043b\u043e\u0441\u044c \u0432 \u0431\u043e\u0440\u044c\u0431\u0435 \u0437\u0430 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u0434\u0435\u043c\u043e\u043a\u0440\u0430\u0442\u0438\u044e \u0438 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0430 \u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438. \u0423\u0432\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438 \u0438 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u044f\u043c \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438, \u0432 \u0442\u043e\u043c \u0447\u0438\u0441\u043b\u0435 \u0438 \u043a \u043e\u043a\u0440\u0443\u0436\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0435, \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0435\u043e\u0442\u044a\u0435\u043c\u043b\u0435\u043c\u043e\u0439 \u0447\u0430\u0441\u0442\u044c\u044e \u044d\u0442\u043e\u0439 \u0431\u043e\u0440\u044c\u0431\u044b.</p>\n<p>\u0413\u043b\u043e\u0431\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c\u0443 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443 \u0432 \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u044f\u0449\u0435\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0443\u0433\u0440\u043e\u0436\u0430\u0435\u0442 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0430 \u043d\u0430 \u0441\u0438\u043b\u0435, \u0430 \u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0446\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044f\u0445. \u0414\u0435\u043d\u044c \u0437\u0430 \u0434\u043d\u0435\u043c \u043e\u043d\u0430 \u043f\u043e\u0434\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u044b \u0438 \u043d\u0430\u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u0435\u0442 \u0436\u0430\u0434\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043d\u0435\u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u0438\u0445, \u0438\u0433\u043d\u043e\u0440\u0438\u0440\u0443\u044f \u043f\u0440\u0438 \u044d\u0442\u043e\u043c \u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043c\u043d\u043e\u0433\u0438\u0445. \u042d\u0442\u0430 \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442 \u0432\u043e\u0439\u043d\u044b, \u043f\u0438\u0449\u0435\u0432\u044b\u0435 \u0438 \u0444\u0430\u0440\u043c\u0430\u0446\u0435\u0432\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043c\u043e\u043d\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0438, \u043e\u043d\u0430 \u0441\u043f\u043e\u043d\u0441\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442 \u0434\u0438\u043a\u0442\u0430\u0442\u043e\u0440\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0436\u0438\u043c\u044b \u043f\u043e \u0432\u0441\u0435\u043c\u0443 \u0437\u0435\u043c\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0448\u0430\u0440\u0443, \u0440\u0430\u0437\u0440\u0443\u0448\u0430\u044f \u043f\u0440\u0438 \u044d\u0442\u043e\u043c \u043e\u043a\u0440\u0443\u0436\u0430\u044e\u0449\u0443\u044e \u0441\u0440\u0435\u0434\u0443, \u043c\u0430\u043d\u0438\u043f\u0443\u043b\u0438\u0440\u0443\u044f \u0438 \u043f\u0440\u043e\u043f\u0443\u0441\u043a\u0430\u044f \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0446\u0435\u043d\u0437\u0443\u0440\u0443 \u043f\u043e\u0442\u043e\u043a \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0438 \u043f\u0440\u043e\u0437\u0440\u0430\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c.</p>\n<p>\u041d\u0435\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u044f \u043d\u0430 \u0442\u043e \u0447\u0442\u043e \u043c\u044b \u043f\u0440\u0438\u043d\u0430\u0434\u043b\u0435\u0436\u0438\u043c \u043a \u0440\u0430\u0437\u043d\u044b\u043c \u043a\u0443\u043b\u044c\u0442\u0443\u0440\u0430\u043c \u0438 \u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c \u043a\u043e\u043d\u0442\u0435\u043a\u0441\u0442\u0430\u043c, \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434 \u0432\u0441\u0435\u043c\u0438 \u043d\u0430\u043c\u0438 \u0441\u0442\u043e\u044f\u0442 \u0442\u0435 \u0436\u0435 \u0443\u0433\u0440\u043e\u0437\u044b. \u041d\u0430\u0448\u0430 \u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u0430 \u0438 \u0434\u043e\u0441\u0442\u043e\u0438\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e\u0434 \u0443\u0433\u0440\u043e\u0437\u043e\u0439 \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0434\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u043a\u0438 \u0440\u044b\u043d\u043a\u0430 \u0438 \u043a\u043e\u0440\u0440\u0443\u043c\u043f\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0443\u0447\u0440\u0435\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0439; \u043d\u0435\u0441\u043f\u0440\u0430\u0432\u0435\u0434\u043b\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u044c \u0440\u0430\u0441\u0442\u0435\u0442 \u0432 \u043d\u0430\u0448\u0438\u0445 \u043c\u0435\u0441\u0442\u043d\u044b\u0445 \u0438 \u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430\u0445. \u041f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0430 \u044d\u0442\u043e\u0439 \u043f\u043b\u0430\u043d\u0435\u0442\u044b \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u044b \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0442\u044c \u0434\u043b\u044f \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439, \u0430 \u043d\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u043d\u0438\u0445.</p>\n<p>\u041f\u0440\u0438\u0448\u043b\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0432\u043c\u0435\u0441\u0442\u0435 \u0432\u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u043d\u0430 \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u0443 \u043d\u0430\u0448\u0438\u0445 \u043f\u0440\u0430\u0432 \u0438 \u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0442\u043e\u0433\u043e, \u0447\u0435\u0433\u043e \u043d\u0430\u043c \u043e\u0431\u0435\u0449\u0430\u043b\u0438 \u0432\u043e <a href=\"http://www.ohchr.org/EN/UDHR/Documents/UDHR_Translations/rus.pdf\" target=\"_blank\">\u0412\u0441\u0435\u043e\u0431\u0449\u0435\u0439 \u0414\u0435\u043a\u043b\u0430\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u041f\u0440\u0430\u0432 \u0427\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430</a> \u0432 1948 \u0433\u043e\u0434\u0443, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u0431\u044b\u043b\u0430 \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0430 \u0438 \u043e\u0434\u043e\u0431\u0440\u0435\u043d\u0430 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e\u043c \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u0438 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0434\u043b\u044f \u043c\u043d\u043e\u0433\u0438\u0445 \u043d\u0430\u0448\u0438\u0445 \u043a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0446\u0438\u0439.</p>\n<p>\u0411\u043e\u0440\u044c\u0431\u0430 \u0437\u0430 \u043d\u0430\u0448\u0438 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0430 \u043b\u0435\u0436\u0438\u0442 \u0432 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u0447\u0442\u043e \u043c\u044b \u0442\u0440\u0435\u0431\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 \u043d\u0430 \u043a\u0430\u0436\u0434\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0449\u0430\u0434\u0438 \u0438 \u043d\u0430 \u043a\u0430\u0436\u0434\u043e\u0439 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043d\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0432 \u044d\u0442\u043e\u0442 \u0438\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0433\u043e\u0434 \u0433\u043b\u043e\u0431\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d. \u041d\u0435\u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u043f\u0440\u0438\u0434\u0443\u043c\u0430\u0442\u044c \u043b\u0443\u0447\u0448\u0435\u0433\u043e \u0437\u0430\u0432\u0435\u0440\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u043b\u044f \u044d\u0442\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0434\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0441\u0442\u043e\u0432 \u0447\u0435\u043c \u0433\u043b\u043e\u0431\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0439 \u0432 \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u0443 \u043d\u0430\u0448\u0435\u0433\u043e \u043d\u0435\u043e\u0442\u044a\u0435\u043c\u043b\u0435\u043c\u043e\u0433\u043e \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043a\u0430\u043f\u0438\u0442\u0430\u043b\u0430 \u043e\u0442 \u0442\u0435\u0445 \u043a\u0442\u043e \u043f\u044b\u0442\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043e\u0442\u043d\u044f\u0442\u044c \u0435\u0433\u043e \u0443 \u043d\u0430\u0441.</p>\n<p>\u0411\u043e\u0440\u044c\u0431\u0430 \u0437\u0430 \u043d\u0430\u0448\u0438 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0430 \u043b\u0435\u0436\u0438\u0442 \u0432 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u0447\u0442\u043e \u043c\u044b \u0442\u0440\u0435\u0431\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 \u043d\u0430 \u043a\u0430\u0436\u0434\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0449\u0430\u0434\u0438 \u0438 \u043d\u0430 \u043a\u0430\u0436\u0434\u043e\u0439 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043d\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0432 \u044d\u0442\u043e\u0442 \u0438\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0433\u043e\u0434 \u0433\u043b\u043e\u0431\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d. \u041d\u0435\u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u043f\u0440\u0438\u0434\u0443\u043c\u0430\u0442\u044c \u043b\u0443\u0447\u0448\u0435\u0433\u043e \u0437\u0430\u0432\u0435\u0440\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u043b\u044f \u044d\u0442\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0434\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0441\u0442\u043e\u0432 \u0447\u0435\u043c \u0433\u043b\u043e\u0431\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0439 \u0432 \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u0443 \u043d\u0430\u0448\u0435\u0433\u043e \u043d\u0435\u043e\u0442\u044a\u0435\u043c\u043b\u0435\u043c\u043e\u0433\u043e \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043a\u0430\u043f\u0438\u0442\u0430\u043b\u0430 \u043e\u0442 \u0442\u0435\u0445 \u043a\u0442\u043e \u043f\u044b\u0442\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043e\u0442\u043d\u044f\u0442\u044c \u0435\u0433\u043e \u0443 \u043d\u0430\u0441.\u0421 \u0437\u0430\u043f\u0430\u0434\u0430 \u043d\u0430 \u0432\u043e\u0441\u0442\u043e\u043a, \u0441 \u0441\u0435\u0432\u0435\u0440\u0430 \u043d\u0430 \u044e\u0433: 10 \u0434\u0435\u043a\u0430\u0431\u0440\u044f \u043c\u044b \u0432\u044b\u0439\u0434\u0435\u043c \u0432\u043c\u0435\u0441\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u0443\u043b\u0438\u0446\u044b \u0438 \u043f\u043b\u043e\u0449\u0430\u0434\u0438 \u0438 \u0431\u0443\u0434\u0435\u043c \u0442\u0440\u0435\u0431\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0444\u0443\u043d\u0434\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f\u044b \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u0431\u044b\u043b\u0438 \u043d\u0430\u043c \u043e\u0431\u0435\u0449\u0430\u043d\u044b \u0438 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0441\u0443\u0449\u0438 \u043b\u044e\u0434\u044c\u043c\u0438.</p>\n<p>\u041f\u043e\u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435\u0441\u044c \u0441\u0432\u043e\u0438\u043c\u0438 \u0438\u0434\u0435\u044f\u043c\u0438 <a href=\"http://takethesquare.uservoice.com/forums/140902-10d/filters/new\" target=\"_blank\">\u0417\u0414\u0415\u0421\u042c</a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Translated by Translator Brigades &#8211; translatorbrigades@gmail.com \u0423\u0441\u043f\u0435\u0445 15 \u043e\u043a\u0442\u044f\u0431\u0440\u044f \u043f\u043e\u0441\u043b\u0443\u0436\u0438\u043b \u0431\u0435\u0441\u043f\u0440\u0435\u0446\u0435\u0434\u0435\u043d\u0442\u043d\u044b\u043c \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c \u0434\u043b\u044f \u0433\u043b\u043e\u0431\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0439. \u041d\u0435 \u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u044f \u043d\u0430 \u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u044b \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u043e\u0431\u044a\u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u043b\u043e\u0441\u044c \u0432 \u0431\u043e\u0440\u044c\u0431\u0435 \u0437\u0430 \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u0434\u0435\u043c\u043e\u043a\u0440\u0430\u0442\u0438\u044e \u0438 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0430 \u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438. \u0423\u0432\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438&#8230;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 12,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/54"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=54"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/54/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 360,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/54/revisions/360"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media?parent=54"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 52,
    "date": "2011-11-08T02:37:35",
    "date_gmt": "2011-11-08T02:37:35",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/?page_id=52"
    },
    "modified": "2011-11-11T00:17:29",
    "modified_gmt": "2011-11-11T00:17:29",
    "slug": "sv",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/sv/",
    "title": {
      "rendered": "Svenska"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong><em>Translated by Translator Brigades &#8211; <a href=\"mailto:translatorbrigades@gmail.com\" target=\"_blank\">translatorbrigades@gmail.com</a></em></strong></p>\n<h2>Upprop till en dag av global aktionsdag p\u00e5 Internationella dagen f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter, 10 december 2011</h2>\n<p>Efter det lyckade arrangemangen 15 oktober har global aktivism f\u00e5tt o\u00f6vertr\u00e4ffad fart. M\u00e4nskligheten har enats \u00f6ver gr\u00e4nser i kampen f\u00f6r riktig demokrati och individuella r\u00e4ttigheter. Respekt f\u00f6r m\u00e4nniskoliv och levnadsvillkor, inklusive milj\u00f6er, \u00e4r grundl\u00e4ggande f\u00f6r denna kamp.</p>\n<p>Det globala civila samh\u00e4llet \u00e4r hotat av ett system grundat p\u00e5 makt ist\u00e4llet f\u00f6r p\u00e5 m\u00e4nskliga v\u00e4rderingar. Dag efter dag f\u00f6rtrycker det grundl\u00e4ggande friheter och gynnar konsistent de f\u00e5s girighet \u00f6ver de m\u00e5ngas behov. Denna makt finansierar krig och mat- och l\u00e4kemedelsmonopol, sponsrar diktatoriska regimer jorden runt, f\u00f6rst\u00f6r milj\u00f6n och manipulerar och censurerar informationsfl\u00f6de och insyn.</p>\n<p>Trots v\u00e5ra olika kulturella bakgrunder och sociala situationer lider vi av samma hot. V\u00e5r frihet och v\u00e4rdighet \u00e4r under attack som resultat av marknadsdynamik och korrupta statliga institutioner som h\u00e5ller p\u00e5 att f\u00f6rvandla v\u00e5ra lokala och globala samh\u00e4llen till alltmer or\u00e4ttvisa platser. Denna planets regeringar m\u00e5ste arbeta f\u00f6r folket, inte mot dem. Det \u00e4r dags att tillsammans st\u00e5 upp f\u00f6r v\u00e5ra r\u00e4ttigheter och kr\u00e4va de r\u00e4ttigheter som vi lovades i FN:den 10 december ska vi g\u00e5 ut p\u00e5 gator och torg tillsammans f\u00f6r att kr\u00e4va de grundl\u00e4ggande principerna som vi lovades och som \u00e4r inneboende i varje m\u00e4nsklig varelse <a href=\"http://sv.wikipedia.org/wiki/FN:s_deklaration_om_de_m%C3%A4nskliga_r%C3%A4ttigheterna\" target=\"_blank\">deklaration om de m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheterna</a> som godk\u00e4ndes och skrevs under av de flesta av jordens regeringar, och som utg\u00f6r grunden f\u00f6r m\u00e5nga av v\u00e5ra konstitutioner.</p>\n<p>Kampen f\u00f6r v\u00e5ra r\u00e4ttigheter som m\u00e4nniskor ligger till grund f\u00f6r allt vi har kr\u00e4vt p\u00e5 varje torg och i varje demonstration i detta historiska \u00e5r av global f\u00f6r\u00e4ndring. Det finns ingen b\u00e4ttre kulminering av detta \u00e5r av protester \u00e4n en global aktionsdag f\u00f6r att f\u00f6rsvara v\u00e5r okr\u00e4nkbara m\u00e4nskliga r\u00e4ttighet fr\u00e5n de som f\u00f6rs\u00f6ker ta den ifr\u00e5n oss.</p>\n<p>Fr\u00e5n \u00f6st till v\u00e4st, nord till syd: den 10 december ska vi g\u00e5 ut p\u00e5 gator och torg tillsammans f\u00f6r att kr\u00e4va de grundl\u00e4ggande principerna som vi lovades och som \u00e4r inneboende i varje m\u00e4nsklig varelse.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Translated by Translator Brigades &#8211; translatorbrigades@gmail.com Upprop till en dag av global aktionsdag p\u00e5 Internationella dagen f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter, 10 december 2011 Efter det lyckade arrangemangen 15 oktober har global aktivism f\u00e5tt o\u00f6vertr\u00e4ffad&#8230;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 12,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/52"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=52"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/52/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 173,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/52/revisions/173"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media?parent=52"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 50,
    "date": "2011-11-08T02:33:51",
    "date_gmt": "2011-11-08T02:33:51",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/?page_id=50"
    },
    "modified": "2011-11-21T19:21:33",
    "modified_gmt": "2011-11-21T19:21:33",
    "slug": "af",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/af/",
    "title": {
      "rendered": "Afrikaans"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong><em>Translated by Translator Brigades &#8211; <a href=\"mailto:translatorbrigades@gmail.com\" target=\"_blank\">translatorbrigades@gmail.com</a></em></strong></p>\n<h2>MENSEREGTE IS NIE OPSIONEEL NIE!</h2>\n<h3>Oproep tot \u2018n Alternatiewe Dag van Optrede op Menseregtedag, Saterdag, 10 </h3>\n<p>Die welslae wat op 15 Oktober behaal is, was die sneller vir \u2018n ongekende momentum vir w\u00eareldwye optrede. Oor grense heen staan die mensdom saam in \u2018n stryd om ware demokrasie en individuele regte. \u2018n Wesenskenmerk van hierdie stryd is respek vir menselewens en lewenstoestande, wat hul omgewings insluit.</p>\n<p>Burgerlike samelewings word w\u00eareldwyd bedreig deur \u2018n stelsel wat gebaseer is op mag, en nie op menslike waardes nie. Dag n\u00e1 dag onderdruk hierdie stelsel basiese vryhede en verleen dit voorkeur aan \u2018n paar mense se hebsug b\u00f3 die behoeftes van die oorgrote meerderheid. Hierdie mag finansier oorlo\u00eb, kos en farmaseutiese monopolie\u00eb, dit hou diktatoriale bewinde oor die aardbol heen in stand, vernietig die omgewing, en manipuleer en sensor die vloei van inligting en deursigtigheid.</p>\n<p>Al verskil ons kulturele agtergrond en maatskaplike konteks, het ons almal te kampe met dieselfde bedreigings. Ons vryheid en waardigheid word aangetas deur die markgerigte dinamika en korrupte regeringsinstellings wat ons plaaslike en w\u00eareldwye samelewings toenemend onregverdig maak. Hierdie planeet se regerings moet werk vir die mense, en nie teen hulle nie.<br />\nDie tyd het aangebreek dat ons saam op ons regte moet aandring en eis dat die regte toegestaan word wat in in 1948 <a href=\"http://www.ohchr.org/EN/UDHR/Documents/UDHR_Translations/afk.pdf\" target=\"_blank\">Universele Verklaring van Menseregte</a> belowe is, en wat deur die meeste van die w\u00eareld se regerings onderteken en goedgekeur is, en die grondslag van baie van ons grondwette is.</p>\n<p>Die stryd vir ons regte as mense is onderliggend aan alles wat ons in elke plein en elke betoging in hierdie geskiedkundige jaar van w\u00eareldwye verandering bepleit het. Daar is geen beter hoogtepunt van hierdie jaar van protes nie as \u2018n w\u00eareldwye dag van optrede om ons onvervreembare gelykheid as mense te verdedig teen diegene wat dit van ons wil wegvat nie.<br />\nVan Oos na Wes, Noord na Suid: op 10 Desember sal ons die strate en die pleine saam inneem om die fundamentele beginsels wat ons belowe is en wat inherent aan die Mens is, op te eis.<br />\nPos jou plaaslike geleentheid in die ruimte hierbo.</p>\n<p><strong>Ons stel graag voor dat die week wat op 10 Desember begin  (10/12 \u2013 17/12) gebruik moet word om alternatiewe protesmetodes  te vind nadat ons die saak onderling gedebatteer het. Die gedagte is  dat ons met \u2018n kreatiewe gees moet deelneem en dan met nuwe maniere van  optrede vorendag kom: ons kan openbare forums, werkswinkels en  flitsskares organiseer; ons kan die beweging by ons plaaslike skole en  in ons buurt bekendstel, of in aanraking kom met humanit\u00eare organisasies  wat dieselfde doelstellings as ons het.</strong><strong></p>\n<h5> Di\u00e9 is \u2018n uitnodiging  aan enige persoon, samekoms of onafhanklike humanit\u00eare organisasie om  aan hierdie skeppende proses deel te neem: vertel ons wat jy vir  #December10 organiseer, stuur voorstelle  en stem daarvoor deur hier te  kliek: <a href=\"http://takethesquare.uservoice.com/forums/140010-an-alternative-day-of-action-10th-dec/filters/new\" target=\"_blank\">TERUGVOER</a>. Ons sal dit op die werf pos en oor die internet  versprei, sodat ander by jou planne kan aansluit of daaroor debat kan  voer. \u2018n Meer algemene bespreking word hier gevoer:   <a href=\"http://titanpad.com/humanrights\" target=\"_blank\">titanpad.com/humanrights</a>. Kom in en neem deel!</strong></h5>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Translated by Translator Brigades &#8211; translatorbrigades@gmail.com MENSEREGTE IS NIE OPSIONEEL NIE! Oproep tot \u2018n Alternatiewe Dag van Optrede op Menseregtedag, Saterdag, 10 Die welslae wat op 15 Oktober behaal is, was die sneller&#8230;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 12,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/50"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=50"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/50/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 90,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/50/revisions/90"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media?parent=50"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 48,
    "date": "2011-11-08T02:30:46",
    "date_gmt": "2011-11-08T02:30:46",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/?page_id=48"
    },
    "modified": "2011-11-23T00:51:07",
    "modified_gmt": "2011-11-23T00:51:07",
    "slug": "pt",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/pt/",
    "title": {
      "rendered": "Portugu\u00eas"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong><em>Translated by Translator Brigades &#8211; <a href=\"mailto:translatorbrigades@gmail.com\" target=\"_blank\">translatorbrigades@gmail.com</a></em></strong></p>\n<h2>DIREITOS HUMANOS N\u00c3O S\u00c3O OPCIONAIS!</h2>\n<h3>Chamada para um dia de a\u00e7\u00e3o alternativa no dia Mundial dos Direitos Humanos, S\u00e1bado, 10 de dezembro de 2011</h3>\n<p>O sucesso de 15 de Outubro impulsionou uma a\u00e7\u00e3o global sem precedentes. As pessoas se uniram, ultrapassando fronteiras, em uma luta pela verdadeira democracia e pelos direitos individuais. O essencial para esta luta tem sido o respeito pelo ser humano e suas condi\u00e7\u00f5es de vida, incluindo o ambiente em que vive.</p>\n<p>A sociedade civil mundial tem sido amea\u00e7ada por um sistema baseado em poder e n\u00e3o em valores humanos. Dia ap\u00f3s dia, liberdades b\u00e1sicas s\u00e3o reprimidas em prol da gan\u00e2ncia de poucos, sobrepondo-se \u00e0s necessidades de muitos. Este poder financia guerras, monop\u00f3lios na ind\u00fastria farmac\u00eautica e aliment\u00edcia, regimes ditatoriais em todo o mundo, destr\u00f3i o meio ambiente, manipula e censura o fluxo de informa\u00e7\u00e3o e sua transpar\u00eancia.</p>\n<p>Independentemente dos nossos diferentes contextos culturais e sociais, todos sofremos as mesmas amea\u00e7as. Nossa liberdade e dignidade est\u00e3o sofrendo por conta da din\u00e2mica dos mercados e da corrup\u00e7\u00e3o nos governos, os quais est\u00e3o transformando as sociedades em lugares injustos para se viver. Os governos deste planeta devem trabalhar para as pessoas \u2013 n\u00e3o contra elas.</p>\n<p>Chegou a hora de levantar a cabe\u00e7a e juntos lutar pelos nossos direitos, exigir que os direitos prometidos na <a href=\"http://www.ohchr.org/EN/UDHR/Documents/UDHR_Translations/por.pdf\" target=\"_blank\">Declara\u00e7\u00e3o Universal dos Direitos Humanos</a> assinada em 1948 e aprovada pela maioria dos governos em todo o mundo &#8211; a mesma que serviu de base para diversas constitui\u00e7\u00f5es &#8211; sejam respeitados.</p>\n<p>A luta pelos nossos direitos como seres humanos \u00e9 a base de tudo que exigimos em todas as pra\u00e7as e em todas as manifesta\u00e7\u00f5es neste ano hist\u00f3rico para uma mudan\u00e7a global. N\u00e3o existe melhor culmina\u00e7\u00e3o para os protestos deste ano do que uma a\u00e7\u00e3o global para defender nosso direito inalien\u00e1vel, exigindo igualdade daqueles que est\u00e3o tentando tir\u00e1-la de n\u00f3s.De leste a oeste, norte a sul: no dia 10 de dezembro vamos ocupar as ruas juntos para exigir o cumprimento dos direitos fundamentais que nos foram prometidos e que s\u00e3o inerentes a qualquer ser-humano.</p>\n<p><strong>Queremos propor a semana de 10 de dezembro (de 10/12 a 17/12) como um momento para formas alternativas de protesto que ser\u00e3o criadas ap\u00f3s um debate entre todos n\u00f3s. A ideia \u00e9 participar e propor novas maneiras de a\u00e7\u00e3o com esp\u00edrito criativo: podemos organizar f\u00f3runs p\u00fablicos, workshops, flash-mobs, podemos promover o movimento em escolas locais e na vizinhan\u00e7a, ou entrar em contato com organiza\u00e7\u00f5es humanit\u00e1rias que trabalham com os mesmos objectivos.</strong> <strong><br />\n</strong></p>\n<h5>Esta \u00e9 uma chamada para qualquer pessoa, grupo ou organiza\u00e7\u00e3o humanit\u00e1ria independente para participar deste processo criativo: diga-nos o que est\u00e1 a organizar para o #December10, <a href=\"http://takethesquare.uservoice.com/forums/140904-10d-dia-de-a-o-alternativa-no-dia-mundial-dos-/filters/new\" target=\"_blank\">envie suas propostas e vote</a> naquelas que achar boas.. N\u00f3s publicaremos as propostas no site e as divulgaremos pela Internet, para que outros possam adot\u00e1-las ou debat\u00ea-las. Uma discuss\u00e3o mais geral est\u00e1 acontecendo aqui: <a href=\"http://titanpad.com/humanrights\" target=\"_blank\">titanpad.com/humanrights</a> Entre e participe!</h5>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Translated by Translator Brigades &#8211; translatorbrigades@gmail.com DIREITOS HUMANOS N\u00c3O S\u00c3O OPCIONAIS! Chamada para um dia de a\u00e7\u00e3o alternativa no dia Mundial dos Direitos Humanos, S\u00e1bado, 10 de dezembro de 2011 O sucesso de&#8230;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 12,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/48"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=48"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 15,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/48/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 358,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/48/revisions/358"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media?parent=48"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 44,
    "date": "2011-11-08T02:27:07",
    "date_gmt": "2011-11-08T02:27:07",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/?page_id=44"
    },
    "modified": "2011-11-23T00:07:02",
    "modified_gmt": "2011-11-23T00:07:02",
    "slug": "esp",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/esp/",
    "title": {
      "rendered": "Castellano"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong><em>Translated by Translator Brigades &#8211; <a href=\"mailto:translatorbrigades@gmail.com\" target=\"_blank\">translatorbrigades@gmail.com</a></em></strong></p>\n<h2>\u00a1LOS DERECHOS HUMANOS NO SON ALGO OPCIONAL!</h2>\n<h3>Llamada a un D\u00eda de Acci\u00f3n Global en el D\u00eda de los Derechos Humanos, el S\u00e1bado 10 de Diciembre de 2011</h3>\n<p>El \u00e9xito del 15 de Octubre ha generado un \u00edmpetu sin precedentes para la acci\u00f3n global. La humanidad se ha unido a trav\u00e9s de las fronteras en la lucha por la democracia real y los derechos individuales. Es esencial en esta lucha el respeto por la vida humana y las condiciones de vida, incluido el medio ambiente.</p>\n<p>La sociedad civil global est\u00e1 siendo amenazada por un sistema basado en el poder y no en los valores humanos. D\u00eda tras d\u00eda reprime libertades b\u00e1sicas y favorece sistem\u00e1ticamente la avaricia de unos pocos en detrimento de las necesidades de la mayor\u00eda. El poder financia guerras, monopolios alimentarios y farmac\u00e9uticos, apoya reg\u00edmenes dictatoriales en todo el mundo, destruye el medio ambiente, manipula y censura los flujos de informaci\u00f3n e impide la transparencia.</p>\n<p>A pesar de nuestras diferentes culturas y contextos sociales, todos y todas sufrimos las mismas amenazas. Nuestra libertad y nuestra dignidad son atacadas por la l\u00f3gica del mercado y por gobiernos corruptos que est\u00e1n convirtiendo nuestras sociedades locales y globales en lugares cada vez m\u00e1s injustos. Los gobiernos de este planeta deben trabajar para las personas, no contra ellas.</p>\n<p>Ha llegado el momento de defender unidos nuestros derechos y exigir los derechos que nos fueron prometidos en la <a href=\"http://es.wikipedia.org/wiki/Declaraci%C3%B3n_Universal_de_los_Derechos_Humanos\" target=\"_blank\">Declaraci\u00f3n Universal de los Derechos Humanos</a> en 1948, firmada y aprobada por la mayor\u00eda de las naciones del mundo y la base para muchas de nuestras constituciones. La lucha por nuestros derechos como seres humanos subyace a todo lo que hemos exigido en cada plaza y en cada manifestaci\u00f3n durante este a\u00f1o hist\u00f3rico de cambio global. No hay mejor culminaci\u00f3n posible para este a\u00f1o de protesta que un d\u00eda global de acci\u00f3n para defender, frente a los que intentan arrebat\u00e1rnosla, nuestra inalienable igualdad como seres humanos. De este a oeste, de norte a sur: el 10 de Diciembre tomaremos las calles y las plazas juntos par reclamar los principios fundamentales que nos prometieron y que nos son inherentes en tanto que Seres Humanos.</p>\n<p><strong>Nos gustar\u00eda proponer que la semana del 10 de diciembre (del 10/12 a 17/12) sea un tiempo para formas alternativas de protesta que ser\u00e1n ideadas tras un debate entre todos nosotr@s. La idea es participar para proponer nuevas formas de acci\u00f3n con un esp\u00edritu creativo: podemos organizar talleres y foros p\u00fablicos, flash-mobs, promover el movimiento en escuelas locales y en los barrios, as\u00ed como ponernos en contacto con organizaciones humanitarias trabajando por estos mismos objetivos.</strong><strong></p>\n<h5>Este es un llamamiento para cualquier persona, asamblea u organizaci\u00f3n humanitaria independiente, a participar en este proyecto creativo: dinos qu\u00e9 est\u00e1s organizando para el D\u00eda Internacional de los Derechos Humanos, env\u00edanos tus propuestas y vota por las que te gusten pinchando aqui: <a href=\"http://takethesquare.uservoice.com/forums/140896-10diciembre-dia-de-los-derechos-humanos-/filters/new\" target=\"_blank\">FEEDBACK</a>. Publicaremos las aportaciones en nuestra p\u00e1gina y las difundiremos en Internet para que otros puedan unirse o debatir. Una discusi\u00f3n de tipo m\u00e1s general est\u00e1 teniendo lugar aqu\u00ed: <a href=\"http://titanpad.com/humanrights\" target=\"_blank\">titanpad.com/humanrights</a>. \u00a1Entra y participa!</h5>\n<p><strong></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Translated by Translator Brigades &#8211; translatorbrigades@gmail.com \u00a1LOS DERECHOS HUMANOS NO SON ALGO OPCIONAL! Llamada a un D\u00eda de Acci\u00f3n Global en el D\u00eda de los Derechos Humanos, el S\u00e1bado 10 de Diciembre de&#8230;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 12,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/44"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=44"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 16,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/44/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 271,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/44/revisions/271"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media?parent=44"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 41,
    "date": "2011-11-08T02:23:10",
    "date_gmt": "2011-11-08T02:23:10",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/?page_id=41"
    },
    "modified": "2011-11-23T01:40:21",
    "modified_gmt": "2011-11-23T01:40:21",
    "slug": "de",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/",
    "title": {
      "rendered": "Deutsch"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong><em>Translated by Translator Brigades &#8211; <a href=\"mailto:translatorbrigades@gmail.com\" target=\"_blank\">translatorbrigades@gmail.com</a></em></strong></p>\n<h2>MENSCHENRECHTE SIND NICHT OPTIONAL!</p>\n<h2>\n<h3>Aufruf zu einem alternativen zum tag der Menschenrechte Samstag 10. Dezember 2011</h3>\n<p>Der Erfolg des 15. Oktober hat eine nie dagewesene Eigendynamik der globalen Aktion ausgel\u00f6st. Die Menschheit vereinigte sich \u00fcber Grenzen hinweg im Kampf f\u00fcr wirkliche Demokratie und individuelle Rechte.</p>\n<p>Wesentlich f\u00fcr diesen Kampf ist der Respekt f\u00fcr menschliches Leben und Lebensbedingungen einschlie\u00dflich der Umwelt. Die globale Zivilgesellschaft wird bedroht durch ein System das auf Macht beruht und nicht auf menschlichen Werten. Tag f\u00fcr Tag unterdr\u00fcckt es grundlegende Freiheiten und beg\u00fcnstigt durchg\u00e4ngig die Gier einiger weniger auf Kosten der Bed\u00fcrfnisse der Vielen. Diese Macht finanziert Kriege, Nahrungsmittel- und pharmazeutische Monopole, sie unterst\u00fctzt diktatorische Regimes weltweit, zerst\u00f6rt die Umwelt, manipuliert und zensiert den Informationsflu\u00df und die Transparenz.</p>\n<p>Trotz unseres unterschiedlichen kulturellen Hintergrundes und sozialen Kontextes leiden wir alle unter denselben Bedrohungen. Unsere Freiheit und unsere W\u00fcrde sind in Gefahr als ein Resultat von Marktdynamiken und korrupten Regierungseinrichtungen, die unsere lokalen und globalen Gesellschaften in zunehmend ungerechtere Orte verwandeln. Die Regierungen dieses Planeten m\u00fcssen f\u00fcr die Menschen arbeiten, nicht gegen sie.</p>\n<p>Die Zeit ist gekommen, f\u00fcr unsere Rechte zusammen aufzustehen und die Rechte zu fordern, die uns in der <a href=\"http://www.ohchr.org/EN/UDHR/Documents/UDHR_Translations/ger.pdf\" target=\"_blank\">Allgemeinen Erkl\u00e4rung der Menschenrechte </a>von 1948 versprochen wurden, die unterzeichnet und der zugestimmt wurde von den meisten Regierungen der Welt und die die Basis f\u00fcr viele unserer Verfassungen ist.</p>\n<p>Der Kampf f\u00fcr unsere Rechte als Menschen liegt all dem zugrunde, das wir auf allen Pl\u00e4tzen und Demonstrationen in diesem historischen Jahr der globalen Ver\u00e4nderung gefordert haben. Es gibt keinen geeigneteren H\u00f6hepunkt f\u00fcr dieses Jahr des globalen Protestes als ein globaler Aktionstag zur Verteidigung unserer unver\u00e4u\u00dferlich gleichen Menschenrechte gegen die, die versuchen, sie uns wegzunehmen.Von Osten nach Westen, Norden nach S\u00fcden: am 10. Dezember werden wir zusammen auf die Stra\u00dfen und Pl\u00e4tze gehen, um die grundlegenden Prinzipien einzufordern die uns versprochen wurden, und die dem menschlichen Wesen innewohnen.</p>\n<p><strong>Wir m\u00f6chten die am 10. Dezember beginnende Woche (10. bis 17. Dezember) als einen Zeitraum f\u00fcr alternative Protestformen, die wir in einer allgemeinen Debatte erarbeiten werden, vorschlagen. Die Grundidee ist, bei der Erarbeitung von Vorschl\u00e4gen f\u00fcr kreative neue Aktionsformen mitzumachen: wir k\u00f6nnen \u00f6ffentliche Foren und Workshops oder Flashmobs organisieren, wir k\u00f6nnen die Bewegung in \u00f6rtlichen Schulen und unserer Nachbarschaft verbreiten oder mit humanit\u00e4ren Organisationen mit \u00e4hnlichen Zielen in Kontakt treten.</strong><br />\n<strong></p>\n<h5>Dies ist ein Aufruf an jede Person, jede Versammlung und jede unabh\u00e4ngige humanit\u00e4re Organisation, bei diesem kreativen Prozess mitzumachen: lasst uns wissen, was Ihr f\u00fcr den 10.Dezember plant (#December10), schickt Vorschl\u00e4ge und stimmt f\u00fcr Euere Favoriten mit der <a href=\"http://takethesquare.uservoice.com/forums/140905-10-dezember-alternative-aktion-tag-der-mensche/filters/new\" target=\"_blank\">FEEDBACK</a> Funktion. Wir werden die Favoriten auf der Seite pr\u00e4sentieren und sie im Internet verbreiten, damit andere mitmachen oder diskutieren k\u00f6nnen. Eine allgemeinere Debatte findet hier statt: <a href=\"http://titanpad.com/humanrights\" target=\"_blank\">titanpad.com/humanrights</a>. Kommt rein und macht mit!</h5>\n<p><strong></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Translated by Translator Brigades &#8211; translatorbrigades@gmail.com MENSCHENRECHTE SIND NICHT OPTIONAL! Aufruf zu einem alternativen zum tag der Menschenrechte Samstag 10. Dezember 2011 Der Erfolg des 15. Oktober hat eine nie dagewesene Eigendynamik der&#8230;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 12,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/41"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=41"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 8,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/41/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 365,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/41/revisions/365"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media?parent=41"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 30,
    "date": "2011-11-07T17:48:57",
    "date_gmt": "2011-11-07T17:48:57",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/?page_id=30"
    },
    "modified": "2011-11-13T17:51:11",
    "modified_gmt": "2011-11-13T17:51:11",
    "slug": "ca",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/ca/",
    "title": {
      "rendered": "Catal\u00e0"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong>Translated by <strong>TranslatorsBrigade</strong></p>\n<h2><strong>Crida a un dia d&#8217;acci\u00f3 global pels drets humans, dissabte 10 de desembre del 2011</strong></h2>\n<p>L&#8217;\u00e8xit del 15 d&#8217;octubre ha generat un moment sense precedents per a l&#8217;acci\u00f3 global. La humanitat s&#8217;ha unit a trav\u00e9s de les fronteres en la lluita per la veritable democr\u00e0cia i els drets individuals. Quelcom essencial en aquesta lluita \u00e9s el respecte per la vida humana i les condicions de vida, inclosos els entorns.</p>\n<p>La societat civil global est\u00e0 sent amena\u00e7ada per un sistema basat en el poder i no en valors humans. Dia rere dia es reprimeixen llibertats b\u00e0siques i s&#8217;afavoreix l&#8217;avar\u00edcia d&#8217;uns, que passa per damunt de les necessitats de la majoria. Aquest poder finan\u00e7a guerres i monopolis alimentaris i farmac\u00e8utics, patrocina r\u00e8gims dictatorials a tot el m\u00f3n, destrueix el medi ambient, manipula i censura els fluxos d&#8217;informaci\u00f3 i impedeix la transpar\u00e8ncia.<br />\nMalgrat les nostres difer\u00e8ncies culturals i contextos socials, tots patim les mateixes amenaces. Les nostres llibertat i dignitat s\u00f3n objecte d&#8217;atacs com a resultat de la din\u00e0mica del mercat i de les institucions governamentals corruptes que estan convertint les nostres societats locals i globals en llocs cada vegada m\u00e9s injustos. Els governs d&#8217;aquest planeta han de treballar per la gent, no contra ella.</p>\n<p>Ha arribat el moment de defensar junts els nostres drets i exigir els que se&#8217;ns van prometre en la <a href=\"http://www.ohchr.org/EN/UDHR/Documents/UDHR_Translations/cln.pdf\" target=\"_blank\">Declaraci\u00f3 Universal dels Drets Humans</a>, signada i aprovada el 1948 per la major part dels governs del m\u00f3n i base de moltes de les nostres constitucions. La lluita pels nostres drets com a \u00e9ssers humans subjau a tot el que hem exigit a cada pla\u00e7a i en cada manifestaci\u00f3 durant aquest any hist\u00f2ric de canvi global. No hi ha millor culminaci\u00f3 d&#8217;un any de protesta com aquest que un dia d&#8217;acci\u00f3 mundial per defensar el nostre patrimoni inalienable dels qui tracten de prendre&#8217;ns-el.</p>\n<p>D&#8217;est a oest, de nord a sud: el 10 de desembre prendrem junts carrers i places per reclamar els principis fonamentals que se&#8217;ns van prometre i ens s\u00f3n inherents com a \u00e9ssers humans.</p>\n<p><strong>Publiqui el seu esdeveniment local en l&#8217;espai de dalt.</strong></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Translated by TranslatorsBrigade Crida a un dia d&#8217;acci\u00f3 global pels drets humans, dissabte 10 de desembre del 2011 L&#8217;\u00e8xit del 15 d&#8217;octubre ha generat un moment sense precedents per a l&#8217;acci\u00f3 global. La&#8230;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 12,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/30"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/12"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=30"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 10,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/30/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 233,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/30/revisions/233"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media?parent=30"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 28,
    "date": "2011-11-07T16:01:55",
    "date_gmt": "2011-11-07T16:01:55",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/udhr.jpg"
    },
    "modified": "2011-11-07T16:01:55",
    "modified_gmt": "2011-11-07T16:01:55",
    "slug": "udhr",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/udhr/",
    "title": {
      "rendered": "udhr"
    },
    "author": 44,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/udhr.jpg'><img width=\"265\" height=\"300\" src=\"https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/udhr.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "300",
      "height": "339",
      "hwstring_small": "height='96' width='84'",
      "file": "2011/11/udhr.jpg",
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      },
      "sizes": {}
    },
    "post": null,
    "source_url": "https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/udhr.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media/28"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/44"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=28"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 18,
    "date": "2011-11-07T04:20:41",
    "date_gmt": "2011-11-07T04:20:41",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/btm_logo.gif"
    },
    "modified": "2011-11-07T04:20:41",
    "modified_gmt": "2011-11-07T04:20:41",
    "slug": "btm_logo",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/btm_logo/",
    "title": {
      "rendered": "btm_logo"
    },
    "author": 44,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/btm_logo.gif'><img width=\"200\" height=\"109\" src=\"https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/btm_logo.gif\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/gif",
    "media_details": {
      "width": "200",
      "height": "109",
      "hwstring_small": "height='69' width='128'",
      "file": "2011/11/btm_logo.gif",
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      },
      "sizes": {}
    },
    "post": null,
    "source_url": "https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/btm_logo.gif",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media/18"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/44"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=18"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 17,
    "date": "2011-11-07T04:05:33",
    "date_gmt": "2011-11-07T04:05:33",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/background_orange.jpg"
    },
    "modified": "2011-11-07T04:05:33",
    "modified_gmt": "2011-11-07T04:05:33",
    "slug": "background_orange-jpg",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/background_orange-jpg/",
    "title": {
      "rendered": "background_orange.jpg"
    },
    "author": 44,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/background_orange.jpg'><img width=\"235\" height=\"300\" src=\"https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/background_orange.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n<p>http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/background_orange.jpg</p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/background_orange.jpg</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "554",
      "height": "708",
      "hwstring_small": "height='96' width='75'",
      "file": "2011/11/background_orange.jpg",
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      },
      "sizes": {}
    },
    "post": null,
    "source_url": "https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/background_orange.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media/17"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/44"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=17"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 16,
    "date": "2011-11-07T04:01:46",
    "date_gmt": "2011-11-07T04:01:46",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/virtualassembly.jpg"
    },
    "modified": "2011-11-07T04:01:46",
    "modified_gmt": "2011-11-07T04:01:46",
    "slug": "virtualassembly",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/virtualassembly/",
    "title": {
      "rendered": "virtualassembly"
    },
    "author": 44,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/virtualassembly.jpg'><img width=\"300\" height=\"183\" src=\"https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/virtualassembly.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "300",
      "height": "183",
      "hwstring_small": "height='78' width='128'",
      "file": "2011/11/virtualassembly.jpg",
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      },
      "sizes": {}
    },
    "post": null,
    "source_url": "https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/virtualassembly.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media/16"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/44"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=16"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 12,
    "date": "2011-11-07T03:09:53",
    "date_gmt": "2011-11-07T03:09:53",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/header.jpg"
    },
    "modified": "2011-11-07T03:09:53",
    "modified_gmt": "2011-11-07T03:09:53",
    "slug": "header",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/header/",
    "title": {
      "rendered": "header"
    },
    "author": 44,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/header.jpg'><img width=\"300\" height=\"76\" src=\"https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/header.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "961",
      "height": "244",
      "hwstring_small": "height='32' width='128'",
      "file": "2011/11/header.jpg",
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      },
      "sizes": {}
    },
    "post": null,
    "source_url": "https://dec10.takethesquare.net/files/2011/11/header.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media/12"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/44"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=12"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 7,
    "date": "2011-11-06T17:23:24",
    "date_gmt": "2011-11-06T17:23:24",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/?p=7"
    },
    "modified": "2011-11-06T17:23:24",
    "modified_gmt": "2011-11-06T17:23:24",
    "slug": "test",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/2011/11/06/test/",
    "title": {
      "rendered": "Test"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Test</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Test</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 44,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/posts/7"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/44"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=7"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/posts/7/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 8,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/posts/7/revisions/8"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media?parent=7"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/categories?post=7"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/tags?post=7"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 2,
    "date": "2011-11-03T16:21:40",
    "date_gmt": "2011-11-03T16:21:40",
    "guid": {
      "rendered": "http://dec10.takethesquare.net/?page_id=2"
    },
    "modified": "2011-11-23T02:39:42",
    "modified_gmt": "2011-11-23T02:39:42",
    "slug": "english",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://dec10.takethesquare.net/english/",
    "title": {
      "rendered": "Call for an Alternative Day of Action on Human Rights Day, Saturday, December 10th, 2011"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>The\u00a0 success of October 15th has triggered an unprecedented momentum for\u00a0 global action. Humanity has united across boundaries in a struggle for real democracy and individual rights. Essential to this struggle is the respect for human life and living conditions, including environments</p>\n<p>Global civil society is being threatened by a system based on power and not on human values. Day after day it represses basic freedoms and consistently favors the greed of the few over the needs of the many. This power finances wars, food and pharmaceutical monopolies, it sponsors dictatorial regimes across the globe, destroying environments, manipulating and censoring information flow and transparency.</p>\n<p>Despite our different cultural backgrounds and social contexts, we all suffer the same threats. Our freedom and dignity are under attack as a result of market dynamics and corrupt government institutions that are turning our local and global societies into increasingly unjust places. The governments of this planet must work for the people, not against them. The time has come to stand up for our rights together and to demand the rights we were promised\u00a0 in the 1948 <a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/Universal_Declaration_of_Human_Rights\" target=\"_blank\">Universal Declaration of Human Rights</a>, signed and approved by most of the world&#8217;s governments and the basis for many of our constitutions.</p>\n<p>The struggle for our rights as human beings underlies everything we have demanded in every square and every demonstration in this historic year of global change. There is no better culmination to this year of protest than a global day of\u00a0action to defend our inalienable human equity from those trying to take it away from us. From East to West, North to South: on the 10th of December we will take to the streets and squares together to demand the fundamental principles that were promised and are inherent to the Human Beings.</p>\n<p><strong>We would like to propose the week starting on the 10th of December (10/12 &#8211; 17/12) as a time for alternative forms of protest which will be found after a debate between all of us. The idea is to participate in proposing new forms of action with a creative spirit: we can organize public forums, workshops and flash-mobs; we can promote the movement at local schools and neighborhoods or get in contact with humanitarian organizations working with the same goals. </strong><br />\n<strong><br />\n</strong></p>\n<h5>This is a call out to any person, assembly or independent humanitarian organization to participate in this creative process: tell us what you are organizing for #December10, send proposals and vote for the ones you think are good by clicking here: <a href=\"http://takethesquare.uservoice.com/forums/140010-an-alternative-day-of-action-10th-dec/filters/new\" target=\"_blank\">FEEDBACK</a>. We will post them on the site and spread them across the Internet, so that others can join in or debate. A more general discussion is going on here: <a href=\"http://titanpad.com/humanrights\" target=\"_blank\">titanpad.com/humanrights</a>. Come inside and participate!</h5>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>The\u00a0 success of October 15th has triggered an unprecedented momentum for\u00a0 global action. Humanity has united across boundaries in a struggle for real democracy and individual rights. Essential to this struggle is the&#8230;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 2,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/users/2"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/comments?post=2"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 28,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 21,
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions/21"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://dec10.takethesquare.net/wp-json/wp/v2/media?parent=2"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  }
]