[
  {
    "id": 229,
    "date": "2017-01-22T14:19:23",
    "date_gmt": "2017-01-22T14:19:23",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/community/"
    },
    "modified": "2017-01-22T14:19:23",
    "modified_gmt": "2017-01-22T14:19:23",
    "slug": "community",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/community/",
    "title": {
      "rendered": "Forum"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>[wpforo]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>[wpforo]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 1657,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "close",
    "ping_status": "close",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/229"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1657"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=229"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 0,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/229/revisions"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=229"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 217,
    "date": "2011-06-07T01:21:37",
    "date_gmt": "2011-06-07T01:21:37",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?page_id=217"
    },
    "modified": "2011-06-07T01:21:37",
    "modified_gmt": "2011-06-07T01:21:37",
    "slug": "scheduler",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/scheduler/",
    "title": {
      "rendered": "scheduler"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>[[scheduler_plugin]]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>[[scheduler_plugin]]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 1,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/217"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=217"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 0,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/217/revisions"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=217"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 213,
    "date": "2011-06-03T11:06:51",
    "date_gmt": "2011-06-03T11:06:51",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=213"
    },
    "modified": "2011-06-03T11:06:51",
    "modified_gmt": "2011-06-03T11:06:51",
    "slug": "acampadadonsotia-material-necesario",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/06/03/acampadadonsotia-material-necesario/",
    "title": {
      "rendered": "#AcampadaDonsotia Material Necesario"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>NECESITAMOS: Escalera, rotuladores, pintura, muebles, baldes/cubos, pegamento, toldos/pl\u00e1sticos, cinta americana, cinta aislante, esterillas, destornilladores, perforadora de folios, maderas, clavos, pl\u00e1sticos para hacer pancartas, cartulinas, alargadores el\u00e9ctricos, pal\u00e9s, gomas de borrar, pulpos el\u00e1sticos, bolsas de basura, sillas, narices de payasos, platos/vasos/cubiertos, cuerda, bidones para coger agua, mantas.</p>\n<p>Pero sobre todo necesitamos que est\u00e9s aqu\u00ed</p>\n<p>MILESKER!!!</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>NECESITAMOS: Escalera, rotuladores, pintura, muebles, baldes/cubos, pegamento, toldos/pl\u00e1sticos, cinta americana, cinta aislante, esterillas, destornilladores, perforadora de folios, maderas, clavos, pl\u00e1sticos para hacer pancartas, cartulinas, alargadores el\u00e9ctricos, pal\u00e9s, gomas de borrar, pulpos el\u00e1sticos, bolsas de basura, sillas, narices de payasos, platos/vasos/cubiertos, cuerda, bidones para coger agua, mantas. Pero sobre todo necesitamos que est\u00e9s aqu\u00ed MILESKER!!!</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      11,
      3
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/213"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=213"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/213/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 215,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/213/revisions/215"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=213"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=213"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=213"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 208,
    "date": "2011-05-29T21:34:47",
    "date_gmt": "2011-05-29T21:34:47",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=208"
    },
    "modified": "2011-05-29T21:34:47",
    "modified_gmt": "2011-05-29T21:34:47",
    "slug": "acampadadonostia-29m-breakdance",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/29/acampadadonostia-29m-breakdance/",
    "title": {
      "rendered": "#AcampadaDonostia #29M BreakDance"
    },
    "content": {
      "rendered": "<iframe width=\"500\" height=\"375\" src=\"https://www.youtube.com/embed/8QIPGsKYhA0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      4,
      5
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/208"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=208"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/208/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 210,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/208/revisions/210"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=208"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=208"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=208"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 206,
    "date": "2011-05-29T17:10:11",
    "date_gmt": "2011-05-29T17:10:11",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=206"
    },
    "modified": "2011-05-29T17:10:11",
    "modified_gmt": "2011-05-29T17:10:11",
    "slug": "29m-batukada",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/29/29m-batukada/",
    "title": {
      "rendered": "#29M Batukada"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><a title=\"_MG_4918 por AcampadaDonostia, en Flickr\" href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadadonostia/5772453792/\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://farm3.static.flickr.com/2332/5772453792_671b01bf76.jpg\" alt=\"_MG_4918\" width=\"500\" height=\"334\" /></a></p>\n<p><a title=\"_MG_4920 por AcampadaDonostia, en Flickr\" href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadadonostia/5771915781/\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://farm6.static.flickr.com/5030/5771915781_8bd9fbd06b.jpg\" alt=\"_MG_4920\" width=\"500\" height=\"334\" /></a></p>\n<p><a title=\"_MG_4919 por AcampadaDonostia, en Flickr\" href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadadonostia/5772455912/\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://farm3.static.flickr.com/2614/5772455912_a7f1078464.jpg\" alt=\"_MG_4919\" width=\"500\" height=\"334\" /></a></p>\n<p><a title=\"_MG_4921 por AcampadaDonostia, en Flickr\" href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadadonostia/5772460086/\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://farm3.static.flickr.com/2157/5772460086_6c95870922.jpg\" alt=\"_MG_4921\" width=\"500\" height=\"334\" /></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      11,
      4
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/206"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=206"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/206/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 207,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/206/revisions/207"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=206"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=206"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=206"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 201,
    "date": "2011-05-29T13:19:17",
    "date_gmt": "2011-05-29T13:19:17",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=201"
    },
    "modified": "2011-05-29T13:19:17",
    "modified_gmt": "2011-05-29T13:19:17",
    "slug": "foro-de-debate-29m-1200h",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/29/foro-de-debate-29m-1200h/",
    "title": {
      "rendered": "Foro de Debate #29M, 12:00h"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Esta ma\u00f1ana a partir de las 12:00h se ha producido un foro de debate interno para poder reorganizarnos mejor y ver como gestionar las asambleas de las 20:00h.</p>\n<p>Estos son los puntos que se han propuesto para la asamblea de hoy:</p>\n<h1>ASAMBLEA:</h1>\n<p><strong>1. Par\u00f3n de las asambleas de las 20.00 horas:</strong></p>\n<ul>\n<li>A las 20h asamblea para proponer asamblea extraordinaria y parada hasta entonces.\n<ul>\n<li>La parada es \u00fanicamente de la asamblea, no del movimiento ni la acampada.</li>\n<li>Dos propuestas principales, Jueves o S\u00e1bado, diciendo los pros y contras de cada d\u00eda.</li>\n<li>Si sale, hay que proponer acciones de difusi\u00f3n.</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<p><strong>2. Gesti\u00f3n interna</strong></p>\n<ul>\n<li>Hay intenci\u00f3n organizativa, no hay propuestas concretas, se est\u00e1 trabajando.</li>\n</ul>\n<p><strong>3. Intervenci\u00f3n en problemas con personas en estado de exclusi\u00f3n social</strong></p>\n<ul>\n<li>En la asamblea de las 20h:\n<ul>\n<li>Establecer bien/Controlar el orden del d\u00eda y no permitir intervenci\u00f3n ajena.</li>\n<li>Mas control sobre el uso del micr\u00f3fono.</li>\n<li>Tiempo de intervenci\u00f3n controlarlo (Proposici\u00f3n: un m\u00e1ximo)</li>\n<li>Moderador/a rotatorio/a</li>\n</ul>\n</li>\n<li>Integraci\u00f3n de la gente con la que tengamos problemas. Hacer una intervenci\u00f3n en la cantidad y/o comida que se reparta. (Que llegu\u00e9 la comida para la gente que est\u00e1 trabajando)</li>\n<li>Propuesta de \u201cComisi\u00f3n de Respeto\u201d\n<ul>\n<li>Control de gente problem\u00e1tica</li>\n<li>En caso de conflictos en las asambleas personas que hagan una intervenci\u00f3n en \u00e9stas.</li>\n<li>De momento, barrera en las escaleras</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<h1>Aportaciones y sugerencias:</h1>\n<ul>\n<li>Mas limpieza</li>\n<li>Establecer el consenso de m\u00ednimos sobre el mail de Granada, sobre el plan de estrategia a largo plazo.</li>\n<li>A las 17:00 reuni\u00f3n de COMUNICACI\u00d3N (Coordinaci\u00f3n, comunicaci\u00f3n interna/externa, grupoO, informaci\u00f3n)</li>\n<li>A las 17:30 Taller Hacklab para uso interno</li>\n<li>Propuesta organizativa \u00a0a las 18h</li>\n<li>Representantes rotatorios de los Grupos de Trabajo [horizontalidad]</li>\n</ul>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Esta ma\u00f1ana a partir de las 12:00h se ha producido un foro de debate interno para poder reorganizarnos mejor y ver como gestionar las asambleas de las 20:00h. Estos son los puntos que se han propuesto para la asamblea de hoy: ASAMBLEA: 1. Par\u00f3n de las asambleas de las 20.00 horas: A las 20h asamblea [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      3,
      4,
      1,
      6
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/201"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=201"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/201/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 203,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/201/revisions/203"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=201"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=201"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=201"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 188,
    "date": "2011-05-29T00:25:16",
    "date_gmt": "2011-05-29T00:25:16",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=188"
    },
    "modified": "2011-05-29T00:40:14",
    "modified_gmt": "2011-05-29T00:40:14",
    "slug": "28m-accion-pacifica-en-fnac-ekintza-baketsua",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/29/28m-accion-pacifica-en-fnac-ekintza-baketsua/",
    "title": {
      "rendered": "#28M Acci\u00f3n pac\u00edfica en #FNAC ekintza baketsua"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: left\"><a title=\"IMG_0889 por AcampadaDonostia, en Flickr\" href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadadonostia/5769913232/\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://farm3.static.flickr.com/2090/5769913232_ef1ef4a256.jpg\" alt=\"IMG_0889\" width=\"500\" height=\"333\" /></a></p>\n<p style=\"text-align: left\"><a title=\"IMG_0891 por AcampadaDonostia, en Flickr\" href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadadonostia/5769375839/\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://farm4.static.flickr.com/3300/5769375839_e8c246f503.jpg\" alt=\"IMG_0891\" width=\"500\" height=\"333\" /></a></p>\n<p style=\"text-align: left\"><a title=\"IMG_0892 por AcampadaDonostia, en Flickr\" href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadadonostia/5769915064/\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://farm3.static.flickr.com/2628/5769915064_2063de82b7.jpg\" alt=\"IMG_0892\" width=\"500\" height=\"333\" /></a></p>\n<p style=\"text-align: left\"><a title=\"IMG_0888 por AcampadaDonostia, en Flickr\" href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadadonostia/5769373877/\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://farm4.static.flickr.com/3199/5769373877_7be340e29d.jpg\" alt=\"IMG_0888\" width=\"500\" height=\"333\" /></a></p>\n<p><a title=\"IMG_0887 por AcampadaDonostia, en Flickr\" href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadadonostia/5769911862/\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://farm4.static.flickr.com/3275/5769911862_739a645f85.jpg\" alt=\"IMG_0887\" width=\"500\" height=\"333\" /></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      11,
      5
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/188"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=188"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 12,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/188/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 192,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/188/revisions/192"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=188"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=188"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=188"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 186,
    "date": "2011-05-28T18:55:29",
    "date_gmt": "2011-05-28T18:55:29",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=186"
    },
    "modified": "2011-05-28T18:55:29",
    "modified_gmt": "2011-05-28T18:55:29",
    "slug": "27m-acampadaberlin-apoya-a-acampadabcn",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/28/27m-acampadaberlin-apoya-a-acampadabcn/",
    "title": {
      "rendered": "#27M #AcampadaBerlin apoya a #AcampadaBCN"
    },
    "content": {
      "rendered": "<iframe src=\"https://player.vimeo.com/video/24350819\" width=\"500\" height=\"281\" frameborder=\"0\" title=\"27M - DRY Berlin\" webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen></iframe>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      5
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/186"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=186"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/186/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 187,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/186/revisions/187"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=186"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=186"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=186"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 185,
    "date": "2011-05-28T18:29:48",
    "date_gmt": "2011-05-28T18:29:48",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/28/acampadadonostia-hiritarhaserretuak/"
    },
    "modified": "2011-05-28T18:29:48",
    "modified_gmt": "2011-05-28T18:29:48",
    "slug": "acampadadonostia-hiritarhaserretuak",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/28/acampadadonostia-hiritarhaserretuak/",
    "title": {
      "rendered": "#AcampadaDonostia #HiritarHaserretuak"
    },
    "content": {
      "rendered": "<div style=\"padding: 0;overflow: hidden;margin: 0;width: 500px\"><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadadonostia/5759985276/in/set-72157626806425200/\" title=\"_MG_4819\"><img src=\"http://farm6.static.flickr.com/5145/5759985276_c0117f76d2_s.jpg\" alt=\"_MG_4819\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadadonostia/5768140343/in/set-72157626806425200/\" title=\"acampadadonostia (7 de 7)\"><img src=\"http://farm3.static.flickr.com/2481/5768140343_85e76e8ffa_s.jpg\" alt=\"acampadadonostia (7 de 7)\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadadonostia/5768140903/in/set-72157626806425200/\" title=\"acampadadonostia (6 de 7)\"><img src=\"http://farm3.static.flickr.com/2759/5768140903_e7dc6093f0_s.jpg\" alt=\"acampadadonostia (6 de 7)\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadadonostia/5768141275/in/set-72157626806425200/\" title=\"acampadadonostia (5 de 7)\"><img src=\"http://farm6.static.flickr.com/5188/5768141275_5370c69817_s.jpg\" alt=\"acampadadonostia (5 de 7)\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadadonostia/5768141593/in/set-72157626806425200/\" title=\"acampadadonostia (2 de 7)\"><img src=\"http://farm4.static.flickr.com/3326/5768141593_a09853f5c0_s.jpg\" alt=\"acampadadonostia (2 de 7)\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadadonostia/5768685050/in/set-72157626806425200/\" title=\"acampadadonostia (1 de 7)\"><img src=\"http://farm3.static.flickr.com/2062/5768685050_ee1304d54d_s.jpg\" alt=\"acampadadonostia (1 de 7)\" style=\"padding: 0 0 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><br /><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadadonostia/5762446671/in/set-72157626806425200/\" title=\"Hacklab #26M\"><img src=\"http://farm3.static.flickr.com/2230/5762446671_df197218e6_s.jpg\" alt=\"Hacklab #26M\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadadonostia/5768680760/in/set-72157626806425200/\" title=\"_MG_4897\"><img src=\"http://farm3.static.flickr.com/2494/5768680760_f1d161e6e9_s.jpg\" alt=\"_MG_4897\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadadonostia/5768136467/in/set-72157626806425200/\" title=\"_MG_4896\"><img src=\"http://farm4.static.flickr.com/3460/5768136467_1a82c58915_s.jpg\" alt=\"_MG_4896\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadadonostia/5768678048/in/set-72157626806425200/\" title=\"_MG_4895\"><img src=\"http://farm6.static.flickr.com/5068/5768678048_faa16b3187_s.jpg\" alt=\"_MG_4895\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadadonostia/5768676332/in/set-72157626806425200/\" title=\"_MG_4894\"><img src=\"http://farm4.static.flickr.com/3407/5768676332_53ab376f4b_s.jpg\" alt=\"_MG_4894\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadadonostia/5768131861/in/set-72157626806425200/\" title=\"_MG_4893\"><img src=\"http://farm3.static.flickr.com/2339/5768131861_4ac19d8c60_s.jpg\" alt=\"_MG_4893\" style=\"padding: 0 0 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><br /><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadadonostia/5768673164/in/set-72157626806425200/\" title=\"_MG_4892\"><img src=\"http://farm4.static.flickr.com/3219/5768673164_135595bb46_s.jpg\" alt=\"_MG_4892\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadadonostia/5768671014/in/set-72157626806425200/\" title=\"_MG_4891\"><img src=\"http://farm6.static.flickr.com/5028/5768671014_bb5e272e9b_s.jpg\" alt=\"_MG_4891\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadadonostia/5768126381/in/set-72157626806425200/\" title=\"_MG_4890\"><img src=\"http://farm6.static.flickr.com/5141/5768126381_f3f09322c8_s.jpg\" alt=\"_MG_4890\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadadonostia/5768664192/in/set-72157626806425200/\" title=\"_MG_4887\"><img src=\"http://farm3.static.flickr.com/2160/5768664192_8cc6b6f751_s.jpg\" alt=\"_MG_4887\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadadonostia/5768119877/in/set-72157626806425200/\" title=\"_MG_4886\"><img src=\"http://farm4.static.flickr.com/3597/5768119877_abd699e474_s.jpg\" alt=\"_MG_4886\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadadonostia/5768118275/in/set-72157626806425200/\" title=\"_MG_4885\"><img src=\"http://farm3.static.flickr.com/2356/5768118275_84d609f91d_s.jpg\" alt=\"_MG_4885\" style=\"padding: 0 0 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><br /><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadadonostia/5768115453/in/set-72157626806425200/\" title=\"_MG_4882\"><img src=\"http://farm3.static.flickr.com/2232/5768115453_632ef19c4b_s.jpg\" alt=\"_MG_4882\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadadonostia/5768113655/in/set-72157626806425200/\" title=\"_MG_4881\"><img src=\"http://farm6.static.flickr.com/5109/5768113655_f4ff41ddd0_s.jpg\" alt=\"_MG_4881\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadadonostia/5768654346/in/set-72157626806425200/\" title=\"_MG_4880\"><img src=\"http://farm6.static.flickr.com/5221/5768654346_8af4cd39ce_s.jpg\" alt=\"_MG_4880\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadadonostia/5768653022/in/set-72157626806425200/\" title=\"_MG_4879\"><img src=\"http://farm6.static.flickr.com/5028/5768653022_9b5c23734b_s.jpg\" alt=\"_MG_4879\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadadonostia/5768109133/in/set-72157626806425200/\" title=\"_MG_4878\"><img src=\"http://farm4.static.flickr.com/3593/5768109133_5bee92ca79_s.jpg\" alt=\"_MG_4878\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadadonostia/5768649456/in/set-72157626806425200/\" title=\"_MG_4877\"><img src=\"http://farm6.static.flickr.com/5065/5768649456_5de195d2e9_s.jpg\" alt=\"_MG_4877\" style=\"padding: 0 0 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a></div>\n<div style=\"font-size: 0.8em;margin-top: 0px;margin-bottom: 5px\">\n<p><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadadonostia/sets/72157626806425200/\">#AcampadaDonostia</a>, un \u00e1lbum en Flickr.</p>\n</div>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>#AcampadaDonostia, un \u00e1lbum en Flickr.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/185"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=185"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 0,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/185/revisions"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=185"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=185"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=185"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 169,
    "date": "2011-05-28T18:19:25",
    "date_gmt": "2011-05-28T18:19:25",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=169"
    },
    "modified": "2011-05-28T18:20:04",
    "modified_gmt": "2011-05-28T18:20:04",
    "slug": "mugimenduaren-barne-antolakuntza-organizacion-interna-del-movimiento",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/28/mugimenduaren-barne-antolakuntza-organizacion-interna-del-movimiento/",
    "title": {
      "rendered": "MUGIMENDUAREN BARNE ANTOLAKUNTZA / ORGANIZACI\u00d3N INTERNA DEL MOVIMIENTO"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: x-small\"> </span></span></span></p>\n<p>26/05/2011</p>\n<h1><strong>MUGIMENDUAREN BARNE ANTOLAKUNTZA</strong></h1>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Erabakiak beti horizontalki hartuko dira, horrek ez du esan nahi koordinatzaileak izango ez direnik. Hauek iritziak trasmitituko dizkiete beste taldeetako koordinataileei. Asanbladan agertutako idea eta iritzi guztiak aztertuko dira; adierazpen askatasun osoa izango da.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Mugimenduaren alde lan egiteko prest dagoen edozein pertsona, antolaketa zein gai azterketa taldeetako kide izatea pasako da.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Antolaketa komisioak batetik, eta gai ezberdinen inguruko azterketa taldeak, bestetik, izango dira.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>ANTOLAKETA TALDEAK</strong><strong> </strong>Mugimenduaren barne antolaketaz arduratuko diren taldeak.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>-Komunikazioa. </strong>Azpitalde ezberdinak izango ditu. Internet eta sare sozialetaz, hedabikeekiko harremanaz, eta hemen egiten denaren inguruko informazioaz arduratuko dira.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>-Logistika. </strong>Azpiegitura eta materialaren antolaketaz arduratuko da. Talderen batek edozer behar badu, talde honekin jarriko da harremanetan.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>-Produkzioa/Dinamizazioa. </strong>Gainontzeko taldeek proposaturikoa bateratzeaz arduratuko dira. Asambladako gaiko ordena egingo du.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>-Ekintzak. </strong>Egunean zehar egingo diren ekintzak antolatuko ditu. Kontzertuak, tailerrak&#8230;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>-Gai anitzen taldea. </strong>Eginbeha ezberdinak dituen taldea. Norbaitek lagundu nahi duenean, talde honekin jarriko da harremanetan. Edozein taldek laguntza behar badu ekimen bat aurrera eramateko, talde honi eskatuko dio laguntza.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>-Akzio zuzena. </strong>Mugimenduaren indignazioa trasmititzeko mobilizazioak antolatuko ditu. Jendeak mugimenduarekin bat egitea bilatuko du.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>-Koordinazioa. </strong>Aipaturiko taldeetako koordinatzaileak talde honetan bilduko dita. Talde bakoitzaren aurrerapenen berri emango diote elkar, eta horrela, arduradun bakoitzak bere taldekideei helarazko die informazioa. Aurrerapenak, zailtasunak, eginbeharrak&#8230; Horizontalki informatuta egoteko balio du.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>TALDE TEMATIKOAK: </strong>Gai konkretuei buruzko analisi, eztabaida zein ekintza antolaketaz arduratuko dia. Honako hauek dauzkagu<strong>:</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>-Ekonomia</p>\n<p>-Hezkuntza</p>\n<p>-Etxebizitza</p>\n<p>-Emplegua</p>\n<p>-Ingurumena</p>\n<p>-Kultura aniztasuna</p>\n<p>-Osasuna</p>\n<p>-Berdintasuna/feminismoa</p>\n<p>-Estatuko administrazioa</p>\n<p>-Kultura</p>\n<p>-Espiritualtasuna</p>\n<p>-Nazioarteko elkartasuna</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Talde hauek ez dira definitiboak. Garapen naturalaren ondorioz, talde berriak sortu edota hauetakoren bat desagertu daiteke.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li>Koordinatzaileak infomazioa \ttrasmititzeko bide bat besterik ez dira. Talde bakoitzak 3 \tkoordinatzaile izango ditu, eta aldatzen joango dira. \tKoordintzaileek bileretan sortutako ondorioak trasmitituko dituzte \tkoordinatzaile bileretan. Ez dute bere kabuz erabakirik hartuko. 3 \tkoordinatzaile egotearen helburua, ikuspuntu zabala isladatzea da.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Talde bakoitzetako koordinatzaileak asamblada baina lehenagoko bilera batean elkartuko dira. Asanblada prestatzeko.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li>Erabaki garrantzitsuak asanbladan \thartuko dira beti. Informazio jarioa honako hau izango litzateke: \tEztabaida taldeak osatu-talde bakoitzeko 3 koordinatzaileak erabaki, \tkoordinatzaileen bilerak, batetik antolakuntza taldeetakoak, eta \tbestetik gai azterketa taldeetakoak-Amaitzeko, erabakiak asanblada \torokorrean hartuko dira. Bilera guztien ondoren aktak bilduko dira, \teta edonork izango du hauek ikusteko aukera.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>LAN TALDEEN BARNE ANTOLAKUNTZA</strong></span></span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Mugimendu honek jarraitu ahal izateko, herritar guztien partehartzea beharrezkoa da, horregatik, aurretik aipatutako taldeetan apuntatzea ezinbestekoa da. Honekin jarraitu ahal izateko, hau da modua. Ez da jakintza teknikorik eduki behar lan taldean parte hartzeko, denak gara beharrezkoak. Hala ere, adituen partehartzea oso gomendagarria litzateke taldeek hobe funtzionatu dezaten.</p>\n<p>Lanean hasi ahal izateko, taldeko norbaitek korreo elektroniko bat sortu beharko luke taldeko guztien helbideekin, lehenbailehen martxan jartzeko. Lan taldearen antolakuntza autogestionatua izango da, beraz, taldekideen kreatibitate eta ideien arabera lan egingo du talde bakoitzak.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Taldeen martxa ona lortzeko honakoak izan daitezke oinarriak:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li>Taldearen autogestioa</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li>Hiru koordinatzaile izendatuko \tdira, etengabe txandakatuko direnak.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li>Aktak bilduko dira bilera \tguztietan.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li>Eztabaida gaietan esperientzia \tduten beste taldeekin lana egiteko aukera ere baloratu daiteke.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li>-Mugimentua hazten denean, nukleo \tberriak sortzeko aukera planteatu daiteke. Gainera, lan egiteko era \thau beste leku batzuera ere hedatu daiteke.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>-Donostiako Boulevard-a erabaki da asanbladak egiteko leku zehatz bezala. Hala ere, euria egiten duen egunetarako leku alternatiborenbat bilatzea gomendagarria litzateke. Egiako Plaza (?), Antiguoko Frontoia (?)&#8230;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<h2><strong>-Finantziazioa</strong></h2>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Lapurtutako diruaren konpentsazio bezala, bankuei, enpresei eta instituzioei diru-laguntzak eskatzea ere planteatu zen. Hau da, gutaz aprobetxatu direnez, beraien baliabideak erabiltzea izan zen ideia. Hala ere, hau planteatu zenean, gehiengoaren ideia honen aurkako izan zen, hori eginezkero, mugimenduaren funtzionamendua baldintzatu baitezake.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Alternatiba beraz, donatiboen bitartez lan egitea da, oraingoz beraz, orain arte ondo funtzionatu baitu. Edari eta janari postuak ere antolatu daitezke festetan, horren bitartez dirua lortzeko, hala ere, puntu hau, asanblada eztabaidatu beharrekoa da.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Minimoen adostasun bat lortzea beharrezkoa da lanean hasi ahal izateko modu efektibo eta antolatu batean.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: right\">26/05/2011</p>\n<h1><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\">ORGANIZACI\u00d3N INTERNA DEL MOVIMIENTO.</span></span></h1>\n<p>&#8211; La toma de decisiones siempre ser\u00eda horizontal, lo que no quita que, de forma organizativa, tenga que haber coordinadores que transmitan la opini\u00f3n de las grupos. Todas las opiniones e ideas expuestas en la asamblea se estudiar\u00e1n, habr\u00e1 libertad absoluta de expresi\u00f3n.</p>\n<p>&#8211; Toda persona que est\u00e9 dispuesta a trabajar en el movimiento entrar\u00eda a formar parte de los grupos tanto organizativos como tem\u00e1ticos..</p>\n<p>Existir\u00edan comisones, de caracter organizativo, y grupos de trabajo en diferentes \u00e1reas.</p>\n<p><strong>GRUPOS ORGANIZATIVOS</strong>. Ser\u00edan aquellos que se encargar\u00edan de la organizaci\u00f3n interna del movimiento.</p>\n<p>&#8211;<strong>Comunicaci\u00f3n</strong>. Estar\u00e1 compuesto de subgrupos que se encarguen de internet y redes sociales, contacto con los medios, informaci\u00f3n sobre lo que se hace aqu\u00ed&#8230;</p>\n<p>&#8211;<strong>Log\u00edstica</strong>. Es el que se encargar\u00e1 de organizar toda la infraestructura y material, y, si alg\u00fan grupo necesita algo, se pondr\u00e1 en contacto con ellos.</p>\n<p>&#8211;<strong>Producci\u00f3n/dinamizaci\u00f3n</strong>. Se encargar\u00e1 de poner en com\u00fan lo que los dem\u00e1s grupos planteen para el acto. Har\u00e1 un orden del d\u00eda para la asamblea.</p>\n<p>&#8211;<strong>Actividades</strong>. Se encargar\u00e1 de generar actividades a lo largo del d\u00eda. Conciertos, talleres&#8230;</p>\n<p>&#8211;<strong>Car\u00e1cter indefinido</strong>. Es un grupo abierto a diferentes tareas. Cuando alguien quiere ayudar y le da igual en qu\u00e9 echar una mano se le dirige a ese grupo. Si cualquier grupo necesita ayuda para cualquier iniciativa tambi\u00e9n se le pedir\u00e1 a car\u00e1cter indefinido.</p>\n<p>&#8211;<strong>Acci\u00f3n directa</strong>. Se encargar\u00e1 de movilizaciones y acciones para transmitir la indignaci\u00b4n del movimiento, animar a la gente a sumarse etc.</p>\n<p>&#8211;<strong>Coordinadora</strong>. Es un grupo donde los coordinadores de los grupos citados hasta ahora se reunen. Se informan de los avances de cada uno y as\u00ed cada responsable luego transmite a su grupo los avances, tareas o dificultades de los dem\u00e1s. Nos permite estar informados horizontalmente.</p>\n<p><strong>-GRUPOS TEMATICOS</strong>: Ser\u00edan aquellos que se encargar\u00edan del estudio, discusi\u00f3n y v\u00edas de actuaci\u00f3n sobre temas determinados, lo cuales ser\u00edan:</p>\n<p>-Econom\u00eda<br />\n-Educaci\u00f3n<br />\n-Vivienda<br />\n-Trabajo empleo<br />\n-Medio ambiente<br />\n-Multiculturalidad<br />\n-Sanidad<br />\n-Igualdad/feminismo<br />\n-Administraci\u00f3n del estado<br />\n-Cultura<br />\n-Espiritualidad<br />\n-Solidaridad internacional</p>\n<p>Las grupos planteadas no ser\u00edan est\u00e1ticas, la evoluci\u00f3n natural de estas es que algunas desaparezcan y otras nuevas surjan.</p>\n<ul>\n<li>Los cordinadores y las cordinadoras ser\u00e1n un simple medio de \ttransmomisi\u00f3n. Cada grupo tendr\u00eda tres coordinadores que ir\u00edan \tcambiando continuamente. Los coordinadores se limitar\u00edan a \ttransmitir las conclusiones desarrolladas en los grupos a las \treuniones de coordinadores. De ninguna manera tomar\u00e1n decisiones \trepresentando a los grupos simplemente tienen que se una v\u00eda de \ttransmisi\u00f3n de informaci\u00f3n bidireccional. El objetivo de \testablecer tres coordinadores por grupo es que prevalezca un punto \tde vista amplio.</li>\n</ul>\n<p>Los coordinadores de cada grupo se juntar\u00edan en una reuni\u00f3n previa a la asamblea para determinar la organizaci\u00f3n general y de la asamblea.</p>\n<ul>\n<li>La toma de decisiones importantes siempre se har\u00eda en la \tasamblea. El flujo de informaci\u00f3n ser\u00eda: debate en el grupo de \ttrabajo, establecer tres coordinadores del grupo de trabajo, reuni\u00f3n \tde los coordinadores por un lado organizativos y, por otro lado, \ttem\u00e1ticos, reuni\u00f3n general de los coordinadores tanto ejecutivos \tcomo tem\u00e1ticos y toma de decisiones en la asamblea general. Todo \tencuentro se recoger\u00eda en actas al acceso de toda persona.</li>\n</ul>\n<h2>FUNCIONAMIENTO INTERNO DE LOS GRUPOS DE TRABAJO</h2>\n<p>Para la continuaci\u00f3n de este movimiento ciudadano es imprescindible la implicaci\u00f3n de todos vosotros apunt\u00e1ndoos en los grupos anteriormente mencionados. Si quer\u00e9is seguir adelante con esto esta es la v\u00eda. No es necesario tener conocimientos t\u00e9cnicos en la materia del grupo, toda ayuda es bienvenida y necesaria. Poro otro lado hay una necesidad clara de expertos en las distintas materias a trabajar.</p>\n<p>Para empezar a trabajar se invita a cualquier persona apuntada en cualquier grupo a hacer un correo electr\u00f3nico con todas las direcciones de los componentes de ese grupo para empezar a trabajar cuanto antes. La organizaci\u00f3n de ese grupo sera autogestionada, la iniciativa para empezar a trabajar debe ser propia.</p>\n<p>Los principios establecidos para el buen funcionamiento de las grupos pueden ser:</p>\n<p>-Autogesti\u00f3n del grupo.<br />\n-Establecer tres coordinadores que se rotar\u00e1n continuamente.<br />\n-Se tomar\u00e1 acta de todos los encuentros.<br />\n-Valorar colaboraci\u00f3n con organizaciones con experiencia de los temas de estudio.</p>\n<p>&#8211; Cuando el movimiento crezca y haya necesidad o posibilidad de establecer nuevos n\u00facleos ser\u00e1n respaldados por el movimiento. Adem\u00e1s se tratar\u00e1 de extender este funcionamiento a otros lugares.</p>\n<p>-Establecer el Boulevard de Donosti como lugar fijo para desarrollar las asambleas. Establecer un lugar alternativo para d\u00edas lluviosos o en los que haya actos municipales en el lugar. Propuestas para el plan B? Plaza de Egia, Front\u00f3n del Antiguo&#8230;</p>\n<h2>-Financiaci\u00f3n.</h2>\n<p>Se plante\u00f3 la v\u00eda de pedir subvenciones a entidades bancarias, empresas e instituciones como forma de compensar el dinero que nos han robado. Es decir, aprovecharnos de los que se han aprovechado de nosotros. Sin embargo, la opini\u00f3n de la totalidad de las personas que trataron el tema fue contraria dado que esto podr\u00eda condicionar el funcionamiento del movimiento. Creemos que no nos puede financiar nuestro \u201cenemigo\u201d.</p>\n<p>Como alternativa, se ha propuesto funcionar mediante donativos ya que hasta ahora ha funcionado as\u00ed y el resultado esta siendo muy positivo. Tambi\u00e9n cabe la posibilidad de montar txoznas o similares. No obstante, es imprescindible someterlo a apoyo asambleario.</p>\n<p>Si alguien se quejase sobre c\u00f3mo se est\u00e1 votando: Es imprescindible un consenso de m\u00ednimos para poder empezar a trabajar ya de una manera organizada y efectiva.</p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: xx-small\"><br />\n</span></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>26/05/2011 MUGIMENDUAREN BARNE ANTOLAKUNTZA &nbsp; Erabakiak beti horizontalki hartuko dira, horrek ez du esan nahi koordinatzaileak izango ez direnik. Hauek iritziak trasmitituko dizkiete beste taldeetako koordinataileei. Asanbladan agertutako idea eta iritzi guztiak aztertuko dira; adierazpen askatasun osoa izango da. &nbsp; Mugimenduaren alde lan egiteko prest dagoen edozein pertsona, antolaketa zein gai azterketa taldeetako kide izatea [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      3,
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/169"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=169"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/169/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 182,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/169/revisions/182"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=169"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=169"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=169"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 163,
    "date": "2011-05-27T19:26:44",
    "date_gmt": "2011-05-27T19:26:44",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=163"
    },
    "modified": "2011-05-28T00:57:34",
    "modified_gmt": "2011-05-28T00:57:34",
    "slug": "fin-de-performance-perfoncearen-bukaera",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/27/fin-de-performance-perfoncearen-bukaera/",
    "title": {
      "rendered": "Fin de performance / Perfoncearen bukaera"
    },
    "content": {
      "rendered": "<iframe width=\"500\" height=\"375\" src=\"https://www.youtube.com/embed/fxFKIPychHA?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      4,
      5
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/163"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=163"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/163/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 165,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/163/revisions/165"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=163"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=163"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=163"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 162,
    "date": "2011-05-27T13:02:27",
    "date_gmt": "2011-05-27T13:02:27",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/27/brutalidad-policial-en-el-desalojo-de-acampadabcn/"
    },
    "modified": "2011-05-27T13:02:27",
    "modified_gmt": "2011-05-27T13:02:27",
    "slug": "brutalidad-policial-en-el-desalojo-de-acampadabcn",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/27/brutalidad-policial-en-el-desalojo-de-acampadabcn/",
    "title": {
      "rendered": "Brutalidad policial en el desalojo de #AcampadaBCN"
    },
    "content": {
      "rendered": "<div style=\"padding: 0;overflow: hidden;margin: 0;width: 500px\"><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadabcnfoto/5764863854/in/photostream/\" title=\"samuel_rodriguez_desaolojo_bcn_12\"><img src=\"http://farm4.static.flickr.com/3095/5764863854_236e872ddd_s.jpg\" alt=\"samuel_rodriguez_desaolojo_bcn_12\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadabcnfoto/5764315429/in/photostream/\" title=\"samuel_rodriguez_desaolojo_bcn_11\"><img src=\"http://farm6.static.flickr.com/5148/5764315429_5fc875c4de_s.jpg\" alt=\"samuel_rodriguez_desaolojo_bcn_11\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadabcnfoto/5764315197/in/photostream/\" title=\"samuel_rodriguez_desaolojo_bcn_10\"><img src=\"http://farm3.static.flickr.com/2329/5764315197_55595c1bcd_s.jpg\" alt=\"samuel_rodriguez_desaolojo_bcn_10\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadabcnfoto/5764862660/in/photostream/\" title=\"samuel_rodriguez_desaolojo_bcn_9\"><img src=\"http://farm6.static.flickr.com/5310/5764862660_b4bb601041_s.jpg\" alt=\"samuel_rodriguez_desaolojo_bcn_9\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadabcnfoto/5764862314/in/photostream/\" title=\"samuel_rodriguez_desaolojo_bcn_8\"><img src=\"http://farm6.static.flickr.com/5070/5764862314_4c92391671_s.jpg\" alt=\"samuel_rodriguez_desaolojo_bcn_8\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadabcnfoto/5764862042/in/photostream/\" title=\"samuel_rodriguez_desaolojo_bcn_7\"><img src=\"http://farm3.static.flickr.com/2011/5764862042_e11f2d3b61_s.jpg\" alt=\"samuel_rodriguez_desaolojo_bcn_7\" style=\"padding: 0 0 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><br /><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadabcnfoto/5764314009/in/photostream/\" title=\"samuel_rodriguez_desaolojo_bcn_6\"><img src=\"http://farm4.static.flickr.com/3234/5764314009_638eacf421_s.jpg\" alt=\"samuel_rodriguez_desaolojo_bcn_6\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadabcnfoto/5764861510/in/photostream/\" title=\"samuel_rodriguez_desaolojo_bcn_5\"><img src=\"http://farm3.static.flickr.com/2398/5764861510_1c124d2ee1_s.jpg\" alt=\"samuel_rodriguez_desaolojo_bcn_5\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadabcnfoto/5764861266/in/photostream/\" title=\"samuel_rodriguez_desaolojo_bcn_4\"><img src=\"http://farm6.static.flickr.com/5070/5764861266_77a034f201_s.jpg\" alt=\"samuel_rodriguez_desaolojo_bcn_4\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadabcnfoto/5764861032/in/photostream/\" title=\"samuel_rodriguez_desaolojo_bcn_3\"><img src=\"http://farm4.static.flickr.com/3619/5764861032_9f670176bd_s.jpg\" alt=\"samuel_rodriguez_desaolojo_bcn_3\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadabcnfoto/5764312963/in/photostream/\" title=\"samuel_rodriguez_desaolojo_bcn_2\"><img src=\"http://farm6.static.flickr.com/5270/5764312963_6253890b0b_s.jpg\" alt=\"samuel_rodriguez_desaolojo_bcn_2\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadabcnfoto/5764860488/in/photostream/\" title=\"samuel_rodriguez_desaolojo_bcn_1\"><img src=\"http://farm3.static.flickr.com/2376/5764860488_c300a0fbb6_s.jpg\" alt=\"samuel_rodriguez_desaolojo_bcn_1\" style=\"padding: 0 0 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><br /><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadabcnfoto/5764238511/in/photostream/\" title=\"VincenzoRigogliuso_27-05-2011-030\"><img src=\"http://farm3.static.flickr.com/2661/5764238511_a7e847cf05_s.jpg\" alt=\"VincenzoRigogliuso_27-05-2011-030\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadabcnfoto/5764238347/in/photostream/\" title=\"VincenzoRigogliuso_27-05-2011-029\"><img src=\"http://farm3.static.flickr.com/2636/5764238347_1d32278565_s.jpg\" alt=\"VincenzoRigogliuso_27-05-2011-029\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadabcnfoto/5764238163/in/photostream/\" title=\"VincenzoRigogliuso_27-05-2011-028\"><img src=\"http://farm4.static.flickr.com/3168/5764238163_80e5da4996_s.jpg\" alt=\"VincenzoRigogliuso_27-05-2011-028\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadabcnfoto/5764785198/in/photostream/\" title=\"VincenzoRigogliuso_27-05-2011-027\"><img src=\"http://farm3.static.flickr.com/2377/5764785198_1af8480265_s.jpg\" alt=\"VincenzoRigogliuso_27-05-2011-027\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadabcnfoto/5764237829/in/photostream/\" title=\"VincenzoRigogliuso_27-05-2011-026\"><img src=\"http://farm3.static.flickr.com/2222/5764237829_9002d44f89_s.jpg\" alt=\"VincenzoRigogliuso_27-05-2011-026\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadabcnfoto/5764784952/in/photostream/\" title=\"VincenzoRigogliuso_27-05-2011-025\"><img src=\"http://farm3.static.flickr.com/2565/5764784952_4429eaab9c_s.jpg\" alt=\"VincenzoRigogliuso_27-05-2011-025\" style=\"padding: 0 0 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><br /><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadabcnfoto/5764237577/in/photostream/\" title=\"VincenzoRigogliuso_27-05-2011-024\"><img src=\"http://farm3.static.flickr.com/2692/5764237577_5523826bd5_s.jpg\" alt=\"VincenzoRigogliuso_27-05-2011-024\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadabcnfoto/5764784718/in/photostream/\" title=\"VincenzoRigogliuso_27-05-2011-023\"><img src=\"http://farm3.static.flickr.com/2783/5764784718_63d2fe1a24_s.jpg\" alt=\"VincenzoRigogliuso_27-05-2011-023\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadabcnfoto/5764784558/in/photostream/\" title=\"VincenzoRigogliuso_27-05-2011-022\"><img src=\"http://farm3.static.flickr.com/2417/5764784558_65b3781849_s.jpg\" alt=\"VincenzoRigogliuso_27-05-2011-022\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadabcnfoto/5764784446/in/photostream/\" title=\"VincenzoRigogliuso_27-05-2011-021\"><img src=\"http://farm6.static.flickr.com/5308/5764784446_2d1ef9dc73_s.jpg\" alt=\"VincenzoRigogliuso_27-05-2011-021\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadabcnfoto/5764237103/in/photostream/\" title=\"VincenzoRigogliuso_27-05-2011-020\"><img src=\"http://farm3.static.flickr.com/2412/5764237103_cca7c4121d_s.jpg\" alt=\"VincenzoRigogliuso_27-05-2011-020\" style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a><a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadabcnfoto/5764784216/in/photostream/\" title=\"VincenzoRigogliuso_27-05-2011-019\"><img src=\"http://farm4.static.flickr.com/3276/5764784216_456175105f_s.jpg\" alt=\"VincenzoRigogliuso_27-05-2011-019\" style=\"padding: 0 0 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" /></a></div>\n<div style=\"font-size: 0.8em;margin-top: 0px;margin-bottom: 5px\">\n<p>La galer\u00eda de <a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadabcnfoto/\">acampadabcnfoto</a> en Flickr.</p>\n</div>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>La galer\u00eda de acampadabcnfoto en Flickr.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/162"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=162"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 0,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/162/revisions"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=162"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=162"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=162"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 159,
    "date": "2011-05-27T12:56:34",
    "date_gmt": "2011-05-27T12:56:34",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=159"
    },
    "modified": "2011-05-27T12:56:34",
    "modified_gmt": "2011-05-27T12:56:34",
    "slug": "bartzelonako-desalojoa-ez-da-efektiboa-izan-27m",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/27/bartzelonako-desalojoa-ez-da-efektiboa-izan-27m/",
    "title": {
      "rendered": "BARTZELONAKO DESALOJOA EZ DA EFEKTIBOA IZAN #27M"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Bartzelonako desalojoa ez da efektiboa izan. Mosu-ak ezin izan dute haserretuen indarrarekin. Gainera Metroaren sarrerak itxi dituzte jendea Catalunya plazara iritxi ez zedin.</p>\n<p>Dirudienez Guardia zibilak dudan jarri du Mosuen ekintza.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Bartzelonako desalojoa ez da efektiboa izan. Mosu-ak ezin izan dute haserretuen indarrarekin. Gainera Metroaren sarrerak itxi dituzte jendea Catalunya plazara iritxi ez zedin. Dirudienez Guardia zibilak dudan jarri du Mosuen ekintza. &nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/159"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=159"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/159/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 161,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/159/revisions/161"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=159"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=159"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=159"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 157,
    "date": "2011-05-27T12:54:11",
    "date_gmt": "2011-05-27T12:54:11",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=157"
    },
    "modified": "2011-05-27T12:54:11",
    "modified_gmt": "2011-05-27T12:54:11",
    "slug": "el-desalojo-en-bcn-no-ha-sido-efectivo-27m",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/27/el-desalojo-en-bcn-no-ha-sido-efectivo-27m/",
    "title": {
      "rendered": "EL DESALOJO EN BCN NO HA SIDO EFECTIVO #27M"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>El desalojo en Barcelona no ha sido efectivo. Los mosus de escuadra no han podido con la fuerza de los indignados. Personas que est\u00e1n all\u00ed nos informan que han cerrado las vocas del metro para que la gente no puediera acceder a la plaza Catalunya.</p>\n<p style=\"text-align: center\">Nosotros seguimos aqu\u00ed!</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>El desalojo en Barcelona no ha sido efectivo. Los mosus de escuadra no han podido con la fuerza de los indignados. Personas que est\u00e1n all\u00ed nos informan que han cerrado las vocas del metro para que la gente no puediera acceder a la plaza Catalunya. Nosotros seguimos aqu\u00ed!</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/157"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=157"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/157/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 158,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/157/revisions/158"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=157"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=157"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=157"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 149,
    "date": "2011-05-27T11:23:00",
    "date_gmt": "2011-05-27T11:23:00",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=149"
    },
    "modified": "2011-05-27T11:36:20",
    "modified_gmt": "2011-05-27T11:36:20",
    "slug": "nuevas-actualizaciones-sobre-desalojo-acampada-bcn-27m",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/27/nuevas-actualizaciones-sobre-desalojo-acampada-bcn-27m/",
    "title": {
      "rendered": "nuevas actualizaciones sobre desalojo Acampada BCN #27M"
    },
    "content": {
      "rendered": "<ul>\n<li>@acampadabcn pide la dimisi\u00f3n de Felip Puig, consejero del Interior de Catalu\u00f1a</li>\n<li>Cinco  acampados han sido trasladados al hospital y las autoridades del  Gobierno de Catalu\u00f1a insisten en que una vez que termine \u201cla limpieza\u201d  quien quiera podr\u00e1 volver a concentrarse en la plaza.</li>\n<li>La polic\u00eda est\u00e1 absolutamente desbordada, cada vez m\u00e1s personas acuden a la plaza.</li>\n<li>En  centro de la plaza 250 personas se niegan a moverse (los servicios de  limpieza han desmantelado todas las infraestructuras e intentan salvar  lo que queda). Mientras en otras puntos de la plaza grupos de personas  intentan acceder pasando por encima del cordon policial. Se siguen  produciendo cargas puntuales.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li>Gente pidiendo a la polic\u00eda que se vayan (v\u00eda <a href=\"http://twitter.com/#%21/Ibai_Korneya\">Ibai_Korneya</a>):</li>\n</ul>\n<p><img src=\"http://cdn.alt1040.com/files/2011/05/1kopq.jpg\" alt=\"\" width=\"413\" height=\"427\" /></p>\n<ul>\n<li>As\u00ed respondieron los acampados a las cargas (v\u00eda <a href=\"http://twitter.com/#%21/JuanmaRomero_\">JuanmaRomero_</a>):</li>\n</ul>\n<p><img src=\"http://cdn.alt1040.com/files/2011/05/1xsxk-800x597.jpg\" alt=\"\" width=\"485\" height=\"361\" /></p>\n<ul>\n<li>Hay much\u00edsima gente esperando a que se marche la polic\u00eda para poder entrar a la plaza</li>\n<li>M\u00e1s de 40 acampados habr\u00edan resultado heridos en las cargas, se habla de un polic\u00eda herido y dos detenidos.</li>\n<li>Los camiones de la limpieza empiezan a salir de la plaza.</li>\n<li>Los acampados denuncian que los agentes de pol\u00edcia no llevan n\u00famero de identificativo (es ilegal)</li>\n<li>Desde @acampadasol animan a que todos los ciudadanos acudan hoy a la acampada que les quede m\u00e1s cerca en apoyo a #acampadabcn</li>\n<li>Internet arde ante la actuaci\u00f3n de la polic\u00eda. Las palabras que m\u00e1s se repiten son \u201cindignaci\u00f3n\u201d y \u201cverg\u00fcenza\u201d</li>\n</ul>\n<a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=c4A-hd471tk\">http://www.youtube.com/watch?v=c4A-hd471tk</a>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>@acampadabcn pide la dimisi\u00f3n de Felip Puig, consejero del Interior de Catalu\u00f1a Cinco acampados han sido trasladados al hospital y las autoridades del Gobierno de Catalu\u00f1a insisten en que una vez que termine \u201cla limpieza\u201d quien quiera podr\u00e1 volver a concentrarse en la plaza. La polic\u00eda est\u00e1 absolutamente desbordada, cada vez m\u00e1s personas acuden a [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/149"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=149"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/149/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 154,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/149/revisions/154"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=149"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=149"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=149"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 146,
    "date": "2011-05-27T11:16:15",
    "date_gmt": "2011-05-27T11:16:15",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=146"
    },
    "modified": "2011-05-27T11:16:15",
    "modified_gmt": "2011-05-27T11:16:15",
    "slug": "la-acampada-de-barcelona-esta-siendo-desalojada-27m",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/27/la-acampada-de-barcelona-esta-siendo-desalojada-27m/",
    "title": {
      "rendered": "LA ACAMPADA DE BARCELONA ESTA SIENDO DESALOJADA #27M"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Veinticuatro horas despu\u00e9s de que la consejer\u00eda del Interior de la Generalitat solicitara a los concentrados en <a href=\"http://twitter.com/#%21/search?q=%23acampadabcn\">#acampadabcn</a> que desalojaran voluntariamente la Plaza de Catalunya, en la que llevan acampados m\u00e1s de diez d\u00edas como parte del <a href=\"http://alt1040.com/tag/spanishrevolution\">movimiento ciudadano #spanishrevolution</a> que persigue mejoras sociales y pol\u00edticas en Espa\u00f1a, hoy sobre las 6:45  de la ma\u00f1ana un n\u00famero importante de Mossos d\u2019Esquadra (la polic\u00eda de  Catalu\u00f1a) <strong>ha comenzado a desalojar el asentamiento</strong>.</p>\n<p>Seg\u00fan  la propia polic\u00eda, el objetivo es desalojar la plaza temporalmente para  limpiarla y tambi\u00e9n para evitar que el s\u00e1bado, ante una posible  victoria del Bar\u00e7a en la Champions League, \u201cindignados\u201d y aficionados  del mentado equipo de f\u00fatbol coincidan en ella.</p>\n<p>Tras los primeros movimientos <a href=\"http://twitter.com/#%21/acampadabcn\">desde @acampadabcn</a> han lanzado llamamiento \u2014replicado en Twitter por las cuentas del resto  de acampadas de Espa\u00f1a\u2014 para que todos los que puedan acudan a la plaza  y as\u00ed evitar el desalojo. Como era de esperar <strong>la gente ha respondido</strong> y aunque es complicado decir qu\u00e9 est\u00e1 pasando exactamente, las \u00faltimas informaciones hablan de que ahora mismo ya hay <strong>m\u00e1s de 1000 personas en la plaza apoyando</strong>.</p>\n<p>Por suerte, a pesar de pr\u00e1cticas poco comprensibles como la <strong>incautaci\u00f3n de todo el material inform\u00e1tico de #acampadabcn</strong>, a diferencia de lo que ocurri\u00f3 en el <a href=\"http://alt1040.com/2011/05/urgente-antidisturbios-desaloja-acampadasol\">desalojo de #acampadasol</a> esta vez <del datetime=\"2011-05-27T07:55:42+00:00\">no se ha reportado ning\u00fan altercado violento</del>.</p>\n<p>Adem\u00e1s, a la misma hora, la polic\u00eda local de Lleida junto a los Mossos d\u2019Esquadra <strong>tambi\u00e9n ha intervenido en la plaza Ricard Vinyes de Lleida</strong>,  donde unas 40 personas pernoctan desde hace d\u00edas, para seg\u00fan dicen las  autoridades facilitar su limpieza. Salvo la detenci\u00f3n de uno de los  acampados despu\u00e9s de algunos enfrentamientos con los agentes, tampoco se  han reportado altercados.</p>\n<p>De momento esto es todo lo que sabemos.  Iremos actualizando este post con las informaciones m\u00e1s relevantes que  se vayan produciendo.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Veinticuatro horas despu\u00e9s de que la consejer\u00eda del Interior de la Generalitat solicitara a los concentrados en #acampadabcn que desalojaran voluntariamente la Plaza de Catalunya, en la que llevan acampados m\u00e1s de diez d\u00edas como parte del movimiento ciudadano #spanishrevolution que persigue mejoras sociales y pol\u00edticas en Espa\u00f1a, hoy sobre las 6:45 de la ma\u00f1ana [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/146"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=146"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/146/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 147,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/146/revisions/147"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=146"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=146"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=146"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 141,
    "date": "2011-05-27T11:10:51",
    "date_gmt": "2011-05-27T11:10:51",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=141"
    },
    "modified": "2011-05-27T11:11:07",
    "modified_gmt": "2011-05-27T11:11:07",
    "slug": "garrantzitsua-1900tan-boulevardean",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/27/garrantzitsua-1900tan-boulevardean/",
    "title": {
      "rendered": "GARRANTZITSUA! 19:00TAN BOULEVARDEAN"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>19:00TAN DENOK BOULEVARDERA BARTZELONAKO DESALOJATUEI BERAIEKIN GAUDELA ADIERAZTEKO</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: center\">BAKOITZAK LORE BAT EKARTZEA BERAREKIN. PAPEREZKOA, PLASTIKOZKOA&#8230;</p>\n<p style=\"text-align: center\">EZ GARA MUGITUKO!</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>19:00TAN DENOK BOULEVARDERA BARTZELONAKO DESALOJATUEI BERAIEKIN GAUDELA ADIERAZTEKO &nbsp; BAKOITZAK LORE BAT EKARTZEA BERAREKIN. PAPEREZKOA, PLASTIKOZKOA&#8230; EZ GARA MUGITUKO!</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/141"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=141"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/141/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 144,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/141/revisions/144"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=141"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=141"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=141"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 138,
    "date": "2011-05-27T11:07:27",
    "date_gmt": "2011-05-27T11:07:27",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=138"
    },
    "modified": "2011-05-27T11:11:32",
    "modified_gmt": "2011-05-27T11:11:32",
    "slug": "importantea-las-1900-en-el-boulevard",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/27/importantea-las-1900-en-el-boulevard/",
    "title": {
      "rendered": "IMPORTANTE!a las 19:00 EN EL BOULEVARD"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\">A LAS 19:00 TODOS AL BOULEVARD PARA MOSTRAR APOYO A LOS DESALOJADOS DE BARCELONA</p>\n<p style=\"text-align: center\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: center\">CADA UNO TRAIGA UNA FLOR CONSIGO, SEA DE PAPEL, PLASTICO&#8230;</p>\n<p style=\"text-align: center\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: center\">NOSTROS NO NOS VAMOS!</p>\n<p style=\"text-align: center\">&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>A LAS 19:00 TODOS AL BOULEVARD PARA MOSTRAR APOYO A LOS DESALOJADOS DE BARCELONA &nbsp; CADA UNO TRAIGA UNA FLOR CONSIGO, SEA DE PAPEL, PLASTICO&#8230; &nbsp; NOSTROS NO NOS VAMOS! &nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      4,
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/138"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=138"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/138/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 145,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/138/revisions/145"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=138"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=138"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=138"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 133,
    "date": "2011-05-27T11:02:40",
    "date_gmt": "2011-05-27T11:02:40",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=133"
    },
    "modified": "2011-05-27T11:02:40",
    "modified_gmt": "2011-05-27T11:02:40",
    "slug": "gaurko-ekintzakactividades-27mayo",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/27/gaurko-ekintzakactividades-27mayo/",
    "title": {
      "rendered": "GAURKO EKINTZAK/ACTIVIDADES 27MAYO"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\">12:00-14:00 Irratia dator. &#8220;El rompe&#8230;ondas&#8221;</p>\n<p style=\"text-align: center\">12:00-14:00 Viene la radio. El rompe&#8230;ondas</p>\n<p style=\"text-align: center\">16:00 Julia eta Ohian clown</p>\n<p style=\"text-align: center\">16:00 Julia y Ohian clown</p>\n<p style=\"text-align: center\">17:30 Elisak Inteligentzia emozional tailerra emango du</p>\n<p style=\"text-align: center\">17:30 Elisa impartir\u00e1 un taller de inteligencia emocional</p>\n<p style=\"text-align: center\">18:00 Joku Kooperatiboak</p>\n<p style=\"text-align: center\">18:00 Joku Kooperatiboak</p>\n<p style=\"text-align: center\">19:00 Bartzelonako desalojatuei beraiekin gaudela erakusteko kontzentrazioa</p>\n<p style=\"text-align: center\">19:00 Concentraci\u00f3n para mostrar a los desalojados de Barcelona nuestro apoyo</p>\n<p style=\"text-align: center\">20:00 ASANBLADA. Mundu osoko manifestariei homenaldia Performance bidez. Pariseko akanpadarekin konexioa</p>\n<p style=\"text-align: center\">20:00 ASAMBLADA.Performance homenaje a los manifestantes mundiales Conexi\u00f3n con la acampada de Par\u00eds.</p>\n<p style=\"text-align: center\">22:00 &#8220;La casa de mi padre&#8221; pelikularen proiekzioa</p>\n<p style=\"text-align: center\">22:00 Proyecci\u00f3n de la pel\u00edcula \u201cLa casa de mi padre\u201d.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>12:00-14:00 Irratia dator. &#8220;El rompe&#8230;ondas&#8221; 12:00-14:00 Viene la radio. El rompe&#8230;ondas 16:00 Julia eta Ohian clown 16:00 Julia y Ohian clown 17:30 Elisak Inteligentzia emozional tailerra emango du 17:30 Elisa impartir\u00e1 un taller de inteligencia emocional 18:00 Joku Kooperatiboak 18:00 Joku Kooperatiboak 19:00 Bartzelonako desalojatuei beraiekin gaudela erakusteko kontzentrazioa 19:00 Concentraci\u00f3n para mostrar a los [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      4
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/133"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=133"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/133/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 137,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/133/revisions/137"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=133"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=133"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=133"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 129,
    "date": "2011-05-27T10:52:32",
    "date_gmt": "2011-05-27T10:52:32",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=129"
    },
    "modified": "2011-05-27T10:52:32",
    "modified_gmt": "2011-05-27T10:52:32",
    "slug": "quienes-somos-nortzuk-gara",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/27/quienes-somos-nortzuk-gara/",
    "title": {
      "rendered": "QUIENES SOMOS/ NORTZUK GARA"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><!-- \t\t@page { margin: 2cm } \t\tP { margin-bottom: 0.21cm } --></p>\n<p><strong>\u00bfQui\u00e9nes Somos?</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Somos un grupo de ciudadanas y ciudadanos que de forma espont\u00e1nea y a ra\u00edz de la manifestaci\u00f3n del pasado 15 de mayo decidimos continuar con las protestas de forma pacifica. En esta ocasi\u00f3n ocupando espacios p\u00fablicos para hacer visible nuestra indignaci\u00f3n.<br />\nReunidos el d\u00eda 17 de mayo y de forma asamblearia un grupo de ciudadanas y ciudadanos  decidimos solidarizarnos con nuestras y nuestros compa\u00f1eros de Madrid y unirnos a su protesta a trav\u00e9s de la convocatoria una acampada. Si como nosotros eres parte de la ciudadan\u00eda indignada te invitamos a participar con nosotras y nosotros en esta acci\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong> Nortzuk gara?</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Maiatzaren 15eko manifestaldiaz geroztik, bakezaletasunez eta espontaneoki geure haserrea adierazteko bildu garen hiritar talde bat gara; orain hiriko espazio eta leku publikoak okupatzen ditugunak geure haserrea ikus dadin.</p>\n<p>Maiatzaren 17tik aurrera, modu asanblearioan, gure Madrileko lagunen protestekin bat egiteko kanpaldi baten deialdia burutu genuen. Zu ere gu bezala hiritar haserretuen parte bazara, gure ekintzetan parte hartzera gonbidatzen zaitugu. Animatu eta erakutsi zure haserrea!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>\u00bfC\u00f3mo funcionamos?</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>El movimiento de Ciudadanos Indignados acaba de empezar y a\u00fan est\u00e1 gestandose por lo que su funcionamiento y sus bases de organizaci\u00f3n aun est\u00e1n tomando forma. Por el momento todos los d\u00edas a las 20:00 se celebra una asamblea abierta en la plaza del boulevard, d\u00f3nde diferentes ciudadanos pueden acercarse y plantear temas a discutir y dar su opini\u00f3n. Tambi\u00e9n se efectuan votaciones sobre temas que tienen que ver con el movimiento.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Despu\u00e9s de la asamblea se crean diferentes grupos de debate d\u00f3nde se tratan diferentes temas. Estos grupos dan opci\u00f3n a hablar, escuchar diferentes opiniones y pensar en c\u00f3mo se podr\u00edan  mejorar las cosas, pero siempre a t\u00edtulo personal. Estas opiniones quedan reflejadas en las \u201cActas\u201d (Resumenes  que recogen opiniones de los participantes) de cada grupo, que sirven como herramienta para poder retomar cualquier discusi\u00f3n. No tienen por qu\u00e9 representan ning\u00fan tipo de reivindicaci\u00f3n del movimiento.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Gure funtzionamendua</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>\u201cHiritar haserretuak\u201d mugimendua hasi berri da eta oraindik ernetzen ari da.Hori dela eta honen funtzionamendua eta antolaketaren oinarriak (oraingoz) gorpuzten ari dira.Orain arte, arratsaldeko 20:00tan Boulevardean asanblada ireki bat ospatu da, non edoizein hiritarrek bere prosamenak eta iritzia adierazteko aukera izan duen.  Horretaz gain mugimenduaren inguruko erabakien bozkaketak  burutu dira.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Asanbladaren ostean, talde txikietan gai ezberdinen inguruan eztabaidatzen da. Talde hauek hitz egiteko , iritzi ezberdinak entzuteko eta  hobekuntzetan pentsatzeko aukera ematen dute. Iritzi guzti hauek pertsonalak eta indibidualak dira. Adierazpen hauek eztabaida talde desberdinen \u201cAktetan\u201d (eztabaida taldeetan jasotako iritzien laburpena) jasotzen dira, eta hauek eskuragarri daude edozein momentutan aurreko gaiak talde berrietan jorratzeko.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>\u00bfQui\u00e9nes Somos? &nbsp; Somos un grupo de ciudadanas y ciudadanos que de forma espont\u00e1nea y a ra\u00edz de la manifestaci\u00f3n del pasado 15 de mayo decidimos continuar con las protestas de forma pacifica. En esta ocasi\u00f3n ocupando espacios p\u00fablicos para hacer visible nuestra indignaci\u00f3n. Reunidos el d\u00eda 17 de mayo y de forma asamblearia un [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      8
    ],
    "tags": [
      10,
      9
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/129"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=129"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/129/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 212,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/129/revisions/212"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=129"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=129"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=129"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 125,
    "date": "2011-05-27T10:44:20",
    "date_gmt": "2011-05-27T10:44:20",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=125"
    },
    "modified": "2011-05-27T10:44:20",
    "modified_gmt": "2011-05-27T10:44:20",
    "slug": "acampadabcn-bcnsinmiedo-indignados-desalojo-de-la-plaza-cataluna",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/27/acampadabcn-bcnsinmiedo-indignados-desalojo-de-la-plaza-cataluna/",
    "title": {
      "rendered": "#AcampadaBCN #BCNsinmiedo Indignados | Desalojo de la Plaza Catalu\u00f1a"
    },
    "content": {
      "rendered": "<iframe width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/Geg_6Xoy04s?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      5
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/125"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=125"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/125/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 127,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/125/revisions/127"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=125"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=125"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=125"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 123,
    "date": "2011-05-26T20:47:20",
    "date_gmt": "2011-05-26T20:47:20",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=123"
    },
    "modified": "2011-05-26T20:47:20",
    "modified_gmt": "2011-05-26T20:47:20",
    "slug": "hacklab-en-acampadadonostia",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/26/hacklab-en-acampadadonostia/",
    "title": {
      "rendered": "#Hacklab en #AcampadaDonostia"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><a title=\"Hacklab #26M por AcampadaDonostia, en Flickr\" href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadadonostia/5762446671/\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://farm3.static.flickr.com/2230/5762446671_df197218e6.jpg\" alt=\"Hacklab #26M\" width=\"500\" height=\"334\" /></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1,
      5
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/123"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=123"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/123/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 124,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/123/revisions/124"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=123"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=123"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=123"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 120,
    "date": "2011-05-26T15:18:15",
    "date_gmt": "2011-05-26T15:18:15",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=120"
    },
    "modified": "2011-05-26T15:18:15",
    "modified_gmt": "2011-05-26T15:18:15",
    "slug": "25m-dia-8-eguna",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/26/25m-dia-8-eguna/",
    "title": {
      "rendered": "#25M D\u00eda 8. Eguna"
    },
    "content": {
      "rendered": "<iframe width=\"500\" height=\"375\" src=\"https://www.youtube.com/embed/nUJ2jVKAWhk?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      4,
      5
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/120"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=120"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/120/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 122,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/120/revisions/122"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=120"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=120"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=120"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 114,
    "date": "2011-05-26T09:50:55",
    "date_gmt": "2011-05-26T09:50:55",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=114"
    },
    "modified": "2011-05-26T09:50:55",
    "modified_gmt": "2011-05-26T09:50:55",
    "slug": "acampadacornella-dia-4-acampadadonostia-conexion",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/26/acampadacornella-dia-4-acampadadonostia-conexion/",
    "title": {
      "rendered": "#AcampadaCornella dia 4 #AcampadaDonostia conexion"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><iframe width=\"550\" height=\"309\" src=\"https://www.youtube.com/embed/vza-aFAI3R8?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      4,
      5
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/114"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=114"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/114/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 116,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/114/revisions/116"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=114"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=114"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=114"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 109,
    "date": "2011-05-25T20:50:40",
    "date_gmt": "2011-05-25T20:50:40",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=109"
    },
    "modified": "2011-05-25T21:57:03",
    "modified_gmt": "2011-05-25T21:57:03",
    "slug": "acampadadonostia-jarduerak-actividades-26m",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/25/acampadadonostia-jarduerak-actividades-26m/",
    "title": {
      "rendered": "#AcampadaDonostia: Jarduerak / Actividades #26M"
    },
    "content": {
      "rendered": "<h1>Jarduera / Actividades</h1>\n<ul>\n<li>18:00 Social Mediaren [Twitter, Facebook&#8230;] ikastaro praktikoa / Curso practico de Social Media [Twitter, Facebook, etc]</li>\n<li>18:30 Gitarra Klasea / Clase de guitarra</li>\n<li>19:00 Masaje tailerra / Taller de masajes</li>\n<li>20:00 Foro Herrikoia / Foro popular</li>\n<li>22:00 Mundu osoko manifestariei homenaldia / Homenaje a los manifestantes mundiales</li>\n</ul>\n<h1>Behar den materiala / Material que se necesita</h1>\n<ul>\n<li> masajetarako olioa /\u00a0aceite para masaje</li>\n<li>gitarra jotsen dakien jendea eta gitarrak /\u00a0guitarras y gente que sepa tocarlas</li>\n</ul>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Jarduera / Actividades 18:00 Social Mediaren [Twitter, Facebook&#8230;] ikastaro praktikoa / Curso practico de Social Media [Twitter, Facebook, etc] 18:30 Gitarra Klasea / Clase de guitarra 19:00 Masaje tailerra / Taller de masajes 20:00 Foro Herrikoia / Foro popular 22:00 Mundu osoko manifestariei homenaldia / Homenaje a los manifestantes mundiales Behar den materiala / Material [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      4
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/109"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=109"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/109/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 112,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/109/revisions/112"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=109"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=109"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=109"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 103,
    "date": "2011-05-25T10:12:08",
    "date_gmt": "2011-05-25T10:12:08",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=103"
    },
    "modified": "2011-05-25T10:12:08",
    "modified_gmt": "2011-05-25T10:12:08",
    "slug": "acampadadonostia-jarduerak-actividades-25m",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/25/acampadadonostia-jarduerak-actividades-25m/",
    "title": {
      "rendered": "#AcampadaDonostia: Jarduerak / Actividades #25M"
    },
    "content": {
      "rendered": "<h2>Jarduera / Actividades</h2>\n<ul>\n<li>18:00 Mugimenduaren inguruko antolakuntza asanblada / Asamblea sobre organizaci\u00f3n del movimiento</li>\n<li>20:00 Foro Herrikoia / Foro popular</li>\n</ul>\n<h2>Behar den materiala / Material que se necesita</h2>\n<ul>\n<li>Artaziak, Eskularruak, rotuladoreak, erratzak, xaboia, zakar poltxak, kuadernoak, eskailera, herremintak (iltzeak, martiloak, destorniladorak), kartelentzako soporte edo euskarriak, plastikoak, Kartuilinak, Komuneko papera, pinzak, sokak, kola, aulkiak</li>\n<li>Tijeras, guantes, rotuladores, escobas, jab\u00f3n, bolsas de basura, cuadernos, escaleras, herramientas (clavos, martillos, destornilladores), soportes para carteles, pl\u00e1sticos, cartulinas, papel higi\u00e9nico, pinzas, cuerdas, pegamento, silla</li>\n</ul>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Jarduera / Actividades 18:00 Mugimenduaren inguruko antolakuntza asanblada / Asamblea sobre organizaci\u00f3n del movimiento 20:00 Foro Herrikoia / Foro popular Behar den materiala / Material que se necesita Artaziak, Eskularruak, rotuladoreak, erratzak, xaboia, zakar poltxak, kuadernoak, eskailera, herremintak (iltzeak, martiloak, destorniladorak), kartelentzako soporte edo euskarriak, plastikoak, Kartuilinak, Komuneko papera, pinzak, sokak, kola, aulkiak Tijeras, guantes, [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      4
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/103"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=103"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/103/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 105,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/103/revisions/105"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=103"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=103"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=103"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 97,
    "date": "2011-05-25T10:01:08",
    "date_gmt": "2011-05-25T10:01:08",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=97"
    },
    "modified": "2011-05-25T10:02:46",
    "modified_gmt": "2011-05-25T10:02:46",
    "slug": "punset-a-los-indignados-no-pareis",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/25/punset-a-los-indignados-no-pareis/",
    "title": {
      "rendered": "#25M Punset a los indignados: &#8220;No par\u00e9is&#8221;"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Eduard Punset visit\u00f3 anoche a los acampados del Movimiento 15M en la plaza de la Escandalera de Oviedo, y les dio las gracias por &#8220;mantener viva una esperanza que llevamos cultivando mucho tiempo&#8221;</p>\n<p style=\"text-align: center\"><iframe width=\"550\" height=\"309\" src=\"https://www.youtube.com/embed/FYReCuj6ksM?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Eduard Punset visit\u00f3 anoche a los acampados del Movimiento 15M en la plaza de la Escandalera de Oviedo, y les dio las gracias por &#8220;mantener viva una esperanza que llevamos cultivando mucho tiempo&#8221;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      5
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/97"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=97"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/97/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 99,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/97/revisions/99"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=97"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=97"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=97"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 92,
    "date": "2011-05-24T21:59:20",
    "date_gmt": "2011-05-24T21:59:20",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/24/acampadadonostia-y-15m-2/"
    },
    "modified": "2011-05-24T22:01:00",
    "modified_gmt": "2011-05-24T22:01:00",
    "slug": "acampadadonostia-y-15m-2",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/24/acampadadonostia-y-15m-2/",
    "title": {
      "rendered": "#AcampadaDonostia y #15M"
    },
    "content": {
      "rendered": "<div align=\"center\">\n<div style=\"width: 500px;text-align: center;padding: 0px;margin: 0px\"><a title=\"15M - Toma Las Calles\" href=\"http://www.flickr.com/photos/javijulio/5723300003/in/set-72157626616837093/\"><img style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" src=\"http://farm4.static.flickr.com/3372/5723300003_cbb84d612a_s.jpg\" alt=\"15M - Toma Las Calles\" /></a><a title=\"15M - Toma Las Calles\" href=\"http://www.flickr.com/photos/javijulio/5723299307/in/set-72157626616837093/\"><img style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" src=\"http://farm3.static.flickr.com/2363/5723299307_12d65dce0b_s.jpg\" alt=\"15M - Toma Las Calles\" /></a><a title=\"15M - Toma Las Calles\" href=\"http://www.flickr.com/photos/javijulio/5723299707/in/set-72157626616837093/\"><img style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" src=\"http://farm6.static.flickr.com/5207/5723299707_21c07f8f49_s.jpg\" alt=\"15M - Toma Las Calles\" /></a><a title=\"15M - Toma Las Calles\" href=\"http://www.flickr.com/photos/javijulio/5723300511/in/set-72157626616837093/\"><img style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" src=\"http://farm4.static.flickr.com/3513/5723300511_ea02cfc2d0_s.jpg\" alt=\"15M - Toma Las Calles\" /></a><a title=\"15M - Toma Las Calles\" href=\"http://www.flickr.com/photos/javijulio/5723301055/in/set-72157626616837093/\"><img style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" src=\"http://farm6.static.flickr.com/5082/5723301055_1cb75a540d_s.jpg\" alt=\"15M - Toma Las Calles\" /></a><a title=\"15M - Toma Las Calles\" href=\"http://www.flickr.com/photos/javijulio/5723302013/in/set-72157626616837093/\"><img style=\"padding: 0 0 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" src=\"http://farm4.static.flickr.com/3291/5723302013_506f88f82b_s.jpg\" alt=\"15M - Toma Las Calles\" /></a><br />\n<a title=\"15M - Toma Las Calles\" href=\"http://www.flickr.com/photos/javijulio/5723856640/in/set-72157626616837093/\"><img style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" src=\"http://farm4.static.flickr.com/3373/5723856640_78c21399bd_s.jpg\" alt=\"15M - Toma Las Calles\" /></a><a title=\"15M - Toma Las Calles\" href=\"http://www.flickr.com/photos/javijulio/5723856982/in/set-72157626616837093/\"><img style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" src=\"http://farm6.static.flickr.com/5227/5723856982_f6bc24fc3c_s.jpg\" alt=\"15M - Toma Las Calles\" /></a><a title=\"15M - Toma Las Calles\" href=\"http://www.flickr.com/photos/javijulio/5723857734/in/set-72157626616837093/\"><img style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" src=\"http://farm6.static.flickr.com/5267/5723857734_f12b1ca2f7_s.jpg\" alt=\"15M - Toma Las Calles\" /></a><a title=\"15M - Toma Las Calles\" href=\"http://www.flickr.com/photos/javijulio/5723304479/in/set-72157626616837093/\"><img style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" src=\"http://farm6.static.flickr.com/5136/5723304479_df10fac4e6_s.jpg\" alt=\"15M - Toma Las Calles\" /></a><a title=\"15M - Toma Las Calles\" href=\"http://www.flickr.com/photos/javijulio/5723305323/in/set-72157626616837093/\"><img style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" src=\"http://farm4.static.flickr.com/3214/5723305323_7fa81c0fd5_s.jpg\" alt=\"15M - Toma Las Calles\" /></a><a title=\"acampadadonostia\" href=\"http://www.flickr.com/photos/javijulio/5735277868/in/set-72157626616837093/\"><img style=\"padding: 0 0 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" src=\"http://farm6.static.flickr.com/5105/5735277868_fb844750fa_s.jpg\" alt=\"acampadadonostia \" /></a><br />\n<a title=\"acampadadonostia\" href=\"http://www.flickr.com/photos/javijulio/5735278100/in/set-72157626616837093/\"><img style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" src=\"http://farm6.static.flickr.com/5304/5735278100_58e51ded72_s.jpg\" alt=\"acampadadonostia \" /></a><a title=\"acampadadonostia\" href=\"http://www.flickr.com/photos/javijulio/5734729169/in/set-72157626616837093/\"><img style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" src=\"http://farm6.static.flickr.com/5148/5734729169_93cce676eb_s.jpg\" alt=\"acampadadonostia \" /></a><a title=\"acampadadonostia\" href=\"http://www.flickr.com/photos/javijulio/5734729439/in/set-72157626616837093/\"><img style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" src=\"http://farm4.static.flickr.com/3182/5734729439_b5c3be1d85_s.jpg\" alt=\"acampadadonostia \" /></a><a title=\"acampadadonostia\" href=\"http://www.flickr.com/photos/javijulio/5735278838/in/set-72157626616837093/\"><img style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" src=\"http://farm3.static.flickr.com/2339/5735278838_79b4ba4fc0_s.jpg\" alt=\"acampadadonostia \" /></a><a title=\"acampadadonostia\" href=\"http://www.flickr.com/photos/javijulio/5734730005/in/set-72157626616837093/\"><img style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" src=\"http://farm6.static.flickr.com/5189/5734730005_5d4cee5d6b_s.jpg\" alt=\"acampadadonostia \" /></a><a title=\"acampadadonostia\" href=\"http://www.flickr.com/photos/javijulio/5734730131/in/set-72157626616837093/\"><img style=\"padding: 0 0 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" src=\"http://farm6.static.flickr.com/5309/5734730131_1e9ce9de9f_s.jpg\" alt=\"acampadadonostia \" /></a><br />\n<a title=\"acampadadonostia\" href=\"http://www.flickr.com/photos/javijulio/5735279488/in/set-72157626616837093/\"><img style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" src=\"http://farm3.static.flickr.com/2714/5735279488_2d163ae19d_s.jpg\" alt=\"acampadadonostia \" /></a><a title=\"acampadadonostia\" href=\"http://www.flickr.com/photos/javijulio/5735279624/in/set-72157626616837093/\"><img style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" src=\"http://farm6.static.flickr.com/5107/5735279624_9fb3416d6d_s.jpg\" alt=\"acampadadonostia \" /></a><a title=\"acampadadonostia\" href=\"http://www.flickr.com/photos/javijulio/5734730813/in/set-72157626616837093/\"><img style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" src=\"http://farm3.static.flickr.com/2510/5734730813_362118b5f6_s.jpg\" alt=\"acampadadonostia \" /></a><a title=\"acampadadonostia\" href=\"http://www.flickr.com/photos/javijulio/5735280000/in/set-72157626616837093/\"><img style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" src=\"http://farm3.static.flickr.com/2066/5735280000_47d1951f0b_s.jpg\" alt=\"acampadadonostia \" /></a><a title=\"acampadadonostia\" href=\"http://www.flickr.com/photos/javijulio/5734731083/in/set-72157626616837093/\"><img style=\"padding: 0 10px 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" src=\"http://farm4.static.flickr.com/3090/5734731083_7519c8756d_s.jpg\" alt=\"acampadadonostia \" /></a><a title=\"acampadadonostia\" href=\"http://www.flickr.com/photos/javijulio/5735280428/in/set-72157626616837093/\"><img style=\"padding: 0 0 10px 0;width: 75px;height: 75px;float: left\" src=\"http://farm3.static.flickr.com/2124/5735280428_9bc72dcb4e_s.jpg\" alt=\"acampadadonostia \" /></a></div>\n<div style=\"font-size: 0.8em;margin-top: 0px;margin-bottom: 5px\">\n</div>\n<p><a href=\"http://www.flickr.com/photos/javijulio/sets/72157626616837093/\">#acampadadonostia</a>, un \u00e1lbum de <a href=\"http://www.flickr.com/photos/javijulio/\">JaviJulio</a> en Flickr.</p>\n</div>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>#acampadadonostia, un \u00e1lbum de JaviJulio en Flickr.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      4,
      5
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/92"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=92"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/92/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 96,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/92/revisions/96"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=92"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=92"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=92"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 86,
    "date": "2011-05-24T21:18:30",
    "date_gmt": "2011-05-24T21:18:30",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=86"
    },
    "modified": "2011-05-24T21:18:30",
    "modified_gmt": "2011-05-24T21:18:30",
    "slug": "15m-1900h",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/24/15m-1900h/",
    "title": {
      "rendered": "#15M 19:00h"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><a title=\"#hiritarhaserretuak\" rel=\"nofollow\" href=\"https://twitter.com/#!/search?q=%23hiritarhaserretuak\">#hiritarhaserretuak</a> <a title=\"#acampadadonostia\" rel=\"nofollow\" href=\"https://twitter.com/#!/search?q=%23acampadadonostia\">#acampadadonostia</a> <a title=\"#acampadadonosti\" rel=\"nofollow\" href=\"https://twitter.com/#!/search?q=%23acampadadonosti\">#acampadadonosti</a> ma\u00f1ana a las 19:00h asamblea organizativa. Bihar a las 19:00 lan bat giteko asanblada</p>\n<p>Aunque mejor pasaos a partir de las 18:00, que igual se nos hace un poco tarde para empezar la asamblea general</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>#hiritarhaserretuak #acampadadonostia #acampadadonosti ma\u00f1ana a las 19:00h asamblea organizativa. Bihar a las 19:00 lan bat giteko asanblada Aunque mejor pasaos a partir de las 18:00, que igual se nos hace un poco tarde para empezar la asamblea general</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      3,
      4,
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/86"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=86"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/86/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 88,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/86/revisions/88"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=86"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=86"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=86"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 83,
    "date": "2011-05-24T20:53:35",
    "date_gmt": "2011-05-24T20:53:35",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=83"
    },
    "modified": "2011-05-24T20:53:35",
    "modified_gmt": "2011-05-24T20:53:35",
    "slug": "spanishrevolution-600mg",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/24/spanishrevolution-600mg/",
    "title": {
      "rendered": "#SpanishRevolution 600mg"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><img class=\"aligncenter\" src=\"https://fbcdn-sphotos-a.akamaihd.net/hphotos-ak-snc6/227111_112018225553555_100002361349584_118307_989395_n.jpg\" alt=\"\" /></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      5
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/83"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=83"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/83/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 85,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/83/revisions/85"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=83"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=83"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=83"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 80,
    "date": "2011-05-24T19:02:06",
    "date_gmt": "2011-05-24T19:02:06",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=80"
    },
    "modified": "2011-05-24T19:02:06",
    "modified_gmt": "2011-05-24T19:02:06",
    "slug": "%c2%bfy-tu-%c2%bfestas-indignado-eta-zu-haserre-al-zaude",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/24/%c2%bfy-tu-%c2%bfestas-indignado-eta-zu-haserre-al-zaude/",
    "title": {
      "rendered": "\u00bfy t\u00fa? \u00bfestas indignado? eta zu? haserre al zaude?"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><iframe width=\"550\" height=\"309\" src=\"https://www.youtube.com/embed/IRfEDQhOxjc?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      4,
      5
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/80"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=80"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/80/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 82,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/80/revisions/82"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=80"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=80"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=80"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 78,
    "date": "2011-05-24T18:59:24",
    "date_gmt": "2011-05-24T18:59:24",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=78"
    },
    "modified": "2011-05-24T18:59:24",
    "modified_gmt": "2011-05-24T18:59:24",
    "slug": "hemen-gaude-aqui-estamos",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/24/hemen-gaude-aqui-estamos/",
    "title": {
      "rendered": "Hemen gaude / Aqui estamos"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><iframe width=\"550\" height=\"309\" src=\"https://www.youtube.com/embed/28hh1roDEok?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      5
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/78"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=78"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/78/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 79,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/78/revisions/79"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=78"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=78"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=78"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 72,
    "date": "2011-05-24T18:36:21",
    "date_gmt": "2011-05-24T18:36:21",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?page_id=72"
    },
    "modified": "2011-05-24T18:36:21",
    "modified_gmt": "2011-05-24T18:36:21",
    "slug": "inicio",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/inicio/",
    "title": {
      "rendered": "Inicio"
    },
    "content": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/72"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=72"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/72/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 73,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/72/revisions/73"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=72"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 70,
    "date": "2011-05-24T18:09:07",
    "date_gmt": "2011-05-24T18:09:07",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=70"
    },
    "modified": "2011-05-24T18:09:07",
    "modified_gmt": "2011-05-24T18:09:07",
    "slug": "kornella-conexion-2030",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/24/kornella-conexion-2030/",
    "title": {
      "rendered": "Kornella conexion 20:30"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>conexion con las dos acampadas Kornella &#8211; Donosti a las 20.30h. #acampadakny \u00a0#hiritarhaserretuak \u00a0#acampadadonostia \u00a0#acampadadonosti</p>\n<p>Donostia eta Kornellako bi akanpadekin konexioa 20:30tan #acampadakny<br />\n#hiritarhaserretuak #acampadadonostia #acampadadonosti</p>\n<p>Donostia eta Kornellako bi akanpadekin konexioa 20:30tan #acampadakny<br />\n#hiritarhaserretuak #acampadadonostia #acampadadonosti</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>conexion con las dos acampadas Kornella &#8211; Donosti a las 20.30h. #acampadakny \u00a0#hiritarhaserretuak \u00a0#acampadadonostia \u00a0#acampadadonosti Donostia eta Kornellako bi akanpadekin konexioa 20:30tan #acampadakny #hiritarhaserretuak #acampadadonostia #acampadadonosti Donostia eta Kornellako bi akanpadekin konexioa 20:30tan #acampadakny #hiritarhaserretuak #acampadadonostia #acampadadonosti</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/70"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=70"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/70/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 71,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/70/revisions/71"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=70"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=70"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=70"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 63,
    "date": "2011-05-24T15:16:46",
    "date_gmt": "2011-05-24T15:16:46",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=63"
    },
    "modified": "2011-05-24T15:17:52",
    "modified_gmt": "2011-05-24T15:17:52",
    "slug": "luis-del-olmo-la-crisis-en-directo",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/24/luis-del-olmo-la-crisis-en-directo/",
    "title": {
      "rendered": "Luis del Olmo: la crisis en directo"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><iframe width=\"459\" height=\"344\" src=\"https://www.youtube.com/embed/Asw8NRq3vtM?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      5
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/63"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=63"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/63/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 65,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/63/revisions/65"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=63"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=63"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=63"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 51,
    "date": "2011-05-24T12:08:46",
    "date_gmt": "2011-05-24T12:08:46",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=51"
    },
    "modified": "2011-05-24T12:10:11",
    "modified_gmt": "2011-05-24T12:10:11",
    "slug": "acampadadonostia-jarduera-actividades-24m",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/24/acampadadonostia-jarduera-actividades-24m/",
    "title": {
      "rendered": "#AcampadaDonostia: Jarduerak / Actividades #24M"
    },
    "content": {
      "rendered": "<h2>Jarduera / Actividades</h2>\n<ul>\n<li>15:00 JAM SESSION</li>\n<li>17:00 Nola funtzionatzen du zure botoak / C\u00f3mo funciona tu voto</li>\n<li>18:30 Pintura tailerra / Taller de pintura</li>\n<li>19:00 Perikardio askearen eguna? (konfirmatu gabea) / D\u00eda del pericardio libre (Sin confirmar)</li>\n<li>20:00 Foro Herrikoia / Foro popular</li>\n<li>21:00 Pelikula / Pel\u00edcula</li>\n</ul>\n<h2>Behar den materiala /\u00a0Material que se necesita</h2>\n<ul>\n<li>Artaziak, Eskularruak, rotuladoreak, erratzak, xaboia, zakar poltxak, kuadernoak, eskailera, herremintak (iltzeak, martiloak, destorniladorak), kartelentzako soporte edo euskarriak, plastikoak, Kartuilinak, Komuneko papera, pinzak, sokak, kola, aulkiak</li>\n<li>Tijeras, guantes, rotuladores, escobas, jab\u00f3n, bolsas de basura, cuadernos, escaleras, herramientas (clavos, martillos, destornilladores), soportes para carteles, pl\u00e1sticos, cartulinas, papel higi\u00e9nico, pinzas, cuerdas, pegamento, silla</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Gracias a \u00a0<a href=\"http://acampadadonostia.blogspot.com/\">http://acampadadonostia.blogspot.com</a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Jarduera / Actividades 15:00 JAM SESSION 17:00 Nola funtzionatzen du zure botoak / C\u00f3mo funciona tu voto 18:30 Pintura tailerra / Taller de pintura 19:00 Perikardio askearen eguna? (konfirmatu gabea) / D\u00eda del pericardio libre (Sin confirmar) 20:00 Foro Herrikoia / Foro popular 21:00 Pelikula / Pel\u00edcula Behar den materiala /\u00a0Material que se necesita Artaziak, [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      4,
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/51"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=51"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/51/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 53,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/51/revisions/53"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=51"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=51"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=51"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 48,
    "date": "2011-05-24T11:57:04",
    "date_gmt": "2011-05-24T11:57:04",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=48"
    },
    "modified": "2011-05-24T11:57:04",
    "modified_gmt": "2011-05-24T11:57:04",
    "slug": "acampadadonostia-donostiako-2011eko-maiatzaren-21eko-asanbladaren-akta",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/24/acampadadonostia-donostiako-2011eko-maiatzaren-21eko-asanbladaren-akta/",
    "title": {
      "rendered": "#AcampadaDonostia &#8211; Donostiako 2011eko maiatzaren 21eko asanbladaren akta"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><span><span style=\"font-size: x-large\"><strong>MUGIMENDUAREKIKO PROPOSAMEN AKTA.</strong></span></span></p>\n<ul>\n<li><span><span style=\"font-size: small\">Kontuan izatea \tkanpaldia maratoia dela, eta ez sprinta.</span></span></li>\n<li><span><span style=\"font-size: small\">Hiritarron \tzoriona izan dadila gure bandera.</span></span></li>\n<li><span><span style=\"font-size: small\">Alderdi \tpolitikorik ez egitea, beren jokoan sartuko ginatekeelako. Asanblada \tbitartez erabakiko litzateke alderdi politiko bilakatzea.</span></span></li>\n<li><span><span style=\"font-size: small\">Bildutako \taktak udaletxera eramatea.</span></span></li>\n<li><span><span style=\"font-size: small\">Inoiz \tbatuko ez liratekeen horiek entzun diezaguten saiatzea.</span></span></li>\n<li><span><span style=\"font-size: small\">Lokaletan \tsartzen bagara gaitu inork ikusiko. </span></span></li>\n<li><span><span style=\"font-size: small\">Jende \tguztiaren posta elektronikoak biltzea eta hartutako erabaki nahiz \teginiko ekintza guztiei buruzko informazioa zabaltzea.</span></span></li>\n<li><span><span style=\"font-size: small\">Blog \tgunea sortzea.</span></span></li>\n<li><span><span style=\"font-size: small\">Banketxe \tetikoen inguruan informazioa zabaltzea: inbertsioak bezeroek \thautaturiko gaiengan egitea ahalbidetzen dutenak. Banketxe hauen \tinguruan publizitatea ahoz-aho egitea proposatzen da.</span></span></li>\n<li><span><span style=\"font-size: small\">Udaletxeak </span></span><span><span style=\"font-size: small\"><strong>hiritar \thaserretuak</strong></span></span><span><span style=\"font-size: small\"> mugimenduari beste eremu batzuk utz diezazkion eskatzea (trinitate \tenparantza, eta abar).</span></span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span><span style=\"font-size: x-large\"><strong>INGURUGIROAREKIKO PROPOSAMEN AKTA.</strong></span></span></p>\n<ul>\n<li><span><span style=\"font-size: small\">Fabrikatzaileei \tpaketatzea murriztea eta berau modu ekologikoagoan ekoiztea \tbehartuko dien ontziei buruzko legea sortzea, hondakin gutxiago \teragiteko.</span></span></li>\n<li><span><span style=\"font-size: small\">Supermerkatuetan \tplastikozko botilarik ez saltzea.</span></span></li>\n<li><span><span style=\"font-size: small\">Gobernuaren \tbidez paketazio bariko salmenta sustatzea.</span></span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span><span style=\"font-size: x-large\"><strong>PROPOSAMEN FEMINISTEN AKTA.</strong></span></span></p>\n<ul>\n<li><span><span style=\"font-size: small\">Tratu txarrak \tematen dituztenekiko lege-zigorrak gogortzea.</span></span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span><span style=\"font-size: x-large\"><strong>HEZKUNTZA AKTA.</strong></span></span></p>\n<ul>\n<li><span><span style=\"font-size: small\">Bakoitzaren \tdefentsarako irizpideak zabalduko dituen hezkuntza.</span></span></li>\n<li><span><span style=\"font-size: small\">Estatuak \tikastetxeak dirulaguntzez hornitzea.</span></span></li>\n<li><span><span style=\"font-size: small\">Estatuak \tekonomikoki mantenduriko organo independentea sortzea.</span></span></li>\n<li><span><span style=\"font-size: small\">Psikologo \teta irakasle batzordea eratzea.</span></span></li>\n<li><span><span style=\"font-size: small\">Hezkuntzak \terlijioarekiko dituen atxikimenduak ezabatzea.</span></span></li>\n<li><span><span style=\"font-size: small\">Ikasle \tbakoitzarekiko arreta pertsonalizatua, haren egoeraren baitakoa.</span></span></li>\n<li><span><span style=\"font-size: small\">Ikasgela \tedo klase murritzagoak egitea.</span></span></li>\n<li><span><span style=\"font-size: small\">Ikaslegoaren \tpentsamendu askea sustatzea.</span></span></li>\n<li><span><span style=\"font-size: small\">Estatuak \thezkuntzarekiko dituen dirulaguntzek ez dakarte harenganako \tkontrola.</span></span></li>\n<li><span><span style=\"font-size: small\">Ikaslegoa \tingurumenaren zaintzari buruz jabearazi.</span></span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span><span style=\"font-size: x-large\"><strong>JARDUERA AKTA.</strong></span></span></p>\n<ul>\n<li><span><span style=\"font-size: small\"><strong>Hiritar \thaserretuak</strong></span></span><span><span style=\"font-size: small\"> mugimenduari buruzko horrixkaz betetako kartoizko autobusa sortzea \teta trantsito gehieneko lekuetan banatzea.</span></span></li>\n<li><span><span style=\"font-size: small\">Antzerkiak \tegitea.</span></span></li>\n<li><span><span style=\"font-size: small\">Errepidean \thildakoarena egitea, trafikoa geldiarazteko.</span></span></li>\n<li><span><span style=\"font-size: small\">Plazan \tjokoak egitea, flashmobak, La Conchan pertsonen bidez letrak \teratzea, gure helburuari ikusgarritasuna emateko, erlaxazio \ttailerrak eta inkestak egitea.</span></span></li>\n<li><span><span style=\"font-size: small\">Udaletxearen \tinguruan persona-katea eratzea, hiritarrak politikarien gainetik \tgaudela ikus dezaten.</span></span></li>\n<li><span><span style=\"font-size: small\">Alderdi \tpolitiko konkretu bat posta elektronikoz bonbardatzea, edota haren \twebgunea erasotzea.</span></span></li>\n</ul>\n<ul>\n<li><span><span style=\"font-size: small\">Banketxeak \tenpapelatzea.</span></span></li>\n<li><span><span style=\"font-size: small\">50\u20acko \tbilete baten xentimoko txanponen xehea eskatzea banketxe batean \t(Valentziako ekimena).</span></span></li>\n<li><span><span style=\"font-size: small\">Kazerolada.</span></span></li>\n<li><span><span style=\"font-size: small\">Adinduak \terakartzeko ekintzak prestatzea.</span></span></li>\n<li><span><span style=\"font-size: small\">Ekintzerata \tpasa behar gara, konpromisua duten taldeak eratuz, antolatuz eta \tekintzak eginez. Lanari buruz informazioa zabaldu: zabor-kontratuak, \tgezurrak\u2026</span></span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>MUGIMENDUAREKIKO PROPOSAMEN AKTA. Kontuan izatea kanpaldia maratoia dela, eta ez sprinta. Hiritarron zoriona izan dadila gure bandera. Alderdi politikorik ez egitea, beren jokoan sartuko ginatekeelako. Asanblada bitartez erabakiko litzateke alderdi politiko bilakatzea. Bildutako aktak udaletxera eramatea. Inoiz batuko ez liratekeen horiek entzun diezaguten saiatzea. Lokaletan sartzen bagara gaitu inork ikusiko. Jende guztiaren posta elektronikoak biltzea [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      3,
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/48"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=48"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/48/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 50,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/48/revisions/50"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=48"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=48"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=48"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 45,
    "date": "2011-05-24T11:44:34",
    "date_gmt": "2011-05-24T11:44:34",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=45"
    },
    "modified": "2011-05-24T11:44:34",
    "modified_gmt": "2011-05-24T11:44:34",
    "slug": "acampadadonostia-%e2%80%93-asamblea-22-de-mayo-de-2011-donostia",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/24/acampadadonostia-%e2%80%93-asamblea-22-de-mayo-de-2011-donostia/",
    "title": {
      "rendered": "#AcampadaDonostia \u2013 Asamblea 22 de mayo de 2011, Donostia."
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: right\">DOMINGO 22 MAYO DE 2011</p>\n<p>El acta empez\u00f3 con la lectura de los 22 puntos con los que la Acampada Donostia est\u00e1 comprometida y que ya se leyeron el d\u00eda 21 de mayo.</p>\n<p>Un d\u00eda m\u00e1s, la asamblea puso voz para todos los que quisieran dar opiniones, propuestas e indignaciones. Son las siguientes:</p>\n<ul>\n<li>Valorar el \u00cdndice \tde Felicidad Bruta por encima del Ingresos Per C\u00e1pita. No vas a ser \tm\u00e1s feliz por tener m\u00e1s cosas materiales. Se dice que hay que \tvalorar tambi\u00e9n otras cosas.</li>\n<li>Obsolescencia \tprogramada. Muchos art\u00edculos est\u00e1n fabricados y tienen una fecha \tde caducidad programada antes de su venta (ropa, coches, m\u00f3viles, \tordenadores\u2026).</li>\n<li>Igualdad de g\u00e9nero. \tRecuperaci\u00f3n de la dignidad de la mujer.</li>\n<li>Para cambiar, hace \tfalta el apoyo real de todos.</li>\n<li>Todos tenemos voz, y \tno solo se demuestra en el voto cada 4 a\u00f1os.</li>\n<li>No juzgar sin conocer. Igualdad real (inmigrantes sin papeles).</li>\n<li>Reforma \tlaboral/pensiones. Hay que luchar y activarse.</li>\n<li>Pa\u00edses en v\u00edas de \tdesarrollo.</li>\n<li>Agricultura \tecol\u00f3gica. Que el ayuntamiento cediera tierras para aprender a \tcultivar y producir de manera natural nuestros alimentos.</li>\n<li>Hay que tener en \tcuenta lo que nos une y no lo que nos separa, sumar en vez de \trestar. As\u00ed, un participante ha comentado no situarse ni en \tizquierda ni en derecha.</li>\n<li>No al poder militar. \tLos gastos militares para gastos sociales.</li>\n<li>La democracia no ha \tdado oportunidades iguales para todo el mundo. Las personas con \talg\u00fan tipo de discapacidad f\u00edsica, se encuentran con barreras \tarquitect\u00f3nicas aunque los pol\u00edticos se hayan comprometido en \tsuperarlas.</li>\n<li>Virus del \u201cPUS \tmental\u201d (Pensamiento \u00danico eSt\u00fapido). Aportaci\u00f3n y definici\u00f3n \tde un participante.</li>\n<li>Se escuch\u00f3 la \tgrabaci\u00f3n de una aportaci\u00f3n que hizo un ni\u00f1o en la asamblea de \tPamplona, en la que dec\u00eda que con solo 10 a\u00f1os ya se hab\u00eda dado \tcuenta que los pol\u00edticos se pasan unos a otros la culpa y ninguno \tsoluciona nada.</li>\n<li>No a la \tprivatizaci\u00f3n de las calles. La calle es de todos, no tenemos que \tdejar que nos echen de ella, es un espacio p\u00fablico.</li>\n<li>Adem\u00e1s de criticar \tlos sueldos de los pol\u00edticos, debemos pensar que otras profesiones \tse llevan mucho tambi\u00e9n, por ejemplo, los futbolistas.</li>\n<li>Una participante \thizo alusi\u00f3n a la medicina alternativa. Si sabemos dominar nuestras \temociones y pensamientos, podemos superar cualquier enfermedad.</li>\n<li>La revoluci\u00f3n \tempieza en nosotros mismos, en nuestro trabajo, en nuestra familia.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>DOMINGO 22 MAYO DE 2011 El acta empez\u00f3 con la lectura de los 22 puntos con los que la Acampada Donostia est\u00e1 comprometida y que ya se leyeron el d\u00eda 21 de mayo. Un d\u00eda m\u00e1s, la asamblea puso voz para todos los que quisieran dar opiniones, propuestas e indignaciones. Son las siguientes: Valorar el [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      3,
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/45"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=45"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/45/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 47,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/45/revisions/47"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=45"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=45"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=45"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 41,
    "date": "2011-05-24T11:08:07",
    "date_gmt": "2011-05-24T11:08:07",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=41"
    },
    "modified": "2011-05-24T11:08:07",
    "modified_gmt": "2011-05-24T11:08:07",
    "slug": "sobre-los-comentarios",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/24/sobre-los-comentarios/",
    "title": {
      "rendered": "Sobre los comentarios"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Lamento no poder responderos, pero no estamos gente suficiente para gestionar todas las cuentas. Intentare organizar algo esta tarde.<br />\nDe todas formas los comentarios quedan guardados y los podremos revisar mas adelante.</p>\n<p>Muchas gracias por vuestra colaboraci\u00f3n y paciencia.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Lamento no poder responderos, pero no estamos gente suficiente para gestionar todas las cuentas. Intentare organizar algo esta tarde. De todas formas los comentarios quedan guardados y los podremos revisar mas adelante. Muchas gracias por vuestra colaboraci\u00f3n y paciencia.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/41"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=41"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/41/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 43,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/41/revisions/43"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=41"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=41"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=41"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 32,
    "date": "2011-05-24T10:09:29",
    "date_gmt": "2011-05-24T10:09:29",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=32"
    },
    "modified": "2011-05-24T10:10:00",
    "modified_gmt": "2011-05-24T10:10:00",
    "slug": "acampadadonostia-%e2%80%93-asamblea-21-de-mayo-de-2011-donostia",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/24/acampadadonostia-%e2%80%93-asamblea-21-de-mayo-de-2011-donostia/",
    "title": {
      "rendered": "#AcampadaDonostia \u2013 Asamblea 21 de mayo de 2011, Donostia."
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: right\">SABADO 21 MAYO DE 2011</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<h1>ACTA PROPUESTAS AL MOVIMIENTO.</h1>\n<ul>\n<li>Tener \ten cuenta que la acampada es un marat\u00f3n, no un sprint.</li>\n<li>Tenemos \tque tener por bandera la felicidad de la ciudadan\u00eda.</li>\n<li>No \thacer un partido pol\u00edtico, entrar\u00edamos en su juego. Se decidir\u00eda \tasambleariamente el convertirse en un partido pol\u00edtico.</li>\n<li>Las \tactas recogidas llevarlas al ayuntamiento.</li>\n<li>Intentar \tque quien nunca se unir\u00eda nos escuche.</li>\n<li>Si \tnos metemos en locales no somos visibles.</li>\n<li>Recoger \ttodos los mails de la gente y difundir informaci\u00f3n de todas las \tacciones que se van haciendo.</li>\n<li>Hacer \tun blog.</li>\n<li>Informar \tsobre los bancos \u00e9ticos: bancos que permiten la inversi\u00f3n en temas \tque el cliente elija. Se propone hacer publicidad de esos bancos de \tboca en boca.</li>\n<li>Pedir \tal ayuntamiento que nos facilite otras zonas para el movimiento de \t<strong>hiritar haserretuak</strong> (plaza de la trinidad, etc).</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<h1>ACTA PROPUESTAS MEDIOAMBIENTALES.</h1>\n<ul>\n<li>Creaci\u00f3n de una ley de envases que obligue a los fabricantes a \tminimizar el embalaje y crearlo de la forma m\u00e1s ecol\u00f3gica posible \tpara minimizar los residuos</li>\n<li>No vender botellas de pl\u00e1stico en los supermercados.</li>\n<li>Fomentar por parte de gobierno la venta a granel.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<h1>ACTA DE PROPUESTAS FEMINISTAS.</h1>\n<ul>\n<li>Endurecimiento penal a los maltratadores.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<h1>ACTA DE EDUCACI\u00d3N.</h1>\n<ul>\n<li>Una educaci\u00f3n que ampl\u00ede criterios para defenderse.</li>\n<li>Que el estado se encargue de subvencionar los colegios.</li>\n<li>Creaci\u00f3n un \u00f3rgano independiente subvencionado por el estado.</li>\n<li>Creaci\u00f3n de un comit\u00e9 de psic\u00f3logos y profesores.</li>\n<li>Desvinculaci\u00f3n de la educaci\u00f3n y la religi\u00f3n.</li>\n<li>Atenci\u00f3n individualizada, teniendo en cuenta la situaci\u00f3n del \testudiante.</li>\n<li>Hacer clases o aulas m\u00e1s reducidas.</li>\n<li>Fomento del libre pensamiento en el alumnado.</li>\n<li>La subvenci\u00f3n estatal en la educaci\u00f3n no implique su control.</li>\n<li>Concienciar al alumnado sobre el cuidado del medio ambiente.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<h1>ACTA DE ACTIVIDADES.</h1>\n<ul>\n<li>Crear un autob\u00fas de cart\u00f3n lleno de octavillas del movimiento de \t<strong>hiritar haserretuak</strong> e ir por los puntos mas transitados de la \tciudad reparti\u00e9ndolas</li>\n<li>Hacer teatros.</li>\n<li>Hacerse el muerto en la carretera para parar la circulaci\u00f3n.</li>\n<li>Hacer juegos en la plaza, flashmob, personas formando letras en la \tconcha para promover lo que reivindicamos, talleres de relajaci\u00f3n \tcolectiva y encuestas.</li>\n<li>Hacer una cadena humana alrededor del ayuntamiento para hacerles ver \tque la ciudadan\u00eda est\u00e1 por encima de los pol\u00edticos.</li>\n<li>Bombardear a e-mails a un determinado partido pol\u00edtico, o atacar su \tweb.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Empapelar bancos.</li>\n<li>Ir a un banco con un billete de 50 \u20ac y pedir cambio en monedas de \t1 c\u00e9ntimo (Iniciativa de Valencia).</li>\n<li>Cacerolada.</li>\n<li>Acciones para atraer a gente de la 3\u00ba edad.</li>\n<li>Hay que pasar a la acci\u00f3n, formar grupos comprometidos, \torganizarnos y actuar. Informar sobre el trabajo: contratos basura, \tmentiras,&#8230;</li>\n</ul>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>SABADO 21 MAYO DE 2011 &nbsp; ACTA PROPUESTAS AL MOVIMIENTO. Tener en cuenta que la acampada es un marat\u00f3n, no un sprint. Tenemos que tener por bandera la felicidad de la ciudadan\u00eda. No hacer un partido pol\u00edtico, entrar\u00edamos en su juego. Se decidir\u00eda asambleariamente el convertirse en un partido pol\u00edtico. Las actas recogidas llevarlas al [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      3,
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/32"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=32"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/32/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 35,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/32/revisions/35"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=32"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=32"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=32"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 28,
    "date": "2011-05-23T21:19:43",
    "date_gmt": "2011-05-23T21:19:43",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=28"
    },
    "modified": "2011-05-24T10:10:29",
    "modified_gmt": "2011-05-24T10:10:29",
    "slug": "acampadadonostia-%e2%80%93-asamblea-20-de-mayo-de-2011-donostia",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/23/acampadadonostia-%e2%80%93-asamblea-20-de-mayo-de-2011-donostia/",
    "title": {
      "rendered": "#AcampadaDonostia \u2013 Asamblea 20 de mayo de 2011, Donostia."
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: right\">VIERNES 20 MAYO</p>\n<h1>SANIDAD</h1>\n<ul>\n<li>Derecho a una sanidad de calidad para todos. Sin recortes \tpresupuestarios o de personal. Tenemos suficientes especialistas \tpara reducir las listas de espera.</li>\n<li>Homologar la medicina alternativa.</li>\n<li>Formaci\u00f3n especializada para poder atender al paciente de \tmanera correcta. Inversi\u00f3n en formaci\u00f3n y m\u00e1s especializaciones \ten enfermer\u00eda.</li>\n<li>Aceptamos que la sanidad es deficitaria, pero ofrece un \tservicio beneficioso a TODOS los ciudadanos.</li>\n<li>Concienciar a los ciudadanos del gasto que supone la mala \tutilizaci\u00f3n de los servicios sanitarios.</li>\n<li>Venta de f\u00e1rmacos por unidades para optimizar los recursos.</li>\n<li>Exigir a las farmac\u00e9uticas que destinen un % del importe \tanual que pagamos como Estado en investigaci\u00f3n o reinvertir en la \tsociedad.</li>\n<li>Aumentar el personal de psicolog\u00eda para que pueda realizar \tseguimientos de cada caso.</li>\n<li>Aumentar el personal que atiende los servicios de \trehabilitaci\u00f3n, como por ejemplo fisioterapeutas.</li>\n<li>Agilizar la burocracia en los centros sanitarios. Revisar el \tsistema org\u00e1nico que rige actualmente los centros.</li>\n<li>Aumentar la dotaci\u00f3n en I+D. Evitar la fuga de cerebros.</li>\n<li>Incentivar el conocimiento en ciencia a trav\u00e9s de mediadores \tpara acercarla a los ciudadanos.</li>\n</ul>\n<h1>MEDIOS DE COMUNICACI\u00d3N</h1>\n<ul>\n<li>Subvenciones p\u00fablicas a los medios para que estos tengan una \tmenor dependencia y sean menos manipuladores.</li>\n<li>Ley que no permita monopolios medi\u00e1ticos.</li>\n<li>Reforzar asociaciones de consumidores de informaci\u00f3n que \tpresionen y controlen.</li>\n<li>Educar a medios de comunicaci\u00f3n a trav\u00e9s de la pr\u00e1ctica y \treflexi\u00f3n cr\u00edtica.</li>\n<li>Impulsar el periodismo ciudadano y participativo</li>\n<li>Equilibrio en el espacio dedicado a la informaci\u00f3n pol\u00edtica \tde cada corriente ideol\u00f3gica.</li>\n<li>Desenmascarar las tendencias ideol\u00f3gicas de cada medio.</li>\n<li>NO A LA TELEBASURA.</li>\n<li>Castigos m\u00e1s severos a la informaci\u00f3n no veraz.</li>\n<li>Fin de la precariedad laboral de los profesionales del \tsector.</li>\n</ul>\n<h1>KULTURA. GESTI\u00d3N DE LA CULTURA</h1>\n<p>Derecho a la cultura:</p>\n<ul>\n<li>Acceso a la formaci\u00f3n y aprendizaje p\u00fablica de la cultura a \ttodos los niveles formativos.</li>\n<li>Acceso publico a las creaciones art\u00edsticas y culturales.</li>\n<li>Optimizaci\u00f3n de los espacios p\u00fablicos existentes fomentando \tla participaci\u00f3n ciudadana.</li>\n<li>Fomentar la participaci\u00f3n ciudadana entorno a esos espacios \ta trav\u00e9s de comisiones de barrio peri\u00f3dicas en torno a \tactividades, programaci\u00f3n, difusi\u00f3n y la gesti\u00f3n.</li>\n<li>Activar y facilitar la interacci\u00f3n de los diferentes n\u00facleos \tde participaci\u00f3n y centros culturales.</li>\n<li>Facilitar las iniciativas autogestionadas.</li>\n<li>Crear una agenda unificada de todas las actividades \tculturales y que act\u00fae como medio difusor.(pag. web, redes \tsociales, folletos etc.. )</li>\n</ul>\n<p>Cultura Internet</p>\n<h1>Actividades:</h1>\n<h2>Material Informativo</h2>\n<ul>\n<li>Hoja resumen</li>\n<li>Links en los cuales haya acceso a cultura libre y software \tlibre</li>\n<li>Informaci\u00f3n sobre \u2013 Creative commons: \u201cbienes comunes \tcreativos\u201d Tipo de licencia.</li>\n<li>Ley Sinde</li>\n<li>Compartir \u2013 Conexi\u00f3n Wifi en comunidades</li>\n<li>VOIP: Voz sobre protocolo de internet</li>\n<li>Software</li>\n<li>Est\u00e1ndares abiertos</li>\n<li>Software Libre</li>\n</ul>\n<h2>Charlas</h2>\n<ul>\n<li>Copyleft: El copyleft es una pr\u00e1ctica al ejercer el derecho \tde autor que consiste en permitir la libre distribuci\u00f3n de copias y \tversiones modificadas de una obra u otro trabajo, exigiendo que los \tmismos derechos sean preservados en las versiones modificadas</li>\n<li>Ley Sinde</li>\n<li>Ubuntu:Sistema Operativo basado en linux.</li>\n</ul>\n<h2>Distribuci\u00f3n de Software Libre</h2>\n<ul>\n<li>Pendrive</li>\n<li>Ubuntu: Sistema Operativo basado en linux.</li>\n</ul>\n<h2>Zona de intercambio</h2>\n<ul>\n<li>Ordenadores</li>\n<li>Disco duro con archivos</li>\n<li>Pendrive</li>\n<li>Trae todo el MATERIAL CULTURAL propio que quieras compartir</li>\n</ul>\n<h1>INFRAESTRUCTURAS</h1>\n<p>Necesitamos:</p>\n<ul>\n<li>Otro punto de papeleras</li>\n<li>Cajas vac\u00edas cart\u00f3n</li>\n<li>Turnos de limpieza para barrer despu\u00e9s de asambleas grandes.</li>\n<li>Botellines con arena para ceniceros</li>\n<li>Cada noche hacer recuento b\u00e1sico de que cosas necesitamos y \ttomar nota.</li>\n<li>Someter a votaci\u00f3n el coger si o no la electricidad del \tayuntamiento o por el contrario tratar de utilizar la de los bares, \tprevia autorizaci\u00f3n.</li>\n<li>Pegatinas de colores: Negro, Rojo, Azul, Rosa, Amarillo</li>\n<li>Carpas de pl\u00e1stico para la lluvia</li>\n<li>Vasos de pl\u00e1stico</li>\n</ul>\n<h1>RACISMO</h1>\n<ul>\n<li>Ley de extranjer\u00eda \u00bfDebemos abolir, o al menos modificar, \tla ley de extranjer\u00eda?</li>\n<li>Todo ciudadano del mundo tiene derecho a moverse libremente \tpor el mismo.</li>\n<li>Los pa\u00edses desarrollados necesitan de la mano de obra \tinmigrante.</li>\n<li>M\u00e1s sensibilidad desde los medios de comunicaci\u00f3n.</li>\n<li>Educaci\u00f3n:\n<ul>\n<li>Potenciar desde las aulas la lucha contra el racismo y las \t\tdiferentes culturas.</li>\n<li>Desde las instituciones, fomentar el respeto entre las \t\tpersonas.</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<h1>TRABAJO</h1>\n<p>Reforma Laboral:</p>\n<ul>\n<li>Subida del SMI</li>\n<li>Transparencia econ\u00f3mica</li>\n<li>Eficiencia en el trabajo: reducci\u00f3n de horas</li>\n<li>Inspecciones laborales</li>\n<li>M\u00e1s reparto del trabajo \u2013 Menos paro</li>\n<li>Flexibilidad Laboral</li>\n<li>Responsabilidad del empresario y del trabajador \t(equivalencia)</li>\n<li>Mejoras de condiciones laborales</li>\n<li>Eliminaci\u00f3n de contratos basura</li>\n<li>Eliminaci\u00f3n de ETTs</li>\n<li>Guarder\u00edas p\u00fablicas en pol\u00edgonos industriales</li>\n<li>Imposibilidad de hacer contratos sucesivos de pr\u00e1cticas</li>\n</ul>\n<h1>POL\u00cdTICA</h1>\n<h2>Cambio Ley Electoral</h2>\n<ul>\n<li>Votos en blanco: que no cuenten para el c\u00e1lculo del \tporcentaje m\u00ednimo necesario, para determinar cuantos votos necesita \tun partido para obtener representaci\u00f3n.</li>\n<li>Que se representen como un grupo a parte en las gr\u00e1ficas (de \tresultados) y que aparezca en todos por resultados.</li>\n<li>Elecciones con 2 vueltas electorales</li>\n<li>Que todos los votos valgan lo mismo, da igual el partido \tvotado (1 persona = 1 voto)</li>\n</ul>\n<h2>Control financiero de los partidos</h2>\n<ul>\n<li>Transparencia y accesibilidad a las cuentas de los partido \tpor parte de cualquier ciudadano.</li>\n</ul>\n<h1>PROPUESTAS FEMINISTAS</h1>\n<p>Proponemos la perspectiva feminista a la Asamblea porque enriquece esta iniciativa.</p>\n<h2>Econom\u00eda</h2>\n<ul>\n<li>Visibilizar y contabilizar en t\u00e9rminos econ\u00f3micos los \ttrabajos de cuidado</li>\n<li>Derecho a cuidar y no deber a cuidar</li>\n<li>Derechos sociales no vinculados al empleo</li>\n<li>No feminizaci\u00f3n de la pobreza: No a la precariedad</li>\n<li>Laboral</li>\n</ul>\n<h2>Salud</h2>\n<ul>\n<li>Derecho a decidir sobre nuestro propio cuerpo\n<ul>\n<li>Aborto Libre y gratuito</li>\n</ul>\n</li>\n<li>Derechos sexuales y reproductivos</li>\n<li>No sexualizaci\u00f3n y segregaci\u00f3n de los espacios p\u00fablicos</li>\n<li>No medicalizaci\u00f3n a los cuerpos de las mujeres</li>\n<li>Distribuci\u00f3n p\u00fablica de los m\u00e9todos anticonceptivos y para \tla menstruaci\u00f3n</li>\n</ul>\n<h2>Educaci\u00f3n</h2>\n<ul>\n<li>Por una educacion no sexista</li>\n<li>Pedagog\u00eda del feminismo</li>\n<li>Visibilizaci\u00f3n de referentes de mujeres:</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>\n<ul>\n<li>Movimientos hist\u00f3ricos</li>\n<li>Diferentes \u00e1mbitos</li>\n</ul>\n</li>\n<li>Animar la voz de las mujeres\n<ul>\n<li>Facilitar la oratoria desde las escuelas a los ni\u00f1os y \t\tni\u00f1as</li>\n</ul>\n</li>\n<li>Boikot contra los juguetes sexistas</li>\n</ul>\n<h2>Comunicaci\u00f3n</h2>\n<ul>\n<li>No a la comunicaci\u00f3n medi\u00e1tica sexista</li>\n</ul>\n<h2>VIOLENCIA MACHISTA CONTRA LAS MUJERES</h2>\n<ul>\n<li>No a la normalizaci\u00f3n del terrorismo machista</li>\n</ul>\n<h1>AUTOCRITICA</h1>\n<h2>Comunicaci\u00f3n</h2>\n<ul>\n<li>Cualquier comunicaci\u00f3n desde la organizaci\u00f3n. Desde ser \tbiling\u00fce, as\u00ed como los moderadores en las asambleas. En los turnos \tde palabra que la gente se exprese en el idioma que se sienta mas \tc\u00f3modo</li>\n<li>A la hora de elaborar los mensajes, cuidar del lenguaje. \tHabilitar un mecanismo de reuni\u00f3n</li>\n<li>La autocr\u00edtica debe ser general y debe empezar por uno \tmismo. Reflexionar sobre nuestro compromiso. No es tanto elaborar \tpropuestas pol\u00edticas concretas, sino decidir como vamos a \tparticipar y contestar mas lo que pasa a nuestro alrededor. Tener \tconciencia y consciencia. Responsabilidad.</li>\n<li>Hemos recogido la preocupaci\u00f3n de varias personas porque se \testa quebrando horizontalidad del movimiento. Han podido ser casos \tconcretos pero deber\u00eda servir de toque de atenci\u00f3n para que no \thalla un vosotros y un nosotros.</li>\n<li>Elaborar documentos b\u00e1sicos de cuestiones que afectan a \ttodos y en  los que todos estaremos de acuerdo.</li>\n</ul>\n<h1>EDUCACI\u00d3N</h1>\n<p>Nos hemos centrado en la educaci\u00f3n primaria y secundaria, y la idea fundamental ser\u00eda crear un sistema educativo en el que adem\u00e1s de aportar los conocimientos b\u00e1sicos en diferentes materias, se fomentaran tambi\u00e9n valores c\u00edvicos, participativos y de resoluci\u00f3n de conflictos entre otros. Un sistema en el que se diera impulso a la creatividad y al desarrollo del esp\u00edritu cr\u00edtico. Ser\u00eda un sistema educativo similar al finland\u00e9s o incluso a alguno que se imparte en Donostia, como el sistema Amara Berri. Lo m\u00e1s importante es que ya existe un referente del que poder sacar acciones determinadas y del que se podr\u00eda aprender mucho. A continuaci\u00f3n se detallan caracter\u00edsticas que deber\u00eda tener el sistema educativo que proponemos:</p>\n<ul>\n<li>En los primeros a\u00f1os de educaci\u00f3n (hasta los 10-15 a\u00f1os, \tno sabr\u00edamos decir una edad concreta) dejar de lado los libros de \ttexto y la educaci\u00f3n cuadriculada y aprender mediante actividades \tparticipativas y \u201cjuegos\u201d, es decir de manera m\u00e1s l\u00fadica.</li>\n<li>Posteriormente, y con el fin de sentar unas bases de \tconocimiento se comenzar\u00eda un periodo de educaci\u00f3n que ser\u00eda \tsimilar al de hoy en d\u00eda, desde el punto de vista de que habr\u00eda \tque estudiar las diferentes materias, pero en los que una vez m\u00e1s \ten vez de recurrir a los libros de texto una y otra vez, se utilicen \totros medios o materiales. El hecho de que el alumno busque \tinformaci\u00f3n de un determinado tema, la organice, la prepare para su \texposici\u00f3n exponga ser\u00eda una propuesta.</li>\n<li>Creemos que otro punto de actuaci\u00f3n muy importante ser\u00eda la \tadecuaci\u00f3n del profesorado a este tipo de ense\u00f1anza en el que es \tnecesario trasmitir otro tipo de valores. En este sentido tambi\u00e9n \tcreemos necesarias m\u00e1s pruebas para llegar a ser profesor y que, \tconsiderando que lo fundamental es una educaci\u00f3n de calidad, si en \talg\u00fan momento alg\u00fan profesor perjudicara a la misma por su \tdesgana, falta de actitud etc. pudiera d\u00e1rsele un toque de atenci\u00f3n \ty que viera peligrar su posici\u00f3n para que de esta forma se aplicara \tm\u00e1s. En definitiva, que el funcionariado no se acomode Que tenga \tque demostrar su capacidad para seguir en el puesto, al igual que \tocurre en la empresa privada. (el tema del funcionariado es \taplicable a otros muchos \u00e1mbitos)</li>\n<li>Fomentar el contacto entre diferentes cursos mediante \tseminarios y la impartici\u00f3n de clases de mayores a menores creemos \tque ser\u00eda una buena iniciativa para favorecer la participaci\u00f3n, \tcolaboraci\u00f3n, y desarrollar la capacidad de exponer ideas\u2026</li>\n<li>Asignaturas de labores cotidianas: domesticas, primeros \tauxilios&#8230; y de resoluci\u00f3n de conflictos y gesti\u00f3n de emociones.</li>\n<li>Apartar el pupitre y fomentar el trabajo en grupos.</li>\n<li>Para fomentar la creatividad: talleres de m\u00fasica, pl\u00e1stica, \taudiovisuales\u2026 (pero de calidad)</li>\n</ul>\n<h1>Comunicaci\u00f3n</h1>\n<h2>ASAMBLEAS</h2>\n<ul>\n<li>Al inicio de las asambleas, leer los puntos de lo que se ha \thecho y la lectura del manifiesto.\u00bfQue hacemos? \u00bfQue somos?</li>\n<li>Carteles,globos,etc. Cosas que llamen la atenci\u00f3n a los \tcuriosos que se acerquen</li>\n<li>Explicar los grupos y donde esta el punto de informaci\u00f3n</li>\n<li>Por megafon\u00eda ir avisando de que llega la asamblea cuando \tfalten 10 y 5 minutos antes</li>\n</ul>\n<h2>Informaci\u00f3n</h2>\n<ul>\n<li>Carteles indicando donde esta el punto de informaci\u00f3n</li>\n<li>Personas con chalecos y una &#8220;i&#8221; en la espalda</li>\n<li>Copias del manifiesto para el quiera firmar.</li>\n<li>Mapas de ciudades que se unen.</li>\n<li>Proyectar im\u00e1genes con las propuestas y puntos principales \tpara que se vea todo el rato.</li>\n<li>El muro de la indignaci\u00f3n. Un mural donde la gente pueda \tescribir motivos, propuestas etc.</li>\n</ul>\n<h2>INFRAESTRUCTURA</h2>\n<ul>\n<li>Otro punto de papeleras o bolsas de basura.</li>\n<li>Cajas vac\u00edas de cart\u00f3n. (En bares)</li>\n<li>\u00bfQu\u00e9 tenemos? \u00bfQu\u00e9 hace falta y cada cuanto tiempo?</li>\n<li>Turnos de limpieza para barrer despu\u00e9s de las asambleas.</li>\n<li>Botellines/contenedores con arena de cenicero, repartir por \tgrupos.</li>\n<li>Cada noche hacer un recuento b\u00e1sico de qu\u00e9 cosas \tnecesitamos y qu\u00e9 es lo que nos hace falta.</li>\n<li>Someter a votaci\u00f3n el coger la electricidad del \tayuntamiento. En caso de que no buscar alternativas.</li>\n</ul>\n<h1>Educaci\u00f3n</h1>\n<ul>\n<li>Guarder\u00edas: establecer guarder\u00edas en los entornos \tlaborales.</li>\n<li>Profesorado: un profesor debe ense\u00f1arte a pensar, aprender \tpor ti mismo y trabajar en grupo. Debe motivar al alumno para \taprender.</li>\n<li>Padres: Curso de orientaci\u00f3n educativa a futuros padres para \tque se impliquen en la educaci\u00f3n de sus hijos asignando clases \tperi\u00f3dicas entre profesores, padres y alumnos.</li>\n<li>Sistema: Dar prioridad a la aplicaci\u00f3n pr\u00e1ctica de los \tconocimientos que no sea a capricho de cada legislatura si no que \tsea regulado por profesionales del sector.</li>\n<li>Aplicaci\u00f3n correcta de la aut\u00e9ntica ley Bolonia.</li>\n<li>Adaptar las instituciones educativas a sus necesidades y \thorarios.</li>\n<li>Educaci\u00f3n sexual de calidad y sin tab\u00fas.</li>\n<li>Eliminar simbolog\u00eda religiosa en el aula.</li>\n<li>Eliminaci\u00f3n de los centros concertados.</li>\n<li>Promover otro tipo de itinerarios tras la educaci\u00f3n \tobligatoria.</li>\n<li>Fomentar la participaci\u00f3n activa de la sociedad en la \teducaci\u00f3n.</li>\n<li>Mayor supervisi\u00f3n ante posibles negligencias.</li>\n<li>Cooperaci\u00f3n entre la educaci\u00f3n formal y no formal.</li>\n<li>Desarrollar o perfeccionar las facultades intelectuales, \tmorales, creativas, sociales, f\u00edsicas, afectivas, capacidad critica \ty de aprendizaje afinando tanto los sentidos como el intelecto \tpreparando as\u00ed el car\u00e1cter del individuo para afrontar cualquier \tsituaci\u00f3n dentro de su posible ambiente de acci\u00f3n.</li>\n</ul>\n<h2>Profesorado</h2>\n<ul>\n<li>Reciclado, obligatoriedad de cursos para la renovaci\u00f3n y \tmotivaci\u00f3n. Los cursos han de ser eminentemente pr\u00e1cticos.</li>\n<li>Educaci\u00f3n sexual.</li>\n<li>Drogodependencias.</li>\n<li>Psicopedagog\u00eda</li>\n<li>Habilidades sociales y comunicativas.</li>\n<li>Meditacion y relajacion</li>\n<li>aplicaci\u00f3n de las nuevas tecnologias a la ense\u00f1anza y \tresponsabilidad en ellas.</li>\n<li>Mediaci\u00f3n y educaci\u00f3n emocional</li>\n</ul>\n<h2>Motivacion y vocacion</h2>\n<ul>\n<li>Test y entrevista periodica sobre motivaci\u00f3n</li>\n<li>Evitar la demotivacion por falta de medios.</li>\n<li>Fomentar trabajo en equipo de profesores</li>\n<li>Encuentros de ocio y cooperaci\u00f3n, induciendo profesores a \tequipo.</li>\n</ul>\n<h2>Preparaci\u00f3n en educacion infantil</h2>\n<ul>\n<li>Especializaci\u00f3n en magisterio en varias ramas.</li>\n<li>Formar espec\u00edficamente en temas de drogodependencia y \teducacion sexual.</li>\n</ul>\n<h2>Vocaci\u00f3n de valorar a todos los alumnos independientemente de sus condiciones</h2>\n<ul>\n<li>No excluir a ning\u00fan alumno de actividades por alguna raz\u00f3n \to por ninguna.</li>\n<li>Incluir en la formaci\u00f3n b\u00e1sica inicial del profesorado la \tdel mediador.</li>\n</ul>\n<h2>No impunidad:</h2>\n<ul>\n<li>Faltas graves:Despido autom\u00e1tico</li>\n<li>Faltas leves:Trabajos comunitarios relacionados con la falta \tcometida.</li>\n</ul>\n<h2>Control de educadores ( A discutir entre todos)</h2>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span><span style=\"font-size: x-small\">Estas son la peque\u00f1as propuestas que concluimos ayer d\u00eda 20 de mayo en el grupo de &#8220;Pol\u00edtica y ley electoral&#8221; en el Boulevard.1. No solo votar cada cuatro a\u00f1os. Es decir, no puede ser que decidamos sobre nuestro futuro una vez cada 4 a\u00f1os solamente. Lo que proponemos es un sistema en el cual se hagan referendums cuando haya modificaciones de leyes o cambios en los cuales nos veamos afectados la mayor\u00eda de los ciudadanos. Por supuesto tambi\u00e9n cuando se vayan a tomar decisiones importantes que nos afecten.</p>\n<p>2.Un seguimiento financiero a las instituciones p\u00fablicas y sobre todo a partidos pol\u00edticos y a los propios pol\u00edticos. Auditor\u00edas para controlar a d\u00f3nde va destinado nuestro dinero. Dentro de este campo se habl\u00f3 de establecer un l\u00edmite a los salarios, para que alguien no pueda cobrar 100.000\u20ac al mes. Se habl\u00f3 de quitar los sueldos vitalicios tanto en clase pol\u00edtica como en otros sectores y por \u00faltimo: decidir nosotros mismos qu\u00e9 privilegios van a tener los pol\u00edticos y sus pensiones&#8230;</p>\n<p>3. Para hacer este cambio se proponen dos v\u00edas: una desde dentro entrando en el sistema mediante un partido o unas propuestas ciudadanas y la otra es desde fuera, que no qued\u00f3 muy claro c\u00f3mo hacerlo.</p>\n<p>4. Ley de partidos derogarla. A estas alturas no se pueden legalizar ideas</p>\n<p>5. Una propuesta para una formaci\u00f3n a los pol\u00edticos, tipo una carrera universitaria. Una cosa es el carisma y otra el conocimiento. Creemos que se deben dar las dos.</p>\n<p>6. Reforma de la Constituci\u00f3n, chequearla punto a punto y decidir entre todos qu\u00e9 es lo que se debe cambiar.</p>\n<p>7. quitar inmunidad diplom\u00e1tica a todos los mandatarios del pa\u00eds y del mundo.</p>\n<p>Muchas gracias y espero que todo esto sirva de algo.</p>\n<p>Un fuerte abrazo y \u00e1nimo!!!!</p>\n<p>I\u00f1igo Calafell</p>\n<p></span></span></span></p>\n<h1>EDUCACI\u00d3N</h1>\n<ul>\n<li>Invertir en la formaci\u00f3n del profesorado para que puedan \tadaptarse a las necesidades de situaciones concretas (ni\u00f1os con \tdiscapacidades, \u2018retrasos\u2019\u2026).</li>\n<li>Formaci\u00f3n docente y familia: mejora en estos temas.\n<ul>\n<li>El profesorado tenga la posibilidad de acceder a \t\trenovaciones, cursos, potenciar motivaci\u00f3n\u2026</li>\n<li>Familia: clases obligatorias al inscribir a sus hijos en un \t\tcolegio. En esas clases deben participar pedagogos, psic\u00f3logos, se \t\tdeben responder preguntas, deben present\u00e1rse pautas para saber \t\tcriar a sus hijos adecuadamente.</li>\n</ul>\n</li>\n<li>Implicaci\u00f3n de distintos agentes sociales en el colegio. \tComunidades de trabajo, crear un contacto directo con la familia y \tel barrio\u2026</li>\n<li>Relacionar la escuela y la sociedad.</li>\n<li>Eliminar la inmunidad de los funcionarios o debilitarla.</li>\n<li>Reducir el grupo de alumnos por profesor.</li>\n<li>Aplicar contenidos m\u00e1s preparados a la vida diaria: tener en \tcuenta que existen familias que no van a educar en ciertos temas \t(sexualidad, pol\u00edtica\u2026) a los ni\u00f1os. Educar mirando a contenidos \tm\u00e1s pr\u00e1cticos para desenvolverse mejor en la vida cotidiana en un \tfuturo.</li>\n<li>Construir espacios educativos apropiados para conseguir que \tlos alumnos est\u00e9n m\u00e1s centrados y bajo menos presi\u00f3n.</li>\n<li>Hacer puentes entre distintos colegios del estado e incluso \totros pa\u00edses. As\u00ed los ni\u00f1os podr\u00e1n ver que existen otras \trealidades y ver\u00e1n c\u00f3mo funcionan en otros lugares.</li>\n<li>Hacer que tanto el euskera como el castellano est\u00e9n en el \tmismo nivel, que las educaciones en ambos idiomas est\u00e9n al mismo \tnivel, ya que se ha observado que la materia presentada para los \testudios en lengua castellana es mucho m\u00e1s amplia y completa que \taquella que se programa para la ense\u00f1anza en vasco.</li>\n</ul>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>VIERNES 20 MAYO SANIDAD Derecho a una sanidad de calidad para todos. Sin recortes presupuestarios o de personal. Tenemos suficientes especialistas para reducir las listas de espera. Homologar la medicina alternativa. Formaci\u00f3n especializada para poder atender al paciente de manera correcta. Inversi\u00f3n en formaci\u00f3n y m\u00e1s especializaciones en enfermer\u00eda. Aceptamos que la sanidad es deficitaria, [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      3,
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/28"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=28"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/28/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 30,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/28/revisions/30"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=28"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=28"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=28"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 23,
    "date": "2011-05-23T18:10:47",
    "date_gmt": "2011-05-23T18:10:47",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=23"
    },
    "modified": "2011-05-24T15:01:14",
    "modified_gmt": "2011-05-24T15:01:14",
    "slug": "primeros-indignados-en-donostia",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/23/primeros-indignados-en-donostia/",
    "title": {
      "rendered": "Primeros &#8216;indignados&#8217; en Donostia"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><iframe width=\"550\" height=\"309\" src=\"https://www.youtube.com/embed/ZbTx0mB6suw?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n<p style=\"text-align: left\">Fuente: <a title=\"Naiara Eizaguirre\" href=\"http://www.youtube.com/user/NaiaraEizaguirre\">YouTube</a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Fuente: YouTube</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1,
      5
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/23"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=23"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/23/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 27,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/23/revisions/27"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=23"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=23"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=23"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 17,
    "date": "2011-05-23T14:16:53",
    "date_gmt": "2011-05-23T14:16:53",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?page_id=17"
    },
    "modified": "2011-06-03T15:12:33",
    "modified_gmt": "2011-06-03T15:12:33",
    "slug": "contacto",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/",
    "title": {
      "rendered": "Contacto"
    },
    "content": {
      "rendered": "<h2>Estamos de mudanzas:</h2>\n<ul>\n<li>Web y Blog principal: <a href=\"http://plazan.net/\">http://plazan.net/</a></li>\n<li>Foro de discusi\u00f3n:<a href=\"http://foro.plazan.net/\"> http://foro.plazan.net/</a></li>\n<li>Wiki colaborativo: <a href=\"http://wiki.plazan.net/\">http://wiki.plazan.net/</a></li>\n<li>Galer\u00eda de fotos:<a href=\"http://fotos.plazan.net/\"> http://fotos.plazan.net/</a></li>\n<li>Conversacion en vivo: <a href=\"http://sarea.plazan.net/\">http://sarea.plazan.net/</a></li>\n<li>Listas de Correo: <a href=\"http://plazan.net/listas-de-correo/\">http://plazan.net/listas-de-correo/</a></li>\n</ul>\n<h2>Correo de Contacto:</h2>\n<ul>\n<li>General: <a title=\"gMail: AcampadaDonostia@gmail.com\" href=\"mailto:acampadadonostia@gmail.com\">acampadadonostia@gmail.com</a></li>\n</ul>\n<h6>Por favor, enviad o pedid solo informacion relevante y citando fuentes, para el resto de cosas tenemos Twitter y Facebook</h6>\n<h2>Otros Enlaces de la red:</h2>\n<ul>\n<li><a href=\"http://www.foro.plazan.net/\">http://www.foro.plazan.net/</a></li>\n</ul>\n<h2>Wiki:</h2>\n<ul>\n<li><a title=\"Wiki\" href=\"http://tomalaplaza.sinforzar.com/wiki/\">http://tomalaplaza.sinforzar.com/wiki/</a></li>\n</ul>\n<h2>Social Media:</h2>\n<ul>\n<li>Facebook: <a title=\"Cuenta de Facebook\" href=\"https://www.facebook.com/acampadadonosti\">Acampada Donostia</a></li>\n<li>Facebook P\u00e1gina: <a title=\"Facebook Page: Acampada Donostia\" href=\"https://www.facebook.com/acampadadonostia\">Acampada Donostia</a></li>\n<li>Facebook Grupo: <a title=\"Facebook Group: #AcampadaDonostia\" href=\"https://www.facebook.com/home.php?sk=group_210503782316437&amp;id=211697972197018&amp;ref=notif&amp;notif_t=group_activity#!/home.php?sk=group_210503782316437&amp;ap=1\">#AcampadaDonostia</a></li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Twitter: @<a title=\"Cuenta de Twitter: @acampadadonosti\" href=\"https://twitter.com/acampadadonosti\">acampadadonosti</a></li>\n<li>HashTags: #<a title=\"Hashtag de Twitter: #AcampadaDonostia\" href=\"https://twitter.com/#!/search?q=%23acampadadonostia\">AcampadaDonostia</a> #<a title=\"Hashtag de Twitter: #AcampadaDonosti\" href=\"https://twitter.com/#!/search?q=%23acampadadonosti\">AcampadaDonosti</a> #<a title=\"Hashtag de Twitter: #HiritarHaserretuak\" href=\"https://twitter.com/#!/search?q=%23hiritarhaserretuak\">HiritarHaserretuak</a></li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Del.Icio.us: <a title=\"Del.Icio.us de Acampada Donostia\" href=\"http://www.delicious.com/documentosdonostia\">http://www.delicious.com/documentosdonostia</a></li>\n</ul>\n<h2>Media:</h2>\n<ul>\n<li>Fotos en Flickr:\u00a0<a href=\"http://www.flickr.com/photos/acampadadonostia/\">http://www.flickr.com/photos/acampadadonostia/</a></li>\n<li>Videos en YouTube: <a title=\"Canal YouTube de Acampada Donostia\" href=\"http://www.youtube.com/user/acampadadonostia\">http://www.youtube.com/user/acampadadonostia</a></li>\n<li>Conexion en vivo Livestream: <a title=\"Canal Livestream de Acampada Donostia\" href=\"http://www.livestream.com/acampadadonostia/\">http://www.livestream.com/acampadadonostia/</a></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<h3><strong>Os dejo este texto de Desastre que nos vendra bien:</strong></h3>\n<ul>\n<li>Acceso al documento donde se va incorporando gente que quiere ayudar desde casa, por si ten\u00e9is alguna labor de la que nos podamos encargar:<br />\n<a href=\"https://www.facebook.com/home.php?sk=group_210503782316437&amp;view=doc&amp;id=211699075530241\">https://www.facebook.com/home.php?sk=group_210503782316437&amp;view=doc&amp;id=211699075530241</a></li>\n<li>Enlace al documento con claves de acceso a cuenta de delicious y unas peque\u00f1as pautas (por si hay gente que no conoce funcionamiento y para unificar un poco criterios):<br />\n<a href=\"https://www.facebook.com/home.php?sk=group_210503782316437&amp;view=doc&amp;id=211966692170146\">https://www.facebook.com/home.php?sk=group_210503782316437&amp;view=doc&amp;id=211966692170146</a></li>\n</ul>\n<div class=\"mcePaste\" style=\"width: 1px;height: 1px\">\n<h2>Correo de Contacto:</h2>\n<ul>\n<li>General:</li>\n</ul>\n</div>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Estamos de mudanzas: Web y Blog principal: http://plazan.net/ Foro de discusi\u00f3n: http://foro.plazan.net/ Wiki colaborativo: http://wiki.plazan.net/ Galer\u00eda de fotos: http://fotos.plazan.net/ Conversacion en vivo: http://sarea.plazan.net/ Listas de Correo: http://plazan.net/listas-de-correo/ Correo de Contacto: General: acampadadonostia@gmail.com Por favor, enviad o pedid solo informacion relevante y citando fuentes, para el resto de cosas tenemos Twitter y Facebook Otros Enlaces de [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/17"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=17"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 14,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/17/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 40,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/17/revisions/40"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=17"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 12,
    "date": "2011-05-22T16:07:27",
    "date_gmt": "2011-05-22T16:07:27",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=12"
    },
    "modified": "2011-05-24T10:10:34",
    "modified_gmt": "2011-05-24T10:10:34",
    "slug": "acampadadonostia-asamblea-19-de-mayo-de-2011-donostia",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/22/acampadadonostia-asamblea-19-de-mayo-de-2011-donostia/",
    "title": {
      "rendered": "#AcampadaDonostia &#8211; Asamblea 19 de mayo de 2011, Donostia."
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><span style=\"font-size: 20px;font-weight: bold\"><span style=\"text-decoration: underline\">CONTROL BANCARIO: Medidas, propuestas a seguir a debate</span></span></p>\n<ul>\n<li>Eliminaci\u00f3n de para\u00edsos \tfiscales.</li>\n<li>Condonaci\u00f3n de la deuda externa.</li>\n<li>Socializaci\u00f3n de beneficios \tbancarios.</li>\n<li>Creaci\u00f3n de una banca p\u00fablica.</li>\n<li>Aporte de los pa\u00edses de mayor \texportaci\u00f3n.</li>\n<li>Ir al mercado de decda de manera \tconjunta (UE).</li>\n<li>Transparencia total de los \tmovimientos de capital.</li>\n<li>Exigir responsabilidad penal y \tembargo del 100% de los delitos bancarios.</li>\n<li>Financiaci\u00f3n de I+D y que deriven \ten contrataciones (dinamismo de la econom\u00eda).</li>\n<li>Preferencia a inversiones de \tcapital flexible.</li>\n<li><a name=\"_GoBack\"></a>Favorecer la \texportaci\u00f3n como medio al desarrollo.</li>\n<li>Despoliticaci\u00f3n de la banca. \u201cQue \tlos bancos no gobiernen\u201d.</li>\n<li>Cambio de los agentes de control.</li>\n<li>Rebaja de la presi\u00f3n por parte de \tla CEE.</li>\n<li>Planteamiento austero.</li>\n<li>Actualizar el valor de la vivienda</li>\n<li>Autocr\u00edtica (irresponsabilidad o \tdesconocimiento por parte de los ciudadanos en la firma de productos \tbancarios).</li>\n<li>Extraer el consejo econ\u00f3mico del \tsistema pol\u00edtico (m\u00e1s especialistas apol\u00edticos y menos pol\u00edticas \tcon necesidad de cargo).</li>\n<li>Control en las licencias del suelo \ty en las dotaciones p\u00fablicas.</li>\n<li>En caso de aplicaci\u00f3n de medidas \tde austerismo, que nunca repercutan en sistemas b\u00e1sicos como \tSanidad o Educaci\u00f3n.</li>\n<li>Protecci\u00f3n de PYMEs y el sector \tprimario.</li>\n<li>Especulaci\u00f3n de las cosechas.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>CONTROL BANCARIO: Medidas, propuestas a seguir a debate Eliminaci\u00f3n de para\u00edsos fiscales. Condonaci\u00f3n de la deuda externa. Socializaci\u00f3n de beneficios bancarios. Creaci\u00f3n de una banca p\u00fablica. Aporte de los pa\u00edses de mayor exportaci\u00f3n. Ir al mercado de decda de manera conjunta (UE). Transparencia total de los movimientos de capital. Exigir responsabilidad penal y embargo del [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      3,
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/12"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=12"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/12/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 37,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/12/revisions/37"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=12"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=12"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=12"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 8,
    "date": "2011-05-22T14:15:17",
    "date_gmt": "2011-05-22T14:15:17",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=8"
    },
    "modified": "2011-05-24T10:10:44",
    "modified_gmt": "2011-05-24T10:10:44",
    "slug": "actividades-2011-05-22",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/22/actividades-2011-05-22/",
    "title": {
      "rendered": "Actividades 2011-05-22"
    },
    "content": {
      "rendered": "<div>\n<p style=\"text-align: right\">Comisi\u00f3n Actividades<br />\n21/05/2011 Donostia<br />\n22:00H</p>\n<h1>DOMINGO ACTIVO</h1>\n<h2>11 hr. TALLERES INFANTILES</h2>\n<ul>\n<li>Pinturas</li>\n<li>Meg\u00e1fono para cantar</li>\n<li>Cuentos</li>\n</ul>\n<p>TALLLERES DIBUJO COMIC (Todas las edades)</p>\n<h2>12-13 hr. VOZ DE LA EXPERIENCIA</h2>\n<ul>\n<li>\u00a1Ac\u00e9rcate y cu\u00e9ntanos! (Bancos, no material(1)) Charlas con mayores.</li>\n</ul>\n<h2>16.30-19hr. \tTALLER INFANTIL (igual que en la ma\u00f1ana)</h2>\n<p>VOZ DE LA EXPERIENCIA (igual que en la ma\u00f1ana)<br />\nGYMKANA (Todas las edades)</p>\n<ul>\n<li>manzana colgante</li>\n<li>carreras sacos</li>\n<li>sokatira</li>\n<li>cuchara/huevo \u2192 carreras</li>\n<li>carrera grupos manta (5 personas)</li>\n<li>pa\u00f1uelito (normal)</li>\n<li>por parejas, atados en el tobillo, intentar quitarse pa\u00f1uelo bolsillo</li>\n</ul>\n<h2>20 hr. ASAMBLEA</h2>\n<ul>\n<li>SORPRESA RELAJAN (1)</li>\n<li>CADENA HUMANA (Se acabar\u00e1 con cadena humana a lo largo del bule)</li>\n</ul>\n<p>* A las horas en punto: Leer fragmento de libros (abierto)<br />\n* Risoterapia: puntualmente a partir de la hora de comer</p>\n<p>(1): Eliminar ambig\u00fcedades, claridad ante todo, gracias</p>\n</div>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Comisi\u00f3n Actividades 21/05/2011 Donostia 22:00H DOMINGO ACTIVO 11 hr. TALLERES INFANTILES Pinturas Meg\u00e1fono para cantar Cuentos TALLLERES DIBUJO COMIC (Todas las edades) 12-13 hr. VOZ DE LA EXPERIENCIA \u00a1Ac\u00e9rcate y cu\u00e9ntanos! (Bancos, no material(1)) Charlas con mayores. 16.30-19hr. TALLER INFANTIL (igual que en la ma\u00f1ana) VOZ DE LA EXPERIENCIA (igual que en la ma\u00f1ana) GYMKANA [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      3,
      4,
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/8"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=8"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/8/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 38,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/8/revisions/38"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=8"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=8"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=8"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 1,
    "date": "2011-05-20T19:13:22",
    "date_gmt": "2011-05-20T19:13:22",
    "guid": {
      "rendered": "http://donostia.tomalaplaza.net/?p=1"
    },
    "modified": "2011-05-20T19:13:22",
    "modified_gmt": "2011-05-20T19:13:22",
    "slug": "hola-mundo",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://donostia.tomalaplaza.net/2011/05/20/hola-mundo/",
    "title": {
      "rendered": "\u00a1Hola mundo!"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Te damos la bienvenida a <a href=\"http://tomalaplaza.net/\">Ciudades de TomaLaPlaza</a>. Este es tu primer art\u00edculo. Ed\u00edtalo o b\u00f3rralo&#8230; \u00a1y comienza a publicar!</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Te damos la bienvenida a Ciudades de TomaLaPlaza. Este es tu primer art\u00edculo. Ed\u00edtalo o b\u00f3rralo&#8230; \u00a1y comienza a publicar!</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 32,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/32"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 0,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1/revisions"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://donostia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  }
]