[{
  "id": 301,
  "date": "2012-04-12T08:13:55",
  "date_gmt": "2012-04-12T07:13:55",
  "guid": {
    "rendered": "http://economia.tomalaplaza.net/?p=301"
  },
  "modified": "2012-04-12T08:13:55",
  "modified_gmt": "2012-04-12T07:13:55",
  "slug": "el-grupo-de-trabajo-de-economia-de-la-acampada-sol-apoya-la-accion-por-el-impuesto-sobre-las-transacciones-financieras-frente-a-la-bolsa-de-madrid",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://economia.tomalaplaza.net/301/el-grupo-de-trabajo-de-economia-de-la-acampada-sol-apoya-la-accion-por-el-impuesto-sobre-las-transacciones-financieras-frente-a-la-bolsa-de-madrid/",
  "title": {
    "rendered": "El Grupo de Trabajo de Econom\u00eda de la Acampada Sol apoya la Acci\u00f3n por el Impuesto sobre las Transacciones Financieras frente a la Bolsa de Madrid"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El Grupo de Trabajo de Econom\u00eda de la Acampada Sol ha aprobado mediante consenso en su Asamblea celebrada el lunes, 20 de junio de 2011, a las 19:00 horas en la Plaza del Carmen, apoyar la Acci\u00f3n por el Impuesto sobre las Transacciones Financieras organizada por la Plataforma ITF YA! Para\u00edsos fiscales NO! para el martes 21 de junio a las 11:00 horas frente a la entrada principal de la Bolsa de Madrid.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El Grupo de Trabajo de Econom\u00eda de la Acampada Sol ha aprobado mediante consenso en su Asamblea celebrada el lunes, 20 de junio de 2011, a las 19:00 horas en la Plaza del Carmen, apoyar la Acci\u00f3n por el Impuesto sobre las Transacciones Financieras organizada por la Plataforma ITF YA! Para\u00edsos fiscales NO! para el [&#8230;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 896,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    33
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/301"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/896"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=301"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/301/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=301"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=301"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=301"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 298,
  "date": "2012-04-12T08:09:28",
  "date_gmt": "2012-04-12T07:09:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://economia.tomalaplaza.net/?p=298"
  },
  "modified": "2012-04-12T08:09:28",
  "modified_gmt": "2012-04-12T07:09:28",
  "slug": "carta-de-protesta-contra-el-hsbc",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://economia.tomalaplaza.net/298/carta-de-protesta-contra-el-hsbc/",
  "title": {
    "rendered": "Carta de protesta contra el HSBC"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>SR. Director del BANCO HSBC en Espa\u00f1a:</p>\n<p>El Banco que usted representa ofrece a personas que dispongan de 2 millones de euros la posibilidad de abrir cuentas en Suiza.</p>\n<p>Suiza no facilita informaci\u00f3n de las cuentas que ciudadanos de otros pa\u00edses tienen abiertas en sus bancos.</p>\n<p>Por ello, presuntos criminales y defraudadores fiscales de toda laya, actualmente en el punto de mira de la opini\u00f3n p\u00fablica, tienen cuentas en Suiza.</p>\n<p>Las autoridades francesas han informado a la Agencia Tributaria de que 659 espa\u00f1oles tienen cuentas en su banco en Suiza.</p>\n<p>La Agencia Tributaria ha requerido a esos y esas 659 defraudadores y defraudadoras que paguen lo que deben y sancionarles a cada uno de ellos y ellas.</p>\n<p>Por esa raz\u00f3n, parte de ellos y ellas, al saberse descubiertos, han ingresado en el Tesoro 300 millones de euros.</p>\n<p>Quienes no lo han hecho, o no lo han hecho bien, est\u00e1n siendo denunciados en los Tribunales.</p>\n<p>Su banco ya ha sido multado con 300 millones de pesetas en 2001 por facilitar cuentas secretas a espa\u00f1oles y espa\u00f1olas.</p>\n<p>Por estas razones le pedimos:</p>\n<p>\u2022 Que facilite a las autoridades espa\u00f1olas todas las cuentas que los espa\u00f1oles y espa\u00f1olas tengan en su banco en Suiza.</p>\n<p>\u2022 Que garantice el pago de los impuestos que han defraudado sus clientes espa\u00f1oles.</p>\n<p>\u2022 Que si no lo hace, abandone lo antes posible Espa\u00f1a pues no puede hacer negocio en nuestro pa\u00eds quien coopera y ha cooperado en que se expolie a los contribuyentes honrados al menos en 300 millones de euros.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>SR. Director del BANCO HSBC en Espa\u00f1a:</p>\n<p>El Banco que usted representa ofrece a personas que dispongan de 2 millones de euros la posibilidad de abrir cuentas en Suiza.</p>\n<p>Suiza no facilita informaci\u00f3n de las cuentas que ciudadanos de otros pa\u00edses tienen abiertas en sus bancos.</p>\n<p>Por ello, presuntos criminales y defraudadores fiscales de toda [&#8230;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 896,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    33
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/298"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/896"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=298"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/298/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=298"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=298"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=298"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 295,
  "date": "2012-04-12T08:07:21",
  "date_gmt": "2012-04-12T07:07:21",
  "guid": {
    "rendered": "http://economia.tomalaplaza.net/?p=295"
  },
  "modified": "2012-04-12T08:07:21",
  "modified_gmt": "2012-04-12T07:07:21",
  "slug": "carta-de-protesta-ante-la-embajada-suiza",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://economia.tomalaplaza.net/295/carta-de-protesta-ante-la-embajada-suiza/",
  "title": {
    "rendered": "Carta de protesta ante la embajada Suiza"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>SR. Embajador de Suiza en Espa\u00f1a:</p>\n<p>Las autoridades francesas han informado a la Agencia Tributaria de que 659 espa\u00f1oles y espa\u00f1olas tienen cuentas en el banco HSBC en Suiza.</p>\n<p>La Agencia Tributaria ha requerido a esos 659 defraudadores y defraudadoras para que paguen lo que deben y sancionarles.</p>\n<p>Por esa raz\u00f3n, algunos de ellos, al saberse descubiertos, han ingresado en el Tesoro 300 millones de euros.</p>\n<p>Quienes no lo han hecho, o no lo han hecho bien, est\u00e1n siendo denunciados en los Tribunales</p>\n<p>El pa\u00eds, que usted representa, ha declarado que no va a facilitar a otros pa\u00edses informaci\u00f3n al respecto porque los datos han sido revelados ilegalmente por un empleado del banco.</p>\n<p>\u00bfNo considera usted que el Banco HSBC de Suiza ha permitido a los y las contribuyentes espa\u00f1oles robar al menos 300 millones de euros?</p>\n<p>\u00bfNo considera usted mucho m\u00e1s grave este robo que la conducta del empleado bancario que no ha hecho sino revelar unos delitos grav\u00edsimos?</p>\n<p>\u00bfNo es cierto que ya ha sido considerado as\u00ed en los Tribunales de pa\u00edses como Alemania, Australia, Canad\u00e1, Suecia, Francia y Espa\u00f1a?</p>\n<p>\u00bfLa negativa del pa\u00eds que usted representa a facilitar la informaci\u00f3n del HSBC con ese pretexto no encubre en verdad el deseo de mantener el negocio de las cuentas secretas en su pa\u00eds?</p>\n<p>\u00bfCree usted de verdad leg\u00edtimo que la industria bancaria suiza se lucre mediante el robo de ingresos tributarios al resto de los pa\u00edses?</p>\n<p>A la vista de las consideraciones anteriores, le solicitamos lo siguiente:</p>\n<p>Que su pa\u00eds entregue inmediatamente a las autoridades fiscales espa\u00f1olas las cuentas abiertas en el HSBC en Suiza por ciudadanos espa\u00f1oles y ciudadanas espa\u00f1olas.</p>\n<p>Si no lo hace, el Movimiento 15-M solicitar\u00e1 de las autoridades competentes nacionales e internacionales que su pa\u00eds sea declarado indigno de formar parte de la comunidad de naciones, expulsado de los organismos internacionales, e incluido en la lista negra de para\u00edsos fiscales.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>SR. Embajador de Suiza en Espa\u00f1a:</p>\n<p>Las autoridades francesas han informado a la Agencia Tributaria de que 659 espa\u00f1oles y espa\u00f1olas tienen cuentas en el banco HSBC en Suiza.</p>\n<p>La Agencia Tributaria ha requerido a esos 659 defraudadores y defraudadoras para que paguen lo que deben y sancionarles.</p>\n<p>Por esa raz\u00f3n, algunos de ellos, al [&#8230;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 896,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    33
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/295"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/896"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=295"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/295/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=295"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=295"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=295"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 292,
  "date": "2012-04-12T08:05:13",
  "date_gmt": "2012-04-12T07:05:13",
  "guid": {
    "rendered": "http://economia.tomalaplaza.net/?p=292"
  },
  "modified": "2012-04-12T08:05:13",
  "modified_gmt": "2012-04-12T07:05:13",
  "slug": "carta-de-agradecimiento-a-la-fiscalia-anticorrupcion",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://economia.tomalaplaza.net/292/carta-de-agradecimiento-a-la-fiscalia-anticorrupcion/",
  "title": {
    "rendered": "Carta de agradecimiento a la fiscal\u00eda anticorrupci\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El Grupo de Trabajo de Econom\u00eda de Acampada Sol dentro del movimiento 15 M muestra su agradecimiento al fiscal anticorrupci\u00f3n que ha interpuesto la denuncia contra Emilio Bot\u00edn, sus cinco hijos, Jaime Bot\u00edn y sus respectivos cinco hijos, por la presunta comisi\u00f3n de delitos contra la Hacienda P\u00fablica y falsedad documental con motivo de los fondos que ten\u00edan en el banco suizo HSBC PRIVATE BANK SUISSE.</p>\n<p>Asimismo ofrecemos nuestro apoyo y colaboraci\u00f3n en todo lo que pudi\u00e9ramos ayudar en la averiguaci\u00f3n de los abusos cometidos por los Gestores de los Bancos y dem\u00e1s entidades financieras que, hasta el momento, no han sido investigados, esperando que la denuncia se\u00f1alada sea el inicio de un proceso de esclarecimiento de los abusos perpetrados por dichos Gestores en el desarrollo de sus cometidos que, en gran medida, han sido los causantes de la crisis que estamos padeciendo y a los que a\u00fan no se les ha pedido responsabilidad alguna por ello, motivo por el que la poblaci\u00f3n est\u00e1 teniendo que asumir la totalidad de los gastos ocasionados por dichos abusos mientras los causantes de los mismos no han aportado a\u00fan nada para paliar sus desaguisados.</p>\n<p>Porque sabemos que el ejercicio de la justicia en ocasiones requiere de valor.</p>\n<p>Muchas gracias.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El Grupo de Trabajo de Econom\u00eda de Acampada Sol dentro del movimiento 15 M muestra su agradecimiento al fiscal anticorrupci\u00f3n que ha interpuesto la denuncia contra Emilio Bot\u00edn, sus cinco hijos, Jaime Bot\u00edn y sus respectivos cinco hijos, por la presunta comisi\u00f3n de delitos contra la Hacienda P\u00fablica y falsedad documental con motivo de los [&#8230;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 896,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    33
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/292"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/896"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=292"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/292/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=292"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=292"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=292"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 258,
  "date": "2012-04-12T07:46:04",
  "date_gmt": "2012-04-12T06:46:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://economia.tomalaplaza.net/?p=258"
  },
  "modified": "2012-04-12T07:46:04",
  "modified_gmt": "2012-04-12T06:46:04",
  "slug": "politica-economica-sol-rechaza-la-reforma-constitucional-propuesta-por-el-gobierno-espanol",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://economia.tomalaplaza.net/258/politica-economica-sol-rechaza-la-reforma-constitucional-propuesta-por-el-gobierno-espanol/",
  "title": {
    "rendered": "Pol\u00edtica Econ\u00f3mica SOL rechaza la reforma constitucional propuesta por el gobierno espa\u00f1ol"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div><strong>Pol\u00edtica Econ\u00f3mica de Sol, expresa su rechazo total y contundente contra la reforma constitucional propuesta por el gobierno espa\u00f1ol por las siguientes razones.</strong></div>\n<p>&nbsp;</p>\n<div><strong>1) Es una medida proc\u00edclica.\u00a0</strong></div>\n<div><em>Esto es, normalmente los presupuestos,\u00a0 mediante los d\u00e9ficit o super\u00e1vit, tienen como consecuencia reequilibrar\u00a0 la econom\u00eda mediante los estabilizadores autom\u00e1ticos. \u00c9stos son\u00a0 instrumentos de ingresos y gastos que se ponen en marcha (suben o\u00a0 bajan), en funci\u00f3n de la situaci\u00f3n c\u00edclica de la econom\u00eda. Si estamos en\u00a0 recesi\u00f3n como ahora, la gente paga menos impuestos, las empresas pagan\u00a0 menos impuestos, fruto de la ca\u00edda de la actividad. Los ingresos </em><em>del estado</em><em> entonces caen. Por otro lado, los gastos se incrementan, por los\u00a0 subsidios de desempleo, principalmente. El d\u00e9cifit entonces crece.</em></div>\n<div><em>Si\u00a0 hay un l\u00edmite de gasto o d\u00e9ficit, este proceso se puede convertir en algo MUY\u00a0 perverso y peligroso. Si en una situaci\u00f3n de recesi\u00f3n, no podemos\u00a0 incrementar nuestro d\u00e9ficit, necesitaremos implementar medidas (porque\u00a0 la constituci\u00f3n as\u00ed nos lo pide), para reducirlo. Medidas de austeridad,\u00a0 que ser\u00e1n necesariamente m\u00e1s restrictivas que las actuales, porque ahora no tenemos un imperativo constitucional. Necesitaremos reducir el\u00a0 d\u00e9ficit en plena recesi\u00f3n!!!!!! Ni el m\u00e1s inconsciente pretender\u00eda\u00a0 semejante aberraci\u00f3n, porque se generar\u00eda MAS recesi\u00f3n.\u00a0</em></div>\n<p>&nbsp;</p>\n<div><strong>2) Se\u00a0 negar\u00e1n a reducir el d\u00e9ficit por la v\u00eda del ingreso sino por la v\u00eda del\u00a0 gasto.\u00a0</strong></div>\n<div><em>Han renunciado desde hace tiempo a financiar d\u00e9ficit mediante\u00a0 impuestos. Han </em><em>eliminado tributos</em><em> a las clases m\u00e1s adineradas, a las\u00a0 empresas m\u00e1s ricas, (impuestos de sociedades (redujeron el tipo),de\u00a0 sucesiones, de patrimonio,) y han puesto el \u00e9nfasis en el problema de la\u00a0 deuda. Claro, en recesi\u00f3n el d\u00e9ficit crece, y si renunciais a los\u00a0 impuestos, la otra medida para financiar es\u2026deuda. Perversi\u00f3n total,\u00a0 porque por otro lado nos dicen que la deuda es mala\u2026y entonces nos\u00a0 meten por la puerta de atr\u00e1s el ataque al estado de bienestar. Siguiente\u00a0 punto.</em></div>\n<p>&nbsp;</p>\n<div><strong>3) Para conseguir en \u00e9pocas de recesi\u00f3n lo que se propone en la reforma constitucional, es necesario erradicar el estado de bienestar.</strong></div>\n<div><em>En los pa\u00edses europeos, donde existe\u00a0 estado de bienestar (sanidad gratuita y universal, pensiones, desempleo,\u00a0 etc.), los mayores gastos de los estados son las trasferencias\u00a0 sociales, principalmente las pensiones. Para llegar a reducir un d\u00e9ficit\u00a0 en \u00e9pocas de recesi\u00f3n, es necesario reducir los gastos, y por ende,\u00a0 veremos reducciones bestiales de las pensiones, eliminaci\u00f3n de los\u00a0 subsidios por desempleo, o reducciones de los mismos, privatizaremos\u00a0 sanidad, porque ser\u00e1 \u201cdif\u00edcil su financiaci\u00f3n\u201d, retrasaremos a\u00fan m\u00e1s la\u00a0 edad de jubilaci\u00f3n \u201cporque el sistema de pensiones es insostenible\u201d\u2026\u00a0 Es una condici\u00f3n NECESARIA el eliminar a bocados el estado de bienestar\u00a0 para poder </em><em>ser \u201cconstitucional\u201d.</em></div>\n<p>&nbsp;</p>\n<div><strong>4) Estas medidas son ideolog\u00eda pura y dura.</strong></div>\n<div><em>Dados\u00a0 los puntos anteriores, podemos observar que no tiene l\u00f3gica econ\u00f3mica\u00a0 alguna. \u00bfPor qu\u00e9 se disponen a hacer un golpe de estado encubierto\u00a0 entonces? Porque la llamada constituci\u00f3n fiscal es una reivindicaci\u00f3n\u00a0 del neoliberalismo y del capital internacional, desde hace algunos a\u00f1os.\u00a0 Significa por tanto constitucionalizar una ideolog\u00eda determinada en una\u00a0 carta magna, plasmar en una constituci\u00f3n el llamado \u201cpensamiento \u00fanico\u201d\u00a0 en econom\u00eda, dejando de lado las aportaciones de economistas\u00a0 heterodoxos, igualmente economistas, pero con aportaciones m\u00e1s sociales.</em></div>\n<p><em></em><br />\n<strong> </strong></p>\n<div><strong>5) Hay alternativas.</strong></div>\n<div><em>Ir\u00a0 por el lado del ingreso, pues el fraude, que existe gracias a los\u00a0 para\u00edsos fiscales, supera con mucho, much\u00edsimo, la deuda p\u00fablica, que\u00a0 por otro lado, es sostenible, con poco crecimiento que haya. Un plan de\u00a0 relance a nivel europeo, articulado por una autoridad fiscal que\u00a0 redistribuya, asigne y equilibre</em><em> es la alternativa a la destrucci\u00f3n total de nuestros derechos m\u00e1s b\u00e1sicos</em><em>. La actual pol\u00edtica </em><em>europea </em><em>es una pol\u00edtica de\u00a0 empobrecimiento del vecino, poniendo en lucha a los trabajadores para\u00a0 ver qui\u00e9n contiene m\u00e1s sus salarios.\u00a0</em></div>\n<p>&nbsp;</p>\n<div><strong>Por todo ello, Pol\u00edtica Econ\u00f3mica de Sol, lanza un llamamiento urgente a participar en la ASAMBLEA TRANSVERSAL CON CAR\u00c1CTER DE\u00a0 URGENCIA este viernes, d\u00eda 26, a las 7 de la tarde en la Plaza del\u00a0 Carmen, convocada por el Grupo de Trabajo de Econom\u00eda de Sol.</strong></div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Pol\u00edtica Econ\u00f3mica de Sol, expresa su rechazo total y contundente contra la reforma constitucional propuesta por el gobierno espa\u00f1ol por las siguientes razones. </p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p> 1) Es una medida proc\u00edclica. Esto es, normalmente los presupuestos, mediante los d\u00e9ficit o super\u00e1vit, tienen como consecuencia reequilibrar la econom\u00eda mediante los estabilizadores autom\u00e1ticos. \u00c9stos son instrumentos de ingresos y [&#8230;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 896,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    29
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/258"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/896"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=258"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/258/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=258"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=258"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=258"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 253,
  "date": "2012-04-12T07:31:13",
  "date_gmt": "2012-04-12T06:31:13",
  "guid": {
    "rendered": "http://economia.tomalaplaza.net/?p=253"
  },
  "modified": "2012-04-12T07:31:13",
  "modified_gmt": "2012-04-12T06:31:13",
  "slug": "comunicado-de-apoyo-a-los-companerxs-griegos",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://economia.tomalaplaza.net/253/comunicado-de-apoyo-a-los-companerxs-griegos/",
  "title": {
    "rendered": "Comunicado de apoyo a los compa\u00f1erxs griegos"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>De EEUU a Bruselas, de Grecia a Bolivia, de Espa\u00f1a a T\u00fanez, la crisis del capitalismo se agrava. Y sus causantes son los que nos imponen las recetas para superarla. Estas son: la\u00a0 transferencia de fondos p\u00fablicos y rentas del trabajo a entidades financieras privadas y grandes empresas. De manera que los pueblos pagan la factura de la crisis con pol\u00edticas de\u00a0 recorte, reformas que anulan los derechos conquistados durante generaciones y rescates\u00a0 bancarios con fondos p\u00fablicos. Medidas que solo agravan la situaci\u00f3n como demuestra que dos a\u00f1os de imposici\u00f3n de estas medidas en Grecia han duplicado la tasa de desempleo y multiplicado por cuatro el n\u00famero de personas que viven en la pobreza.</p>\n<p>En la UE, los ataques de los mercados financieros sobre las deudas soberanas chantajean\u00a0 a\u00a0\u00a0 Gobiernos\u00a0 cobardes\u00a0 y\u00a0 secuestran\u00a0 Parlamentos,\u00a0 que\u00a0 adoptan medidas injustas\u00a0 sin atreverse a someterlas previamente a refer\u00e9ndums para que la ciudadan\u00eda tenga la opci\u00f3n de elegir su\u00a0 propio destino y decidir. Lejos de tomar firmes decisiones pol\u00edticas frente a los mercados financieros y la banca , en lugar\u00a0 de\u00a0 gravar\u00a0 a\u00a0 la\u00a0 grandes\u00a0 fortunas\u00a0 y\u00a0 corporaciones\u00a0 multinacionales, y\u00a0 a quienes\u00a0 especulan\u00a0 sobre\u00a0 la\u00a0 deuda,\u00a0 verdaderos\u00a0 ganadores\u00a0 de\u00a0 la\u00a0 crisis;\u00a0 Los gobernantes\u00a0 europeos\u00a0 proceden\u00a0 a\u00a0 importantes\u00a0 recortes\u00a0 presupuestarios\u00a0 en educaci\u00f3n y sanidad, privatizan las empresas p\u00fablicas, aumentan los impuestos sobre el consumo (IVA) y las rentas bajas, imponen reformas laborales que bajan los salario, abaratan el\u00a0 despido y nos hacen perder los derechos adquiridos durante\u00a0\u00a0 \u00a0d\u00e9cadas,\u00a0\u00a0 \u00a0reducen\u00a0\u00a0 \u00a0las\u00a0\u00a0 \u00a0pensiones\u00a0\u00a0 \u00a0y\u00a0\u00a0 \u00a0las\u00a0\u00a0 \u00a0ayudas\u00a0\u00a0 \u00a0sociales.\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a1NO\u00a0\u00a0 \u00a0al sometimiento de los pueblos al golpe de los mercados!; NO a este ataque frontal contra la democracia.</p>\n<p>En el caso de Grecia, su enorme deuda ha sido el instrumento que las \u00e9lites nacionales y extranjeras han utilizado para mantener la acumulaci\u00f3n exponencial de sus riquezas, durante las \u00faltimas d\u00e9cadas. La deuda p\u00fablica griega procede de la \u00e9poca de sus dictaduras militares, del escandaloso gasto incurrido en los juegos ol\u00edmpicos de 2004, de contratos firmados con\u00a0 empresas transnacionales que sobornaron\u00a0 a\u00a0 los\u00a0 pol\u00edticos,\u00a0 como\u00a0 la\u00a0 alemana\u00a0 Siemens,\u00a0 de\u00a0 la\u00a0 compra\u00a0 de equipamiento militar a Alemania, Francia y Estados Unidos , de la aplicaci\u00f3n de pol\u00edticas fiscales profundamente regresivas donde los que m\u00e1s tienen menos pagan y de los intereses del pago de la propia deuda a niveles de usura.</p>\n<p>El derecho internacional\u00a0\u00a0 \u00a0reconoce una deuda como ileg\u00edtima cuando ha sido adquirida de espaldas\u00a0 a los intereses de la poblaci\u00f3n y en beneficio a intereses particulares,\u00a0 igualmente considera que cubrir las necesidades fundamentales de la poblaci\u00f3n, garantizando el absceso\u00a0 a la vivienda, la educaci\u00f3n, la sanidad, la alimentaci\u00f3n, etc. siempre tendr\u00e1 car\u00e1cter prioritario ante el pago de la deuda.</p>\n<p>A pesar de ello los ciudadanos Griegos son sometidos a\u00a0 pol\u00edticas de recorte que vulneran los derechos sociales b\u00e1sicos de la poblaci\u00f3n y aumentan la pobreza, la desigualdad social y el desempleo.</p>\n<p>Del mismo modo en\u00a0 Espa\u00f1a el enga\u00f1o de la deuda p\u00fablica es utilizado como excusa para justificar los graves recortes en servicios sociales, la privatizaci\u00f3n de servicios p\u00fablicos y la reforma laboral. Decimos enga\u00f1o porque la deuda p\u00fablica espa\u00f1ola supone el 66% de PIB muy por debajo de Alemania ( n un 81,8 % ) , y un 21% por debajo\u00a0 de la media de la eurozona\u00a0 (87,4%)\u00a0 ,\u00a0\u00a0 \u00a0sin embargo, es utilizada\u00a0 como excusa\u00a0 para desmantelar\u00a0 el\u00a0 estado social, mientras se utiliza dinero p\u00fablico para avalar\u00a0\u00a0 \u00a0y cubrir las\u00a0 deudas\u00a0 del sector bancario, en una conversi\u00f3n de deuda privada en deuda p\u00fablica, en un ejemplo de socializaci\u00f3n impune de las p\u00e9rdidas tras haber privatizado escandalosamente las ganancias.</p>\n<p>La Uni\u00f3n Europea, con el apoyo de otras instituciones supra-nacionales y no democr\u00e1ticas,\u00a0 como el FMI se unen para presionar a Grecia y a otros pa\u00edses europeos demostrando que\u00a0 sirven a los intereses de las \u00e9lites financieras antes que a la ciudan\u00eda griega o del resto de Europa.</p>\n<p>Los recortes econ\u00f3micos vienen acompa\u00f1ados de restricciones a las libertades democr\u00e1ticas. Entre ellas, la libertad de reuni\u00f3n y manifestaci\u00f3n, o la extensi\u00f3n del acoso y la amenaza a\u00a0 lxs ciudadanxs que quieren ejercer su\u00a0 derecho a participar en el rumbo del pa\u00eds. \u00a1Incluso en\u00a0 las plazas de nuestros pueblos y ciudades!</p>\n<p>\u00bfEntonces, qu\u00e9? \u00bfEstamos condenados eternamente a este sistema generador de desigualdades e injusticias? La elaboraci\u00f3n de la respuesta debe ser cosa de todxs. Pero\u00a0 depender\u00e1\u00a0 de\u00a0 la\u00a0\u00a0 unidad\u00a0\u00a0 y\u00a0 solidaridad\u00a0 entre\u00a0 nuestras\u00a0\u00a0 \u00a0poblaciones, Grecia,\u00a0 Espa\u00f1a,\u00a0 Italia\u00a0 y\u00a0 Portugal,\u00a0 en\u00a0 el\u00a0 proyecto\u00a0 com\u00fan\u00a0 de\u00a0 una\u00a0 Europa democr\u00e1tica de los pueblos que tendr\u00e1 prioridades diametralmente opuestas a las de la Europa actual de los\u00a0 banqueros, especuladores y capitalistas. As\u00ed pues,<br />\n\u00a1sigamos luchando unidos! Lxs ciudadanxs tenemos derecho a ser art\u00edfices de nuestro futuro, tanto en lo pol\u00edtico como en lo social y lo econ\u00f3mico.</p>\n<p align=\"center\"><strong>\u00a1No a las pol\u00edticas de recortes!</strong></p>\n<p align=\"center\"><strong>\u00a1No al rescate bancario!</strong></p>\n<p align=\"center\"><strong>\u00a1No al pago de la deuda ilegitima!</strong></p>\n<p align=\"center\"><strong>Nuestro firme apoyo a Grecia. No dejemos que la democracia, all\u00ed nacida, se pervierta y degenere.</strong></p>\n<p align=\"center\"><strong>\u00a1Adelante compa\u00f1erxs!</strong></p>\n<p align=\"center\"><strong>\u00a1No debemos nada, no vendemos nada, no pagaremos nada!</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>De EEUU a Bruselas, de Grecia a Bolivia, de Espa\u00f1a a T\u00fanez, la crisis del capitalismo se agrava. Y sus causantes son los que nos imponen las recetas para superarla. Estas son: la transferencia de fondos p\u00fablicos y rentas del trabajo a entidades financieras privadas y grandes empresas. De manera que los pueblos pagan la [&#8230;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 896,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    36
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/253"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/896"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=253"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/253/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=253"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=253"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=253"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 251,
  "date": "2012-04-12T07:23:20",
  "date_gmt": "2012-04-12T06:23:20",
  "guid": {
    "rendered": "http://economia.tomalaplaza.net/?p=251"
  },
  "modified": "2012-04-12T07:23:20",
  "modified_gmt": "2012-04-12T06:23:20",
  "slug": "desmontando-la-mentira-de-su-dacion-en-pago",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://economia.tomalaplaza.net/251/desmontando-la-mentira-de-su-dacion-en-pago/",
  "title": {
    "rendered": "Desmontando la mentira de &#8220;su&#8221; daci\u00f3n en pago"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La daci\u00f3n en pago es el derecho de los hipotecados a saldar su deuda con el banco entregando la casa. Lo que ha hecho el gobierno es negar una vez m\u00e1s el derecho a la daci\u00f3n en pago ratificando el poder de los banqueros a impedir cuando quieran dicha daci\u00f3n.</p>\n<p>Esta pretendida daci\u00f3n en pago que saca el gobierno del PP no es m\u00e1s que una campa\u00f1a de desinformaci\u00f3n para intentar aparentar que hacen algo frente a los bancos cuando en realidad est\u00e1n favoreci\u00e9ndoles al establecer nuevas ayudas econ\u00f3micas para ellos que en nada favorecen a la poblaci\u00f3n.</p>\n<p>La propuesta del gobierno es totalmente inoperante porque en los casos en los que se valoraron correctamente las casas y se respetaron las normas de concesi\u00f3n de pr\u00e9stamos hipotecarios la morosidad es pr\u00e1cticamente inexistente. Por el contrario, en pr\u00e1cticamente el 100% de los casos de impago, que son aquellos en los que hubo sobretasaci\u00f3n y se infringieron las normas de limitaci\u00f3n de riesgos, los bancos seguir\u00e1n impidiendo el ejercicio de la daci\u00f3n en pago porque no les interesa.</p>\n<p>No es una daci\u00f3n en pago sino una financiaci\u00f3n encubierta m\u00e1s a los bancos culpables de esta situaci\u00f3n. Es un enga\u00f1o porque:</p>\n<ul>\n<li>\u00a0Si el banco acepta la daci\u00f3n en pago, el banco se deduce impuestos y obligaciones fiscales.</li>\n<li>Si el banco no acepta la daci\u00f3n es porque sigue obteniendo beneficios por embargar la casa.</li>\n</ul>\n<p>En ambos casos las familias se quedan desamparadas y en la calle mientras los bancos tienen la seguridad de que siempre ganan y que nosotros sufragaremos sus p\u00e9rdidas.</p>\n<p>El Gobierno quiere apuntarse un tanto haciendo demagogia con un problema social de primer orden. Pretenden quedar bien con la creaci\u00f3n de un \u201cC\u00f3digo de buenas pr\u00e1cticas\u201d para las entidades financieras que incluya la posibilidad de que acepten la daci\u00f3n en pago, haciendo ver que se da una soluci\u00f3n al problema de m\u00e1s de medio mill\u00f3n de familias que no pueden hacer frente a sus hipotecas. La soluci\u00f3n no est\u00e1 en \u201crecomendar\u201d a los bancos esta posibilidad, est\u00e1 en imponerla por ley, igual que se hace con tantas medidas dirigidas a la ciudadan\u00eda.</p>\n<p>Sin embargo, en los t\u00e9rminos en que se propone la medida, se deja a los bancos la potestad de decidir si aplican la daci\u00f3n en pago seg\u00fan sus intereses. Para colmo se plantea reducirles las obligaciones fiscales de la transmisi\u00f3n que significar\u00eda recibir la casa, as\u00ed como ofrecerles deducciones fiscales por las \u201cp\u00e9rdidas\u201d en que incurren.\u00a0Quieren vestir con demagogia lo que no es m\u00e1s que otra medida de apoyo a la banca.</p>\n<p>Los\u00a0 bancos negocian con las empresas; renegocian la deuda, admiten quitas, admiten con ellas la daci\u00f3n en pago. De hecho incluso algunas entidades hab\u00edan empezado a realizar esas pr\u00e1cticas con muchos propietarios extranjeros y con algunos otros particulares. Ahora no lo necesitan si\u00a0tienen la garant\u00eda de que sufragaremos nosotros sus p\u00e9rdidas.</p>\n<p>Que no nos confundan. Ellos dan la opci\u00f3n al banco para que elija entre nuestras casas o nuestras vidas. Reclamamos la daci\u00f3n en pago para que podamos elegir nosotros, no los bancos. Un c\u00f3digo de buenas pr\u00e1cticas en un sector que ha intentado sacar beneficio de las clases m\u00e1s desfavorecidas (que son las que est\u00e1n sufriendo los desahucios) es absolutamente rid\u00edculo. No hay m\u00e1s que ver la <em>Memoria de reclamaciones de los ciudadanos ante el Banco de Espa\u00f1a (www.bde.es).</em> El \u00fanico objetivo de estas corporaciones es la obtenci\u00f3n del m\u00e1ximo beneficio, a\u00fan a costa de empobrecer a las familias o al propio Estado.</p>\n<p>La daci\u00f3n en pago debe ser un derecho de los ciudadanos, y no una \u201cbuena pr\u00e1ctica\u201d de la banca. M\u00e1s a\u00fan cuando la propia banca ha sido responsable de la actual situaci\u00f3n. Las condiciones abusivas y las pr\u00e1cticas perversas con las que se incentivaron por parte de los bancos la compra de viviendas son las que deben desaparecer.</p>\n<p>No necesitamos recomendaciones, sino normas legales claras y comprensibles a trav\u00e9s de una legislaci\u00f3n garantista que proteja los derechos fundamentales de la ciudadan\u00eda: daci\u00f3n en pago, moratoria de los desahucios y reconversi\u00f3n de los pisos hipotecados ejecutados en alquiler social asequible, y todo ello con car\u00e1cter retroactivo.</p>\n<p align=\"center\"><strong>\u00a0</strong></p>\n<p align=\"center\"><strong>BASTA DE ENGA\u00d1OS. \u00a1DACI\u00d3N EN PAGO YA, Y POR LEY!</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La daci\u00f3n en pago es el derecho de los hipotecados a saldar su deuda con el banco entregando la casa. Lo que ha hecho el gobierno es negar una vez m\u00e1s el derecho a la daci\u00f3n en pago ratificando el poder de los banqueros a impedir cuando quieran dicha daci\u00f3n.</p>\n<p>Esta pretendida daci\u00f3n en pago [&#8230;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 896,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    12
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/251"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/896"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=251"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/251/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=251"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=251"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=251"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 247,
  "date": "2012-04-11T17:17:04",
  "date_gmt": "2012-04-11T16:17:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://economia.tomalaplaza.net/?p=247"
  },
  "modified": "2012-04-11T17:17:04",
  "modified_gmt": "2012-04-11T16:17:04",
  "slug": "implicaciones-de-la-reforma-laboral-2",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://economia.tomalaplaza.net/247/implicaciones-de-la-reforma-laboral-2/",
  "title": {
    "rendered": "Implicaciones de la reforma laboral"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El viernes 10 de febrero se ha firmado por parte del Consejo de Ministros una nueva reforma laboral que sigue la senda del deterioro progresivo de los<br />\nderechos de los trabajadores y la precarizaci\u00f3n del empleo. Desde la aprobaci\u00f3n del Estatuto de los Trabajadores en 1980 ya se han realizado 52 reformas<br />\nlaborales, que insisten en la moderaci\u00f3n salarial, la reducci\u00f3n paulatina de las prestaciones por desempleo, el abaratamiento progresivo del despido, la<br />\nfacilitaci\u00f3n de la contrataci\u00f3n temporal, el debilitamiento de los mecanismos de presi\u00f3n sindical y la facilitaci\u00f3n de los despidos masivos a trav\u00e9s de EREs.<br />\nEsta nueva reforma, que el propio gobierno aclama como \u201chist\u00f3rica\u201d, lo es por el hecho de dejar a los trabajadores y trabajadoras en situaci\u00f3n de indefensi\u00f3n frente a los intereses empresariales y por la profunda degradaci\u00f3n que supone de las condiciones laborales.<br />\nLas principales medidas incluidas en el Real Decreto Ley 3/2012 se agrupan en cuatro cap\u00edtulos, con diferentes objetivos. Se repasan a continuaci\u00f3n algunas de las medidas incluidas y las implicaciones que tienen:<br />\nCAP\u00cdTULO I. Medidas para favorecer la empleabilidad de los trabajadores.</p>\n<ul>\n<li>Se concede a las Empresas de Trabajo Temporal car\u00e1cter de Agencias de Colocaci\u00f3n; o sea, se hace una privatizaci\u00f3n de los Servicios P\u00fablicos de Empleo. Los pa\u00edses con menores tasas de desempleo no son aquellos que tienen estos servicios privatizados. Esto simplemente har\u00e1 de la desgracia del desempleo un nuevo negocio. El problema no es que los servicios sean p\u00fablicos, sino que no hay empleo.</li>\n<li>Se establece un contrato de formaci\u00f3n para personas de hasta 30 a\u00f1os de edad, o sin l\u00edmite de edad en el caso de las personas con discapacidad, lo que supone m\u00e1s empleo precario. Este tipo de contrato puede durar hasta 3 a\u00f1os, pudiendo adem\u00e1s realizarse un nuevo contrato de formaci\u00f3n al mismo trabajador para una actividad laboral u ocupaci\u00f3n distinta. Dada la eliminaci\u00f3n de las categor\u00edas profesionales y la posibilidad de alterar las funciones de un puesto de trabajo de manera unilateral por el empresario se facilita el encadenamiento de este tipo de contratos, en los cuales los costes salariales son menores y existen bonificaciones a las cuotas a la Seguridad Social (100% a empresas de menos de 250 trabajadores y 75% a las de m\u00e1s de 250 trabajadores).</li>\n<li>Se asegura que esta reforma incrementa los derechos de los trabajadores por medio de una espectacular medida: se crea una cuenta de formaci\u00f3n que da derecho a un permiso retribuido de nada menos que 20 horas al a\u00f1o de formaci\u00f3n.</li>\n<li>La formaci\u00f3n que se ofrece a los trabajadores fijos y a los que tienen un contrato de formaci\u00f3n podr\u00e1 ser impartida por la propia empresa, lo que no garantiza su realizaci\u00f3n, pero s\u00ed la obtenci\u00f3n de contraprestaciones para la empresa (menores costes salariales y financiaci\u00f3n p\u00fablica).</li>\n<li>Se implanta un programa por el cual los desempleados que cobran prestaciones est\u00e1n obligados a realizar sustituciones de trabajadores que est\u00e9n form\u00e1ndose: trabajadores a bajo coste para las empresas y trabajos forzados para los desempleados. La prestaci\u00f3n por desempleo es un derecho que supone una de las cuatro patas del estado social que se cre\u00f3 en 1978. Ahora ya no es un derecho, sino una acci\u00f3n de gracia, por la que la persona, adem\u00e1s de estar desempleada, deber\u00e1 \u201cdevolver\u201d el favor a la sociedad.</li>\n<li>Se disponen reducciones en las cuotas a la Seguridad Social que pagan las empresas por los contratos de formaci\u00f3n realizados a desempleados inscritos en las oficinas de empleo. Esta medida se aplica a cualquier empresa, independientemente de su tama\u00f1o, por lo que puede tener gran efecto en las grandes empresas que una vez m\u00e1s reducir\u00e1n sus aportaciones a las arcas p\u00fablicas. Y apunta solo a aquellos desempleados inscritos en las oficinas de empleo, que son los que se cuentan en las cifras oficiales y los que pueden estar cobrando una prestaci\u00f3n.</li>\n</ul>\n<p>CAP\u00cdTULO II. Fomento de la contrataci\u00f3n indefinida y otras medidas para favorecer la creaci\u00f3n de empleo.</p>\n<ul>\n<li>Se crea un nuevo contrato indefinido para empresas con menos de 50 trabajadores que aumenta el periodo de prueba hasta un a\u00f1o, durante el cual el empresario puede rescindir el contrato en cualquier momento, sin causa que lo justifique, sin comunicaci\u00f3n previa y sin indemnizaci\u00f3n de ning\u00fan tipo para el trabajador. Estos contratos tienen deducciones fiscales, \u201ccuriosamente\u201d tambi\u00e9n durante un a\u00f1o, si se realizan a menores de 30 a\u00f1os o bien a desempleados que cobren prestaciones contributivas. Esto llevar\u00e1 a una discriminaci\u00f3n en la contrataci\u00f3n de aquellas personas desempleadas que no cuentan con ninguna prestaci\u00f3n, que son precisamente las que m\u00e1s necesitan un empleo. O sea, fragmentaci\u00f3n del mercado laboral y fomento de la marginalidad.</li>\n<li>La contrataci\u00f3n de un desempleado que cobra prestaciones tiene deducciones fiscales del 50% de la prestaci\u00f3n para la empresa. El trabajador podr\u00e1 seguir cobrando el 25% de su prestaci\u00f3n para complementar su salario, pero con ello agotar\u00e1 su derecho a la prestaci\u00f3n y no estar\u00e1 generando derecho a una nueva prestaci\u00f3n. Adem\u00e1s, el empresario tiene una excusa para pagar un 25% menos de salario al trabajador, ya que puede recibirlo de otra fuente.</li>\n<li>Se incluyen asimismo otras bonificaciones en las cuotas a la Seguridad Social por contratos realizados, siempre que se realicen a demandantes inscritos en las oficinas de empleo. Hay que bajar las cifras oficiales de parados a toda costa. Esta medida puede producir, de paso, situaciones de \u201crotaci\u00f3n de personal\u201d: se despide a trabajadores para luego contratar a otros m\u00e1s baratos.</li>\n<li>Se implementan bonificaciones para la conversi\u00f3n de contratos en pr\u00e1cticas, de relevo y sustituci\u00f3n en contratos indefinidos. Los posibles efectos positivos de esta medida sobre la situaci\u00f3n de los trabajadores no son tales por la p\u00e9rdida de derechos que suponen las siguientes medidas impuestas sobre el contrato indefinido, pero s\u00ed logra un descenso de las aportaciones empresariales a la Seguridad Social. Se hace notar que el gran contingente de medidas que proponen reducciones de cuotas a la Seguridad Social supondr\u00e1 una merma importante de los ingresos con la consiguiente reducci\u00f3n de su capacidad para afrontar el pago de prestaciones, lo que a la larga llevar\u00e1 a nuevos recortes y privatizaciones.</li>\n<li>Los trabajadores contratados a tiempo parcial podr\u00e1n realizar horas extraordinarias, lo que unido a la flexibilidad en los horarios de trabajo har\u00e1 incompatible para el trabajador alternar entre dos trabajos precarios.</li>\n</ul>\n<p>CAP\u00cdTULO III. Medidas para favorecer la flexibilidad interna en las empresas como alternativa a la destrucci\u00f3n de empleo.</p>\n<ul>\n<li>Como medida de flexibilizaci\u00f3n interna que limite los despidos, se permite la modificaci\u00f3n por parte de la empresa de las funciones, jornadas, turnos, horarios, localizaci\u00f3n, sistema de trabajo y rendimiento, y salarios de sus trabajadores. Esto significa que la empresa podr\u00e1 modificar a su antojo las condiciones firmadas en contrato de trabajo, ante lo que el trabajador s\u00f3lo podr\u00e1 resignarse o despedirse, con una indemnizaci\u00f3n de 20 d\u00edas por a\u00f1o trabajado hasta un m\u00e1ximo de 12 mensualidades. De esta manera, cualquier empresa que alegue razones relacionadas con la competitividad, la productividad o la organizaci\u00f3n t\u00e9cnica o del trabajo podr\u00e1 modificar a su criterio las condiciones laborales de sus trabajadores y/o forzar un despido procedente.</li>\n<li>El empresario podr\u00e1 suspender el contrato de trabajo o reducir la jornada por causas econ\u00f3micas, t\u00e9cnicas, organizativas o de producci\u00f3n. Desaparece la justificaci\u00f3n de las causas de despido objetivo; ahora se necesita la mera causa, sin que sea justa, para despedir, reducir jornada o suspender contratos. Esto supone de facto, instaurar el despido libre.</li>\n<li>Se priorizan los Convenios a nivel de empresa frente a los Convenios sectoriales, promoviendo con ello la imposici\u00f3n de la voluntad de la empresa y la p\u00e9rdida de poder de negociaci\u00f3n de los trabajadores.</li>\n<li>Se permite el descuelgue de los Convenios por parte de las empresas, por lo cual se pierde la funci\u00f3n de estos Convenios liberalizando el mercado laboral. Hay que tener en cuenta que la figura del Convenio es la que ha posibilitado mejoras en las condiciones laborales m\u00e1s all\u00e1 de lo establecido en el Estatuto de los Trabajadores. Sin estos Convenios el empresario solo est\u00e1 obligado a pagar el salario m\u00ednimo interprofesional (641 euros/mes), puede imponer una jornada semanal de lunes a s\u00e1bado y 9 horas diarias de trabajo, con un \u00fanico descanso de 15 minutos por jornada.</li>\n<li>El Convenio Colectivo ya no tiene rango de ley indefinida (ultractividad). Hasta ahora el Convenio Colectivo manten\u00eda su vigencia hasta la firma de un nuevo convenio; ahora pierde su vigencia a los dos a\u00f1os de su denuncia, lo que da al empresario mayor poder de imponer sus condiciones. Cuando un convenio pierde su vigencia se establece que rige el Convenio de nivel superior, si lo hubiera. Si no es as\u00ed, las mejoras que el trabajador disfrutaba en sus condiciones laborales se incorporan impl\u00edcitamente a su contrato de trabajo, pero queda expuesto al art\u00edculo 41 que permite la modificaci\u00f3n sustancial de las condiciones de trabajo. Se cae as\u00ed en una individualizaci\u00f3n de las normas laborales.</li>\n</ul>\n<p>CAP\u00cdTULO IV: Medidas para favorecer la eficiencia del mercado de trabajo y reducir la dualidad laboral.</p>\n<ul>\n<li>Se reduce la indemnizaci\u00f3n por despido improcedente de 45 d\u00edas/a\u00f1o con un m\u00e1ximo de 42 mensualidades a 33 d\u00edas/a\u00f1o con un m\u00e1ximo de 24 mensualidades. El despido procedente contin\u00faa con la misma indemnizaci\u00f3n: 20 d\u00edas/a\u00f1o con un m\u00e1ximo de 12 mensualidades. Para reducir la dualidad existente en el mercado de trabajo entre contratos fijos y temporales abaratan el coste de despido. Es decir, para que no haya diferencia entre contratos malos y peores, se hacen todos peores. Abaratar el despido no incrementa el empleo, sino que es una conquista de los empresarios. Literalmente, una transferencia de renta.</li>\n<li>La empresa podr\u00e1 despedir a un trabajador de forma procedente por faltas de asistencia al trabajo, a\u00fan justificadas pero intermitentes, que alcancen el 20% de las jornadas h\u00e1biles en dos meses consecutivos, o el 25 % en cuatro meses discontinuos dentro de un periodo de doce meses. Seg\u00fan este art\u00edculo estar 9 d\u00edas de baja por enfermedad en dos meses puede ser motivo de despido. Se pierde el derecho a estar enfermo, de forma que es una medida de gracia donde el empresario decide si el trabajador puede o no estar de baja sin perder su trabajo.</li>\n<li>Se establece una mayor colaboraci\u00f3n del sector p\u00fablico con las mutuas. Esta es una solicitud espec\u00edfica de la patronal, que pretende controlar la enfermedad com\u00fan y que los trabajadores acudan a la mutua tanto para las contingencias profesionales como para las comunes. Las bajas y altas laborales las van a dar las propias mutuas en connivencia con las empresas, lo cual no garantiza el cumplimiento de los derechos de los trabajadores.</li>\n<li>La empresa podr\u00e1 realizar despidos individuales o colectivos por causas econ\u00f3micas cuando existan p\u00e9rdidas reales o previstas por parte de la empresa, o bien cuando se d\u00e9 una p\u00e9rdida en los niveles de ingresos o ventas, aunque sigan existiendo beneficios. Tambi\u00e9n se podr\u00e1n realizar despidos colectivos por causas t\u00e9cnicas (cambios en los medios o instrumentos de producci\u00f3n); por causas organizativas (cambios en los sistemas y m\u00e9todos de trabajo o en su organizaci\u00f3n); o por causas productivas (cambios en la demanda de los productos y servicios que la empresa comercializa). As\u00ed, la empresa puede ejecutar despidos colectivos procedentes por un amplio abanico de circunstancias, f\u00e1cilmente justificables.</li>\n<li>Tambi\u00e9n se posibilita la extinci\u00f3n de los contratos de trabajo, colectivos o individuales en los organismos y entidades p\u00fablicas bajo la justificaci\u00f3n de \u201cinsuficiencia presupuestaria\u201d durante tres trimestres consecutivos, o cuando se produzcan cambios en el \u00e1mbito de los medios o instrumentos de la prestaci\u00f3n del servicio o en los sistemas y m\u00e9todos de trabajo del personal. Esto abre la puerta a importantes recortes de personal en el sector p\u00fablico y a la privatizaci\u00f3n de servicios b\u00e1sicos, a\u00fan en casos en los que la insuficiencia financiera sea originada por una mala gesti\u00f3n o incluso por malversaci\u00f3n de fondos p\u00fablicos.</li>\n<li>Se suspende la necesidad de autorizaci\u00f3n administrativa para los despidos colectivos y los Expedientes de Regulaci\u00f3n de Empleo, sin exigirse tampoco un acuerdo con los representantes de los trabajadores para proceder a los despidos. As\u00ed las empresas son libres de realizar EREs sin ning\u00fan control ni condiciones.</li>\n<li>Se elimina el abono de los salarios de tramitaci\u00f3n en los despidos improcedentes cuando la empresa opte por la indemnizaci\u00f3n. Esto es, si la empresa alega despido procedente y los trabajadores recurren a instancias judiciales quedando demostrada la improcedencia del despido, la empresa no pagar\u00e1 los salarios correspondientes al tiempo que transcurre entre la comunicaci\u00f3n del despido y la sentencia judicial. Esto supone que la empresa puede aplazar el pago de los despidos improcedentes y que el coste de la demora en la resoluci\u00f3n lo asumir\u00e1n los propios trabajadores.</li>\n</ul>\n<p>Podemos afirmar sin contemplaciones que esta reforma dinamita el derecho laboral que hemos conocido hasta la fecha, desde la instauraci\u00f3n de la democracia en 1978. Hasta ahora, el derecho laboral entend\u00eda que en un contrato de trabajo hay dos partes en condiciones desiguales, trabajador y empresario. A diferencia del derecho civil, donde se supone que los contratos se realizan de manera libre, y entre iguales, el derecho laboral reconoc\u00eda hasta ahora una desigualdad social de partida. Sin embargo esta reforma considera los derechos de los trabajadores como un \u201ccoste\u201d a eliminar, e intenta poner al mismo nivel trabajador y empresario, igualdad que no existe de hecho. Esta reforma no hace sino liberalizar de manera brutal el mercado laboral, precarizar a\u00fan m\u00e1s el empleo, lesionar los derechos de los trabajadores y dejarlos en estado de indefensi\u00f3n ante los intereses de las empresas. M\u00e1s all\u00e1 de promover la generaci\u00f3n de empleo, lo que se va a conseguir es una mayor rotaci\u00f3n de trabajadores entre el empleo y el desempleo, la segmentaci\u00f3n de la fuerza laboral y la marginalizaci\u00f3n de algunos colectivos. Con la excusa de apoyar a los aut\u00f3nomos y las pymes se est\u00e1 atendiendo a los intereses de las grandes corporaciones, se aumentan los beneficios empresariales a costa de los trabajadores, se socializan sus costes, se promueve la reducci\u00f3n de las aportaciones empresariales a las arcas p\u00fablicas y se provoca la insostenibilidad de la Seguridad Social, lo que en un futuro pr\u00f3ximo llevar\u00e1 a nuevos recortes en prestaciones y a la mayor privatizaci\u00f3n de lo p\u00fablico. Estas medidas se toman en base a un discurso plagado de mentiras en el que se pretende hacer creer que la causa de la destrucci\u00f3n de empleo es el marco laboral vigente; pretenden convencernos que el derecho de los trabajadores a un trabajo estable y de calidad es la causa directa de la situaci\u00f3n de desempleo, para que as\u00ed aceptemos d\u00f3cilmente la p\u00e9rdida de nuestros derechos. Es evidente que esta reforma no puede conseguir generar empleo, porque la causa del actual aumento del desempleo no reside en la regulaci\u00f3n laboral, sino en los mercados de bienes y servicios, devastados por la crisis financiera. La degradaci\u00f3n de las condiciones de trabajo es una conquista de las grandes oligarqu\u00edas empresariales, no una forma de generar empleo.</p>\n<p style=\"text-align: left\">A golpe de reforma laboral lo que se ha conseguido finalmente es poner las normas laborales al servicio del capital, atentando contra uno de los principios<br />\nb\u00e1sicos del derecho laboral: \u201cel trabajo, la mano de obra, no es una mercanc\u00eda\u201d.<strong></strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>\u00a1NO A LA REFORMA LABORAL!</strong></p>\n<ul>\n<li>Enlace al <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2012/03/IMPLICACIONES-DE-LA-REFORMA-LABORAL-GTEconomiaSol.pdf\" target=\"_blank\">documento original</a></li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El viernes 10 de febrero se ha firmado por parte del Consejo de Ministros una nueva reforma laboral que sigue la senda del deterioro progresivo de los derechos de los trabajadores y la precarizaci\u00f3n del empleo. Desde la aprobaci\u00f3n del Estatuto de los Trabajadores en 1980 ya se han realizado 52 reformas laborales, que insisten [&#8230;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 896,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    65
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/247"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/896"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=247"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/247/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=247"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=247"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=247"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 242,
  "date": "2012-04-11T16:32:11",
  "date_gmt": "2012-04-11T15:32:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral3.jpg"
  },
  "modified": "2012-04-11T16:32:11",
  "modified_gmt": "2012-04-11T15:32:11",
  "slug": "desmontandoreformalaboral3",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://economia.tomalaplaza.net/239/desmontando-la-mentira-de-su-reforma-laboral/desmontandoreformalaboral3/",
  "title": {
    "rendered": "DesmontandoReformaLaboral3"
  },
  "author": 896,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral3.jpg'><img width=\"300\" height=\"159\" src=\"https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral3-300x159.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral3-300x159.jpg 300w, https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral3-150x79.jpg 150w, https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral3-400x213.jpg 400w, https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral3.jpg 876w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\">\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "876",
    "height": "467",
    "hwstring_small": "height='68' width='128'",
    "file": "2012/04/DesmontandoReformaLaboral3.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "DesmontandoReformaLaboral3-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral3-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "DesmontandoReformaLaboral3-300x159.jpg",
        "width": "300",
        "height": "159",
        "source_url": "https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral3-300x159.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "DesmontandoReformaLaboral3-150x79.jpg",
        "width": "150",
        "height": "79",
        "source_url": "https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral3-150x79.jpg"
      },
      "single-post-thumbnail": {
        "file": "DesmontandoReformaLaboral3-400x213.jpg",
        "width": "400",
        "height": "213",
        "source_url": "https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral3-400x213.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "DesmontandoReformaLaboral3.jpg",
        "width": 876,
        "height": 467,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral3.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 239,
  "source_url": "https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral3.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/242"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/896"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=242"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 241,
  "date": "2012-04-11T16:29:25",
  "date_gmt": "2012-04-11T15:29:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral2.jpg"
  },
  "modified": "2012-04-11T16:29:25",
  "modified_gmt": "2012-04-11T15:29:25",
  "slug": "desmontandoreformalaboral2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://economia.tomalaplaza.net/239/desmontando-la-mentira-de-su-reforma-laboral/desmontandoreformalaboral2/",
  "title": {
    "rendered": "DesmontandoReformaLaboral2"
  },
  "author": 896,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral2.jpg'><img width=\"300\" height=\"117\" src=\"https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral2-300x117.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral2-300x117.jpg 300w, https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral2-150x58.jpg 150w, https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral2-400x156.jpg 400w, https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral2.jpg 818w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\">\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "818",
    "height": "320",
    "hwstring_small": "height='50' width='128'",
    "file": "2012/04/DesmontandoReformaLaboral2.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "DesmontandoReformaLaboral2-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral2-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "DesmontandoReformaLaboral2-300x117.jpg",
        "width": "300",
        "height": "117",
        "source_url": "https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral2-300x117.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "DesmontandoReformaLaboral2-150x58.jpg",
        "width": "150",
        "height": "58",
        "source_url": "https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral2-150x58.jpg"
      },
      "single-post-thumbnail": {
        "file": "DesmontandoReformaLaboral2-400x156.jpg",
        "width": "400",
        "height": "156",
        "source_url": "https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral2-400x156.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "DesmontandoReformaLaboral2.jpg",
        "width": 818,
        "height": 320,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral2.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 239,
  "source_url": "https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral2.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/241"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/896"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=241"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 240,
  "date": "2012-04-11T16:25:58",
  "date_gmt": "2012-04-11T15:25:58",
  "guid": {
    "rendered": "http://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral1.jpg"
  },
  "modified": "2012-04-11T16:25:58",
  "modified_gmt": "2012-04-11T15:25:58",
  "slug": "desmontandoreformalaboral1",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://economia.tomalaplaza.net/239/desmontando-la-mentira-de-su-reforma-laboral/desmontandoreformalaboral1/",
  "title": {
    "rendered": "DesmontandoReformaLaboral1"
  },
  "author": 896,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral1.jpg'><img width=\"300\" height=\"179\" src=\"https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral1-300x179.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral1-300x179.jpg 300w, https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral1-150x89.jpg 150w, https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral1-400x239.jpg 400w, https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral1.jpg 753w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\">\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "753",
    "height": "451",
    "hwstring_small": "height='76' width='128'",
    "file": "2012/04/DesmontandoReformaLaboral1.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "DesmontandoReformaLaboral1-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral1-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "DesmontandoReformaLaboral1-300x179.jpg",
        "width": "300",
        "height": "179",
        "source_url": "https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral1-300x179.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "DesmontandoReformaLaboral1-150x89.jpg",
        "width": "150",
        "height": "89",
        "source_url": "https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral1-150x89.jpg"
      },
      "single-post-thumbnail": {
        "file": "DesmontandoReformaLaboral1-400x239.jpg",
        "width": "400",
        "height": "239",
        "source_url": "https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral1-400x239.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "DesmontandoReformaLaboral1.jpg",
        "width": 753,
        "height": 451,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral1.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 239,
  "source_url": "https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral1.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/240"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/896"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=240"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 239,
  "date": "2012-04-11T16:42:17",
  "date_gmt": "2012-04-11T15:42:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://economia.tomalaplaza.net/?p=239"
  },
  "modified": "2012-04-11T16:51:11",
  "modified_gmt": "2012-04-11T15:51:11",
  "slug": "desmontando-la-mentira-de-su-reforma-laboral",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://economia.tomalaplaza.net/239/desmontando-la-mentira-de-su-reforma-laboral/",
  "title": {
    "rendered": "Desmontando la mentira de su reforma laboral"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Origen de la crisis y el aumento del desempleo</strong><br />\nPara poder emitir una soluci\u00f3n al problema del paro hay que diagnosticar primero cu\u00e1l es el origen del incremento del mismo. Igual que un m\u00e9dico tiene que saber cu\u00e1l es la enfermedad para poder encontrar el medicamento que puede curar al enfermo, necesitamos saber el origen de la crisis para poder atacar el problema del desempleo que ha generado.<br />\nEsta crisis se gest\u00f3 en el mercado financiero. La progresiva financiarizaci\u00f3n de las econom\u00edas capitalistas y los excesos del sector financiero, junto con su ineficaz regulaci\u00f3n, han distorsionado la econom\u00eda productiva. En busca del m\u00e1ximo beneficio, ampliaron hasta el extremo de la irresponsabilidad la concesi\u00f3n de cr\u00e9dito y la creaci\u00f3n de otros instrumentos financieros opacos. Esto provoc\u00f3 la generalizaci\u00f3n de pr\u00e1cticas especulativas y el<br />\ndesv\u00edo de la inversi\u00f3n hacia negocios de alta rentabilidad en el corto plazo. As\u00ed se gest\u00f3 la llamada \u201ccultura del pelotazo\u201d.<br />\nEn Espa\u00f1a este proceso ha incidido de manera especial en el sector inmobiliario. Las entidades financieras, gracias a una Ley del suelo propicia, ayudaron artificialmente a hinchar los precios de las viviendas, fomentando la especulaci\u00f3n y participando activamente en ella, generando as\u00ed ingentes cantidades de beneficios e hipertrofiando el sector de la construcci\u00f3n.<br />\nA esta din\u00e1mica se unen otras: la progresiva desindustrializaci\u00f3n de la econom\u00eda espa\u00f1ola y el importante descenso en la actividad agraria. Los procesos de especializaci\u00f3n productiva a nivel internacional han propiciado que Espa\u00f1a se convierta en un pa\u00eds centrado en los servicios y el turismo, en actividades concretas muy vinculadas a los vaivenes de los ciclos econ\u00f3micos. As\u00ed, la estructura productiva espa\u00f1ola ha sufrido un deterioro progresivo, con una econom\u00eda netamente importadora de productos industriales y tecnol\u00f3gicos, de alto valor a\u00f1adido, frente a una exportaci\u00f3n con menor valorizaci\u00f3n.<br />\nTodo esto ha provocado que muchos recursos que pod\u00edan haberse dedicado a otros sectores menos vol\u00e1tiles desaparecieran, que la especulaci\u00f3n y el cortoplacismo primaran frente a la inversi\u00f3n en innovaci\u00f3n y calidad, con lo que la econom\u00eda se encamin\u00f3 hacia un t\u00fanel oscuro con un \u00fanico desenlace posible. El crecimiento espa\u00f1ol de entonces fue suicida y pernicioso, salvo para los propios especuladores, tal y como estamos comprobando hoy.<br />\nCon una agricultura en continua degradaci\u00f3n y una industria que solo experimentaba un t\u00edmido crecimiento en sus mejores a\u00f1os, con un empleo p\u00fablico que solo supone el 13% de la poblaci\u00f3n activa frente al 24% en Francia, el 26% en Suecia o el 31% de Dinamarca (datos Eurostat-2008), el gran crecimiento del sector constructivo y de la industria auxiliar tuvo efectos directos sobre el empleo, con una demanda creciente de trabajadores con bajos<br />\nniveles de cualificaci\u00f3n. Esto provoc\u00f3 que muchos j\u00f3venes abandonaran sus estudios y acudieran a la llamada de los sueldos que se ofrec\u00edan.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-240\" src=\"http://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral1.jpg\" alt=\"\" width=\"753\" height=\"451\" srcset=\"https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral1.jpg 753w, https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral1-300x179.jpg 300w, https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral1-150x89.jpg 150w, https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral1-400x239.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 753px) 100vw, 753px\" /></a></p>\n<blockquote><p>Fuente: OCDE (Labour Force Statistics)</p></blockquote>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Al estallar la burbuja inmobiliaria, la recesi\u00f3n de la construcci\u00f3n y su industria y servicios auxiliares provocaron un aumento vertiginoso en las listas del paro. El ajuste fue tan brutal que en apenas dos a\u00f1os, el paro pas\u00f3 de su tasa m\u00e1s baja en toda la democracia, 8,3% en el 2007, a la m\u00e1s alta de todas, m\u00e1s del 20%. No se puede pedir mayor flexibilidad en un mercado de trabajo.<br />\nPor otra parte, el pinchazo de la burbuja financiera con la consecuente falta de liquidez en el sistema provocaron un importante descenso de la actividad crediticia, lo que ha llevado a la peque\u00f1a y mediana empresa a una situaci\u00f3n de insostenibilidad que ha provocado el aumento de los despidos de trabajadores y el cierre de muchos negocios.<br />\nEl incremento del desempleo y la falta de liquidez han propiciado un importante descenso en la demanda y el consumo, as\u00ed como el aumento de los impagos tanto por parte del sector privado (empresas y particulares) como del sector p\u00fablico, generando un bucle que provoca m\u00e1s cierres de empresas y mayor desempleo.<br />\nAs\u00ed, a ra\u00edz del estallido de la crisis, la tasa de desempleo empieza a incrementarse de forma exponencial sin ning\u00fan viso de atenuar su crecimiento. Incluso tras la reforma laboral del a\u00f1o 2010, donde tambi\u00e9n se intent\u00f3 abaratar el despido y reducir los derechos de los trabajadores con la excusa de mejorar el mercado de trabajo.</p>\n<p><a href=\"http://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral2.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-241\" src=\"http://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral2.jpg\" alt=\"\" width=\"818\" height=\"320\" srcset=\"https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral2.jpg 818w, https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral2-300x117.jpg 300w, https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral2-150x58.jpg 150w, https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral2-400x156.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 818px) 100vw, 818px\" /></a></p>\n<blockquote><p>Fuente: OCDE (Labour Force Statistics)</p></blockquote>\n<p>La g\u00e9nesis de la actual bolsa de desempleados se puede explicar independientemente de la regulaci\u00f3n laboral.<br />\nVemos que, al contrario de lo que nos quieren hacer creer, el empleo y el desempleo se generan en los mercados de bienes y servicios, bajo la decisiva influencia de los mercados financieros.<br />\nLas medidas aprobadas en esta Reforma Laboral dejan de lado esta realidad, aceptando como bueno un modelo que no es capaz de absorber el desempleo generado y dejando la soluci\u00f3n a esta problem\u00e1tica al albor de un hipot\u00e9tico relanzamiento de la econom\u00eda en el futuro, asentado sobre las mismas bases que han generado esta crisis.<br />\nAs\u00ed, lejos de promoverse pol\u00edticas expansivas que permitan reactivar la econom\u00eda y el empleo, m\u00e1s all\u00e1 de procurar un cambio de modelo que suponga el desarrollo y valorizaci\u00f3n de aquellas actividades y sectores que podr\u00edan propiciar una mayor sostenibilidad econ\u00f3mica, social y ambiental, antes que regular un mercado financiero predador que produce continuos desequilibrios en todos los \u00e1mbitos, se alimenta un estado de las cosas en el que las desigualdades son ostensibles y crecientes.<br />\nCobijada bajo un falso discurso est\u00e1 una ideolog\u00eda que antepone el inter\u00e9s privado de las grandes fortunas y corporaciones al inter\u00e9s general. Se hacen denodados \u201cesfuerzos\u201d por ayudar a la misma banca que ha generado la crisis, se les regalan las Cajas de Ahorro con un dinero que luego se dice que falta para mantener las pol\u00edticas sociales, y sin embargo dedican ese dinero a tapar sus propios agujeros en vez de dinamizar la econom\u00eda productiva. Y mientras, el problema del desempleo tiene todos los visos de mantenerse en el tiempo.</p>\n<p><strong>Qu\u00e9 pretenden con la reforma</strong><br />\nLo que se pretende con esta reforma es, en teor\u00eda, incentivar la contrataci\u00f3n, incrementar as\u00ed el nivel de empleo, que los nuevos trabajadores reactiven el consumo, con \u00e9l la inversi\u00f3n y volvamos a crecer como lo hac\u00edamos del 2004 al 2007.<br />\nNos ofrecen una soluci\u00f3n, que es la que implementan a trav\u00e9s de la reforma laboral: la deflaci\u00f3n interna. Esto significa que se reduzcan los costes laborales con dos supuestos objetivos: animar la contrataci\u00f3n y hacer m\u00e1s competitivos nuestros productos y servicios.<br />\n<strong>a) Animar la contrataci\u00f3n.</strong><br />\nSeg\u00fan la l\u00f3gica del gobierno, al posibilitarse el descenso de costes laborales los empresarios tendr\u00e1n m\u00e1s incentivos para contratar y menos para despedir a trabajadores. Como resulta dif\u00edcil e impopular tocar directamente el nivel de salarios, lo que hacen es debilitar el poder de negociaci\u00f3n de los trabajadores para hacer efectiva la reducci\u00f3n salarial. La facilitaci\u00f3n y abaratamiento del despido, la descentralizaci\u00f3n de la negociaci\u00f3n, el debilitamiento y posibilidad de descuelgue de los convenios colectivos, la flexibilizaci\u00f3n interna o la precarizaci\u00f3n de los contratos son avances en este sentido.<br />\nEste descenso en los costes laborales no tiene un efecto directo en la generaci\u00f3n de empleo, pero s\u00ed tiene una incidencia directa en la capacidad adquisitiva de las familias, que se ve reducida m\u00e1s a\u00fan en un pa\u00eds con un salario medio que apenas llega al 60% del salario medio europeo. Y el descenso de la demanda lo que producir\u00e1 es m\u00e1s despidos y el cierre de m\u00e1s peque\u00f1as y medianas empresas.<br />\n<strong>b) Estimular la competitividad.</strong><br />\nPlantean que la reducci\u00f3n de costes laborales podr\u00e1 hacer nuestros productos y servicios m\u00e1s competitivos tanto en los mercados internos como en el exterior, reactivando as\u00ed la econom\u00eda.<br />\nEspa\u00f1a entr\u00f3 en la zona euro (1998) con una balanza por cuenta corriente m\u00e1s o menos equilibrada. Esto era debido a sucesivas devaluaciones de la moneda que hab\u00edan permitido mantener la competitividad frente a las potencias econ\u00f3micas (Estados Unidos, Alemania, Gran Breta\u00f1a, Francia, etc.). Sin embargo, al entrar en la zona euro las devaluaciones dejaron de estar permitidas, al perderse el control estatal sobre el tipo de cambio. De esta forma, Espa\u00f1a ha acumulado una gran p\u00e9rdida de competitividad frente a pa\u00edses como Alemania, que ha visto crecer sus exportaciones al resto de Europa gracias a esta situaci\u00f3n. Este es un problema com\u00fan a todos los pa\u00edses perif\u00e9ricos de la UE.<br />\nBalanza por cuenta corriente (en % del PIB)</p>\n<p><a href=\"http://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral3.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-242\" src=\"http://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral3.jpg\" alt=\"\" width=\"876\" height=\"467\" srcset=\"https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral3.jpg 876w, https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral3-300x159.jpg 300w, https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral3-150x79.jpg 150w, https://economia.tomalaplaza.net/files/2012/04/DesmontandoReformaLaboral3-400x213.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 876px) 100vw, 876px\" /></a></p>\n<blockquote><p>Fuente: OECD Stats, Balance of Payments</p></blockquote>\n<p>Con esta reforma se pretende recuperar esta p\u00e9rdida de competitividad mediante la deflaci\u00f3n interna, es decir, con la ca\u00edda de costes laborales. Pero esta p\u00e9rdida acumulada de competitividad es dif\u00edcilmente recuperable \u00fanicamente por la v\u00eda salarial, tal como se pretende.<br />\nHay que tener en cuenta que la competitividad espa\u00f1ola ha sido tradicionalmente baja por el pobre nivel de inversi\u00f3n en la valorizaci\u00f3n de sus productos y servicios. Ahora se pretende aumentar la competitividad por la v\u00eda de abaratar los precios mediante la deflaci\u00f3n interna, lo que lleva irremisiblemente a una din\u00e1mica de reducci\u00f3n de costes, en la cual se desmantelan los derechos laborales y todo lo que se ponga por delante (derechos humanos, sociales, ambientales, etc.). Y esto no solo es ileg\u00edtimo; es impensable que solo mediante reducciones salariales se pueda recuperar todo el atraso en competitividad arrastrado desde hace d\u00e9cadas.<br />\nSe ha comprobado que todas las reformas realizadas ponen el peso de la moderaci\u00f3n en las rentas del trabajo, nunca en los beneficios empresariales, como si las primeras hubieran sido causa de la falta de competitividad. Y esto se hace alegando que los trabajadores de este pa\u00eds han vivido por encima de sus posibilidades. Conociendo los ingentes beneficios de las grandes corporaciones a\u00f1o tras a\u00f1o, hay que hacer un salto moral enorme para presentar esta ley como soluci\u00f3n al desempleo y la competitividad.<br />\nEn la base de todo esto est\u00e1 la imposici\u00f3n de un pensamiento \u00fanico que pone al crecimiento sin l\u00edmites y la competitividad por encima del bien com\u00fan. Se equiparan los conceptos de desarrollo y crecimiento, sin tener en cuenta que los recursos del planeta son limitados y que la necesaria acumulaci\u00f3n de riqueza que sustenta este crecimiento genera desigualdad, hambre y muerte. Se aboga por una competitividad que supone igualar a la baja los derechos y libertades alcanzados en algunos pa\u00edses hasta alcanzar el nivel de aquellos m\u00e1s desfavorecidos.<br />\nAnte esto se hace necesario, m\u00e1s que nunca, el surgimiento de un nuevo modelo econ\u00f3mico que anteponga la cohesi\u00f3n y la solidaridad a la competitividad, el inter\u00e9s general al particular, y que suponga el efectivo cumplimiento en todo el mundo de los derechos de las personas, los pueblos y los ecosistemas en los cuales vivimos.<br />\n<strong>Qu\u00e9 es lo que realmente conseguir\u00e1n con la reforma</strong><br />\nHay que ser muy claros con la conclusi\u00f3n: la reforma, para aquello que dicen que servir\u00e1, ser\u00e1 completamente in\u00fatil. Servir\u00e1 para otra cosa, pero no para crear empleo ni para reactivar la econom\u00eda. Por tanto debemos analizar la reforma desde la perspectiva ideol\u00f3gica en que se inscribe. Y no tenemos que olvidar que esta reforma sigue la misma direcci\u00f3n que la que aprobada por el anterior gobierno en 2010 y que todas las reformas impuestas desde la aprobaci\u00f3n del Estatuto de los Trabajadores en 1980.<br />\nCon esta reforma laboral se abaratan los costes empresariales relacionados con el trabajo. Por un lado se reducen las indemnizaciones por despido y se abre la puerta a la posibilidad de reducir los salarios, y por otro lado se establecen bonificaciones y exenciones fiscales por la contrataci\u00f3n de trabajadores. La disminuci\u00f3n de costes conlleva un aumento del beneficio empresarial, que ser\u00e1 m\u00e1s ostensible en las empresas de mayor tama\u00f1o.<br />\nPero esta reforma no solo consigue aumentar los beneficios directos de las grandes empresas sino tambi\u00e9n su capacidad para imponer sus condiciones frente al trabajador. Las medidas para fomentar la flexibilidad interna y las reformas referentes a los Convenios Colectivos promueven una situaci\u00f3n de indefensi\u00f3n del trabajador frente a los intereses meramente empresariales. Esta reforma aborda los derechos laborales como un coste empresarial a reducir, en vez de como un derecho constitucional que protege a la ciudadan\u00eda.<br />\nTanto esta reforma como otras medidas decretadas por este y los anteriores gobiernos favorecen claramente a las grandes corporaciones, posibilitando el fortalecimiento de un oligopolio de grandes empresas multinacionales, y no son medidas adaptadas a las necesidades de las pymes ni los aut\u00f3nomos, ni mucho menos a las de los trabajadores. Si bien esta reforma laboral s\u00ed ofrece medidas que tambi\u00e9n favorecen a las pymes, el conjunto de la reforma establece un escenario en el que son las grandes empresas las que van a obtener una mejora sustancial de su situaci\u00f3n.<br />\nLa reducci\u00f3n del poder adquisitivo de los trabajadores y las familias que se promueve repercute directamente en un descenso de la demanda y el consumo, que como ha quedado demostrado, tiene una incidencia directa sobre la viabilidad de las pymes, que son mucho m\u00e1s vulnerables. Esto significa m\u00e1s desempleo y una mayor degradaci\u00f3n del tejido econ\u00f3mico. El apoyo a pymes y aut\u00f3nomos se puede hacer por otras v\u00edas que no conlleven el desmantelamiento de los derechos laborales y la reducci\u00f3n de la capacidad adquisitiva de las familias y de la demanda.<br />\nAs\u00ed, las medidas implementadas producir\u00e1n necesariamente una transferencia de renta de los trabajadores y pymes hacia las grandes empresas y fortunas: un avance m\u00e1s del capitalismo, un paso m\u00e1s en la estafa. Y todo ello avalado por pactos, leyes, instituciones y organismos internacionales. El Tratado de Maastrich (1992), el Pacto de estabilidad y crecimiento de Amsterdam (1997), la adopci\u00f3n de la Moneda \u00danica Europea (1999), el Tratado de Lisboa (2007), sustitutivo del fallido Tratado de la Constituci\u00f3n Europea, el Pacto por el Euro (2011) y el Pacto Fiscal (2012), firmados todos ellos sin consentimiento expreso de la ciudadan\u00eda, han supuesto una p\u00e9rdida progresiva de la soberan\u00eda popular a trav\u00e9s del sometimiento de las grandes decisiones a instancias como el Fondo Monetario Internacional o el Banco Central Europeo. La firma del Pacto por el Euro el pasado a\u00f1o impuso esta reforma laboral, as\u00ed como las reducciones en salarios y pensiones, la descentralizaci\u00f3n de convenios laborales, los recortes en gasto p\u00fablico, la privatizaci\u00f3n de servicios p\u00fablicos, la priorizaci\u00f3n del pago de la deuda ante otros gastos y el establecimiento de un techo al d\u00e9ficit.<br />\nEse es el objetivo ideol\u00f3gico que hay detr\u00e1s de esta reforma: una reivindicaci\u00f3n de clase, s\u00ed, pero de la clase empresarial olig\u00e1rquica.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li>Enlace al <a title=\"Desmontando-la-mentira-de-su-reforma-laboral\" href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2012/03/Desmontando-la-mentira-de-su-reforma-laboral.pdf\" target=\"_blank\">documento original</a></li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Origen de la crisis y el aumento del desempleo Para poder emitir una soluci\u00f3n al problema del paro hay que diagnosticar primero cu\u00e1l es el origen del incremento del mismo. Igual que un m\u00e9dico tiene que saber cu\u00e1l es la enfermedad para poder encontrar el medicamento que puede curar al enfermo, necesitamos saber el origen [&#8230;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 896,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    65
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/239"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/896"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=239"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/239/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=239"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=239"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=239"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 232,
  "date": "2012-04-03T09:37:46",
  "date_gmt": "2012-04-03T08:37:46",
  "guid": {
    "rendered": "http://economia.tomalaplaza.net/?p=232"
  },
  "modified": "2012-04-03T09:38:23",
  "modified_gmt": "2012-04-03T08:38:23",
  "slug": "la-plataforma-eurovegas-no-exige-a-la-administracion-que-informe-correctamente-a-la-ciudadania",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://economia.tomalaplaza.net/232/la-plataforma-eurovegas-no-exige-a-la-administracion-que-informe-correctamente-a-la-ciudadania/",
  "title": {
    "rendered": "La plataforma &#8220;EuroVegas NO&#8221; exige a la Administraci\u00f3n que informe correctamente a la ciudadan\u00eda"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong><span style=\"font-size: small\"><span style=\"font-family: Times New Roman\">Tras las negociaciones con el equipo del magnate estadounidense, Sheldon Adelson, durante este fin de semana en Nevada, con Llu\u00eds Recoder, al frente de la delegaci\u00f3n catalana y Percival Manglano, al frente de la madrile\u00f1a, \u00a0la decisi\u00f3n de d\u00f3nde emplazar el macrocomplejo se inclina hacia la Comunidad de Madrid, pero sigue inconclusa. Desde la Plataforma Eurovegas No mantienen inalteradas sus exigencias a las Administraciones P\u00fablicas del Estado sobre la paralizaci\u00f3n inmediata de las negociaciones y exigen seriedad a la hora de informar a la ciudadan\u00eda acerca de los impactos medioambientales, sociales y econ\u00f3micos que supondr\u00eda Eurovegas.</span></span></strong></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman;font-size: small\">Las organizaciones y colectivos que integran la plataforma exigen que se d\u00e9 una informaci\u00f3n certera acerca de las cuestiones m\u00e1s pol\u00e9micas del proyecto como la precariedad laboral de los empleos que se prev\u00e9n, la exenci\u00f3n fiscal o la destrucci\u00f3n ambiental. La ciudadan\u00eda tiene conocimiento de algunas de las pautas de la negociaci\u00f3n s\u00f3lo a trav\u00e9s\u00a0 de los medios de comunicaci\u00f3n, y no por medio de sus supuestos representantes p\u00fablicos, por ello, este mi\u00e9rcoles 4 de abril, la plataforma recalcar\u00e1 la nula transparencia del proceso y la violaci\u00f3n del derecho a la informaci\u00f3n de la ciudadan\u00eda en un acto p\u00fablico.</span></p>\n<p><strong><span style=\"font-size: small\"><span style=\"font-family: Times New Roman\">\u00bfQu\u00e9?</span></span></strong></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman;font-size: small\">La Plataforma Eurovegas No exigir\u00e1 a las tres administraciones (Comunidad de Madrid, Ayuntamiento de Madrid y Ministerio de Industria, Turismo y Comercio) que ofrezcan la informaci\u00f3n necesaria para que la ciudadan\u00eda pueda decidir acerca del macrocomplejo en base a los impactos que podr\u00eda generar su construcci\u00f3n.</span></p>\n<p><strong><span style=\"font-size: small\"><span style=\"font-family: Times New Roman\">\u00bfCu\u00e1ndo y d\u00f3nde?</span></span></strong></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman;font-size: small\">El mi\u00e9rcoles 4 de abril, a las 11h, en la puerta de la Comunidad de Madrid (Plaza Puerta del Sol, 7), a las 12h en el Ayuntamiento de Madrid (Palacio de Cibeles) y a las 12.45h en el Ministerio de Industria, Turismo y Comercio (Paseo de la Castellana, 160)</span></p>\n<p><strong><span style=\"font-size: small\"><span style=\"font-family: Times New Roman\">\u00bfPor qu\u00e9?</span></span></strong></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman;font-size: small\">Porque la Administraci\u00f3n p\u00fablica sigue instrumentalizando el drama del desempleo para instalar en el territorio espa\u00f1ol un proyecto injusto y altamente impactante que s\u00f3lo responden a los intereses de una minor\u00eda privilegiada, cuando este macrocomplejo supone un atentado contra los derechos de los trabajadores al eliminar el Estatuto de los Trabajadores y porque las cifras de puestos de empleo no se basan en datos reales. </span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman;font-size: small\">Porque Eurovegas no es sin\u00f3nimo de prosperidad sino de precariedad laboral, injusticia fiscal, destrucci\u00f3n ambiental y desigualdad social.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman;font-size: small\">Porque si el empresario Sheldon Adelson &#8220;bendice&#8221; a la Comunidad de Madrid con su proyecto de ocio, juego y turismo Eurovegas, la Plataforma Eurovegas No seguir\u00e1 movilizada para evitar que un proyecto como \u00e9ste se ponga en marcha en nuestro territorio.</span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Tras las negociaciones con el equipo del magnate estadounidense, Sheldon Adelson, durante este fin de semana en Nevada, con Llu\u00eds Recoder, al frente de la delegaci\u00f3n catalana y Percival Manglano, al frente de la madrile\u00f1a, la decisi\u00f3n de d\u00f3nde emplazar el macrocomplejo se inclina hacia la Comunidad de Madrid, pero sigue inconclusa. Desde la Plataforma [&#8230;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 896,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    64
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/232"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/896"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=232"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/232/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=232"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=232"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=232"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 228,
  "date": "2012-04-02T01:16:21",
  "date_gmt": "2012-04-02T00:16:21",
  "guid": {
    "rendered": "http://economia.tomalaplaza.net/?page_id=228"
  },
  "modified": "2012-04-02T01:16:21",
  "modified_gmt": "2012-04-02T00:16:21",
  "slug": "otros-temas",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://economia.tomalaplaza.net/temas/otros-temas/",
  "title": {
    "rendered": "Otros temas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<ul>\n<li><a href=\"../category/temas/economia-general/\">Econom\u00eda general</a></li>\n<li><a href=\"../category/temas/empleo/\">Empleo</a>\n<ul>\n<li><a href=\"../category/temas/empleo/empleo-publico/\">Empleo p\u00fablico</a></li>\n</ul>\n</li>\n<li><a href=\"../category/temas/vivienda-y-urbanismo/\">Vivienda y urbanismo</a>\n<ul>\n<li><a href=\"../category/temas/vivienda-y-urbanismo/urbanismo/\">Urbanismo</a></li>\n<li><a href=\"../category/temas/vivienda-y-urbanismo/vivienda/\">Vivienda</a></li>\n</ul>\n</li>\n<li><a href=\"../category/temas/economia-ecologica/\">Econom\u00eda ecol\u00f3gica</a></li>\n<li><a href=\"../category/temas/economia-feminista/\">Econom\u00eda feminista</a></li>\n<li><a href=\"../category/temas/modelos-economicos-alternativos/\">Modelos econ\u00f3micos alternativos</a></li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p> Econom\u00eda general Empleo Empleo p\u00fablico Vivienda y urbanismo Urbanismo Vivienda Econom\u00eda ecol\u00f3gica Econom\u00eda feminista Modelos econ\u00f3micos alternativos </p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 896,
  "featured_media": 0,
  "parent": 71,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/228"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/896"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=228"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/228/revisions"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/71"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=228"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 226,
  "date": "2012-04-02T01:10:51",
  "date_gmt": "2012-04-02T00:10:51",
  "guid": {
    "rendered": "http://economia.tomalaplaza.net/?page_id=226"
  },
  "modified": "2012-04-02T01:10:51",
  "modified_gmt": "2012-04-02T00:10:51",
  "slug": "economia-alternativa",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://economia.tomalaplaza.net/temas/economia-alternativa/",
  "title": {
    "rendered": "Econom\u00eda alternativa"
  },
  "content": {
    "rendered": "<ul>\n<li>Subcategor\u00edas de Econom\u00eda alternativa\n<ul>\n<li><a href=\"../category/temas/economia-alternativa/autogestion/\">Autogesti\u00f3n</a></li>\n<li><a href=\"../category/temas/economia-alternativa/cooperativismo/\">Cooperativismo</a></li>\n<li><a href=\"../category/temas/economia-alternativa/banca-alternativa/\">Banca alternativa</a></li>\n<li><a href=\"../category/temas/economia-alternativa/consumo-responsable/\">Consumo responsable</a></li>\n<li><a href=\"../category/temas/economia-alternativa/grupos-de-consumo/\">Grupos de consumo</a></li>\n<li><a href=\"../category/temas/economia-alternativa/mercados-sociales/\">Mercados sociales</a></li>\n<li><a href=\"../category/temas/economia-alternativa/monedas-sociales/\">Monedas sociales</a></li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p> Subcategor\u00edas de Econom\u00eda alternativa Autogesti\u00f3n Cooperativismo Banca alternativa Consumo responsable Grupos de consumo Mercados sociales Monedas sociales </p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 896,
  "featured_media": 0,
  "parent": 71,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/226"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/896"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=226"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/226/revisions"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/71"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=226"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 220,
  "date": "2012-04-02T01:07:00",
  "date_gmt": "2012-04-02T00:07:00",
  "guid": {
    "rendered": "http://economia.tomalaplaza.net/?page_id=220"
  },
  "modified": "2012-04-02T01:07:00",
  "modified_gmt": "2012-04-02T00:07:00",
  "slug": "relaciones-economicas-globales",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://economia.tomalaplaza.net/temas/relaciones-economicas-globales/",
  "title": {
    "rendered": "Relaciones econ\u00f3micas globales"
  },
  "content": {
    "rendered": "<ul>\n<li>Subcategor\u00edas de Relaciones econ\u00f3micas globales\n<ul>\n<li><a href=\"../category/temas/relaciones-economicas-globales/comercio-internacional/\">Comercio internacional</a></li>\n<li><a href=\"../category/temas/relaciones-economicas-globales/cooperacion-al-desarrollo/\">Cooperaci\u00f3n al desarrollo</a></li>\n<li><a href=\"../category/temas/relaciones-economicas-globales/deuda-externa/\">Deuda externa</a></li>\n<li><a href=\"../category/temas/relaciones-economicas-globales/energia/\">Energ\u00eda</a></li>\n<li><a href=\"../category/temas/relaciones-economicas-globales/recursos/\">Recursos</a></li>\n<li><a href=\"../category/temas/relaciones-economicas-globales/organismos-internacionales/\">Organismos internacionales</a></li>\n<li><a href=\"../category/temas/relaciones-economicas-globales/soberania-alimentaria/\">Soberan\u00eda alimentaria</a></li>\n<li><a href=\"../category/temas/relaciones-economicas-globales/transnacionales/\">Transnacionales</a></li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p> Subcategor\u00edas de Relaciones econ\u00f3micas globales Comercio internacional Cooperaci\u00f3n al desarrollo Deuda externa Energ\u00eda Recursos Organismos internacionales Soberan\u00eda alimentaria Transnacionales </p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 896,
  "featured_media": 0,
  "parent": 71,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/220"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/896"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=220"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/220/revisions"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/71"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=220"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 218,
  "date": "2012-04-02T01:05:37",
  "date_gmt": "2012-04-02T00:05:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://economia.tomalaplaza.net/?page_id=218"
  },
  "modified": "2012-04-02T01:05:37",
  "modified_gmt": "2012-04-02T00:05:37",
  "slug": "sistemas-financieros",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://economia.tomalaplaza.net/temas/sistemas-financieros/",
  "title": {
    "rendered": "Sistemas financieros"
  },
  "content": {
    "rendered": "<ul>\n<li>Subcategor\u00edas de Sistemas financieros\n<ul>\n<li><a href=\"../category/temas/tema-sistemas-financieros/bancos-y-cajas-de-ahorro/\">Bancos y cajas de ahorro</a></li>\n<li><a href=\"../category/temas/tema-sistemas-financieros/deuda/\">Deuda</a></li>\n<li><a href=\"../category/temas/tema-sistemas-financieros/dinero/\">Dinero</a></li>\n<li><a href=\"../category/temas/tema-sistemas-financieros/mercados-financieros/\">Mercados financieros</a></li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p> Subcategor\u00edas de Sistemas financieros Bancos y cajas de ahorro Deuda Dinero Mercados financieros </p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 896,
  "featured_media": 0,
  "parent": 71,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/218"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/896"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=218"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/218/revisions"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/71"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=218"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 216,
  "date": "2012-04-02T01:04:12",
  "date_gmt": "2012-04-02T00:04:12",
  "guid": {
    "rendered": "http://economia.tomalaplaza.net/?page_id=216"
  },
  "modified": "2012-04-12T07:39:08",
  "modified_gmt": "2012-04-12T06:39:08",
  "slug": "politica-economica",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://economia.tomalaplaza.net/temas/politica-economica/",
  "title": {
    "rendered": "Pol\u00edtica econ\u00f3mica"
  },
  "content": {
    "rendered": "<ul>\n<li>Subcategor\u00edas de Pol\u00edtica econ\u00f3mica\n<ul>\n<li><a href=\"/category/temas/politica-economica/administraciones-publicas/\">Administraciones p\u00fablicas</a></li>\n<li><a href=\"/category/temas/politica-economica/deficit-publico-y-deuda/\">D\u00e9ficit p\u00fablico y deuda</a></li>\n<li><a href=\"/category/temas/politica-economica/fraude-y-paraisos-fiscales/\">Fraude y para\u00edsos fiscales</a></li>\n<li><a href=\"/category/temas/politica-economica/gasto-publico/\">Gasto p\u00fablico</a></li>\n<li><a href=\"/category/temas/politica-economica/impuestos/\">Impuestos</a></li>\n<li><a href=\"/category/temas/politica-economica/politicas-estatales/\">Pol\u00edticas estatales</a></li>\n<li><a href=\"/category/temas/politica-economica/politicas-europeas/\">Pol\u00edticas europeas</a></li>\n<li><a href=\"/category/temas/politica-economica/servicios-publicos/\">Servicios p\u00fablicos</a></li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p> Subcategor\u00edas de Pol\u00edtica econ\u00f3mica Administraciones p\u00fablicas D\u00e9ficit p\u00fablico y deuda Fraude y para\u00edsos fiscales Gasto p\u00fablico Impuestos Pol\u00edticas estatales Pol\u00edticas europeas Servicios p\u00fablicos </p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 896,
  "featured_media": 0,
  "parent": 71,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/216"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/896"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=216"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/216/revisions"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/71"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=216"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 214,
  "date": "2012-04-02T01:02:50",
  "date_gmt": "2012-04-02T00:02:50",
  "guid": {
    "rendered": "http://economia.tomalaplaza.net/?page_id=214"
  },
  "modified": "2012-04-02T01:02:50",
  "modified_gmt": "2012-04-02T00:02:50",
  "slug": "tejido-economico",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://economia.tomalaplaza.net/temas/tejido-economico/",
  "title": {
    "rendered": "Tejido econ\u00f3mico"
  },
  "content": {
    "rendered": "<ul>\n<li>Subcategor\u00edas de tejido econ\u00f3mico\n<ul>\n<li><a href=\"../category/temas/tejido-economico/cooperativas/\">Cooperativas</a></li>\n<li><a href=\"../category/temas/tejido-economico/empresas/\">Empresas</a></li>\n<li><a href=\"../category/temas/tejido-economico/autonomos/\">Aut\u00f3nomos</a></li>\n<li><a href=\"../category/temas/tejido-economico/empresas-publicas/\">Empresas p\u00fablicas</a></li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p> Subcategor\u00edas de tejido econ\u00f3mico Cooperativas Empresas Aut\u00f3nomos Empresas p\u00fablicas </p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 896,
  "featured_media": 0,
  "parent": 71,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/214"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/896"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=214"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/214/revisions"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/71"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=214"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 123,
  "date": "2012-03-16T13:56:31",
  "date_gmt": "2012-03-16T12:56:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://economia.tomalaplaza.net/?page_id=123"
  },
  "modified": "2012-03-16T14:03:17",
  "modified_gmt": "2012-03-16T13:03:17",
  "slug": "pendientes",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://economia.tomalaplaza.net/pendientes/",
  "title": {
    "rendered": "Pendientes"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a title=\"Pendientes de publicar\" href=\"http://economia.tomalaplaza.net/category/pendientes\">Pendientes de publicar</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Pendientes de publicar</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 896,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/123"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/896"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=123"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/123/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=123"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 106,
  "date": "2012-03-09T10:20:09",
  "date_gmt": "2012-03-09T09:20:09",
  "guid": {
    "rendered": "http://economia.tomalaplaza.net/?page_id=106"
  },
  "modified": "2012-03-09T10:20:09",
  "modified_gmt": "2012-03-09T09:20:09",
  "slug": "enlaces",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://economia.tomalaplaza.net/enlaces/",
  "title": {
    "rendered": "Enlaces"
  },
  "content": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 896,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/106"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/896"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=106"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/106/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=106"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 100,
  "date": "2012-03-09T10:02:32",
  "date_gmt": "2012-03-09T09:02:32",
  "guid": {
    "rendered": "http://economia.tomalaplaza.net/?page_id=100"
  },
  "modified": "2012-04-01T23:11:03",
  "modified_gmt": "2012-04-01T22:11:03",
  "slug": "gui",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://economia.tomalaplaza.net/gui/",
  "title": {
    "rendered": "Gu\u00eda de uso"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Se detallan a continuaci\u00f3n las instrucciones de uso para todas aquellas Asambleas, Comisiones y Grupos de Trabajo del 15M que quieran subir a esta<br />\nWEB los documentos y materiales que han elaborado. Los pasos a seguir son los siguientes:</p>\n<ol>\n<li>Se necesita un usuario que est\u00e9 dado de alta en el <a href=\"http://tomalaplaza.net\" target=\"_blank\">sitio multisite http://tomalaplaza.net.</a> Si no existe, <a href=\"http://tomalaplaza.net\" target=\"_blank\">hay que crearlo</a>.</li>\n<li>Env\u00edo de solicitud de acceso para la cuenta de usuario del sitio, indicando direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico a:</li>\n<li>Una vez recibidos nombre de usuario y contrase\u00f1a, acceder a la p\u00e1gina para subir contenidos.</li>\n<li>Introducir t\u00edtulo del documento a subir, con el siguiente formato: TIPO DE DOCUMENTO/NOMBRE/AUTOR/FECHA</li>\n<ul>\n<li>TIPO DE DOCUMENTO: Manifiesto; propuesta; an\u00e1lisis; folleto informativo; video; etc.</li>\n<li>NOMBRE: Nombre del documento.</li>\n<li>AUTOR: Nombre de la Asamblea, Comisi\u00f3n o Grupo de Trabajo.</li>\n<li>FECHA: Fecha de elaboraci\u00f3n del documento.</li>\n</ul>\n<li>Introducir descripci\u00f3n y texto/enlace del post. De cara a no sobrepasar la capacidad de carga de la herramienta, los videos, fotos y archivos pesados se subir\u00e1n en otros servidores, y en esta p\u00e1gina se presentar\u00e1n los enlaces correspondientes.</li>\n<li>Seleccionar las categor\u00edas (\u00e1rea tem\u00e1tica o campa\u00f1a) en la que se inscribe el post.</li>\n<li>Definir etiquetas (palabras relacionadas con el post) para facilitar las b\u00fasquedas.</li>\n</ol>\n<p>Aquellos grupos que quieran proponer nuevas categor\u00edas (\u00e1reas tem\u00e1ticas o campa\u00f1as), enlaces a sitios de inter\u00e9s o datos de contacto pueden<br />\nescribir a.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Se detallan a continuaci\u00f3n las instrucciones de uso para todas aquellas Asambleas, Comisiones y Grupos de Trabajo del 15M que quieran subir a esta WEB los documentos y materiales que han elaborado. Los pasos a seguir son los siguientes:</p>\n<p> Se necesita un usuario que est\u00e9 dado de alta en el sitio multisite http://tomalaplaza.net. Si no [&#8230;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 896,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/100"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/896"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=100"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/100/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=100"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 98,
  "date": "2012-03-09T09:24:43",
  "date_gmt": "2012-03-09T08:24:43",
  "guid": {
    "rendered": "http://economia.tomalaplaza.net/?page_id=98"
  },
  "modified": "2012-03-26T11:50:16",
  "modified_gmt": "2012-03-26T10:50:16",
  "slug": "campanas",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://economia.tomalaplaza.net/campanas/",
  "title": {
    "rendered": "Campa\u00f1as"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>\n<h3>Campa\u00f1as:</h3>\n<ul>\n<li><a href=\"http://economia.tomalaplaza.net/category/campanas/campana-auditoria-de-la-deuda/\">Campa\u00f1a auditor\u00eda de la deuda</a></li>\n<li><a href=\"http://economia.tomalaplaza.net/category/campanas/campana-contra-la-reforma-laboral/\">Campa\u00f1a contra la reforma laboral</a></li>\n<li><a href=\"http://economia.tomalaplaza.net/category/campanas/campana-contra-privatizacion-cyii/\">Campa\u00f1a contra privatizaci\u00f3n CYII</a></li>\n<li><a href=\"http://economia.tomalaplaza.net/category/campanas/campana-eurovegas-no/\">Campa\u00f1a Eurovegas NO</a></li>\n<li><a href=\"http://economia.tomalaplaza.net/category/campanas/campana-fraude-y-paraisos-fiscales/\">Campa\u00f1a fraude y para\u00edsos fiscales</a></li>\n<li><a href=\"http://economia.tomalaplaza.net/category/campanas/campana-nacionalizacion-cajas-ahorro/\">Campa\u00f1a nacionalizaci\u00f3n cajas ahorro</a></li>\n<li><a href=\"http://economia.tomalaplaza.net/category/campanas/campana-desmontando-mentiras/\">Desmontando mentiras</a></li>\n</ul>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p> Campa\u00f1as: Campa\u00f1a auditor\u00eda de la deuda Campa\u00f1a contra la reforma laboral Campa\u00f1a contra privatizaci\u00f3n CYII Campa\u00f1a Eurovegas NO Campa\u00f1a fraude y para\u00edsos fiscales Campa\u00f1a nacionalizaci\u00f3n cajas ahorro Desmontando mentiras </p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 896,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/98"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/896"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=98"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/98/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=98"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 95,
  "date": "2012-03-09T09:12:00",
  "date_gmt": "2012-03-09T08:12:00",
  "guid": {
    "rendered": "http://economia.tomalaplaza.net/?page_id=95"
  },
  "modified": "2012-04-12T12:24:19",
  "modified_gmt": "2012-04-12T11:24:19",
  "slug": "contactos",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://economia.tomalaplaza.net/contactos/",
  "title": {
    "rendered": "Contactos"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Econom\u00eda Sol:</strong></p>\n<ul>\n<li>Correo de contacto: acampadasol.economiaENgmail.com (sustituir &#8220;EN&#8221; por &#8220;@&#8221;)</li>\n</ul>\n<ul>\n<li><a title=\"P\u00e1gina del grupo en n-1\" href=\"https://n-1.cc/pg/groups/132804/grupo-trabajo-economia-sol/\" target=\"_blank\">P\u00e1gina del grupo en n-1:</a></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<div role=\"form\" class=\"wpcf7\" id=\"wpcf7-f304-o1\" dir=\"ltr\">\n<div class=\"screen-reader-response\"><p role=\"status\" aria-live=\"polite\" aria-atomic=\"true\"></p> <ul></ul></div>\n<form action=\"/?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fpages%2F&#038;per_page=100&#038;page=1#wpcf7-f304-o1\" method=\"post\" class=\"wpcf7-form init\" novalidate=\"novalidate\" data-status=\"init\">\n<div style=\"display: none;\">\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7\" value=\"304\" />\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_version\" value=\"5.3\" />\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_locale\" value=\"\" />\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_unit_tag\" value=\"wpcf7-f304-o1\" />\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_container_post\" value=\"0\" />\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_posted_data_hash\" value=\"\" />\n</div>\n<p><strong>Para recibir soporte t\u00e9cnico sobre cuestiones relacionadas con el sitio, escribe tus datos:</strong></p>\n<p>Tu nombre (requerido)<br />\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-name\"><input type=\"text\" name=\"your-name\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" /></span> </p>\n<p>Tu Email (requerido)<br />\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-email\"><input type=\"email\" name=\"your-email\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-email wpcf7-validates-as-required wpcf7-validates-as-email\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" /></span> </p>\n<p>Asunto<br />\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-subject\"><input type=\"text\" name=\"your-subject\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text\" aria-invalid=\"false\" /></span> </p>\n<p>Tu Mensaje<br />\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap your-message\"><textarea name=\"your-message\" cols=\"40\" rows=\"10\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-textarea\" aria-invalid=\"false\"></textarea></span> </p>\n<p><input type=\"submit\" value=\"Enviar\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-submit\" /></p>\n<div class=\"wpcf7-response-output\" aria-hidden=\"true\"></div></form></div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Econom\u00eda Sol:</p>\n<p> Correo de contacto: acampadasol.economiaENgmail.com (sustituir &#8220;EN&#8221; por &#8220;@&#8221;) P\u00e1gina del grupo en n-1: </p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p role=\"status\" aria-live=\"polite\" aria-atomic=\"true\">\n<p>Para recibir soporte t\u00e9cnico sobre cuestiones relacionadas con el sitio, escribe tus datos:</p>\n<p>Tu nombre (requerido) </p>\n<p>Tu Email (requerido) </p>\n<p>Asunto </p>\n<p>Tu Mensaje </p></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 896,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/95"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/896"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=95"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/95/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=95"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 71,
  "date": "2012-03-04T12:11:54",
  "date_gmt": "2012-03-04T11:11:54",
  "guid": {
    "rendered": "http://economia.tomalaplaza.net/?page_id=71"
  },
  "modified": "2012-04-21T12:40:43",
  "modified_gmt": "2012-04-21T11:40:43",
  "slug": "temas",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://economia.tomalaplaza.net/temas/",
  "title": {
    "rendered": "Temas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<ul>\n<li><a href=\"http://economia.tomalaplaza.net/temas/tejido-economico/\">Tejido econ\u00f3mico</a></li>\n<li><a href=\"http://economia.tomalaplaza.net/temas/politica-economica/\">Pol\u00edtica econ\u00f3mica</a></li>\n<li><a href=\"http://economia.tomalaplaza.net/temas/relaciones-economicas-globales/\">Relaciones econ\u00f3micas globales</a></li>\n<li><a href=\"http://economia.tomalaplaza.net/temas/sistemas-financieros/\">Sistemas financieros</a></li>\n<li><a href=\"http://economia.tomalaplaza.net/temas/economia-alternativa/\">Econom\u00eda alternativa</a></li>\n<li>Otros temas:</li>\n<ul>\n<li><a href=\"../temas/category/temas/economia-general/\">Econom\u00eda general</a></li>\n<li><a href=\"../temas/category/temas/empleo/\">Empleo</a>\n<ul>\n<li><a href=\"../temas/category/temas/empleo/empleo-publico/\">Empleo p\u00fablico</a></li>\n</ul>\n</li>\n<li><a href=\"../temas/category/temas/vivienda-y-urbanismo/\">Vivienda y urbanismo</a>\n<ul>\n<li><a href=\"../temas/category/temas/vivienda-y-urbanismo/urbanismo/\">Urbanismo</a></li>\n<li><a href=\"../temas/category/temas/vivienda-y-urbanismo/vivienda/\">Vivienda</a></li>\n</ul>\n</li>\n<li><a href=\"../temas/category/temas/economia-ecologica/\">Econom\u00eda ecol\u00f3gica</a></li>\n<li><a href=\"../temas/category/temas/economia-feminista/\">Econom\u00eda feminista</a></li>\n<li><a href=\"../temas/category/temas/modelos-economicos-alternativos/\">Modelos econ\u00f3micos alternativos</a></li>\n</ul>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p> Tejido econ\u00f3mico Pol\u00edtica econ\u00f3mica Relaciones econ\u00f3micas globales Sistemas financieros Econom\u00eda alternativa Otros temas: Econom\u00eda general Empleo Empleo p\u00fablico Vivienda y urbanismo Urbanismo Vivienda Econom\u00eda ecol\u00f3gica Econom\u00eda feminista Modelos econ\u00f3micos alternativos </p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 896,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/71"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/896"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=71"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/71/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=71"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 62,
  "date": "2012-03-04T11:30:26",
  "date_gmt": "2012-03-04T10:30:26",
  "guid": {
    "rendered": "http://economia.tomalaplaza.net/?page_id=62"
  },
  "modified": "2012-04-01T22:57:27",
  "modified_gmt": "2012-04-01T21:57:27",
  "slug": "inicio",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://economia.tomalaplaza.net/",
  "title": {
    "rendered": "Inicio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Esta es la WEB de Econom\u00eda-15M, en la cual se archivan los documentos elaborados por las diferentes Asambleas, Comisiones y Grupos de Trabajo relacionados con el \u00e1mbito de la Econom\u00eda. Esta herramienta tiene por objeto organizar todos los materiales elaborados (an\u00e1lisis, propuestas, manifiestos, estudios, materiales divulgativos, videos, etc.) para facilitar su consulta y utilizaci\u00f3n, mejorando con ello la circulaci\u00f3n de la informaci\u00f3n y las sinergias entre grupos.</p>\n<p>Los contenidos recogidos en esta web son subidos por los propios grupos de manera aut\u00f3noma. Su organizaci\u00f3n se realiza por \u00e1reas tem\u00e1ticas, que se corresponden con aquellos \u00e1mbitos que suscitan mayor inter\u00e9s y actividad por parte de los grupos. Tambi\u00e9n se recogen los documentos y materiales generados en torno a campa\u00f1as concretas de acci\u00f3n.</p>\n<p>Se pueden encontrar en esta p\u00e1gina asimismo los contactos de las Asambleas, Comisiones y Grupos de Trabajo que participan en la generaci\u00f3n de materiales, as\u00ed como una lista de enlaces de sitios de inter\u00e9s.<br />\nEsta p\u00e1gina no integra ning\u00fan tipo de foro ni recoge convocatorias de acciones, entendiendo que no es el objeto de la herramienta y que ya existen otros sitios que cubren estas necesidades.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Esta es la WEB de Econom\u00eda-15M, en la cual se archivan los documentos elaborados por las diferentes Asambleas, Comisiones y Grupos de Trabajo relacionados con el \u00e1mbito de la Econom\u00eda. Esta herramienta tiene por objeto organizar todos los materiales elaborados (an\u00e1lisis, propuestas, manifiestos, estudios, materiales divulgativos, videos, etc.) para facilitar su consulta y utilizaci\u00f3n, mejorando [&#8230;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 896,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/62"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/896"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=62"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/62/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=62"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 59,
  "date": "2012-03-04T02:39:02",
  "date_gmt": "2012-03-04T01:39:02",
  "guid": {
    "rendered": "http://economia.tomalaplaza.net/?p=59"
  },
  "modified": "2012-03-04T12:15:24",
  "modified_gmt": "2012-03-04T11:15:24",
  "slug": "campana-desmontando-mentiras",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://economia.tomalaplaza.net/59/campana-desmontando-mentiras/",
  "title": {
    "rendered": "Campa\u00f1a desmontando mentiras"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Art\u00edculos de la campa\u00f1a desmontando mentiras</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Art\u00edculos de la campa\u00f1a desmontando mentiras</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 896,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/59"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/896"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=59"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/59/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=59"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=59"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://economia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=59"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
}]