[
    {
        "id": 808,
        "date": "2017-01-22T14:08:44",
        "date_gmt": "2017-01-22T14:08:44",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/community/"
        },
        "modified": "2017-01-22T14:08:44",
        "modified_gmt": "2017-01-22T14:08:44",
        "slug": "community",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/community/",
        "title": {
            "rendered": "Forum"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>[wpforo]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>[wpforo]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 1657,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "close",
        "ping_status": "close",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/808"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1657"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=808"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 0,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/808/revisions"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=808"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 792,
        "date": "2011-09-05T15:27:15",
        "date_gmt": "2011-09-05T15:27:15",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=792"
        },
        "modified": "2011-09-05T15:36:00",
        "modified_gmt": "2011-09-05T15:36:00",
        "slug": "cambio-de-hora-de-asamblea-general",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/09/cambio-de-hora-de-asamblea-general/",
        "title": {
            "rendered": "Cambio de hora de Asamblea General."
        },
        "content": {
            "rendered": "<h4>Os informamos de que tras debatir qu\u00e9 d\u00eda y qu\u00e9 hora ser\u00edan las id\u00f3neas para continuar con la Asamblea General del 15m de Elche en la pasada Asamblea del 2 de septiembre, se cambi\u00f3 a modo de prueba en un principio la hora de la misma; <em><strong>en lugar de a las 22:00 h del viernes ser\u00eda a las 20:00 h del mismo d\u00eda</strong></em>. Esto qued\u00f3 reflejado en el acta que pod\u00e9is leer en este enlace -&gt; \u00a0<a href=\"http://elche.tomalaplaza.net/2011/09/asamblea-general-2200-h-02112011/\">http://elche.tomalaplaza.net/2011/09/asamblea-general-2200-h-02112011/</a></h4>\n<h4></h4>\n<p>Lo seguiremos recordando a lo largo de la semana.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Aprovechamos para indicar que esta noche se llevar\u00e1n a cabo las siguientes reuniones en la Pla\u00e7a de Baix:</p>\n<p><strong>20:00 h: Reuni\u00f3n de Difusi\u00f3n.</strong> \u00a0Se tratar\u00e1 c\u00f3mo llevar a cabo la concienciaci\u00f3n de las concentraciones convocadas,as\u00ed como nuevo material por crear.</p>\n<p><strong>20:30 h: Reuni\u00f3n de Conserjer\u00eda.</strong> Se concretar\u00e1 qu\u00e9 d\u00eda se comenzar\u00e1 con la puesta de una mesa informativa y qui\u00e9nes estar\u00edan dispuestos a permanecer en la plaza seg\u00fan disponibilidades</p>\n<p><strong>21:20 h: Reuni\u00f3n de Grupos.</strong> En ella se repartir\u00e1 el material necesario de la difusi\u00f3n de las concentraciones convocadas (<a href=\"http://elche.tomalaplaza.net/2011/09/material-difusion-concentracion-en-contra-de-la-reforma/\">http://elche.tomalaplaza.net/2011/09/material-difusion-concentracion-en-contra-de-la-reforma/</a>) para todo aqu\u00e9l que quiera prestarse como voluntario. Se tratar\u00e1n otros temas,\u00a0\u00a0como por ejemplo, la denuncia contra las declaraciones de Mercedes Alonso: Todo aqu\u00e9l que est\u00e9 interesado en informarse que asista a la reuni\u00f3n, de todas formas a lo largo de la semana se mandar\u00e1n instrucciones al respecto. Tambi\u00e9n se dispondr\u00e1n de firmas &#8220;por la democracia directa&#8221; -&gt;\u00a0<a href=\"http://porlademocraciadirecta.org/\" target=\"_blank\">http://porlademocraciadirecta.org/</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Hasta pronto.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>15m Elx.- Asamblea y Comunicados.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Os informamos de que tras debatir qu\u00e9 d\u00eda y qu\u00e9 hora ser\u00edan las id\u00f3neas para continuar con la Asamblea General del 15m de Elche en la pasada Asamblea del 2 de septiembre, se cambi\u00f3 a modo de prueba en un &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/09/cambio-de-hora-de-asamblea-general/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            13,
            16
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/792"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=792"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/792/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 795,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/792/revisions/795"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=792"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=792"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=792"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 783,
        "date": "2011-09-04T23:54:59",
        "date_gmt": "2011-09-04T23:54:59",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=783"
        },
        "modified": "2011-09-05T14:53:13",
        "modified_gmt": "2011-09-05T14:53:13",
        "slug": "difusion-5-septiembre-e-informacion-reuniones",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/09/difusion-5-septiembre-e-informacion-reuniones/",
        "title": {
            "rendered": "Difusi\u00f3n 5 septiembre e informaci\u00f3n reuniones."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>En la reuni\u00f3n de ayer sobre debate de la Reforma de la Constituci\u00f3n un grupo de gente qued\u00f3 en que hoy, lunes 5 \u00a0a las 11 a.m se encontrar\u00edan en la Plaza Barcelona para comenzar a difundir por esa zona y otras, la concentraci\u00f3n del martes d\u00eda 6 en la plaza de la Monta\u00f1eta en Alicante a las 19:30 h y la del s\u00e1bado 10 en la sede del PSOE de Elche.</p>\n<div>Los interesados en comenzar con la concienciaci\u00f3n est\u00e1n invitados a participar, as\u00ed como a descargarse las cuartillas para imprimirlas y contribuir as\u00ed a la causa desde este enlace:\u00a0<a href=\"http://porlademocraciadirecta.org/\"> http://porlademocraciadirecta.org/ y estaremos a la disposici\u00f3n de quien quiera informaci\u00f3n de cualquier tipo: Denuncia Mercedes Alonso, horario punto de informaci\u00f3n, mesa redonda e informativa m\u00f3vil por ciertos puntos de la ciudad para explicar en qu\u00e9 consiste la Reforma Constitucional, etc. </a><a href=\"http://elche.tomalaplaza.net/2011/09/material-difusion-concentracion-en-contra-de-la-reforma/\">http://elche.tomalaplaza.net/2011/09/material-difusion-concentracion-en-contra-de-la-reforma/</a>, aunque se proporcionar\u00e1 el material disponible a los voluntarios.</div>\n<div>Gracias por vuestra lectura y posible participaci\u00f3n.</div>\n<div>Aprovechamos para informar que ma\u00f1ana se llevar\u00e1n a cabo las siguientes reuniones en la Pla\u00e7a de Baix:</div>\n<div><strong>20:00 h: Reuni\u00f3n de difusi\u00f3n</strong> (se tratar\u00e1 c\u00f3mo llevar a cabo la concienciaci\u00f3n de las concentraciones convocadas, as\u00ed como nuevo material por crear).</div>\n<div><strong>20:30 h: Reuni\u00f3n de conserjer\u00eda o punto de informaci\u00f3n</strong> (se concretar\u00e1 qu\u00e9 d\u00eda se comenzar\u00e1 con la puesta de una mesa informativa y qui\u00e9nes estar\u00edan dispuestos a permanecer en la plaza seg\u00fan disponibilidades).</div>\n<div><strong>21:30 h: Reuni\u00f3n de grupos.</strong> Coordinaci\u00f3n de \u00e9stos y cuestiones que surjan entre los asistentes. Estar\u00e1n disponibles las hojas de firmas &#8220;Por la democracia directa&#8221; \u00a0-&gt;\u00a0http://porlademocraciadirecta.org/ \u00a0y estaremos a la disposici\u00f3n de quien quiera informaci\u00f3n de cualquier tipo: Denuncia Mercedes Alonso, horario punto de informaci\u00f3n, mesa redonda e informativa m\u00f3vil por ciertos puntos de la ciudad para explicar en qu\u00e9 consiste la Reforma Constitucional, etc.</div>\n<div>\u00a1Un saludo y hasta pronto!</div>\n<div>15m-Elx.</div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>En la reuni\u00f3n de ayer sobre debate de la Reforma de la Constituci\u00f3n un grupo de gente qued\u00f3 en que hoy, lunes 5 \u00a0a las 11 a.m se encontrar\u00edan en la Plaza Barcelona para comenzar a difundir por esa zona &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/09/difusion-5-septiembre-e-informacion-reuniones/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            13,
            16
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/783"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=783"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 7,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/783/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 791,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/783/revisions/791"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=783"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=783"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=783"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 777,
        "date": "2011-09-04T16:49:48",
        "date_gmt": "2011-09-04T16:49:48",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=777"
        },
        "modified": "2011-09-05T14:24:14",
        "modified_gmt": "2011-09-05T14:24:14",
        "slug": "asamblea-general-2200-h-02112011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/09/asamblea-general-2200-h-02112011/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea General 22:00 h 02/09/2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p align=\"center\">En Elche a las 22:00 horas del viernes 2 de septiembre del 2011.</p>\n<p align=\"center\">Reunidos, varios centenares de ciudadanos libres e indignados, aceptamos por consenso la celebraci\u00f3n de la Asamblea General, con el siguiente</p>\n<p align=\"center\"><strong><em>Orden del d\u00eda</em></strong><strong><em></em></strong></p>\n<p align=\"center\"><em><strong>1.\u00a0\u00a0\u00a0</strong></em><strong><em>\u00a0</em></strong><em><strong>Introducci\u00f3n sobre las normas de la asamblea:</strong></em></p>\n<p align=\"center\"><em><strong> Explicaci\u00f3n lenguaje de signos y procurar un lenguaje no violento.</strong></em><strong><em></em></strong></p>\n<p align=\"center\"><em><strong>2.\u00a0\u00a0\u00a0</strong></em><strong><em>\u00a0</em></strong><em><strong>Informaci\u00f3n de los Grupos de Trabajo.</strong></em></p>\n<p align=\"center\"><em><strong>3.\u00a0\u00a0\u00a0</strong></em><strong><em>\u00a0</em></strong><em><strong>Informaci\u00f3n sobre las concentraciones en contra de la Reforma de la Constituci\u00f3n.</strong></em><strong><em><br />\n<em>4.\u00a0\u00a0\u00a0</em>\u00a0<em>Calendario de barrios.</em></em></strong></p>\n<p align=\"center\"><em><strong>5.\u00a0\u00a0\u00a0</strong></em><strong><em>\u00a0</em></strong><em><strong>Cambio de d\u00eda y hora para la Asamblea General.</strong></em></p>\n<p align=\"center\"><strong><em> <em>6.\u00a0\u00a0\u00a0</em>\u00a0<em>Procedimiento de la presentaci\u00f3n de Propuestas.</em></em></strong></p>\n<p align=\"center\"><strong><em> <em>7.\u00a0\u00a0\u00a0</em>\u00a0<em>Informaci\u00f3n sobre la celebraci\u00f3n de la jornada de convivencia mesa-redonda a nivel provincial.</em></em></strong></p>\n<p align=\"center\"><strong><em> <em>8.\u00a0\u00a0\u00a0</em>\u00a0</em></strong><strong><em>Informaci\u00f3n sobre la recogida de firmas sobre el refer\u00e9ndum del techo del d\u00e9ficit.</em></strong></p>\n<p align=\"center\"><strong><em> <em>9.\u00a0\u00a0\u00a0</em>\u00a0</em></strong><strong><em>Informaci\u00f3n sobre la recogida de firmas de las ILP.</em></strong></p>\n<p align=\"center\"><em><strong>10. \u00a0Informaci\u00f3n sobre informaci\u00f3n del desalojo.</strong></em></p>\n<p align=\"center\"><strong><em> <em>11. </em></em></strong><strong><em>Sugerencias y preguntas.</em></strong></p>\n<p align=\"center\">A continuaci\u00f3n se procede al desarrollo de los puntos del orden del d\u00eda</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>1.\u00a0\u00a0\u00a0 </strong><strong>Introducci\u00f3n sobre normas de la asamblea: Explicaci\u00f3n lenguaje de signos y procurar un lenguaje no violento.</strong></p>\n<p><strong>2.\u00a0\u00a0\u00a0 </strong><strong>Informaci\u00f3n GRUPOS DE TRABAJO.</strong></p>\n<p><strong>PRENSA:</strong> Redacci\u00f3n de nota de prensa en la que informamos de las concentraciones a realizar, adem\u00e1s de la difusi\u00f3n de las mismas por diferentes webs (<a title=\"Web 15m Elche\" href=\"elche.tomalaplaza.net\">elche.tomalaplaza.net</a> y <a title=\"N-1 Elx\" href=\"https://n-1.cc/pg/profile/acampadaelche\">https://n-1.cc/pg/profile/acampadaelche</a>) y redes sociales.</p>\n<p><strong>CONSEJER\u00cdA:</strong> Queda pendiente la puesta del punto de informaci\u00f3n, \u201c\u00bfCu\u00e1ntas personas est\u00e1n dispuestas a hacer horas?\u201d Para saber si merece la pena su puesta, se pasa una hoja para ver qui\u00e9n se apuntar\u00eda y tambi\u00e9n se pondr\u00e1 en Facebook y web para saber disponibilidades.</p>\n<p><strong>CULTURA:</strong> Impresi\u00f3n de segunda edici\u00f3n de Fancine que estar\u00e1n disponible en el punto de informaci\u00f3n a\u00fan sin concretar su puesta, y se propondr\u00e1 hacer pegatinas.</p>\n<p><strong>DEBATE POL\u00cdTICO:\u00a0</strong> Se mandar\u00e1 informaci\u00f3n de la reuni\u00f3n del domingo a las 20:00 h, donde se har\u00e1 un debate sobre el fondo de la reforma de la constituci\u00f3n. Como llegamos a la conclusi\u00f3n de que la forma no agrada ahora falta esclarecer el fondo, el por qu\u00e9 no estamos de acuerdo. Este grupo se centrar\u00e1 en ello. Se propondr\u00e1n puntos m\u00f3viles, el domingo ver\u00edamos si hay suficiente gente para llevarlos a cabo, se har\u00eda un calendario y se concretar\u00edan los puntos.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Si se conoce a alg\u00fan economista que acuda a la reuni\u00f3n explicativa.</p>\n<p><strong>LEGAL:</strong></p>\n<p>Desahucios- Reuni\u00f3n coordinaci\u00f3n de distintas zonas de la provincia (intenci\u00f3n de coordinarse para la manifestaci\u00f3n del 25 de septiembre, que seguramente se realizar\u00e1 en Alicante). El pr\u00f3ximo desahucio ser\u00e1 el 21 de septiembre, y ya se informar\u00e1.</p>\n<p>Hay una reuni\u00f3n a nivel estatal de legal para el 27 de mayo en Madrid.</p>\n<p>Sobre la denuncia de Mercedes Alonso por los comentarios vertidos sobre que en el 15m de Elche hab\u00edan miembros de banda armada ETA, \u00a0se dispone del borrador, y se quiere coordinar para que aquellos que est\u00e9n interesados puedan rellenarla. Se enviar\u00e1 el contacto por si se quiere denunciar. Tiene por ahora cuatro denuncias.</p>\n<p><strong>PROPUESTAS:</strong> Se reunir\u00e1n despu\u00e9s de que algunos miembros vuelvan de vacaciones. Los que quieran participar despu\u00e9s de la Asamblea que se re\u00fanan para concretar d\u00eda y hora.</p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p><strong></strong><strong>3.\u00a0\u00a0\u00a0 </strong><strong>Informaci\u00f3n sobre la concentraci\u00f3n en contra de la reforma de la constituci\u00f3n.</strong></p>\n<p>Apoyamos y asistiremos a la concentraci\u00f3n del martes a las 19:30 en la Plaza de la Monta\u00f1eta contra la Reforma de la Constituci\u00f3n convocada por los sindicatos CCOO, UGT y USO; pidiendo que se deber\u00eda hacer un refer\u00e9ndum. Hay octavillas y carteler\u00eda disponibles en la web y en Facebook. Si las hay se repartir\u00e1n el domingo a las 20:00 h en la mesa redonda para explicar la Reforma de la Constituci\u00f3n. Adem\u00e1s, como se est\u00e1 informando desde el mi\u00e9rcoles pasado, el s\u00e1bado 10 a las 12:00 h nos concentraremos en la sede del PSOE y debatiremos abiertamente con alg\u00fan miembro del partido.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>4. Calendario de barrios.</strong></p>\n<p>Hay varias fechas en las que se han concretado algunas acciones: 25 de septiembre manifestaci\u00f3n de la PAH, la manifestaci\u00f3n global del 15 de octubre; y dependiendo de la fecha de la convivencia de Alicante, que a\u00fan no se sabe, se ha hecho un calendario con varias fechas, y como el permiso se debe pedir 10 d\u00edas antes se deber\u00eda empezar la semana que viene. En un principio ser\u00eda s\u00e1bado pero no se descarta entre semana.</p>\n<p>Posibles formas de cubrir los barrios:</p>\n<p>T\u00f3scar, Carrus, el barrio patilla, Reina Victoria, Paseo de los Ca\u00eddos y Pisos Azules, Rabal y Salvador, Viejo Altabix y el Pl\u00e1.</p>\n<p>Se ha dejado en un principio un espacio de dos semanas. \u00bfSiempre s\u00e1bado? \u00bfCubrirlo de diferente forma?</p>\n<p>Se abre el turno de palabras:</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Los s\u00e1bados no era el d\u00eda m\u00e1s adecuado. Cada uno en su barrio podr\u00eda preguntar qu\u00e9 d\u00eda ser\u00eda el id\u00f3neo.</p>\n<p>Se repasa la lista por si falta alg\u00fan sitio por cubrir.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Si nos parece bien y confiamos el buen criterio del compa\u00f1ero podr\u00edamos dejarla as\u00ed\u2026Respecto a los s\u00e1bados hay que pensar en la disponibilidad de la gente al ser un d\u00eda en el que normalmente no se trabaja. Se potencia as\u00ed la participaci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Si se cambia el d\u00eda de la asamblea se podr\u00eda proponer ir a hacer asambleas los viernes.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Los barrios donde haya asociaci\u00f3n de vecinos que funcione se puede aprovechar el d\u00eda de reuni\u00f3n.</p>\n<p>&#8211; El lunes en la reuni\u00f3n de grupos a las 21:30 h haremos una propuesta m\u00e1s concreta.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>5.\u00a0\u00a0\u00a0 </strong><strong>Cambio de d\u00edas y horarios de la asamblea general.</strong></p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Cambiarla un d\u00eda entre semana: mi\u00e9rcoles o jueves. Propuesta: jueves 9:30 h.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Domingo. O mirar qu\u00e9 hacen otras asambleas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Viernes a las 19 h. -&gt; Problemas: la gente est\u00e1 trabajando, entonces ser\u00eda a las 20:30 h.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se dice que siempre se atrasan las cosas. \u201cLa gente se cansa porque no ve acci\u00f3n. Hay que salir con panfletos para activar a la gente.\u201d</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00bfEstamos de acuerdo con que se cambie el d\u00eda y la hora? Existe consenso.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00bfJueves o domingo?</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00bfJueves a las 21 h?\u00a0 Por mayor\u00eda.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00bfDomingo a las 19 h?</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u201cNo es por amargar las fiestas a los que no quieren que el viernes se haga la asamblea. Hay mucha gente que esperamos que venga, y por intuici\u00f3n vienen directamente el viernes.\u201d</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u201cHasta ahora quienes nos han visto nos ha visto viernes pero las cosas se pueden cambiar.\u201d</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u201cSi decidimos cambiar el d\u00eda que se haga a partir de octubre.\u201d</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u201cPero entonces habr\u00e1 que decidirlo durante otra asamblea a lo largo de septiembre.\u201d</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u201cLos viernes hay personas que tienen que ir a otros sitios. \u201c</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u201c\u00bfAlguien se opone para que se haga el jueves?\u201d</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u201cUna alternativa por si se cambia el d\u00eda: la reuni\u00f3n de grupos que se haga el viernes para que se pueda informar.\u201d</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u201cAntes de votar a lo mejor hay un d\u00eda al que todo el mundo le va bien.\u201d</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone el domingo para evitar que no venga la gente que trabaje.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Ante una confusi\u00f3n generalizada, se pregunta: \u201c\u00bfEstamos de acuerdo en que tenemos que cambiar el viernes?\u201d</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Razones por las que no quiere cambiar el viernes:</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u201cLos niveles de participaci\u00f3n son muchos. No entiende por qu\u00e9 se tienen que cambiar los viernes, pero s\u00ed que hay que cambiar la hora. A las 20:00 h. El domingo es un d\u00eda para descansar.\u201d</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00bfSi se adelanta a las 20 h ser\u00e1 positivo?</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 9 personas quieren que se mantengan las asambleas en viernes.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Viernes a las 20:00 h 26 personas a favor, y domingo a las 20:00h 11 personas a favor. Parece que la propuesta del domingo no agrada demasiado.</p>\n<p>La pr\u00f3xima asamblea se realizar\u00e1 a las 20:00 h y funcionar\u00e1 como prueba de asistencia de la ciudadan\u00eda.</p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p><strong></strong><strong>6. Procedimiento de la presentaci\u00f3n de propuestas.</strong></p>\n<p>Para las personas que tengan alguna propuesta que las escriban en un documento que se ha creado. Se pasa un formato para que les echen un vistazo. Desde el grupo de debate se ha realizado con el objetivo de no lanzar propuestas sin m\u00e1s y se debe rellenar e indicar lo que se propone: El objetivo y los recursos necesarios para llevarlos a cabo. La persona que lo proponga ha de hacerse responsable, redactarla, pasarla al grupo de propuestas el jueves a las 20:00 (si hay cambio de d\u00eda y hora se comunicar\u00e1), y se har\u00e1 un an\u00e1lisis y primer debate. Las propuestas se presentar\u00e1n en la asamblea m\u00e1s trabajadas y en \u00e9sta cualquiera que quiera participar se pondr\u00e1 en contacto con la persona que la ha lanzado y se coordinar\u00e1n.</p>\n<p>Plantilla de propuestas:\u00a0<a href=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/Propuestas.pdf\">http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/Propuestas.pdf</a></p>\n<p>Si alguien tiene algo que aportar que lo a\u00f1ada en el Grupo de Propuestas los jueves a las 20:00 h en la Pla\u00e7a de Baix.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>7. Informaci\u00f3n sobre la jornada de convivencia-mesa redonda provincial.</strong></p>\n<p>Desde algunos grupos de Alicante y Torrevieja se ha lanzado una propuesta para hacer una mesa redonda de convivencia. Las fechas que se est\u00e1n barajando son el d\u00eda 2 y el d\u00eda 8 de octubre. No se ha quedado a\u00fan en el lugar. Si es en Elche se har\u00e1 un grupo de trabajo con DRY para concretar las actividades. Al principio iba a ser s\u00f3lo una convivencia pero se han ido a\u00f1adiendo otras propuestas. Se lanz\u00f3 la propuesta de hacerlo todo el d\u00eda con talleres, foros para coordinarnos en toda la provincia y la asamblea para todo lo que se ha hablado durante el d\u00eda. Si existe alguna propuesta se la pasa a una compa\u00f1era o puede entrar en Facebook y trabajar desde ah\u00ed:<a href=\"http://www.facebook.com/groups/245959842093532/\"> http://www.facebook.com/groups/245959842093532/</a></p>\n<p>Seguiremos informando.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>8. Informaci\u00f3n sobre la recogida de firmas sobre el refer\u00e9ndum del techo del d\u00e9ficit.</strong></p>\n<p>En la web de Vicent Navarro y otras, se muestra informaci\u00f3n al respecto. No se sabe si se puede firmar en formato f\u00edsico. Tienen validez la recogida de firmas por internet.</p>\n<p><a href=\"http://www.vnavarro.org/\">\u00a0http://www.vnavarro.org/</a></p>\n<p><a href=\"http://actuable.es/peticiones/pide-referendum-ratificar-reforma-la-constitucion\">http://actuable.es/peticiones/pide-referendum-ratificar-reforma-la-constitucion</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>9.\u00a0\u00a0\u00a0 </strong><strong>Informaci\u00f3n sobre la recogida de firmas de las ILP.</strong></p>\n<p>Recogida firmas sobre el derecho de petici\u00f3n: Derecho que recoge la Constituci\u00f3n, el cual dice que cualquier ciudadano puede pedir lo que estime oportuno al estamento p\u00fablico que considere oportuno: Al ayto., a la diputaci\u00f3n provincial, a la Generalitat o al Estado. El estamento p\u00fablico est\u00e1 obligado a valorar esa petici\u00f3n y contestarla pero en un futuro no tiene por qu\u00e9 cumplirla. Surge de la zona norte de Asturias, de una Asamblea, y lo est\u00e1n organizando a trav\u00e9s de una p\u00e1g.: http://porlademocraciadirecta.org/ ,utilizando la plantilla de propuestas. La tem\u00e1tica es : pol\u00edtica. El \u00e1mbito de actuaci\u00f3n es auton\u00f3mica y estatal porque se pretende recoger en las 17 comunidades Aut\u00f3nomas, si se puede se llevar\u00e1 a cabo en todas. Motivo: Porque hay 17 posibilidades de que lo eleven al congreso. Si fuera directamente con 1 ser\u00eda solo una apuesta. Y hay un valor medi\u00e1tico m\u00e1s importante al ser 17 noticias. Las posibilidades son el 99%&#8230;Pero con 17 propuestas puede ser que alguna Comunidad Auton\u00f3mica la eleve al Congreso. Podemos sumarnos a la recogida de firmas y la reforma de los art\u00edculos 87, 92 y 166\u2026. , \u00e9stos regulan la Iniciativa Legislativa Popular: el pueblo s\u00f3lo puede solicitar cambios de leyes org\u00e1nicas para abajo. \u201cLa constituci\u00f3n s\u00f3lo se puede modificar a propuesta del Congreso\u201d.\u00a0 S\u00f3lo se reforma a petici\u00f3n del congreso, no se podr\u00eda hacer esto con una petici\u00f3n popular, se recojan las firmas que se recojan. Y la petici\u00f3n de refer\u00e9ndum no se puede pedir por parte del pueblo, no se puede pedir por iniciativa popular, s\u00f3lo se puede pedir v\u00eda congreso. Se tratar\u00edan de recoger m\u00e1s de 500.000 firmas. Propuestas: que llegue al congreso y que tenga un impacto medi\u00e1tico y sensibilice a la gente para que se quite el concepto de que con la recogida de firmas se pueden cambiar las cosas. Los aspectos de calado no se pueden cambiar. Hay 48 asambleas que secundan la recogida de firmas. M\u00e9todos de valoraci\u00f3n previstos: cuando se reencuentren las listas.</p>\n<p>\u201cHay hojas de firmas que se pueden descargar de internet de la p\u00e1gina anteriormente indicada, pero aqu\u00ed tenemos a disposici\u00f3n para la gente interesada de la asamblea, y en un futuro pr\u00f3ximo estar\u00e1 disponible en el punto de informaci\u00f3n. Se ver\u00e1 si la fecha se cambia a partir de que se lleve a cabo la recogida de firmas, por ahora la fecha l\u00edmite es el 15 de octubre.\u201d</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se pide que se cambie la constituci\u00f3n para que se cambie el refer\u00e9ndum, es apol\u00edtica, y tiene que ver con la reciente y aprobada Reforma de la Constituci\u00f3n. No es de derechas ni de izquierdas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se abre turno de palabra:</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u201cSi vamos a recogerlas y no va a servir de nada&#8230;\u201d</p>\n<p>&#8211; \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u201cEn el proceso de recogida de firmas no se trata de que firmen porque s\u00ed, \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0se trata de explicar y conciencia a la gente.\u201d</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se reparten unos panfletos informativos que est\u00e1n disponibles en la web.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Que se recojan las posibles y se le entregue a un compa\u00f1ero en la pr\u00f3xima asamblea o reuni\u00f3n.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u201cCuando se hizo la propuesta en este estado espa\u00f1ol se la han pasado por el forro. Aunque hay ejemplos claros de que se han recogido millones de firmas sin hacer nada. Al respecto de la recogida de firmas se har\u00eda una propuesta: Poner el punto de informaci\u00f3n.\u201d Pero esto ya se ha hablado anteriormente.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 En los grupos de difusi\u00f3n que se lleven las firmas para los barrios.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone que se hagan charlas en los institutos. Se le pasa a la compa\u00f1era que lo propone, una hoja de propuestas.</p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p>10. \u00a0<strong>Sugerencias y preguntas.</strong></p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Vamos a decir los dos primeros barrios.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Un compa\u00f1ero, ahora de vacaciones, entreg\u00f3 unas hojas para saber qu\u00e9 d\u00eda ven\u00edan mejor en cada barrio.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00bfSe deciden los primeros barrios?</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 El tema de barrios es cuestionado por un compa\u00f1ero. Hay que asumir que el 15m se tiene que quedar en barrios. Esto no es constructivo. O est\u00e1s mucho tiempo currando o se olvidan de ti. Si de aqu\u00ed a noviembre queremos ir a los barrios, todas las asambleas van a ser de nosotros y dos m\u00e1s. Si tenemos que ir a alg\u00fan lado vamos al Rabal y a Alt\u00e1bix. De aqu\u00ed a noviembre hay muchas actividades adem\u00e1s de los barrios.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Un asistente le da la raz\u00f3n al \u00faltimo compa\u00f1ero pero hay que combinar y descentralizar las asambleas. La forma de concretarlo ser\u00eda contactar con las asociaciones de vecinos. El mov. 15m puede ser un movimiento Popular organizado en un futuro (inciso: Si no hay personal no se puede).</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Quedarnos en el centro no es suficiente. Har\u00eda una prueba poco a poco y se ir\u00eda ampliando.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Los servicios sociales se van a trasladar a Altabix, sumando despidos, etc, est\u00e1n pasando muchas cosas y hay que trabajarlo en nuestra ciudad.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se pide que no se cambie de tema antes de zanjar una sugerencia concreta.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u201cSi vamos a los barrios de la manera en la que estamos aqu\u00ed nos hace falta capacidad de marketing, no queramos repetir nuestros problemas en los barrios. Hacer pedagog\u00eda con los medios que tengamos. Debemos aprovechar el espacio proyectando videos que conciencien a los ciudadanos. \u201c</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u201cTenemos que tener una continuidad en los barrios, como en los palmerales. No ser\u00eda normal contactar con ellos. Tendr\u00edamos que hablar con esa gente y hacer una mediaci\u00f3n con ellos con los problemas que nos plantearon.\u201d</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Es mejor tener claro que se va a un barrio y hay que intentar crear algo permanente, es mejor acotar donde se puede ir con gente que ya est\u00e1 haciendo cosas ah\u00ed.\u201d A\u00f1ade que es de la Asociaci\u00f3n de vecinos de Altabix y all\u00ed est\u00e1n teniendo problemas internos\u00a0 y no ser\u00eda buen momento para ir. \u201cIgual ser\u00eda mejor empezar por el Rabal hasta que se aclaren entre ellos y se pueda hacer algo bien hecho trabajando desde aqu\u00ed con un programa, haciendo algo interesante.\u201d</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u201cHace mes\u00a0 y medio la presidenta de Asociaciones de vecinos y pedan\u00edas de Elche dijo que quer\u00eda colaborar con el 15m. A la hora de movernos por los barrios ser\u00eda interesante tenerlo en cuenta.\u201d</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Parece ser que si aterrizamos por el Rabal al estar en contacto con la asociaci\u00f3n podemos invitarles a hacer cosas dentro de los locales, y se pueden hacer proyecciones de videos, presentaci\u00f3n del movimiento, actuaciones de grupos de m\u00fasica\u2026Y la idea ser\u00eda que en cada barrio hubiera un grupo organizado.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone hacer un grupo de trabajo concreto para participar en barrios. Se piden voluntarios.</p>\n<p>Sale una voluntaria \u00a0para aunque sea, una m\u00ednima continuidad con el tema de los palmerales.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Esto se podr\u00eda hacer dentro de un grupo concreto del tema barrios. Este grupo consistir\u00eda en ver el calendario, organizar las actividades y contactar con las asociaciones de vecinos, la difusi\u00f3n\u2026Por ahora hay unos 8 voluntarios.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u201cAntes de llegar a barrios, ser\u00eda interesante contactar con los que est\u00e1n asociados all\u00ed y tocar el ambiente y contactar con su sede y ver si hay posibilidad de hacer cosas.\u201d</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 A las asociaciones de vecinos no les interesa participar porque funciona por subvenciones. Las \u00fanicas asociaciones que no dependen de municipal es Zapatillera y Centro-Avenida.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se comenta que la construcci\u00f3n de un complejo hotelero se ha aprobado en la Marina.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 En la reuni\u00f3n de grupos del lunes a las 21:30 h se acordar\u00e1 un barrio y una hora.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: center\">Una\u00a0vez consensuados los presentes acuerdos los asistentes dan por clausurada la Asamblea\u00a0celebrada en Elche,</p>\n<p style=\"text-align: center\">siendo las 12:00 horas del viernes 2 de septiembre de 2011.</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>15m Elx- Asamblea.</strong></p>\n<p style=\"text-align: left\">(Las cuatro actas anteriores se ir\u00e1n colgando a lo largo de la semana entrante, disculpad el retraso).</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>En Elche a las 22:00 horas del viernes 2 de septiembre del 2011. Reunidos, varios centenares de ciudadanos libres e indignados, aceptamos por consenso la celebraci\u00f3n de la Asamblea General, con el siguiente Orden del d\u00eda 1.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Introducci\u00f3n sobre las normas &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/09/asamblea-general-2200-h-02112011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            15,
            13
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/777"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=777"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/777/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 790,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/777/revisions/790"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=777"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=777"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=777"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 771,
        "date": "2011-09-04T13:33:41",
        "date_gmt": "2011-09-04T13:33:41",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=771"
        },
        "modified": "2011-09-04T13:35:14",
        "modified_gmt": "2011-09-04T13:35:14",
        "slug": "mesa-redonda-para-explicar-la-reforma-constitucional",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/09/mesa-redonda-para-explicar-la-reforma-constitucional/",
        "title": {
            "rendered": "&#8220;Mesa Redonda&#8221; para explicar la Reforma Constitucional."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: justify\">Recordamos que\u00a0<strong>esta tarde \u00a0a las 20:00 h en la Pla\u00e7a 18 de Maig (o de Baix), tendr\u00e1 lugar una \u201cMesa Redonda\u201d para explicar en qu\u00e9 consiste la Reforma Constitucional y explicar las dudas que les surjan a los asistentes.</strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\">Volvemos por tanto a hacer\u00a0un llamamiento para toda aquella persona que sienta la responsabilidad de saber qu\u00e9 actuaciones est\u00e1 cometiendo el equipo de gobierno de su pa\u00eds, las que empeorar\u00e1n la econom\u00eda del territorio espa\u00f1ol.</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><em>Os invitamos de nuevo a apoyar las dos concentraciones convocadas para esta nueva semana:</em></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong><span style=\"color: #003300\">&#8211; El martes 6 de Septiembre, apoyar\u00e1 y asistir\u00e1 a la concentraci\u00f3n que ha convocado CCOO, UGT Y USO, protestando por el cambio de la Constituci\u00f3n exigiendo un Refer\u00e9ndum ciudadano. Esta convocatoria es de car\u00e1cter nacional y ser\u00e1 secundada por los sindicatos convocantes y el resto de colectivos que la apoyan en todo el estado.</span></strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong></strong><br />\n<strong><span style=\"color: #003300\">&#8211; El s\u00e1bado 10 de septiembre se ha convocado una concentraci\u00f3n para el s\u00e1bado 10 de Septiembre a las 12:00h en la sede del PSOE, en protesta contra el fondo y la forma de esta \u201creforma constitucional express\u201d, reivindicando as\u00ed nuestro derecho a votar este cambio en nuestra Constituci\u00f3n a trav\u00e9s de un Refer\u00e9ndum; se invitar\u00e1 a un debate abierto a cualquier miembro del PSOE que desee dialogar sobre esta reforma.\u00a0</span></strong></p>\n<p>A continuaci\u00f3n se muestra el nuevo art\u00edculo de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola:</p>\n<p>Art\u00edculo 135. NUEVO<br />\nEl art\u00edculo 135 de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola queda redactado como sigue:<br />\n\u201c1. Todas las Administraciones P\u00fablicas adecuar\u00e1n sus actuaciones al principio de estabilidad presupuestaria.<br />\n2. El Estado y las Comunidades Aut\u00f3nomas no podr\u00e1n incurrir en un d\u00e9ficit estructural que supere los m\u00e1rgenes establecidos, en su caso, por la Uni\u00f3n Europea para sus Estados Miembros.<br />\nUna Ley Org\u00e1nica fijar\u00e1 el d\u00e9ficit estructural m\u00e1ximo permitido al Estado y a las Comunidades Aut\u00f3nomas, en relaci\u00f3n con su producto interior bruto. Las Entidades Locales deber\u00e1n presentar equilibrio presupuestario.<br />\n3. El Estado y las Comunidades Aut\u00f3nomas habr\u00e1n de estar autorizados por Ley para emitir deuda p\u00fablica o contraer cr\u00e9dito.<br />\nLos cr\u00e9ditos para satisfacer los intereses y el capital de la deuda p\u00fablica de las Administraciones se entender\u00e1n siempre incluidos en el estado de gastos de sus presupuestos y su pago gozar\u00e1 de prioridad absoluta. Estos cr\u00e9ditos no podr\u00e1n ser objeto de enmienda o modificaci\u00f3n, mientras se ajusten a las condiciones de la Ley de emisi\u00f3n.<br />\nEl volumen de deuda p\u00fablica del conjunto de las Administraciones P\u00fablicas en relaci\u00f3n al producto interior bruto del Estado no podr\u00e1 superar el valor de referencia establecido en el Tratado de Funcionamiento de la Uni\u00f3n Europea.<br />\n4. Los l\u00edmites de d\u00e9ficit estructural y de volumen de deuda p\u00fablica s\u00f3lo podr\u00e1n superarse en caso de cat\u00e1strofes naturales, recesi\u00f3n econ\u00f3mica o situaciones de emergencia extraordinaria que escapen al control del Estado y perjudiquen considerablemente la situaci\u00f3n financiera o la sostenibilidad econ\u00f3mica o social del Estado, apreciadas por la mayor\u00eda absoluta de los miembros del Congreso de los Diputados.<br />\n5. Una Ley Org\u00e1nica desarrollar\u00e1 los principios a que se refiere este art\u00edculo, as\u00ed como la participaci\u00f3n, en los procedimientos respectivos, de los \u00f3rganos de coordinaci\u00f3n institucional entre las Administraciones P\u00fablicas en materia de pol\u00edtica fiscal y financiera. En todo caso, regular\u00e1:<br />\na) La distribuci\u00f3n de los l\u00edmites de d\u00e9ficit y de deuda entre las distintas Administraciones P\u00fablicas, los supuestos excepcionales de superaci\u00f3n de los mismos y la forma y plazo de correcci\u00f3n de las desviaciones que sobre uno y otro pudieran producirse.<br />\nb) La metodolog\u00eda y el procedimiento para el c\u00e1lculo del d\u00e9ficit estructural.<br />\nc)La responsabilidad de cada Administraci\u00f3n P\u00fablica en caso de incumplimiento de los objetivos de estabilidad presupuestaria.<br />\n6.Las Comunidades Aut\u00f3nomas, de acuerdo con sus respectivos Estatutos y dentro de los l\u00edmites a que se refiere este art\u00edculo, adoptar\u00e1n las disposiciones que procedan para la aplicaci\u00f3n efectiva del principio de estabilidad en sus normas y decisiones presupuestarias.</p>\n<p>Esto, quiere decir que:<br />\nA trav\u00e9s de una ley Org\u00e1nica, el Gobierno establecer\u00e1, de forma unilateral, un l\u00edmite al endeudamiento, una cifra m\u00e1xima de d\u00e9ficit de gasto p\u00fablico.<br />\nSe hace referencia a la limitaci\u00f3n de actuaci\u00f3n de los poderes p\u00fablicos, no siendo as\u00ed de los poderes privados.<br />\nTambi\u00e9n se habla del acercamiento a los niveles de endeudamiento establecidos por Europa, sin embargo nada de ajuste fiscal ni aproximaci\u00f3n a los niveles impositivos y de financiaci\u00f3n que tienen el resto de pa\u00edses europeos, para conseguir la sostenibilidad econ\u00f3mica y social.<br />\nEn definitiva, un texto muy pr\u00f3ximo a intereses econ\u00f3micos neoliberales ,que les permitir\u00e1, bajo mandato constitucional, recortar en servicios sociales (educaci\u00f3n, sanidad y seguridad social) cuando sea menester. Entendemos que esta reforma traer\u00e1 grav\u00edsimas consecuencias para el futuro del Estado de bienestar y un important\u00edsimo impacto sobre la vida de los ciudadanos. No puede realizarse de espaldas a la ciudadan\u00eda.<br />\nPor ello exigimos que la reforma constitucional sea llevada a refer\u00e9ndum.</p>\n<p><em><strong>Videos explicativos: \u00bfComo afectar\u00e1 la reforma constitucional al d\u00e9ficit?</strong></em><br />\n<a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=4jbWqAjrBRM\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://www.youtube.com/watch?v=4jbWqAjrBRM</a></p>\n<p><a href=\"http://blip.tv/attactv/reforma-constitucional-para-el-pueblo-o-para-los-mercados-5507743\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://blip.tv/attactv/reforma-constitucional-para-el-pueblo-o-para-los-mercados-5507743</a></p>\n<p>&nbsp;<br />\n<em><strong>Art\u00edculos cr\u00edticos sobre la reforma de la constituci\u00f3n</strong></em><br />\n<a href=\"http://www.attac.es/los-trileros-mayores-del-reino-y-la-clave-de-la-reforma-constitucional/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://www.attac.es/los-trileros-mayores-del-reino-y-la-clave-de-la-reforma-constitucional/</a><br />\n<a href=\"http://info.nodo50.org/La-reforma-constitucional-el.html\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://info.nodo50.org/La-reforma-constitucional-el.html</a><br />\n<a href=\"http://www.attac.es/el-techo-de-gasto-o-como-despistar-para-acabar-recortando-servicios-publicos/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://www.attac.es/el-techo-de-gasto-o-como-despistar-para-acabar-recortando-servicios-publicos/</a><br />\n<a href=\"http://www.attac.es/un-referendum-necesario/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://www.attac.es/un-referendum-necesario/</a><br />\n<a href=\"http://www.agarzon.net/?p=1073\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://www.agarzon.net/?p=1073</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>\u00a1Animaos a saber y a participar!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>15m Elx- Debate pol\u00edtico.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Recordamos que\u00a0esta tarde \u00a0a las 20:00 h en la Pla\u00e7a 18 de Maig (o de Baix), tendr\u00e1 lugar una \u201cMesa Redonda\u201d para explicar en qu\u00e9 consiste la Reforma Constitucional y explicar las dudas que les surjan a los asistentes. Volvemos &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/09/mesa-redonda-para-explicar-la-reforma-constitucional/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            19,
            7
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/771"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=771"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/771/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 774,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/771/revisions/774"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=771"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=771"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=771"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 764,
        "date": "2011-09-02T18:02:36",
        "date_gmt": "2011-09-02T18:02:36",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/Propuestas.pdf"
        },
        "modified": "2011-09-02T18:02:36",
        "modified_gmt": "2011-09-02T18:02:36",
        "slug": "propuestas",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/09/plantilla-para-propuestas/propuestas/",
        "title": {
            "rendered": "Propuestas"
        },
        "author": 309,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/Propuestas.pdf'>Propuestas</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Propuestas</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 757,
        "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/Propuestas.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/764"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/309"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=764"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 757,
        "date": "2011-09-02T17:54:24",
        "date_gmt": "2011-09-02T17:54:24",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=757"
        },
        "modified": "2011-09-02T18:18:31",
        "modified_gmt": "2011-09-02T18:18:31",
        "slug": "plantilla-para-propuestas",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/09/plantilla-para-propuestas/",
        "title": {
            "rendered": "Plantilla para propuestas"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>En el enlace ten\u00e9is la plantilla de presentaci\u00f3n de propuestas en pdf para descargarla si quer\u00e9is y presentar as\u00ed las propuestas de manera m\u00e1s correcta a la asamblea&#8230;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/Propuestas.pdf\">Propuestas</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Mediante esta plantilla se pretende agilizar y optimizar el proceso de presentaci\u00f3n y puesta en marcha de propuestas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Seguimos trabajando \u00a1\u00a1</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>En el enlace ten\u00e9is la plantilla de presentaci\u00f3n de propuestas en pdf para descargarla si quer\u00e9is y presentar as\u00ed las propuestas de manera m\u00e1s correcta a la asamblea&#8230; &nbsp; Propuestas &nbsp; &nbsp; Mediante esta plantilla se pretende agilizar y optimizar &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/09/plantilla-para-propuestas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 309,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/757"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/309"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=757"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 8,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/757/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 762,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/757/revisions/762"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=757"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=757"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=757"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 748,
        "date": "2011-09-02T15:40:24",
        "date_gmt": "2011-09-02T15:40:24",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=748"
        },
        "modified": "2011-09-03T06:13:36",
        "modified_gmt": "2011-09-03T06:13:36",
        "slug": "material-difusion-concentracion-en-contra-de-la-reforma",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/09/material-difusion-concentracion-en-contra-de-la-reforma/",
        "title": {
            "rendered": "Material Difusi\u00f3n Concentraci\u00f3n en contra de la Reforma."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Aqu\u00ed os dejamos el material para difundir las concentraciones en contra de la Reforma de la Constituci\u00f3n de los d\u00edas 6 de septiembre a las 19:30 h en la Plaza de la Monta\u00f1eta de Alicante y el 10 de septiembre a las 12:00 en la sede del PSOE de Elche. De esta forma pod\u00e9is imprimir vuestras propias octavillas o vuestros propios carteles con tal de informar a la ciudadan\u00eda de las acciones:<br />\nCartel Grande:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/cartel_grande.png\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-749\" src=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/cartel_grande-214x300.png\" alt=\"\" width=\"214\" height=\"300\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/cartel_grande-214x300.png 214w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/cartel_grande-731x1024.png 731w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/cartel_grande-107x150.png 107w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/cartel_grande-400x559.png 400w\" sizes=\"(max-width: 214px) 100vw, 214px\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Octavillas:</p>\n<p style=\"text-align: center\">Anverso:</p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_amverso.png\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-750\" src=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_amverso-214x300.png\" alt=\"\" width=\"214\" height=\"300\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_amverso-214x300.png 214w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_amverso-107x150.png 107w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_amverso-400x560.png 400w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_amverso.png 470w\" sizes=\"(max-width: 214px) 100vw, 214px\" /></a><a href=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_amverso.png\"><br />\n</a>Reverso:</p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_reverso.png\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-751\" src=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_reverso-214x300.png\" alt=\"\" width=\"214\" height=\"300\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_reverso-214x300.png 214w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_reverso-107x150.png 107w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_reverso-400x560.png 400w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_reverso.png 470w\" sizes=\"(max-width: 214px) 100vw, 214px\" /></a></p>\n<p style=\"text-align: left\"><em>\u00a1Gracias!</em></p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>Pr\u00f3ximamente os informaremos de c\u00f3mo poder colaborar en la difusi\u00f3n, aunque esta noche se celebrar\u00e1 a las 22:00 h la Asamblea General en Pla\u00e7a de Baix a las 22:00 h y os podr\u00e9is informar de \u00e9ste y otros temas de inter\u00e9s, adem\u00e1s de recoger &#8216;carteler\u00eda&#8217; para comenzar a concienciar.</strong></p>\n<p style=\"text-align: left\"><em>#15 Elx- Difusi\u00f3n.</em></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Aqu\u00ed os dejamos el material para difundir las concentraciones en contra de la Reforma de la Constituci\u00f3n de los d\u00edas 6 de septiembre a las 19:30 h en la Plaza de la Monta\u00f1eta de Alicante y el 10 de septiembre &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/09/material-difusion-concentracion-en-contra-de-la-reforma/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            10,
            7
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/748"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=748"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/748/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 770,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/748/revisions/770"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=748"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=748"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=748"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 751,
        "date": "2011-09-02T15:36:01",
        "date_gmt": "2011-09-02T15:36:01",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_reverso.png"
        },
        "modified": "2011-09-02T15:36:01",
        "modified_gmt": "2011-09-02T15:36:01",
        "slug": "panfleto_reverso",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/09/material-difusion-concentracion-en-contra-de-la-reforma/panfleto_reverso/",
        "title": {
            "rendered": "panfleto_reverso"
        },
        "author": 20,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_reverso.png'><img width=\"214\" height=\"300\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_reverso-214x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_reverso-214x300.png 214w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_reverso-107x150.png 107w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_reverso-400x560.png 400w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_reverso.png 470w\" sizes=\"(max-width: 214px) 100vw, 214px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/png",
        "media_details": {
            "width": "470",
            "height": "658",
            "hwstring_small": "height='96' width='68'",
            "file": "2011/09/panfleto_reverso.png",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "panfleto_reverso-150x150.png",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_reverso-150x150.png"
                },
                "medium": {
                    "file": "panfleto_reverso-214x300.png",
                    "width": "214",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_reverso-214x300.png"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "panfleto_reverso-107x150.png",
                    "width": "107",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_reverso-107x150.png"
                },
                "single-post-thumbnail": {
                    "file": "panfleto_reverso-400x560.png",
                    "width": "400",
                    "height": "560",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_reverso-400x560.png"
                },
                "full": {
                    "file": "panfleto_reverso.png",
                    "width": 470,
                    "height": 658,
                    "mime_type": "image/png",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_reverso.png"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 748,
        "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_reverso.png",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/751"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=751"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 750,
        "date": "2011-09-02T15:34:30",
        "date_gmt": "2011-09-02T15:34:30",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_amverso.png"
        },
        "modified": "2011-09-02T15:34:30",
        "modified_gmt": "2011-09-02T15:34:30",
        "slug": "panfleto_amverso",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/09/material-difusion-concentracion-en-contra-de-la-reforma/panfleto_amverso/",
        "title": {
            "rendered": "Amverso."
        },
        "author": 20,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_amverso.png'><img width=\"214\" height=\"300\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_amverso-214x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_amverso-214x300.png 214w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_amverso-107x150.png 107w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_amverso-400x560.png 400w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_amverso.png 470w\" sizes=\"(max-width: 214px) 100vw, 214px\" /></a></p>\n<p>Amverso.</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Amverso.</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/png",
        "media_details": {
            "width": "470",
            "height": "658",
            "hwstring_small": "height='96' width='68'",
            "file": "2011/09/panfleto_amverso.png",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "panfleto_amverso-150x150.png",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_amverso-150x150.png"
                },
                "medium": {
                    "file": "panfleto_amverso-214x300.png",
                    "width": "214",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_amverso-214x300.png"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "panfleto_amverso-107x150.png",
                    "width": "107",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_amverso-107x150.png"
                },
                "single-post-thumbnail": {
                    "file": "panfleto_amverso-400x560.png",
                    "width": "400",
                    "height": "560",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_amverso-400x560.png"
                },
                "full": {
                    "file": "panfleto_amverso.png",
                    "width": 470,
                    "height": 658,
                    "mime_type": "image/png",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_amverso.png"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 748,
        "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/panfleto_amverso.png",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/750"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=750"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 749,
        "date": "2011-09-02T15:32:49",
        "date_gmt": "2011-09-02T15:32:49",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/cartel_grande.png"
        },
        "modified": "2011-09-02T15:32:49",
        "modified_gmt": "2011-09-02T15:32:49",
        "slug": "cartel_grande",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/09/material-difusion-concentracion-en-contra-de-la-reforma/cartel_grande/",
        "title": {
            "rendered": "Cartel Grande."
        },
        "author": 20,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/cartel_grande.png'><img width=\"214\" height=\"300\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/cartel_grande-214x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/cartel_grande-214x300.png 214w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/cartel_grande-731x1024.png 731w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/cartel_grande-107x150.png 107w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/cartel_grande-400x559.png 400w\" sizes=\"(max-width: 214px) 100vw, 214px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/png",
        "media_details": {
            "width": "1772",
            "height": "2480",
            "hwstring_small": "height='96' width='68'",
            "file": "2011/09/cartel_grande.png",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "cartel_grande-150x150.png",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/cartel_grande-150x150.png"
                },
                "medium": {
                    "file": "cartel_grande-214x300.png",
                    "width": "214",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/cartel_grande-214x300.png"
                },
                "large": {
                    "file": "cartel_grande-731x1024.png",
                    "width": "731",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/cartel_grande-731x1024.png"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "cartel_grande-107x150.png",
                    "width": "107",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/cartel_grande-107x150.png"
                },
                "single-post-thumbnail": {
                    "file": "cartel_grande-400x559.png",
                    "width": "400",
                    "height": "559",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/cartel_grande-400x559.png"
                },
                "full": {
                    "file": "cartel_grande.png",
                    "width": 1772,
                    "height": 2480,
                    "mime_type": "image/png",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/cartel_grande.png"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 748,
        "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/09/cartel_grande.png",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/749"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=749"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 740,
        "date": "2011-09-01T18:47:49",
        "date_gmt": "2011-09-01T18:47:49",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=740"
        },
        "modified": "2011-09-02T12:49:44",
        "modified_gmt": "2011-09-02T12:49:44",
        "slug": "sobre-asamblea-general-2-de-septiembre-11",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/09/sobre-asamblea-general-2-de-septiembre-11/",
        "title": {
            "rendered": "Sobre Asamblea General 2 de septiembre 11."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong>Ma\u00f1ana, d\u00eda 2 de septiembre, tendr\u00e1 lugar como cada viernes, la Asamblea General del movimiento 15m Elche en la Pla\u00e7a de Baix a las 22:00 h.</strong></p>\n<p>Se tratar\u00e1n los siguientes puntos:</p>\n<ol>\n<li>Introducci\u00f3n sobre normas de la Asamblea: Explicaci\u00f3n lenguaje de signos y procurar un lenguaje no violento.</li>\n<li>Informaci\u00f3n GRUPOS DE TRABAJO. (Entre otros: Legal- Informaci\u00f3n sobre denuncia Mercedes Alonso; Interacampada- d\u00edas 10-11 septiembre coordinaci\u00f3n estatal 15m en Madrid.</li>\n<li>Informaci\u00f3n sobre las concentraciones en contra de la Reforma de la Constituci\u00f3n y entrega de material de difusi\u00f3n para las mismas.</li>\n<li>Calendario de barrios.</li>\n<li>Cambio de d\u00eda y horario de la Asamblea General.</li>\n<li>Procedimiento de la presentaci\u00f3n de propuestas.</li>\n<li>Informaci\u00f3n sobre la jornada de convivencia-mesa redonda provincial.</li>\n<li>Informaci\u00f3n sobre la recogida de firmas sobre el refer\u00e9ndum del techo del d\u00e9ficit.</li>\n<li>Informaci\u00f3n sobre la recogida de firmas de las ILP.</li>\n<li>\u00a0Sugerencias y preguntas.</li>\n</ol>\n<div style=\"text-align: left\"><em>\u00a1Animaos a participar!</em></div>\n<div style=\"text-align: left\">Estar\u00e1n a vuestra disposici\u00f3n las hojas de firmas para asegurar el derecho a la petici\u00f3n: \u00a0<a href=\"http://porlademocraciadirecta.org/\">http://porlademocraciadirecta.org/</a></div>\n<div style=\"text-align: left\"></div>\n<div style=\"text-align: left\">15m Elx- Comunicado Asamblea.</div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Ma\u00f1ana, d\u00eda 2 de septiembre, tendr\u00e1 lugar como cada viernes, la Asamblea General del movimiento 15m Elche en la Pla\u00e7a de Baix a las 22:00 h. Se tratar\u00e1n los siguientes puntos: Introducci\u00f3n sobre normas de la Asamblea: Explicaci\u00f3n lenguaje de &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/09/sobre-asamblea-general-2-de-septiembre-11/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            13,
            16
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/740"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=740"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 7,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/740/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 747,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/740/revisions/747"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=740"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=740"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=740"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 733,
        "date": "2011-09-01T18:09:16",
        "date_gmt": "2011-09-01T18:09:16",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=733"
        },
        "modified": "2011-09-01T18:38:18",
        "modified_gmt": "2011-09-01T18:38:18",
        "slug": "733",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/09/733/",
        "title": {
            "rendered": "Sobre Reuni\u00f3n para concretar concentraci\u00f3n por la reforma de la Constituci\u00f3n."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Desde <strong>15m Elx</strong> informamos de que ayer (31 agosto), en la <strong>reuni\u00f3n realizada en la Pla\u00e7a de Baix iniciada a las 21:00 h y convocada para concretar las acciones que llevaremos a cabo con el objetivo de\u00a0exigir que la reforma constitucional</strong> pretendida por el presente Gobierno y el Partido Popular sea consultada a trav\u00e9s de un refer\u00e9ndum vinculante, <strong>consensuamos dos puntos a realizar:</strong></p>\n<h5>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Unirnos a la concentraci\u00f3n-manifestaci\u00f3n convocada por los sindicatos UGT, CCOO y USO en Alicante el siguiente martes 6 de septiembre a las 19:30 h en la Plaza de la Monta\u00f1eta.</h5>\n<h5>&#8211; \u00a0\u00a0 Concentrarnos el d\u00eda 10 de septiembre a las 12:00 h en la sede del PSOE situada en la calle\u00a0General Cosido, 49; con el prop\u00f3sito de mostrar nuestro desacuerdo con la nueva reforma constitucional e intentar debatir abiertamente con alg\u00fan miembro del Partido Socialista.</h5>\n<h6>Adem\u00e1s, ma\u00f1ana, en la Asamblea General a las 22:00 h en el mismo lugar, tendremos a disposici\u00f3n el material necesario para la difusi\u00f3n de las dos acciones, para que todo aqu\u00e9l que quiera colaborar tanto para la del martes en Alicante como para la del s\u00e1bado en la ciudad ilicitana.</h6>\n<p>Indicamos tambi\u00e9n de que <strong>el domingo d\u00eda 4 de septiembre, a las 20:00 h en la Pla\u00e7a 18 de Maig (o de Baix), tendr\u00e1 lugar una \u201cMesa Redonda\u201d para explicar en qu\u00e9 consiste esta Reforma Constitucional y explicar las dudas que les surjan a los asistentes</strong>. Hacemos un llamamiento para todo aqu\u00e9l que sienta la responsabilidad de saber qu\u00e9 actuaciones est\u00e1 cometiendo el equipo de gobierno de su pa\u00eds, que influir\u00e1 a\u00fan m\u00e1s en la econom\u00eda espa\u00f1ola y por tanto, a todos los espa\u00f1oles.</p>\n<p>Aprovechamos para comunicar que hoy en Madrid est\u00e1 teniendo lugar una Manifestaci\u00f3n con ruta Atocha-Neptuno 19:00 h, con el lema &#8220;No a esta reforma de la constituci\u00f3n. Abajo el orden de los mercados y el capital&#8221;.\u00a0 Para m\u00e1s informaci\u00f3n de lo que acontece en el coraz\u00f3n del 15-m: <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/\">http://madrid.tomalaplaza.net/</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Un poco sobre la reforma:</p>\n<p><em>La reforma, consistir\u00e1 en una nueva redacci\u00f3n del art\u00edculo 135 del texto constitucional:</em></p>\n<p><em>A trav\u00e9s de una ley Org\u00e1nica,el Gobierno establecer\u00e1,de forma unilateral, un l\u00edmite al endeudamiento, una cifra m\u00e1xima de d\u00e9ficit de gasto p\u00fablico.</em><br />\n<em>Se hace referencia a la limitaci\u00f3n de actuaci\u00f3n de los poderes p\u00fablicos,no siendo as\u00ed de los poderes privados.</em><br />\n<em>Tambi\u00e9n se habla del acercamiento a los niveles de endeudamiento establecidos por Europa,sin embargo nada de ajuste fiscal ni aproximaci\u00f3n a los niveles impositivos y de financiaci\u00f3n que tienen el resto de pa\u00edses europeos,para conseguir la sostenibilidad econ\u00f3mica y social.</em></p>\n<p><em>En definitiva, un texto muy pr\u00f3ximo a intereses econ\u00f3micos neoliberales, que les permitir\u00e1, bajo mandato constitucional, recortar en servicios sociales (educaci\u00f3n, sanidad y seguridad social) cuando sea menester. Entendemos que esta reforma traer\u00e1 grav\u00edsimas consecuencias para el futuro del Estado de bienestar y un important\u00edsimo impacto sobre la vida de los ciudadanos. No puede realizarse de espaldas a la ciudadan\u00eda.</em></p>\n<p>Por ello exigimos que la reforma constitucional sea llevada a refer\u00e9ndum.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"color: #008000\">Video explicativo: \u00bfComo afectar\u00e1 la reforma constitucional al d\u00e9ficit?</span></p>\n<p><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=4jbWqAjrBRM\">http://www.youtube.com/watch?v=4jbWqAjrBRM</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"color: #008000\">Opiniones en la Asamblea Sol Reforma Constituci\u00f3n:</span></p>\n<p><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=4jbWqAjrBRM\">http://www.youtube.com/watch?v=UxKq-ZqG8PY&amp;feature=related</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"color: #008000\">Manifestaciones en otras ciudades:</span></p>\n<p><strong>Palma de Mallorca</strong>&#8211; 31 de agosto concentraci\u00f3n a las 11 h., ante la sede del Gobierno de la Comunidad Aut\u00f3noma de las Islas Baleares, calle Constituci\u00f3n, 4.</p>\n<p><strong>Valencia</strong>&#8211; 31 de agosto, a las 19,30 h., frente a las delegaci\u00f3n del Gobierno.</p>\n<p><strong>Zaragoza</strong>&#8211; 31 de agosto, a las 20h, ante la delegaci\u00f3n del Gobierno.</p>\n<p><strong>Almer\u00eda- </strong><strong>1 de septiembre</strong>, a las 20 h., ante la subdelegaci\u00f3n del Gobierno, calle\u00a0 Arapiles, 19</p>\n<p><strong>C\u00e1diz-</strong> 1 de septiembre a las 19:30 h., frente a la subdelegaci\u00f3n del Gobierno, en la calle Barcelona s/n;</p>\n<p><strong>C\u00f3rdoba- </strong><strong>1 de septiembre</strong>, a las 20 h., ante la subdelegaci\u00f3n del Gobierno, en la plaza de la Constituci\u00f3n, n\u00ba 1, junto a los juzgados.</p>\n<p><strong>Granada</strong>&#8211; 1 de septiembre a las 19:30 horas, frente a la subdelegaci\u00f3n del Gobierno, Gran V\u00eda, 52;</p>\n<p><strong>Huelva- </strong>1 de septiembre<strong> </strong>a las 20:00 h., frente a la subdelegaci\u00f3n del Gobierno, en la avenida Mart\u00edn Alonso Pinz\u00f3n, 3;</p>\n<p><strong>Ja\u00e9n</strong>&#8211; 1 de septiembre a las 20:00 horas en Subdelegaci\u00f3n del Gobierno, sita en la Plaza de las Batallas;</p>\n<p><strong>M\u00e1laga</strong>&#8211; 1 de septiembre a las 20 h., en la plaza de la Constituci\u00f3n y en\u00a0<strong>Sevilla</strong>, a las 20 h., frente a la subdelegaci\u00f3n del Gobierno, en la plaza de Espa\u00f1a.</p>\n<p><strong>C\u00e1ceres y Badajoz</strong>&#8211; 1 de septiembre, a las 20 h. ante la subdelegaci\u00f3n del Gobierno.</p>\n<p><strong>Santander</strong>&#8211; 1 de septiembre, a las 12h., frente a la delegaci\u00f3n del Gobierno.</p>\n<p><strong>Murcia</strong>&#8211; 1 de septiembre, de 19 a 21h, en la Plaza de la Fuensanta.</p>\n<p><strong>Pamplona</strong>&#8211; 1 de septiembre,\u00a0 a las 18h, frente a la delegaci\u00f3n del Gobierno, en la Plaza de las Merindades.</p>\n<p><strong>Albacete, Guadalajara, Toledo, Ciudad Real y Cuenca-</strong> 1 de septiembre a las 19:00 horas frente a la Delegaci\u00f3n del Gobierno.</p>\n<p>En Madrid, el d\u00eda 2 de septiembre, CCOO celebra a las 10,30 h., una asamblea de delegados en la que intervienen el secretario general del sindicato, Ignacio Fern\u00e1ndez Toxo y Javier L\u00f3pez, secretario general de la USMR.</p>\n<p>El d\u00eda 6 de septiembre, habr\u00e1 concentraciones en\u00a0<strong>Alicante y Castell\u00f3n</strong>, a las 19:30 h., ante las subdelegaciones del Gobierno, y en\u00a0<strong>Valencia</strong>, a las 19,30h ante la delegaci\u00f3n del Gobierno.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>\u00a1Gracias!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><em>Seguiremos informando.</em></p>\n<p><strong>15m Elx-Prensa.</strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Desde 15m Elx informamos de que ayer (31 agosto), en la reuni\u00f3n realizada en la Pla\u00e7a de Baix iniciada a las 21:00 h y convocada para concretar las acciones que llevaremos a cabo con el objetivo de\u00a0exigir que la reforma &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/09/733/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            7,
            18
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/733"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=733"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/733/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 738,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/733/revisions/738"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=733"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=733"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=733"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 726,
        "date": "2011-08-31T10:45:29",
        "date_gmt": "2011-08-31T10:45:29",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=726"
        },
        "modified": "2011-08-31T10:52:01",
        "modified_gmt": "2011-08-31T10:52:01",
        "slug": "reunion-para-tratar-concentracion-por-la-reforma-de-la-constitucion",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/reunion-para-tratar-concentracion-por-la-reforma-de-la-constitucion/",
        "title": {
            "rendered": "Reuni\u00f3n para tratar concentraci\u00f3n por la reforma de la Constituci\u00f3n."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong>Recordamos que hoy, d\u00eda 31 de agosto, se celebrar\u00e1 en la Pla\u00e7a de Baix, una reuni\u00f3n a las 21:00 h con tal de concretar las acciones que llevaremos a cabo con el objetivo de\u00a0exigir que la reforma constitucional pretendida por el Gobierno y el Partido Popular, sea consultada a trav\u00e9s de un refer\u00e9ndum vinculante.</strong></p>\n<p><em>La reforma,consistir\u00e1 en una nueva redacci\u00f3n del art\u00edculo 135 del texto constitucional:</em></p>\n<p><em>A trav\u00e9s de una ley Org\u00e1nica,el Gobierno establecer\u00e1,de forma unilateral,un l\u00edmite al endeudamiento,una cifra m\u00e1xima de d\u00e9ficit de gasto p\u00fablico.</em><br />\n<em>Se hace referencia a la limitaci\u00f3n de actuaci\u00f3n de los poderes p\u00fablicos,no siendo as\u00ed de los poderes privados.</em><br />\n<em>Tambi\u00e9n se habla del acercamiento a los niveles de endeudamiento establecidos por Europa,sin embargo nada de ajuste fiscal ni aproximaci\u00f3n a los niveles impositivos y de financiaci\u00f3n que tienen el resto de pa\u00edses europeos,para conseguir la sostenibilidad econ\u00f3mica y social.</em></p>\n<p><em>En definitiva,un texto muy pr\u00f3ximo a intereses econ\u00f3micos neoliberales,que les permitir\u00e1,bajo mandato constitucional,recortar en servicios sociales (educaci\u00f3n,sanidad y seguridad social) cuando sea menester.Entendemos que esta reforma traer\u00e1 grav\u00edsimas consecuencias para el futuro del Estado de bienestar y un important\u00edsimo impacto sobre la vida de los ciudadanos. No puede realizarse de espaldas a la ciudadan\u00eda.</em></p>\n<p>Por ello exigimos que la reforma constitucional sea llevada a refer\u00e9ndum.</p>\n<div>Seguimos trabajando.</div>\n<div>Seguiremos informando.</div>\n<div>#15m Elx.</div>\n<div><em><br />\n</em></div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Recordamos que hoy, d\u00eda 31 de agosto, se celebrar\u00e1 en la Pla\u00e7a de Baix, una reuni\u00f3n a las 21:00 h con tal de concretar las acciones que llevaremos a cabo con el objetivo de\u00a0exigir que la reforma constitucional pretendida por &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/reunion-para-tratar-concentracion-por-la-reforma-de-la-constitucion/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            7,
            18
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/726"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=726"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/726/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 728,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/726/revisions/728"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=726"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=726"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=726"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 723,
        "date": "2011-08-29T18:43:27",
        "date_gmt": "2011-08-29T18:43:27",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=723"
        },
        "modified": "2011-08-29T18:43:27",
        "modified_gmt": "2011-08-29T18:43:27",
        "slug": "legal-informa",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/legal-informa/",
        "title": {
            "rendered": "LEGAL INFORMA."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Legal comienza a funcionar tras la vuelta de vacaciones, y tenemos mucho trabajo pendiente&#8230;para lo que necesitamos vuestra colaboraci\u00f3n:</p>\n<p>1. Denuncia por la difamaci\u00f3n del 15M &#8220;terroristas&#8221; (est\u00e1 lista a falta de coordinarnos para la presentaci\u00f3n, disponemos de unas tres o cuatro denuncias con datos de compa\u00f1eros cumplimentadas y revisadas, si alguien m\u00e1s est\u00e1 interesado que me lo indique -&gt; ajpalazons@hotmail.com).</p>\n<p>2. Escrito de defensa para nuestros compa\u00f1eros agredidos por la Polic\u00eda Local. Se hace un llamamiento a todos aquellos que \u00a0estuvieron por all\u00ed y tengan voluntad de declarar en juicio.</p>\n<p>3.Por \u00faltimo, y no menos importante, tenemos un desahucio el 21/09/2011, trataremos de suspenderlo en v\u00eda judicial, pero ser\u00eda interesante que fu\u00e9ramos corriendo la voz para su paralizaci\u00f3n in situ de ser necesario&#8230;</p>\n<p>\u00a1Gracias!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>15m Elx-Legal.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Legal comienza a funcionar tras la vuelta de vacaciones, y tenemos mucho trabajo pendiente&#8230;para lo que necesitamos vuestra colaboraci\u00f3n: 1. Denuncia por la difamaci\u00f3n del 15M &#8220;terroristas&#8221; (est\u00e1 lista a falta de coordinarnos para la presentaci\u00f3n, disponemos de unas tres &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/legal-informa/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            7,
            12
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/723"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=723"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/723/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 725,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/723/revisions/725"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=723"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=723"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=723"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 719,
        "date": "2011-08-29T16:24:48",
        "date_gmt": "2011-08-29T16:24:48",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=719"
        },
        "modified": "2011-08-29T16:32:00",
        "modified_gmt": "2011-08-29T16:32:00",
        "slug": "concentracion-a-favor-del-referendum-y-demas-reuniones",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/concentracion-a-favor-del-referendum-y-demas-reuniones/",
        "title": {
            "rendered": "CONCENTRACI\u00d3N A FAVOR DEL REFER\u00c9NDUM Y DEM\u00c1S REUNIONES."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Informamos que <strong>DRY Elche</strong> ha convocado para ma\u00f1ana, <strong>d\u00eda 30 de agosto</strong>, una concentraci\u00f3n a las <strong>19:00 h</strong> con el objetivo de <span style=\"text-decoration: underline\">exigir que la reforma constitucional pretendida por el Gobierno y el Partido Popular sea consultada a trav\u00e9s de un refer\u00e9ndum vinculante.</span> Se partir\u00e1 desde las <strong>Chimeneas</strong> y se avanzar\u00e1 hacia la sede del PSOE.<br />\n<em>La reforma, consistir\u00e1 en una nueva redacci\u00f3n del art\u00edculo 135 del texto constitucional:</em></p>\n<p><em>A trav\u00e9s de una ley Org\u00e1nica, el Gobierno establecer\u00e1, de forma unilateral, un l\u00edmite al endeudamiento, una cifra m\u00e1xima de d\u00e9ficit de gasto p\u00fablico.</em><br />\n<em>Se hace referencia a la limitaci\u00f3n de actuaci\u00f3n de los poderes p\u00fablicos, no siendo as\u00ed de los poderes privados.</em><br />\n<em>Tambi\u00e9n se habla del acercamiento a los niveles de endeudamiento establecidos por Europa, sin embargo nada de ajuste fiscal ni aproximaci\u00f3n a los niveles impositivos y de financiaci\u00f3n que tienen el resto de pa\u00edses europeos, para conseguir la sostenibilidad econ\u00f3mica y social.</em></p>\n<p><em>En definitiva, un texto muy pr\u00f3ximo a intereses econ\u00f3micos neoliberales, que les permitir\u00e1, bajo mandato constitucional, recortar en servicios sociales (educaci\u00f3n, sanidad y seguridad social) cuando sea menester.Entendemos que esta reforma traer\u00e1 grav\u00edsimas consecuencias para el futuro del Estado de bienestar y un important\u00edsimo impacto sobre la vida de los ciudadanos. No puede realizarse de espaldas a la ciudadan\u00eda.</em></p>\n<p><em>Por ello exigimos que la reforma constitucional sea llevada a refer\u00e9ndum.</em></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Adem\u00e1s, <strong>15m Elche</strong> se reunir\u00e1 el mi\u00e9rcoles a las <strong>21:00 h en la Pla\u00e7a de Baix</strong> para concretar otra <strong>concentraci\u00f3n</strong> para el mismo objetivo indicado arriba. Se pide que asistan los interesados en concentrarse y se fije as\u00ed un d\u00eda y una hora, tal y como se propuso en la Asamblea General del d\u00eda 26. En esta reuni\u00f3n se recoger\u00e1n firmas para\u00a0solicitar la\u00a0<strong>reforma</strong>\u00a0de los art\u00edculos 87, 92 y 166 de la\u00a0<strong>Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola (-&gt;<a href=\"http://porlademocraciadirecta.org/\">http://porlademocraciadirecta.org/</a>), </strong>como bien se har\u00e1 en todas los encuentros que tengamos antes de poder concretar un horario para la puesta del punto de informaci\u00f3n en un futuro pr\u00f3ximo (se debatir\u00e1 en la Asamblea del d\u00eda 2 de septiembre, que se iniciara como siempre a las 22:00 h en Pla\u00e7a de Baix).</p>\n<p>Aprovechamos para indicar que pr\u00f3ximamente se colgar\u00e1n las actas atrasadas. Pedimos disculpas y se piden voluntarios para tomar las siguientes, aunque ya lo indicaremos en las pr\u00f3ximas asambleas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Por \u00faltimo, <strong>recordamos que hoy se celebrar\u00e1 a las 21:00 h una &#8220;reuni\u00f3n de grupos&#8221; en el Ayuntamiento</strong> para tratar diversos temas, entre ellos hacer una valoraci\u00f3n sobre la Manifestaci\u00f3n de ayer en Alicante a favor de una CAM p\u00fablica.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>\u00a1Recomendamos la utilizaci\u00f3n de\u00a0<a href=\"https://n-1.cc/\">https://n-1.cc/</a>. B\u00fascanos, somos\u00a0<span class=\"Apple-style-span\" style=\"font-size: 20px;font-weight: bold\">15M Elx / Elche. </span></p>\n<p><span class=\"Apple-style-span\" style=\"font-size: 20px;font-weight: bold\">Para m\u00e1s informaci\u00f3n:\u00a0<a href=\"https://n-1.cc/pg/expages/read/About/\">https://n-1.cc/pg/expages/read/About/</a></span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<h3></h3>\n<h3><em>Seguiremos informando.</em></h3>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>#15m Elx.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Informamos que DRY Elche ha convocado para ma\u00f1ana, d\u00eda 30 de agosto, una concentraci\u00f3n a las 19:00 h con el objetivo de exigir que la reforma constitucional pretendida por el Gobierno y el Partido Popular sea consultada a trav\u00e9s de &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/concentracion-a-favor-del-referendum-y-demas-reuniones/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            13,
            16
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/719"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=719"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/719/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 721,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/719/revisions/721"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=719"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=719"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=719"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 715,
        "date": "2011-08-27T17:14:37",
        "date_gmt": "2011-08-27T17:14:37",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=715"
        },
        "modified": "2011-08-27T17:14:37",
        "modified_gmt": "2011-08-27T17:14:37",
        "slug": "manifestacion-cam-publica-ya-alicante",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/manifestacion-cam-publica-ya-alicante/",
        "title": {
            "rendered": "MANIFESTACI\u00d3N &#8220;CAM P\u00daBLICA YA!&#8221; Alicante."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Recordamos que ma\u00f1ana tendr\u00e1 lugar una manifestaci\u00f3n en contra de la privatizaci\u00f3n de la CAM:</p>\n<p><strong>Manifestaci\u00f3n Provincia de Alicante. POR UNA CAM P\u00daBLICA !YA!</strong><br />\n<strong>Lugar:Plaza de la Monta\u00f1eta</strong><br />\n<strong>Fecha y Hora:Domingo,28 d Agosto del 2011 A las 19:00</strong></p>\n<p>\u00bfDE D\u00d3NDE VIENE TODO ESTO?<br />\nEn los \u00faltimos a\u00f1os la ciudadan\u00eda espa\u00f1ola ha visto como las acciones,en busca de beneficios econ\u00f3micos,de bancos y cajas de ahorros han llevado al pa\u00eds a una crisis econ\u00f3mica que ellos mismos han seguido potenciando con el ahogo de familias y PYMES. Actualmente en Espa\u00f1a la banca tiene un car\u00e1cter pri\u2026vado empujado por la busca del beneficio inmediato. Las cajas de ahorros y montes de piedad,en su concepci\u00f3n surgieron como respuesta a las desigualdades sociales,para promover el bienestar social y la dinamizaci\u00f3n de la sociedad. A pesar de esto,la Caja de Ahorros del Mediterr\u00e1neo,ahora Banco CAM,ha dirigido sus acciones en los \u00faltimos a\u00f1os a proyectos de cuestionable beneficio para la sociedad:sector inmobiliario,construcci\u00f3n de complejos tur\u00edsticos en zonas de alto valor medioambiental en M\u00e9xico,irregularidades dentro de la corporaci\u00f3n de pr\u00e9stamos baratos a directivos de la entidad por valor de 161 millones de euros o la suspensi\u00f3n de empleo,pero no de sueldo,a la reciente ex directora general,Mar\u00eda Dolores Amor\u00f3s.</p>\n<p>\u00bfQUI\u00c9NES PAGAN EL PATO?<br />\nLa entidad financiera anunci\u00f3 en junio el cierre de 107 oficinas,la mayor\u00eda abiertas en la \u00faltima expansi\u00f3n en la provincia de Alicante,junto a un plan de prejubilaciones y bajas incentivadas que afectar\u00e1 a 973 empleados,aunque su pr\u00f3xima subasta podr\u00eda provocar un gran n\u00famero de despidos mediante expedientes de regulaci\u00f3n o merma en los derechos laborales de los trabajadores. Mientras,desde la entidad se han asegurado todas las pensiones de su c\u00fapula directiva por m\u00e1s de 30 millones de euros y muchos de sus ya ex directivos ya han cobrado su parte.</p>\n<p>\u00bfHACIA D\u00d3NDE VA LA CAM SI NO HACEMOS NADA?<br />\nLas cajas de ahorro re\u00fanen m\u00e1s del 50 por ciento del movimiento financiero y una grand\u00edsima parte del ahorro popular,seg\u00fan explica Carlos Mart\u00ednez,miembro de ATTAC-Andaluc\u00eda,configur\u00e1ndose como un bot\u00edn muy goloso para entidades privadas como el Banco Santander,BBVA,CaixaBank o entidades extranjeras a\u00fan a pesar de su reciente intervenci\u00f3n y recapitalizaci\u00f3n por el Banco de Espa\u00f1a y el FROB,ya que ser\u00e1 previsiblemente subastada a precio de ganga y,seg\u00fan las ofertas de compra,podr\u00eda ser troceada. Nada se sabe de los planes de los posibles compradores de la antigua caja de ahorros,pero previsiblemente a los despidos de personal se le sumar\u00e1n la p\u00e9rdida de su obra social y cambios en las condiciones de cara a los impositores tales como los sufridos en la reci\u00e9n estrenada Bankia(/nuevas comisiones para saldos inferiores a 2.000 euros).</p>\n<p>CAM,UNA BANCA REALMENTE AL SERVICIO DEL CIUDADANO<br />\nDesde nuestra plataforma,formada por varias organizaciones,colectivos y personas afines al movimiento15-M,entendemos que es el momento de recuperar una entidad financiera que deber\u00eda haber estado al servicio del inter\u00e9s general y reclamamos que sea reconvertida banca p\u00fablica,\u00e9tica y de calidad,al servicio del inter\u00e9s general y como elemento eficaz de dinamizaci\u00f3n social,tal y como explica el modelo defendido por la organizaci\u00f3n ATTAC Espa\u00f1a en la campa\u00f1a *\u201d\u00a1\u00a1Banca P\u00fablica YA!!\u201dque vienen llevando a cabo hace m\u00e1s de dos a\u00f1os. Exigimos una entidad financiera que renuncie a los grandes poderes financieros y especulativos,que mantenga su obra y responsabilidad social,poni\u00e9ndose al servicio de la sociedad,de un modo transparente,prestando atenci\u00f3n preferente a los sectores sociales,mediante financiaci\u00f3n y cr\u00e9ditos,como son:PYMES,microempresas,familias de renta baja,j\u00f3venes,emprendedores y mujeres.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Antes de iniciar la marcha se har\u00e1 una sentada para reivindicar un refer\u00e9ndum popular para la modificaci\u00f3n que pretenden hacer los dos principales partidos a la constituci\u00f3n espa\u00f1ola -&gt;\u00a0<a href=\"http://porlademocraciadirecta.org/\">http://porlademocraciadirecta.org/</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/cam.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-716\" src=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/cam-204x300.jpg\" alt=\"\" width=\"204\" height=\"300\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/cam-204x300.jpg 204w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/cam-102x150.jpg 102w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/cam.jpg 414w\" sizes=\"(max-width: 204px) 100vw, 204px\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><em>\u00a1\u00a1OS ESPERAMOS!!</em></strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>#15m Elx.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Recordamos que ma\u00f1ana tendr\u00e1 lugar una manifestaci\u00f3n en contra de la privatizaci\u00f3n de la CAM: Manifestaci\u00f3n Provincia de Alicante. POR UNA CAM P\u00daBLICA !YA! Lugar:Plaza de la Monta\u00f1eta Fecha y Hora:Domingo,28 d Agosto del 2011 A las 19:00 \u00bfDE D\u00d3NDE &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/manifestacion-cam-publica-ya-alicante/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/715"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=715"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/715/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 718,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/715/revisions/718"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=715"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=715"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=715"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 716,
        "date": "2011-08-27T17:13:15",
        "date_gmt": "2011-08-27T17:13:15",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/cam.jpg"
        },
        "modified": "2011-08-27T17:13:15",
        "modified_gmt": "2011-08-27T17:13:15",
        "slug": "cam",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/manifestacion-cam-publica-ya-alicante/cam/",
        "title": {
            "rendered": "cam"
        },
        "author": 20,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/cam.jpg'><img width=\"204\" height=\"300\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/cam-204x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/cam-204x300.jpg 204w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/cam-102x150.jpg 102w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/cam.jpg 414w\" sizes=\"(max-width: 204px) 100vw, 204px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "414",
            "height": "606",
            "hwstring_small": "height='96' width='65'",
            "file": "2011/08/cam.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "cam-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/cam-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "cam-204x300.jpg",
                    "width": "204",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/cam-204x300.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "cam-102x150.jpg",
                    "width": "102",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/cam-102x150.jpg"
                },
                "single-post-thumbnail": {
                    "file": "cam-400x585.jpg",
                    "width": "400",
                    "height": "585",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/cam-400x585.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "cam.jpg",
                    "width": 414,
                    "height": 606,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/cam.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 715,
        "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/cam.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/716"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=716"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 708,
        "date": "2011-08-25T23:17:30",
        "date_gmt": "2011-08-25T23:17:30",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=708"
        },
        "modified": "2011-08-25T23:33:22",
        "modified_gmt": "2011-08-25T23:33:22",
        "slug": "asamblea-26-agosto-11",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/asamblea-26-agosto-11/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea General 26 agosto 11."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Recordamos que, como cada viernes, <strong>se celebrar\u00e1 a las 22:00 h la Asamblea General en Pla\u00e7a Baix.</strong></p>\n<p>Entre otros puntos se tratar\u00e1n los siguientes temas: Recogida de firmas a favor del &#8220;derecho de petici\u00f3n&#8221; (<a href=\"http://porlademocraciadirecta.org/\">http://porlademocraciadirecta.org/</a>), \u00a0el uso adecuado de las redes sociales del 15m de Elche, el cambio de d\u00eda y hora de las asambleas generales, etc. El Orden del d\u00eda queda abierto a toda propuesta.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>\u00a1Participa! Si de verdad deseas un Cambio.</p>\n<p>\u00a1Gracias!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/267523_227571330598651_100000373579767_720130_6658893_n.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-709\" src=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/267523_227571330598651_100000373579767_720130_6658893_n-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/267523_227571330598651_100000373579767_720130_6658893_n-300x200.jpg 300w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/267523_227571330598651_100000373579767_720130_6658893_n-150x100.jpg 150w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/267523_227571330598651_100000373579767_720130_6658893_n-400x267.jpg 400w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/267523_227571330598651_100000373579767_720130_6658893_n.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Recordamos que, como cada viernes, se celebrar\u00e1 a las 22:00 h la Asamblea General en Pla\u00e7a Baix. Entre otros puntos se tratar\u00e1n los siguientes temas: Recogida de firmas a favor del &#8220;derecho de petici\u00f3n&#8221; (http://porlademocraciadirecta.org/), \u00a0el uso adecuado de las &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/asamblea-26-agosto-11/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            13,
            16
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/708"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=708"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/708/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 713,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/708/revisions/713"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=708"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=708"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=708"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 709,
        "date": "2011-08-25T23:17:10",
        "date_gmt": "2011-08-25T23:17:10",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/267523_227571330598651_100000373579767_720130_6658893_n.jpg"
        },
        "modified": "2011-08-25T23:17:10",
        "modified_gmt": "2011-08-25T23:17:10",
        "slug": "267523_227571330598651_100000373579767_720130_6658893_n",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/asamblea-26-agosto-11/267523_227571330598651_100000373579767_720130_6658893_n/",
        "title": {
            "rendered": "267523_227571330598651_100000373579767_720130_6658893_n"
        },
        "author": 20,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/267523_227571330598651_100000373579767_720130_6658893_n.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/267523_227571330598651_100000373579767_720130_6658893_n-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/267523_227571330598651_100000373579767_720130_6658893_n-300x200.jpg 300w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/267523_227571330598651_100000373579767_720130_6658893_n-150x100.jpg 150w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/267523_227571330598651_100000373579767_720130_6658893_n-400x267.jpg 400w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/267523_227571330598651_100000373579767_720130_6658893_n.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "720",
            "height": "482",
            "hwstring_small": "height='85' width='128'",
            "file": "2011/08/267523_227571330598651_100000373579767_720130_6658893_n.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "267523_227571330598651_100000373579767_720130_6658893_n-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/267523_227571330598651_100000373579767_720130_6658893_n-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "267523_227571330598651_100000373579767_720130_6658893_n-300x200.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "200",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/267523_227571330598651_100000373579767_720130_6658893_n-300x200.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "267523_227571330598651_100000373579767_720130_6658893_n-150x100.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "100",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/267523_227571330598651_100000373579767_720130_6658893_n-150x100.jpg"
                },
                "single-post-thumbnail": {
                    "file": "267523_227571330598651_100000373579767_720130_6658893_n-400x267.jpg",
                    "width": "400",
                    "height": "267",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/267523_227571330598651_100000373579767_720130_6658893_n-400x267.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "267523_227571330598651_100000373579767_720130_6658893_n.jpg",
                    "width": 720,
                    "height": 482,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/267523_227571330598651_100000373579767_720130_6658893_n.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 708,
        "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/267523_227571330598651_100000373579767_720130_6658893_n.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/709"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=709"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 702,
        "date": "2011-08-25T22:34:43",
        "date_gmt": "2011-08-25T22:34:43",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=702"
        },
        "modified": "2011-08-25T22:35:37",
        "modified_gmt": "2011-08-25T22:35:37",
        "slug": "seguimos-difundiendo-por-una-cam-publica",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/seguimos-difundiendo-por-una-cam-publica/",
        "title": {
            "rendered": "Seguimos difundiendo &#8220;POR UNA CAM P\u00daBLICA YA!&#8221;."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Ma\u00f1ana por la tarde se seguir\u00e1 informando de la manifestaci\u00f3n en contra de la privatizaci\u00f3n de la CAM de Alicante, que se iniciar\u00e1 en la Plaza de la Monta\u00f1eta a las 19 h.</p>\n<p>Si quieres/puedes colaborar m\u00e1ndanos un e-mai a la siguiente direcci\u00f3n con tu tel\u00e9fono y nombre: acampadaelche@gmail.com o ll\u00e1manos directamente al 682 292 656.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>\u00a1Gracias!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>#15m-Difusi\u00f3n.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Ma\u00f1ana por la tarde se seguir\u00e1 informando de la manifestaci\u00f3n en contra de la privatizaci\u00f3n de la CAM de Alicante, que se iniciar\u00e1 en la Plaza de la Monta\u00f1eta a las 19 h. Si quieres/puedes colaborar m\u00e1ndanos un e-mai a &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/seguimos-difundiendo-por-una-cam-publica/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            10,
            7
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/702"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=702"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/702/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 707,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/702/revisions/707"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=702"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=702"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=702"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 699,
        "date": "2011-08-24T19:57:46",
        "date_gmt": "2011-08-24T19:57:46",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=699"
        },
        "modified": "2011-08-24T19:57:46",
        "modified_gmt": "2011-08-24T19:57:46",
        "slug": "difusion-manifestacion-contra-privatizacion-de-la-cam",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/difusion-manifestacion-contra-privatizacion-de-la-cam/",
        "title": {
            "rendered": "DIFUSI\u00d3N MANIFESTACI\u00d3N CONTRA PRIVATIZACI\u00d3N DE LA CAM."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Ma\u00f1ana a las 17 h nos reuniremos en la Pla\u00e7a Baix o Ayuntamiento para repartir los panfletos y carteles a todo aqu\u00e9l que quiera colaborar en la difusi\u00f3n de la manifestaci\u00f3n &#8220;POR UNA CAM P\u00daBLICA !YA!&#8221; que se iniciar\u00e1 en la Plaza de la Monta\u00f1eta en Alicante a las 19 h.</p>\n<p>Tambi\u00e9n estaremos a las 19 h en Las Chimeneas terminando la pancarta y se repartir\u00e1n igualmente panfletos para su divulgaci\u00f3n.</p>\n<p><em>Se agradece toda cooperaci\u00f3n posible.\u00a0</em></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Si directamente quieres hacer tus impresos desde casa, aqu\u00ed tienes el contenido de la cuartilla y de uno de los carteles principales:</span></p>\n<p><strong>Manifestaci\u00f3n Provincia de Alicante. POR UNA CAM P\u00daBLICA !YA!</strong><br />\n<strong>Lugar: Plaza de la Monta\u00f1eta</strong><br />\n<strong>Fecha y Hora: Domingo, 28 d Agosto del 2011 A las 19:00</strong></p>\n<p>\u00bfDE D\u00d3NDE VIENE TODO ESTO?<br />\nEn los \u00faltimos a\u00f1os la ciudadan\u00eda espa\u00f1ola ha visto como las acciones, en busca de beneficios econ\u00f3micos, de bancos y cajas de ahorros han llevado al pa\u00eds a una crisis econ\u00f3mica que ellos mismos han seguido potenciando con el ahogo de familias y PYMES. Actualmente en Espa\u00f1a la banca tiene un car\u00e1cter pri&#8230;vado empujado por la busca del beneficio inmediato. Las cajas de ahorros y montes de piedad, en su concepci\u00f3n surgieron como respuesta a las desigualdades sociales, para promover el bienestar social y la dinamizaci\u00f3n de la sociedad. A pesar de esto, la Caja de Ahorros del Mediterr\u00e1neo, ahora Banco CAM, ha dirigido sus acciones en los \u00faltimos a\u00f1os a proyectos de cuestionable beneficio para la sociedad: sector inmobiliario, construcci\u00f3n de complejos tur\u00edsticos en zonas de alto valor medioambiental en M\u00e9xico, irregularidades dentro de la corporaci\u00f3n de pr\u00e9stamos baratos a directivos de la entidad por valor de 161 millones de euros o la suspensi\u00f3n de empleo, pero no de sueldo, a la reciente ex directora general, Mar\u00eda Dolores Amor\u00f3s.</p>\n<p>\u00bfQUI\u00c9NES PAGAN EL PATO?<br />\nLa entidad financiera anunci\u00f3 en junio el cierre de 107 oficinas, la mayor\u00eda abiertas en la \u00faltima expansi\u00f3n en la provincia de Alicante, junto a un plan de prejubilaciones y bajas incentivadas que afectar\u00e1 a 973 empleados, aunque su pr\u00f3xima subasta podr\u00eda provocar un gran n\u00famero de despidos mediante expedientes de regulaci\u00f3n o merma en los derechos laborales de los trabajadores. Mientras, desde la entidad se han asegurado todas las pensiones de su c\u00fapula directiva por m\u00e1s de 30 millones de euros y muchos de sus ya ex directivos ya han cobrado su parte.</p>\n<p>\u00bfHACIA D\u00d3NDE VA LA CAM SI NO HACEMOS NADA?<br />\nLas cajas de ahorro re\u00fanen m\u00e1s del 50 por ciento del movimiento financiero y una grand\u00edsima parte del ahorro popular, seg\u00fan explica Carlos Mart\u00ednez, miembro de ATTAC-Andaluc\u00eda, configur\u00e1ndose como un bot\u00edn muy goloso para entidades privadas como el Banco Santander, BBVA, CaixaBank o entidades extranjeras a\u00fan a pesar de su reciente intervenci\u00f3n y recapitalizaci\u00f3n por el Banco de Espa\u00f1a y el FROB, ya que ser\u00e1 previsiblemente subastada a precio de ganga y, seg\u00fan las ofertas de compra, podr\u00eda ser troceada. Nada se sabe de los planes de los posibles compradores de la antigua caja de ahorros, pero previsiblemente a los despidos de personal se le sumar\u00e1n la p\u00e9rdida de su obra social y cambios en las condiciones de cara a los impositores tales como los sufridos en la reci\u00e9n estrenada Bankia(/nuevas comisiones para saldos inferiores a 2.000 euros).</p>\n<p>CAM, UNA BANCA REALMENTE AL SERVICIO DEL CIUDADANO<br />\nDesde nuestra plataforma, formada por varias organizaciones, colectivos y personas afines al movimiento15-M, entendemos que es el momento de recuperar una entidad financiera que deber\u00eda haber estado al servicio del inter\u00e9s general y reclamamos que sea reconvertida banca p\u00fablica, \u00e9tica y de calidad, al servicio del inter\u00e9s general y como elemento eficaz de dinamizaci\u00f3n social, tal y como explica el modelo defendido por la organizaci\u00f3n ATTAC Espa\u00f1a en la campa\u00f1a *&#8221;\u00a1\u00a1Banca P\u00fablica YA!!&#8221; que vienen llevando a cabo hace m\u00e1s de dos a\u00f1os. Exigimos una entidad financiera que renuncie a los grandes poderes financieros y especulativos, que mantenga su obra y responsabilidad social, poni\u00e9ndose al servicio de la sociedad, de un modo transparente, prestando atenci\u00f3n preferente a los sectores sociales, mediante financiaci\u00f3n y cr\u00e9ditos, como son: PYMES, microempresas, familias de renta baja, j\u00f3venes, emprendedores y mujeres.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/319634_268661146477570_100000010611126_1130884_473302_n.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-700\" src=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/319634_268661146477570_100000010611126_1130884_473302_n-204x300.jpg\" alt=\"\" width=\"204\" height=\"300\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/319634_268661146477570_100000010611126_1130884_473302_n-204x300.jpg 204w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/319634_268661146477570_100000010611126_1130884_473302_n-102x150.jpg 102w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/319634_268661146477570_100000010611126_1130884_473302_n.jpg 414w\" sizes=\"(max-width: 204px) 100vw, 204px\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>\u00a1Gracias!</p>\n<p>\u00a1Te esperamos ma\u00f1ana en Pla\u00e7a Baix o en las Chimeneas y el domingo en Alicante!</p>\n<p><em>La <strong>participaci\u00f3n</strong> en las acciones que se nos presentan nos hacen caminar m\u00e1s r\u00e1pido y de forma m\u00e1s concisa.</em></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>15m Elx-Difusi\u00f3n.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Ma\u00f1ana a las 17 h nos reuniremos en la Pla\u00e7a Baix o Ayuntamiento para repartir los panfletos y carteles a todo aqu\u00e9l que quiera colaborar en la difusi\u00f3n de la manifestaci\u00f3n &#8220;POR UNA CAM P\u00daBLICA !YA!&#8221; que se iniciar\u00e1 en &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/difusion-manifestacion-contra-privatizacion-de-la-cam/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            10,
            7
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/699"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=699"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/699/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 701,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/699/revisions/701"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=699"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=699"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=699"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 700,
        "date": "2011-08-24T19:55:30",
        "date_gmt": "2011-08-24T19:55:30",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/319634_268661146477570_100000010611126_1130884_473302_n.jpg"
        },
        "modified": "2011-08-24T19:55:30",
        "modified_gmt": "2011-08-24T19:55:30",
        "slug": "319634_268661146477570_100000010611126_1130884_473302_n",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/difusion-manifestacion-contra-privatizacion-de-la-cam/319634_268661146477570_100000010611126_1130884_473302_n/",
        "title": {
            "rendered": "319634_268661146477570_100000010611126_1130884_473302_n"
        },
        "author": 20,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/319634_268661146477570_100000010611126_1130884_473302_n.jpg'><img width=\"204\" height=\"300\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/319634_268661146477570_100000010611126_1130884_473302_n-204x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/319634_268661146477570_100000010611126_1130884_473302_n-204x300.jpg 204w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/319634_268661146477570_100000010611126_1130884_473302_n-102x150.jpg 102w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/319634_268661146477570_100000010611126_1130884_473302_n.jpg 414w\" sizes=\"(max-width: 204px) 100vw, 204px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "414",
            "height": "606",
            "hwstring_small": "height='96' width='65'",
            "file": "2011/08/319634_268661146477570_100000010611126_1130884_473302_n.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "319634_268661146477570_100000010611126_1130884_473302_n-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/319634_268661146477570_100000010611126_1130884_473302_n-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "319634_268661146477570_100000010611126_1130884_473302_n-204x300.jpg",
                    "width": "204",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/319634_268661146477570_100000010611126_1130884_473302_n-204x300.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "319634_268661146477570_100000010611126_1130884_473302_n-102x150.jpg",
                    "width": "102",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/319634_268661146477570_100000010611126_1130884_473302_n-102x150.jpg"
                },
                "single-post-thumbnail": {
                    "file": "319634_268661146477570_100000010611126_1130884_473302_n-400x585.jpg",
                    "width": "400",
                    "height": "585",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/319634_268661146477570_100000010611126_1130884_473302_n-400x585.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "319634_268661146477570_100000010611126_1130884_473302_n.jpg",
                    "width": 414,
                    "height": 606,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/319634_268661146477570_100000010611126_1130884_473302_n.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 699,
        "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/319634_268661146477570_100000010611126_1130884_473302_n.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/700"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=700"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 689,
        "date": "2011-08-23T14:15:48",
        "date_gmt": "2011-08-23T14:15:48",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=689"
        },
        "modified": "2011-08-23T14:17:33",
        "modified_gmt": "2011-08-23T14:17:33",
        "slug": "rueda-de-prensa-sobre-gran-charanga-y-acciones-futuras",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/rueda-de-prensa-sobre-gran-charanga-y-acciones-futuras/",
        "title": {
            "rendered": "Rueda de prensa sobre &#8220;Gran Charanga&#8221; y Acciones Futuras."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Texto le\u00eddo en la rueda de prensa celebrada hoy a las 12:30 h:</p>\n<address><em><strong>&#8220;Desde el Movimiento 15m de Elche queremos mostrar nuestro desacuerdo hacia el funcionamiento y la pol\u00edtica de participaci\u00f3n de la \u201cGran Charanga\u201d. Esta fiesta deber\u00eda ser un punto de encuentro entre todos los ciudadanos, un lugar en el que la cr\u00edtica y la iron\u00eda marchen de la mano con el ambiente l\u00fadico y festivo. Sin embargo, la realidad actual es muy distinta. Lo pudimos ver el pasado 11 de agosto, cuando la Gestora de Fiestas Populares impidi\u00f3 el paso al\u00a0 grupo del movimiento 15m, cercenando as\u00ed la libertad de expresi\u00f3n y de circulaci\u00f3n de unos 70 \u00a0de ciudadanos que hab\u00edan llegado a un acuerdo verbal y expl\u00edcito con la polic\u00eda local para participar en la Charanga. Esta situaci\u00f3n se sald\u00f3 con\u00a0 tres detenidos que, como ya sab\u00e9is fueron v\u00edctimas de agresiones por parte de algunos agente de la polic\u00eda local. Desde el movimiento 15m queremos plantear la reflexi\u00f3n acerca de qu\u00e9 es o qu\u00e9 deber\u00eda ser la Gran Charanga: Una fiesta condicionada y controlada por la Gestora de Fiestas populares o un acontecimiento l\u00fadico que d\u00e9 cabida a todas las voces de los ciudadanos\u2026Lo cierto es que en sus inicios, y durante muchos a\u00f1os, la charanga fue un acto abierto por completo a todas las entidades c\u00edvicas y ciudadanas que quisieran verter sus reivindicaciones en un ambiente fiestero y tolerante. Bajo estos preceptos, nunca hubo problemas. Sin embargo, a d\u00eda de hoy, la libertad\u00a0 de expresi\u00f3n no tiene cabida, ya que es la Gestora de Fiestas Populares quien administra y decide qui\u00e9n participa y quien no, permitiendo la participaci\u00f3n a las comisiones de fiestas y siempre bajo su criterio arbitrario; una de las muchas muestras del mal funcionamiento de esta organizaci\u00f3n es la clamorosa ausencia en la Gran Charanga de todas las comisiones de pedan\u00edas de Elche. Seg\u00fan Fernando Ja\u00e9n, presidente de esta entidad, s\u00f3lo se permite la participaci\u00f3n de las comisiones festeras. Sin embargo, otro ejemplo es que s\u00ed se permiti\u00f3 la salida de miembros de la pel\u00edcula ilicitana en producci\u00f3n \u201cOperasiones Espesiales\u201d, sin que estos constituyeran ni pertenecieran a ninguna comisi\u00f3n. Este grupo, compuesto por menos de 20 personas, circulaba a la cabeza de la charanga promocionando la pel\u00edcula en la que est\u00e1n trabajando. Afirma tambi\u00e9n el presidente que se debe tener en cuenta el trabajo de todo un a\u00f1o en la preparaci\u00f3n de dichas comisiones en este desfile, siendo esto discutible en base a la actuaci\u00f3n de la comisi\u00f3n que cerr\u00f3 el desfile \u201coficial\u201d de la charanga, cuyo nombre era \u201cindi-nados\u201d siendo el centro de su representaci\u00f3n y el blanco de sus cr\u00edticas el movimiento llamado de los \u201cindignados\u201d, cuando es p\u00fablicamente conocido que este movimiento acaba de cumplir 3 meses de antig\u00fcedad. Que conste que nos parece totalmente l\u00edcito y hasta saludable que se critique dicho movimiento, ya que desde el 15m de Elche, defendemos y apoyamos cualquier tipo de manifestaci\u00f3n cr\u00edtica, incluida \u00e9sta, siempre que se realice desde el respeto y la tolerancia.</strong></em></address>\n<address><em><strong>Una vez visto y analizado lo anterior, desde el movimiento 15m de Elche nos preguntamos \u00bfPor qu\u00e9 esta arbitrariedad? \u00bf por qu\u00e9 unos s\u00ed y otros no?. Tampoco se permiti\u00f3 la participaci\u00f3n de la Agrupaci\u00f3n de pe\u00f1as del Elche CF. No hemos sido los \u00fanicos excluidos. Adem\u00e1s, es importante se\u00f1alar la participaci\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Fiestas de San Andr\u00e9s, que vert\u00eda sus cr\u00edticas en la Gestora y pon\u00eda en duda la imparcialidad de sus decisiones; quiz\u00e1s en este caso siguiendo m\u00e1s fielmente el esp\u00edritu inicial de la charanga, mostrando un estilo l\u00fadico sat\u00edrico m\u00e1s que el carnavalesco que ahora impera.</strong></em></address>\n<address><em><strong>Consideramos que esta forma de gestionar la charanga es totalmente antidemocr\u00e1tica dado el tratamiento preferente hacia unos ciudadanos y el control ejercido por la Gestora para que todo funcione seg\u00fan sus premisas. Por ello, hemos emitido un escrito a la alcald\u00eda solicitando a la edil, Mercedes Alonso, que se pronuncie de manera oficial acerca de la participaci\u00f3n ciudadana en la Gran Charanga. Adem\u00e1s, en el mismo escrito solicitamos que se abra una comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n en el Ayuntamiento para esclarecer los hechos ocurridos el d\u00eda de la Charanga, incluyendo las detenciones y las agresiones por parte de la polic\u00eda a nuestros compa\u00f1eros. Tambi\u00e9n solicitamos la creaci\u00f3n y aplicaci\u00f3n de planes de formaci\u00f3n municipales orientados a la mejora de la actuaci\u00f3n de la polic\u00eda local, incluyendo una revisi\u00f3n de la aplicaci\u00f3n del <a href=\"http://noticias.juridicas.com/base_datos/Admin/lo2-1986.t1.html#c2\">cap\u00edtulo II de la Ley Org\u00e1nica 2/1986</a>, de 13 de marzo, de Fuerzas y Cuerpos de Seguridad. Siendo este obviado de manera habitual por muchos agentes.</strong></em></address>\n<address><em><strong>Consideramos que es un deber de los representantes de los ciudadanos actuar y dar respuesta a los problemas que nos afectan, y con esa intenci\u00f3n remitimos al Ayuntamiento el escrito antes referido.</strong></em></address>\n<p>&nbsp;</p>\n<address><em><strong>Por \u00faltimo, consideramos oportuno informar y hacer un llamamiento a todos los ciudadanos a las acciones que emprenderemos en las pr\u00f3ximas fechas:</strong></em></address>\n<p>&nbsp;</p>\n<address><em><strong>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 28 agosto Manifestaci\u00f3n contra la privatizaci\u00f3n de la CAM en Alicante a las 19:00h en la plaza de la Monta\u00f1eta.</strong></em></address>\n<address><em><strong>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 A principios de septiembre: Impedir la ejecuci\u00f3n de un desahucio. Ya que la crisis actual y la voracidad de los bancos est\u00e1n negando a muchos ciudadanos y ciudadanas su leg\u00edtimo derecho a una vivienda digna. Muchas personas se quedar\u00e1n en la calle si no actuamos al respecto.</strong></em></address>\n<address><em><strong>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Adem\u00e1s, vamos a empezar a trabajar de manera inmediata en la difusi\u00f3n y puesta en marcha de la recogida de firmas para ejercer el derecho de petici\u00f3n colectiva reflejado en la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola, solicitando a los distintos parlamentos auton\u00f3micos que eleven al Congreso de los Diputados la propuesta de modificaci\u00f3n de los art\u00edculos de la Constituci\u00f3n que regulan la Iniciativa Legislativa Popular. P\u00e1gina que han organizado para su acci\u00f3n: <a href=\"http://porlademocraciadirecta.org/\">http://porlademocraciadirecta.org/</a></strong></em></address>\n<p>&nbsp;</p>\n<address><em><strong>Desde el Movimiento 15 m seguiremos trabajando por la efectiva aplicaci\u00f3n de los derechos de todos los ciudadanos y ciudadanas. Seguiremos informando de acciones futuras. Gracias por vuestra atenci\u00f3n. &#8220;</strong></em></address>\n<p>Ahora a\u00f1adimos: Gracias por vuestra asistencia.</p>\n<p><a href=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0009-e1314108675807.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-693\" src=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0009-e1314108675807-200x300.jpg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"300\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0009-e1314108675807-200x300.jpg 200w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0009-e1314108675807-685x1024.jpg 685w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" /></a><a href=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0015-e1314108292934.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-692\" src=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0015-e1314108292934-200x300.jpg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"300\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0015-e1314108292934-200x300.jpg 200w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0015-e1314108292934-685x1024.jpg 685w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" /></a><a href=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0012-e1314108245755.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-691\" src=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0012-e1314108245755-200x300.jpg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"300\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0012-e1314108245755-200x300.jpg 200w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0012-e1314108245755-685x1024.jpg 685w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" /></a><a href=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0021-e1314108217969.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-690\" src=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0021-e1314108217969-200x300.jpg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"300\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0021-e1314108217969-200x300.jpg 200w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0021-e1314108217969-685x1024.jpg 685w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" /></a></p>\n<p>Pr\u00f3ximamente\u00a0informaremos\u00a0de la metodolog\u00eda que llevaremos a cabo para la recogida de firmas con tal de modificar los art\u00edculos que regulan la ILP, como ya se indica m\u00e1s arriba. As\u00ed mismo, os animamos a participar en la manifestaci\u00f3n del domingo en Alicante en contra de la privatizaci\u00f3n de la CAM (a las 19:00 en la plaza de la Monta\u00f1eta). La colaboraci\u00f3n que pod\u00e1is aportar para su divulgaci\u00f3n ser\u00e1 bien recibida (el e-mail de contacto es acampadaelche@gmail.com).</p>\n<p>Por \u00faltimo, el jueves a las 19:00 h os esperamos en las Chimeneas para terminar la pancarta de la manifestaci\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Seguiremos informando.</p>\n<p>15m Elx.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Texto le\u00eddo en la rueda de prensa celebrada hoy a las 12:30 h: &#8220;Desde el Movimiento 15m de Elche queremos mostrar nuestro desacuerdo hacia el funcionamiento y la pol\u00edtica de participaci\u00f3n de la \u201cGran Charanga\u201d. Esta fiesta deber\u00eda ser un &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/rueda-de-prensa-sobre-gran-charanga-y-acciones-futuras/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            7,
            18
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/689"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=689"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/689/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 697,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/689/revisions/697"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=689"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=689"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=689"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 693,
        "date": "2011-08-23T14:11:05",
        "date_gmt": "2011-08-23T14:11:05",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0009.jpg"
        },
        "modified": "2011-08-23T14:11:05",
        "modified_gmt": "2011-08-23T14:11:05",
        "slug": "dsc_0009",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/rueda-de-prensa-sobre-gran-charanga-y-acciones-futuras/dsc_0009/",
        "title": {
            "rendered": "DSC_0009"
        },
        "author": 20,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0009-e1314108675807.jpg'><img width=\"200\" height=\"300\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0009-e1314108675807-200x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0009-e1314108675807-200x300.jpg 200w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0009-e1314108675807-685x1024.jpg 685w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "2592",
            "height": "3872",
            "hwstring_small": "height='96' width='64'",
            "file": "2011/08/DSC_0009-e1314108675807.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "DSC_0009-e1314108675807-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0009-e1314108675807-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "DSC_0009-e1314108675807-200x300.jpg",
                    "width": "200",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0009-e1314108675807-200x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "DSC_0009-e1314108675807-685x1024.jpg",
                    "width": "685",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0009-e1314108675807-685x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0009-150x100.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "100",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0009-150x100.jpg"
                },
                "single-post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0009-400x267.jpg",
                    "width": "400",
                    "height": "267",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0009-400x267.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "DSC_0009-e1314108675807.jpg",
                    "width": 2592,
                    "height": 3872,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0009-e1314108675807.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "4.5",
                "credit": "",
                "camera": "NIKON D80",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "1314097968",
                "copyright": "",
                "focal_length": "26",
                "iso": "100",
                "shutter_speed": "0.004",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 689,
        "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0009-e1314108675807.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/693"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=693"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 692,
        "date": "2011-08-23T14:04:28",
        "date_gmt": "2011-08-23T14:04:28",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0015.jpg"
        },
        "modified": "2011-08-23T14:04:28",
        "modified_gmt": "2011-08-23T14:04:28",
        "slug": "dsc_0015",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/rueda-de-prensa-sobre-gran-charanga-y-acciones-futuras/dsc_0015/",
        "title": {
            "rendered": "DSC_0015"
        },
        "author": 20,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0015-e1314108292934.jpg'><img width=\"200\" height=\"300\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0015-e1314108292934-200x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0015-e1314108292934-200x300.jpg 200w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0015-e1314108292934-685x1024.jpg 685w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "2592",
            "height": "3872",
            "hwstring_small": "height='96' width='64'",
            "file": "2011/08/DSC_0015-e1314108292934.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "DSC_0015-e1314108292934-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0015-e1314108292934-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "DSC_0015-e1314108292934-200x300.jpg",
                    "width": "200",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0015-e1314108292934-200x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "DSC_0015-e1314108292934-685x1024.jpg",
                    "width": "685",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0015-e1314108292934-685x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0015-150x100.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "100",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0015-150x100.jpg"
                },
                "single-post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0015-400x267.jpg",
                    "width": "400",
                    "height": "267",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0015-400x267.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "DSC_0015-e1314108292934.jpg",
                    "width": 2592,
                    "height": 3872,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0015-e1314108292934.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "4.5",
                "credit": "",
                "camera": "NIKON D80",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "1314098015",
                "copyright": "",
                "focal_length": "26",
                "iso": "100",
                "shutter_speed": "0.00625",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 689,
        "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0015-e1314108292934.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/692"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=692"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 691,
        "date": "2011-08-23T14:03:54",
        "date_gmt": "2011-08-23T14:03:54",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0012.jpg"
        },
        "modified": "2011-08-23T14:03:54",
        "modified_gmt": "2011-08-23T14:03:54",
        "slug": "dsc_0012",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/rueda-de-prensa-sobre-gran-charanga-y-acciones-futuras/dsc_0012/",
        "title": {
            "rendered": "DSC_0012"
        },
        "author": 20,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0012-e1314108245755.jpg'><img width=\"200\" height=\"300\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0012-e1314108245755-200x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0012-e1314108245755-200x300.jpg 200w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0012-e1314108245755-685x1024.jpg 685w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "2592",
            "height": "3872",
            "hwstring_small": "height='96' width='64'",
            "file": "2011/08/DSC_0012-e1314108245755.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "DSC_0012-e1314108245755-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0012-e1314108245755-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "DSC_0012-e1314108245755-200x300.jpg",
                    "width": "200",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0012-e1314108245755-200x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "DSC_0012-e1314108245755-685x1024.jpg",
                    "width": "685",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0012-e1314108245755-685x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0012-150x100.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "100",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0012-150x100.jpg"
                },
                "single-post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0012-400x267.jpg",
                    "width": "400",
                    "height": "267",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0012-400x267.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "DSC_0012-e1314108245755.jpg",
                    "width": 2592,
                    "height": 3872,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0012-e1314108245755.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "5",
                "credit": "",
                "camera": "NIKON D80",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "1314097991",
                "copyright": "",
                "focal_length": "32",
                "iso": "100",
                "shutter_speed": "0.01",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 689,
        "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0012-e1314108245755.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/691"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=691"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 690,
        "date": "2011-08-23T14:02:28",
        "date_gmt": "2011-08-23T14:02:28",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0021.jpg"
        },
        "modified": "2011-08-23T14:02:28",
        "modified_gmt": "2011-08-23T14:02:28",
        "slug": "dsc_0021",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/rueda-de-prensa-sobre-gran-charanga-y-acciones-futuras/dsc_0021/",
        "title": {
            "rendered": "DSC_0021"
        },
        "author": 20,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0021-e1314108217969.jpg'><img width=\"200\" height=\"300\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0021-e1314108217969-200x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0021-e1314108217969-200x300.jpg 200w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0021-e1314108217969-685x1024.jpg 685w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "2592",
            "height": "3872",
            "hwstring_small": "height='96' width='64'",
            "file": "2011/08/DSC_0021-e1314108217969.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "DSC_0021-e1314108217969-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0021-e1314108217969-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "DSC_0021-e1314108217969-200x300.jpg",
                    "width": "200",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0021-e1314108217969-200x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "DSC_0021-e1314108217969-685x1024.jpg",
                    "width": "685",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0021-e1314108217969-685x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0021-150x100.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "100",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0021-150x100.jpg"
                },
                "single-post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0021-400x267.jpg",
                    "width": "400",
                    "height": "267",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0021-400x267.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "DSC_0021-e1314108217969.jpg",
                    "width": 2592,
                    "height": 3872,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0021-e1314108217969.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "4",
                "credit": "",
                "camera": "NIKON D80",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "1314098222",
                "copyright": "",
                "focal_length": "22",
                "iso": "100",
                "shutter_speed": "0.01",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 689,
        "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0021-e1314108217969.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/690"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=690"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 673,
        "date": "2011-08-22T23:09:54",
        "date_gmt": "2011-08-22T23:09:54",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=673"
        },
        "modified": "2011-08-23T08:34:35",
        "modified_gmt": "2011-08-23T08:34:35",
        "slug": "reunion-15m-y-dry",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/reunion-15m-y-dry/",
        "title": {
            "rendered": "Reuni\u00f3n 15m y DRY."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El pasado d\u00eda 22 de agosto 15M Elche y DRY Elche se reunieron con el fin de informar de las diferentes acciones que el Movimiento 15M llevar\u00e1 a cabo tanto a nivel provincial e internacional y de la coordinaci\u00f3n entre ambos.</p>\n<p>Desde DRY Elche aportaron el siguiente <strong>calendario internacional</strong> sobre los eventos que a d\u00eda de hoy se sabe, acontecer\u00e1n en los meses de septiembre y octubre:</p>\n<p><a href=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/287201_2338626189550_1366742407_2760923_6749092_o3.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-675\" src=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/287201_2338626189550_1366742407_2760923_6749092_o3-300x150.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"150\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/287201_2338626189550_1366742407_2760923_6749092_o3-300x150.jpg 300w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/287201_2338626189550_1366742407_2760923_6749092_o3-1024x512.jpg 1024w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/287201_2338626189550_1366742407_2760923_6749092_o3-150x75.jpg 150w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/287201_2338626189550_1366742407_2760923_6749092_o3-400x200.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Tambi\u00e9n informaron del <strong>calendario de Oto\u00f1o</strong> de forma m\u00e1s precisa:</p>\n<p><em><strong>&#8211; 28 agosto: Manifestaci\u00f3n por la banca p\u00fablica y contra la privatizaci\u00f3n de la CAM.</strong></em></p>\n<p>&#8220;Por una banca p\u00fablica, ahora es el momento&#8221;. Movilizaci\u00f3n propuesta por los compa\u00f1eros de Torrevieja que tiene pinta de extenderse a nivel nacional, ya que hay varias ciudades que han confirmado o est\u00e1n interesadas en apoyar la movilizaci\u00f3n. <span style=\"text-decoration: underline\">Tendr\u00e1 lugar el siguiente domingo 28 de agosto a las 19:00 h en Alicante; se iniciar\u00e1 en Plaza de la Monta\u00f1eta.</span></p>\n<p><em><strong>&#8211; 15-18 Septiembre: Por una sanidad y servicios p\u00fablicos de calidad</strong></em><br />\nOrganizan los colectivos catalanes -donde los recortes sanitarios ya han empezado de una forma constante- pero se suman diferentes puntos de Espa\u00f1a. Si alg\u00fan trabajador de la sanidad quiere ponerse en contacto con nosotros para sumarse a cualquier acci\u00f3n que se realice que escriba a\u00a0<strong>coordinaci\u00f3n@dryasturies.org</strong></p>\n<p><em><strong>&#8211; 25 Septiembre: Con la PAH a muerte</strong></em><br />\nManifestaci\u00f3n de la Plataforma de Afectados por las Hipotecas (PAH), adherida a DRY desde los inicios, en toda Espa\u00f1a.</p>\n<p><a href=\"http://afectadosporlahipoteca.wordpress.com/2011/07/30/el-proximo-25-de-septiembre-la-pah-convoca-a-en-todas-las-ciudades-del-estado-a-una-manifestacion-por-el-derecho-a-la-vivienda-dacion-en-pago-retroactiva-stop-desahucios-y-alquiler-social/\" target=\"_blank\">CONVOCATORIA</a></p>\n<p><em><strong>&#8211; 6 Octubre: Occupy Washington</strong></em></p>\n<p>M\u00e1s de 100 organizaciones sociales tomar\u00e1n Washington. Llevan m\u00e1s de un a\u00f1o prepar\u00e1ndolo y trabajando en ello y DRY Internacional est\u00e1 en contacto con ellos para apoyar y difundir masivamente la acci\u00f3n. \u00bfEl motivo? Recordar que se cumplen diez a\u00f1os desde que comenz\u00f3 la ocupaci\u00f3n de Afganist\u00e1n.<br />\nM\u00e1s info\u00a0<a href=\"http://cos.as/xn\" target=\"_blank\">aqu\u00ed\u00a0</a>y a trav\u00e9s de\u00a0\u00a0<strong><a href=\"http://international.democraciarealya.es/\">DRY-International</a></strong></p>\n<p><em><strong>&#8211; 15 Octubre: Movilizaciones internacionales por un cambio global</strong></em><br />\nCada d\u00eda llegan nuevos apoyos desde los lugares m\u00e1s inveros\u00edmiles y hasta Malasia tiene ya una plaza tomada en Kuala Lumpur. De ahora al 15 de Octubre puede pasar de todo. \u00bfTe apuntas a montar un 15M planetario?<br />\nAnuncio del\u00a0<a href=\"http://cos.as/xq\" target=\"_blank\">30 de Mayo de 2011</a><br />\nEvento en\u00a0<a href=\"http://cos.as/xp\" target=\"_blank\">Facebook</a></p>\n<p><em><strong>&#8211; 26-27 Octubre: Arab Spanish Investment Forum</strong></em><br />\n<strong><a href=\"http://democraciarealyamurcia.blogspot.com/\">DRYMurcia</a></strong>\u00a0propone celebrar un ContraForo Social esos d\u00edas. Este es el primer foro de ricachones \u00e1rabes que se realiza en Espa\u00f1a y la respuesta ciudadana debe ser proporcional a la ostentaci\u00f3n que se concentrar\u00e1 en Murcia.</p>\n<p><em><strong>&#8211; 1-4 Noviembre: Reuni\u00f3n del G20</strong></em><br />\nSe celebra en la localidad de Niza (Francia). Vamos a dar difusi\u00f3n total a la contra-cumbre del G-20 de Cannes que se llevar\u00e1 a cabo en la vecina Niza. La pone en marcha toda la gente que en las \u00faltimas d\u00e9cadas ya le plantaban cara al mismo sistema al que nos seguimos enfrentando ahora.\u00a0<strong><a href=\"http://international.democraciarealya.es/\">DRY-International</a></strong>\u00a0est\u00e1 en contacto con los organizadores. Propuesta por los compas de<strong><a href=\"http://democraciarealyamurcia.blogspot.com/\">\u00a0DRYMurcia</a></strong>.<br />\nConvocatoria\u00a0<a href=\"http://cos.as/xs\" target=\"_blank\">Tous \u00e0 Nice face au G20</a></p>\n<p><strong><br />\n</strong></p>\n<p>Respecto a la Manifestaci\u00f3n en contra de la privatizaci\u00f3n de la CAM del domingo se empezar\u00e1 a difundir el mi\u00e9rcoles por la ciudad de Elche; <strong>si quieres colaborar env\u00eda tu nombre y tel\u00e9fono a acampadaelche@gmail.com con ASUNTO: Difusi\u00f3n CAM.</strong> Adem\u00e1s, se piden<strong> voluntarios para terminar la pancarta</strong> iniciada, convoc\u00e1ndoles para el jueves a partir de las 19:00 h en las Chimeneas. Toda colaboraci\u00f3n ser\u00e1 positiva.</p>\n<p>Por otra parte, se realizar\u00e1 una convivencia en septiembre que englobe a todo el movimiento de la provincia de Alicante, a\u00fan sin fecha ni hora concretas. Para mantenerte informado puedes unirte al grupo de Facebook: <a href=\"http://www.facebook.com/groups/245959842093532/\" target=\"_blank\">Convivencia-Mesa Redonda Provincia Alicante</a></p>\n<p>DRY y 15m nos mantendremos en contacto peri\u00f3dicamente a trav\u00e9s de las asambleas en Pla\u00e7a Baix o v\u00eda internet. TODOS SOMOS 15M. La informaci\u00f3n, las acciones y la difusi\u00f3n del movimiento han de ser compartidas.</p>\n<p><em>Porque seguimos siendo ciudadanos inconformes con el trato recibido&#8230;Nos mantendremos unidos.</em></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>#15m Elx.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El pasado d\u00eda 22 de agosto 15M Elche y DRY Elche se reunieron con el fin de informar de las diferentes acciones que el Movimiento 15M llevar\u00e1 a cabo tanto a nivel provincial e internacional y de la coordinaci\u00f3n entre &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/reunion-15m-y-dry/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            7,
            18
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/673"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=673"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 10,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/673/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 687,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/673/revisions/687"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=673"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=673"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=673"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 675,
        "date": "2011-08-22T22:45:14",
        "date_gmt": "2011-08-22T22:45:14",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/287201_2338626189550_1366742407_2760923_6749092_o3.jpg"
        },
        "modified": "2011-08-22T22:45:14",
        "modified_gmt": "2011-08-22T22:45:14",
        "slug": "287201_2338626189550_1366742407_2760923_6749092_o3",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/reunion-15m-y-dry/287201_2338626189550_1366742407_2760923_6749092_o3/",
        "title": {
            "rendered": "287201_2338626189550_1366742407_2760923_6749092_o3"
        },
        "author": 20,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/287201_2338626189550_1366742407_2760923_6749092_o3.jpg'><img width=\"300\" height=\"150\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/287201_2338626189550_1366742407_2760923_6749092_o3-300x150.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/287201_2338626189550_1366742407_2760923_6749092_o3-300x150.jpg 300w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/287201_2338626189550_1366742407_2760923_6749092_o3-1024x512.jpg 1024w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/287201_2338626189550_1366742407_2760923_6749092_o3-150x75.jpg 150w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/287201_2338626189550_1366742407_2760923_6749092_o3-400x200.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "2048",
            "height": "1024",
            "hwstring_small": "height='64' width='128'",
            "file": "2011/08/287201_2338626189550_1366742407_2760923_6749092_o3.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "287201_2338626189550_1366742407_2760923_6749092_o3-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/287201_2338626189550_1366742407_2760923_6749092_o3-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "287201_2338626189550_1366742407_2760923_6749092_o3-300x150.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/287201_2338626189550_1366742407_2760923_6749092_o3-300x150.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "287201_2338626189550_1366742407_2760923_6749092_o3-1024x512.jpg",
                    "width": "1024",
                    "height": "512",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/287201_2338626189550_1366742407_2760923_6749092_o3-1024x512.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "287201_2338626189550_1366742407_2760923_6749092_o3-150x75.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "75",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/287201_2338626189550_1366742407_2760923_6749092_o3-150x75.jpg"
                },
                "single-post-thumbnail": {
                    "file": "287201_2338626189550_1366742407_2760923_6749092_o3-400x200.jpg",
                    "width": "400",
                    "height": "200",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/287201_2338626189550_1366742407_2760923_6749092_o3-400x200.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "287201_2338626189550_1366742407_2760923_6749092_o3.jpg",
                    "width": 2048,
                    "height": 1024,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/287201_2338626189550_1366742407_2760923_6749092_o3.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 673,
        "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/287201_2338626189550_1366742407_2760923_6749092_o3.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/675"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=675"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 674,
        "date": "2011-08-22T22:37:40",
        "date_gmt": "2011-08-22T22:37:40",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/6_298867_2344078165846_1366742407_2767662_5278370_n.jpg"
        },
        "modified": "2011-08-22T22:37:40",
        "modified_gmt": "2011-08-22T22:37:40",
        "slug": "6_298867_2344078165846_1366742407_2767662_5278370_n",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/reunion-15m-y-dry/6_298867_2344078165846_1366742407_2767662_5278370_n/",
        "title": {
            "rendered": "2011 international road to dignity"
        },
        "author": 20,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/6_298867_2344078165846_1366742407_2767662_5278370_n.jpg'><img width=\"300\" height=\"150\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/6_298867_2344078165846_1366742407_2767662_5278370_n-300x150.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/6_298867_2344078165846_1366742407_2767662_5278370_n-300x150.jpg 300w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/6_298867_2344078165846_1366742407_2767662_5278370_n-150x75.jpg 150w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/6_298867_2344078165846_1366742407_2767662_5278370_n-400x200.jpg 400w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/6_298867_2344078165846_1366742407_2767662_5278370_n.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "500",
            "height": "250",
            "hwstring_small": "height='64' width='128'",
            "file": "2011/08/6_298867_2344078165846_1366742407_2767662_5278370_n.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "6_298867_2344078165846_1366742407_2767662_5278370_n-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/6_298867_2344078165846_1366742407_2767662_5278370_n-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "6_298867_2344078165846_1366742407_2767662_5278370_n-300x150.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/6_298867_2344078165846_1366742407_2767662_5278370_n-300x150.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "6_298867_2344078165846_1366742407_2767662_5278370_n-150x75.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "75",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/6_298867_2344078165846_1366742407_2767662_5278370_n-150x75.jpg"
                },
                "single-post-thumbnail": {
                    "file": "6_298867_2344078165846_1366742407_2767662_5278370_n-400x200.jpg",
                    "width": "400",
                    "height": "200",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/6_298867_2344078165846_1366742407_2767662_5278370_n-400x200.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "6_298867_2344078165846_1366742407_2767662_5278370_n.jpg",
                    "width": 500,
                    "height": 250,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/6_298867_2344078165846_1366742407_2767662_5278370_n.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 673,
        "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/6_298867_2344078165846_1366742407_2767662_5278370_n.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/674"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=674"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 671,
        "date": "2011-08-22T16:57:32",
        "date_gmt": "2011-08-22T16:57:32",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=671"
        },
        "modified": "2011-08-22T23:17:27",
        "modified_gmt": "2011-08-22T23:17:27",
        "slug": "convocatoria-rueda-de-prensa-desde-grupo-de-comunicacion",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/convocatoria-rueda-de-prensa-desde-grupo-de-comunicacion/",
        "title": {
            "rendered": "Convocatoria rueda de prensa desde grupo de Comunicaci\u00f3n."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Desde 15m Elche el grupo de Comunicaci\u00f3n ha convocado para ma\u00f1ana d\u00eda 23 de agosto una rueda de prensa para los medios de comunicaci\u00f3n acerca de los hechos relativos a la Gran Charanga del jueves 11 de agosto, as\u00ed como para exponer acciones que el 15m de Elche realizar\u00e1 en un futuro pr\u00f3ximo. Tendr\u00e1 lugar en el aparcamiento de bicicletas del puente de la Pasarela a las 12:00 h.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>#15m Elx.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Desde 15m Elche el grupo de Comunicaci\u00f3n ha convocado para ma\u00f1ana d\u00eda 23 de agosto una rueda de prensa para los medios de comunicaci\u00f3n acerca de los hechos relativos a la Gran Charanga del jueves 11 de agosto, as\u00ed como &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/convocatoria-rueda-de-prensa-desde-grupo-de-comunicacion/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            7,
            18
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/671"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=671"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/671/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 684,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/671/revisions/684"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=671"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=671"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=671"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 669,
        "date": "2011-08-21T09:04:49",
        "date_gmt": "2011-08-21T09:04:49",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=669"
        },
        "modified": "2011-08-21T09:04:49",
        "modified_gmt": "2011-08-21T09:04:49",
        "slug": "por-una-cam-publica-manifestacion-provincia-de-alicante",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/por-una-cam-publica-manifestacion-provincia-de-alicante/",
        "title": {
            "rendered": "POR UNA CAM P\u00daBLICA-Manifestaci\u00f3n provincia de Alicante"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>EN LA ASAMBLEA DE 29 DE AGOSTO SE INFORM\u00d3 DE LA PROPUESTA REALIZADA DESDE DRY TORREVIEJA EN LA ASAMBLEA DEL MOVIMIENTO 15M VEGA BAJA DEL SEGURA DE CONVOCAR UNA MANIFESTACI\u00d3N POR UNA CAM P\u00daBLICA. ESTA PROPUESTA FUE APROBADA POR CONSENSO EN AMBAS ASAMBLEAS DONDE TAMBI\u00c9N SE APROB\u00d3 QUE LA CONVOCATORIA SE HICIERA A NIVEL PROVINCIAL. ES IMPORTANTE QUE PARTICIPEMOS EN ESTA MANIFESTACI\u00d3N POR UN LADO, Y EVIDENTEMENTE, POR EL CONTENIDO REIVINDICATIVO DE LA MISMA PERO TAMBI\u00c9N PORQUE ES LA PRIMERA ACCI\u00d3N CONJUNTA QUE VAMOS A REALIZAR TODOS LOS GRUPOS QUE FORMAMOS EL 15M EN LA PROVINCIA DE ALICANTE. ES IMPORTANTE EL TRABAJO DE COORDINACI\u00d3N, CREACI\u00d3N Y FORTALECIMIENTO DE LAS REDES DE COMUNICACI\u00d3N Y TRABAJO.</p>\n<p><a href=\"https://www.facebook.com/event.php?eid=209329749124208\">https://www.facebook.com/event.php?eid=209329749124208</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>EN LA ASAMBLEA DE 29 DE AGOSTO SE INFORM\u00d3 DE LA PROPUESTA REALIZADA DESDE DRY TORREVIEJA EN LA ASAMBLEA DEL MOVIMIENTO 15M VEGA BAJA DEL SEGURA DE CONVOCAR UNA MANIFESTACI\u00d3N POR UNA CAM P\u00daBLICA. ESTA PROPUESTA FUE APROBADA POR CONSENSO &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/por-una-cam-publica-manifestacion-provincia-de-alicante/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/669"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=669"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/669/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 670,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/669/revisions/670"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=669"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=669"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=669"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 664,
        "date": "2011-08-19T15:13:31",
        "date_gmt": "2011-08-19T15:13:31",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0438.jpg"
        },
        "modified": "2011-08-19T15:13:31",
        "modified_gmt": "2011-08-19T15:13:31",
        "slug": "dsc_0438",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/650/dsc_0438/",
        "title": {
            "rendered": "DSC_0438"
        },
        "author": 20,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0438.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0438-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0438-300x200.jpg 300w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0438-1024x685.jpg 1024w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0438-150x100.jpg 150w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0438-400x267.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Compa\u00f1eros explicando lo acontecido. <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/650/dsc_0438/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "3872",
            "height": "2592",
            "hwstring_small": "height='85' width='128'",
            "file": "2011/08/DSC_0438.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "DSC_0438-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0438-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "DSC_0438-300x200.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "200",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0438-300x200.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "DSC_0438-1024x685.jpg",
                    "width": "1024",
                    "height": "685",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0438-1024x685.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0438-150x100.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "100",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0438-150x100.jpg"
                },
                "single-post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0438-400x267.jpg",
                    "width": "400",
                    "height": "267",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0438-400x267.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "DSC_0438.jpg",
                    "width": 3872,
                    "height": 2592,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0438.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "6.3",
                "credit": "",
                "camera": "NIKON D80",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "1313664496",
                "copyright": "",
                "focal_length": "18",
                "iso": "100",
                "shutter_speed": "0.00625",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 650,
        "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0438.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/664"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=664"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 663,
        "date": "2011-08-19T15:12:04",
        "date_gmt": "2011-08-19T15:12:04",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0401.jpg"
        },
        "modified": "2011-08-19T15:12:04",
        "modified_gmt": "2011-08-19T15:12:04",
        "slug": "dsc_0401",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/650/dsc_0401/",
        "title": {
            "rendered": "DSC_0401"
        },
        "author": 20,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0401.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0401-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0401-300x200.jpg 300w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0401-1024x685.jpg 1024w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0401-150x100.jpg 150w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0401-400x267.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Apoyo. <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/650/dsc_0401/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "3872",
            "height": "2592",
            "hwstring_small": "height='85' width='128'",
            "file": "2011/08/DSC_0401.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "DSC_0401-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0401-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "DSC_0401-300x200.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "200",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0401-300x200.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "DSC_0401-1024x685.jpg",
                    "width": "1024",
                    "height": "685",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0401-1024x685.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0401-150x100.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "100",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0401-150x100.jpg"
                },
                "single-post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0401-400x267.jpg",
                    "width": "400",
                    "height": "267",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0401-400x267.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "DSC_0401.jpg",
                    "width": 3872,
                    "height": 2592,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0401.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "3.5",
                "credit": "",
                "camera": "NIKON D80",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "1313660300",
                "copyright": "",
                "focal_length": "18",
                "iso": "200",
                "shutter_speed": "0.0008",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 650,
        "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0401.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/663"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=663"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 662,
        "date": "2011-08-19T15:10:47",
        "date_gmt": "2011-08-19T15:10:47",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0397.jpg"
        },
        "modified": "2011-08-19T15:10:47",
        "modified_gmt": "2011-08-19T15:10:47",
        "slug": "dsc_0397",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/650/dsc_0397/",
        "title": {
            "rendered": "DSC_0397"
        },
        "author": 20,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0397.jpg'><img width=\"200\" height=\"300\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0397-200x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0397-200x300.jpg 200w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0397-685x1024.jpg 685w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0397-100x150.jpg 100w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0397-400x597.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Comunicado de prensa entregado a los medios de comunicaci\u00f3n. <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/650/dsc_0397/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "2592",
            "height": "3872",
            "hwstring_small": "height='96' width='64'",
            "file": "2011/08/DSC_0397.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "DSC_0397-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0397-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "DSC_0397-200x300.jpg",
                    "width": "200",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0397-200x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "DSC_0397-685x1024.jpg",
                    "width": "685",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0397-685x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0397-100x150.jpg",
                    "width": "100",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0397-100x150.jpg"
                },
                "single-post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0397-400x597.jpg",
                    "width": "400",
                    "height": "597",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0397-400x597.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "DSC_0397.jpg",
                    "width": 2592,
                    "height": 3872,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0397.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "5.3",
                "credit": "",
                "camera": "NIKON D80",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "1313659652",
                "copyright": "",
                "focal_length": "44",
                "iso": "200",
                "shutter_speed": "0.0008",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 650,
        "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0397.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/662"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=662"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 659,
        "date": "2011-08-19T14:49:58",
        "date_gmt": "2011-08-19T14:49:58",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0394.jpg"
        },
        "modified": "2011-08-19T14:49:58",
        "modified_gmt": "2011-08-19T14:49:58",
        "slug": "dsc_0394",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/650/dsc_0394/",
        "title": {
            "rendered": "DSC_0394"
        },
        "author": 20,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0394-e1313765443477.jpg'><img width=\"200\" height=\"300\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0394-e1313765443477-200x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0394-e1313765443477-200x300.jpg 200w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0394-e1313765443477-685x1024.jpg 685w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Apoyo. <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/650/dsc_0394/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "2592",
            "height": "3872",
            "hwstring_small": "height='96' width='64'",
            "file": "2011/08/DSC_0394-e1313765443477.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "DSC_0394-e1313765443477-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0394-e1313765443477-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "DSC_0394-e1313765443477-200x300.jpg",
                    "width": "200",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0394-e1313765443477-200x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "DSC_0394-e1313765443477-685x1024.jpg",
                    "width": "685",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0394-e1313765443477-685x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0394-150x100.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "100",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0394-150x100.jpg"
                },
                "single-post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0394-400x267.jpg",
                    "width": "400",
                    "height": "267",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0394-400x267.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "DSC_0394-e1313765443477.jpg",
                    "width": 2592,
                    "height": 3872,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0394-e1313765443477.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "4",
                "credit": "",
                "camera": "NIKON D80",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "1313659170",
                "copyright": "",
                "focal_length": "18",
                "iso": "200",
                "shutter_speed": "0.0015625",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 650,
        "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0394-e1313765443477.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/659"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=659"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 658,
        "date": "2011-08-19T14:49:00",
        "date_gmt": "2011-08-19T14:49:00",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0391.jpg"
        },
        "modified": "2011-08-19T14:49:00",
        "modified_gmt": "2011-08-19T14:49:00",
        "slug": "dsc_0391",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/650/dsc_0391/",
        "title": {
            "rendered": "DSC_0391"
        },
        "author": 20,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0391-e1313765379109.jpg'><img width=\"200\" height=\"300\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0391-e1313765379109-200x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0391-e1313765379109-200x300.jpg 200w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0391-e1313765379109-685x1024.jpg 685w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>La prensa pregunta a los detenidos. <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/650/dsc_0391/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "2592",
            "height": "3872",
            "hwstring_small": "height='96' width='64'",
            "file": "2011/08/DSC_0391-e1313765379109.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "DSC_0391-e1313765379109-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0391-e1313765379109-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "DSC_0391-e1313765379109-200x300.jpg",
                    "width": "200",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0391-e1313765379109-200x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "DSC_0391-e1313765379109-685x1024.jpg",
                    "width": "685",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0391-e1313765379109-685x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0391-150x100.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "100",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0391-150x100.jpg"
                },
                "single-post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0391-400x267.jpg",
                    "width": "400",
                    "height": "267",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0391-400x267.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "DSC_0391-e1313765379109.jpg",
                    "width": 2592,
                    "height": 3872,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0391-e1313765379109.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "3.5",
                "credit": "",
                "camera": "NIKON D80",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "1313658987",
                "copyright": "",
                "focal_length": "18",
                "iso": "200",
                "shutter_speed": "0.002",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 650,
        "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0391-e1313765379109.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/658"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=658"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 657,
        "date": "2011-08-19T14:48:01",
        "date_gmt": "2011-08-19T14:48:01",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0379.jpg"
        },
        "modified": "2011-08-19T14:48:01",
        "modified_gmt": "2011-08-19T14:48:01",
        "slug": "dsc_0379",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/650/dsc_0379/",
        "title": {
            "rendered": "DSC_0379"
        },
        "author": 20,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0379-e1313765316705.jpg'><img width=\"200\" height=\"300\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0379-e1313765316705-200x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0379-e1313765316705-200x300.jpg 200w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0379-e1313765316705-685x1024.jpg 685w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Fernando Ja\u00e9n, presidente de la Gestora de Festejos Populares. <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/650/dsc_0379/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "2592",
            "height": "3872",
            "hwstring_small": "height='96' width='64'",
            "file": "2011/08/DSC_0379-e1313765316705.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "DSC_0379-e1313765316705-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0379-e1313765316705-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "DSC_0379-e1313765316705-200x300.jpg",
                    "width": "200",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0379-e1313765316705-200x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "DSC_0379-e1313765316705-685x1024.jpg",
                    "width": "685",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0379-e1313765316705-685x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0379-150x100.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "100",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0379-150x100.jpg"
                },
                "single-post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0379-400x267.jpg",
                    "width": "400",
                    "height": "267",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0379-400x267.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "DSC_0379-e1313765316705.jpg",
                    "width": 2592,
                    "height": 3872,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0379-e1313765316705.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "5.6",
                "credit": "",
                "camera": "NIKON D80",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "1313658791",
                "copyright": "",
                "focal_length": "55",
                "iso": "200",
                "shutter_speed": "0.005",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 650,
        "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0379-e1313765316705.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/657"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=657"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 650,
        "date": "2011-08-18T20:36:24",
        "date_gmt": "2011-08-18T20:36:24",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=650"
        },
        "modified": "2011-08-19T15:20:01",
        "modified_gmt": "2011-08-19T15:20:01",
        "slug": "650",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/650/",
        "title": {
            "rendered": "COMUNICADO GENERAL 18 DE AGOSTO: CASO -DETENIDOS DURANTE EL FESTEJO DE LA CHARANGA POPULAR"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Hoy jueves 18 de agosto se ha producido la primera vista referente a la denuncia formulada por la polic\u00eda local y por el presidente de la Gestora de fiestas, Fernando Ja\u00e9n, contra nuestros compa\u00f1eros del 15m detenidos durante la celebraci\u00f3n de la charanga popular. En principio, la causa se iba a resolver mediante un juicio r\u00e1pido, pero hoy ha pasado a ser diligencias previas, que supone el inicio de una investigaci\u00f3n\u00a0 m\u00e1s profunda de los hechos. En el marco de estas diligencias previas, nuestros tres compa\u00f1eros han vuelto a prestar declaraci\u00f3n ante el secretario judicial. En su declaraci\u00f3n han alegado que no agredieron a ning\u00fan agente de la autoridad y que fueron ellos las v\u00edctimas de abusos. A partir de ahora, el juez tendr\u00e1 que determinar el juicio que se celebrar\u00e1 bas\u00e1ndose en la investigaci\u00f3n que se realice.</p>\n<p>En a\u00f1adidura, manifestamos nuestra solidaridad hacia los agredidos durante la Marcha Laica celebrada en la noche del 17 de agosto en el centro de Madrid. Las brutales cargas policiales que se dieron lugar en la Puerta del Sol se han saldado con 11 heridos y 8 detenidos. La violencia policial y la represi\u00f3n ejercida sobre las reivindicaciones populares se han convertido en un hecho generalizado desde que surgi\u00f3 el movimiento 15m. Condenamos estas actuaciones y lucharemos pac\u00edficamente porque esta lacra finalice. Desde el movimiento 15m de Elche seguiremos apoyando a nuestros compa\u00f1eros y trabajando por que se haga justicia. Gracias por vuestra atenci\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p align=\"right\">#15M Elche</p>\n<p>Fotograf\u00edas de esta ma\u00f1ana:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-650 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/650/dsc_0438/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0438-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-1-664\" /></a>\n\t\t\t</dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-664'>\n\t\t\t\tCompa\u00f1eros explicando lo acontecido.\n\t\t\t\t</dd></dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/650/dsc_0401/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0401-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-1-663\" /></a>\n\t\t\t</dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-663'>\n\t\t\t\tApoyo.\n\t\t\t\t</dd></dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/650/dsc_0397/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0397-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-1-662\" /></a>\n\t\t\t</dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-662'>\n\t\t\t\tComunicado de prensa entregado a los medios de comunicaci\u00f3n.\n\t\t\t\t</dd></dl><br style=\"clear: both\" /><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/650/dsc_0394/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0394-e1313765443477-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-1-659\" /></a>\n\t\t\t</dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-659'>\n\t\t\t\tApoyo.\n\t\t\t\t</dd></dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/650/dsc_0391/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0391-e1313765379109-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-1-658\" /></a>\n\t\t\t</dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-658'>\n\t\t\t\tLa prensa pregunta a los detenidos.\n\t\t\t\t</dd></dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/650/dsc_0379/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0379-e1313765316705-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-1-657\" /></a>\n\t\t\t</dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-657'>\n\t\t\t\tFernando Ja\u00e9n, presidente de la Gestora de Festejos Populares.\n\t\t\t\t</dd></dl><br style=\"clear: both\" />\n\t\t</div>\n\n<p>Video sobre los hechos sucedidos en Madrid:\u00a0<a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=hU33Kt5NW9M&#038;feature=player_embedded\">http://www.youtube.com/watch?v=hU33Kt5NW9M&amp;feature=player_embedded</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Hoy jueves 18 de agosto se ha producido la primera vista referente a la denuncia formulada por la polic\u00eda local y por el presidente de la Gestora de fiestas, Fernando Ja\u00e9n, contra nuestros compa\u00f1eros del 15m detenidos durante la celebraci\u00f3n &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/650/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            7,
            18
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/650"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=650"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 11,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/650/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 652,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/650/revisions/652"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=650"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=650"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=650"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 640,
        "date": "2011-08-18T11:20:18",
        "date_gmt": "2011-08-18T11:20:18",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=640"
        },
        "modified": "2011-08-18T11:21:24",
        "modified_gmt": "2011-08-18T11:21:24",
        "slug": "comunicado-general-a-los-medios-de-comunicacion",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/comunicado-general-a-los-medios-de-comunicacion/",
        "title": {
            "rendered": "COMUNICADO GENERAL A LOS MEDIOS  DE COMUNICACI\u00d3N."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Desde el Movimiento 15m de Elche emitimos este comunicado con la intenci\u00f3n de aclarar ciertas cuestiones y testimonios publicados en algunos de los medios de comunicaci\u00f3n respecto a los sucesos acaecidos el pasado jueves 11 de agosto en la Gran Charanga popular. Consideramos que no se ha dado un tratamiento correcto a la informaci\u00f3n sobre estos hechos y que lo publicado despu\u00e9s del d\u00eda de celebraci\u00f3n de la Charanga no es veraz, dado que no se ha actuado con la oportuna diligencia period\u00edstica a la hora de recopilar informaci\u00f3n y fuentes. La mayor parte de las noticias publicadas se basan en las declaraciones emitidas por la Polic\u00eda Local, el concejal Pablo Ruz y los miembros de la Gestora de fiestas de Elche. Las declaraciones proferidas por miembros del 15m se mantienen en segundo plano y aparecen casi siempre al final de las noticias. Por tanto, consideramos que se ha dado un trato preferente a las tres fuentes anteriormente citadas, a pesar de que \u00e9stas son partes claramente interesadas en dar una buena imagen y desprestigiar la de los detenidos, que actualmente se encuentran encausados judicialmente de manera injusta y arbitraria. En sus noticias han acusado a los detenidos de \u201cviolentos\u201d, \u201calborotadores\u201d, \u201cexaltados\u201d y \u201cagresores de la autoridad\u201d, por lo que no se respeta la presunci\u00f3n de inocencia. Los tres detenidos por la polic\u00eda fueron v\u00edctimas de detenciones violentas y tienen lesiones, algo que tampoco aparece en la mayor\u00eda de noticias. Asimismo, fue la propia Gestora la que cort\u00f3 el paso a los ciudadanos del final del desfile en una actitud provocadora y desafiante. Sus comunicaciones son incompletas y benefician claramente a la autoridad y a la Gestora: no se habla del cord\u00f3n humano establecido para impedir el paso de los participantes en la Charanga del 15m. Por otra parte, casi todas sus noticias reproducen la cita en la que Pablo Ruz y la polic\u00eda afirman que \u201clos detenidos no forman parte del 15m\u201d, y lo m\u00e1s sorprendente de todo es que dan m\u00e1s importancia a esta declaraci\u00f3n que a la proferida por los propios miembros del movimiento 15m, desde donde reconocemos a los tres detenidos como parte de este colectivo. Es parad\u00f3jico que la cita de Pablo Ruz, una persona ajena al movimiento, aparezca en sus noticias antes que la nuestra\u2026</p>\n<p>Adem\u00e1s, queremos condenar la manipulaci\u00f3n vertida en dos medios concretos:</p>\n<p>-Uno de ellos asegura en su narraci\u00f3n de los hechos que \u201cmiembros del 15m intentaron introducirse en las comisiones, pero la Polic\u00eda Local se lo impidi\u00f3\u201d. Sobre esto s\u00f3lo cabe decir que nunca sucedi\u00f3.</p>\n<p>-En otro de los medios se publicaba la noticia de los tres detenidos en la Charanga junto a una foto-noticia que informaba sobre actos vand\u00e1licos acaecidos el mismo d\u00eda. Esta foto-noticia estaba insertada junto a la que informaba sobre los tres detenidos, algo que puede entenderse como que nuestros compa\u00f1eros tuvieron algo que ver con esos actos vand\u00e1licos. Se trata de una relaci\u00f3n impl\u00edcita que, creemos, ha sido hecha a conciencia para crear la impresi\u00f3n de que el 15m estuvo implicado en estos hechos.</p>\n<p>Concluimos manifestando que la informaci\u00f3n objetiva no se basa en reproducir sistem\u00e1ticamente las ideas y declaraciones de las partes implicadas, sino que requiere de una labor de recopilaci\u00f3n de informaci\u00f3n, an\u00e1lisis y contrastaci\u00f3n que valore todas las versiones de los hechos, y m\u00e1s, cuando la informaci\u00f3n versa sobre unos sucesos que implican un procedimiento judicial con personas imputadas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Desde el movimiento 15m nos solidarizamos con los tres compa\u00f1eros que fueron detenidos. As\u00ed mismo, condenamos la deplorable y desmedida actuaci\u00f3n policial por parte de algunos agentes. Por nuestra parte, continuaremos trabajando por la justicia en este y en otros casos. Gracias por vuestra atenci\u00f3n.</p>\n<p>Seguiremos informando.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p align=\"right\">#15M Elche.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Desde el Movimiento 15m de Elche emitimos este comunicado con la intenci\u00f3n de aclarar ciertas cuestiones y testimonios publicados en algunos de los medios de comunicaci\u00f3n respecto a los sucesos acaecidos el pasado jueves 11 de agosto en la Gran &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/comunicado-general-a-los-medios-de-comunicacion/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            7,
            18
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/640"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=640"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/640/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 643,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/640/revisions/643"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=640"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=640"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=640"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 641,
        "date": "2011-08-18T11:16:53",
        "date_gmt": "2011-08-18T11:16:53",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/Untitled-1.jpg"
        },
        "modified": "2011-08-18T11:16:53",
        "modified_gmt": "2011-08-18T11:16:53",
        "slug": "untitled-1",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/comunicado-general-a-los-medios-de-comunicacion/untitled-1/",
        "title": {
            "rendered": "Untitled-1"
        },
        "author": 20,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/Untitled-1.jpg'><img width=\"300\" height=\"152\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/Untitled-1-300x152.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/Untitled-1-300x152.jpg 300w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/Untitled-1-150x76.jpg 150w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/Untitled-1.jpg 351w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "351",
            "height": "179",
            "hwstring_small": "height='65' width='128'",
            "file": "2011/08/Untitled-1.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Untitled-1-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/Untitled-1-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "Untitled-1-300x152.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "152",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/Untitled-1-300x152.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "Untitled-1-150x76.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "76",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/Untitled-1-150x76.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "Untitled-1.jpg",
                    "width": 351,
                    "height": 179,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/Untitled-1.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 640,
        "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/Untitled-1.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/641"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=641"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 636,
        "date": "2011-08-18T11:12:32",
        "date_gmt": "2011-08-18T11:12:32",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=636"
        },
        "modified": "2011-08-18T11:12:54",
        "modified_gmt": "2011-08-18T11:12:54",
        "slug": "agradecimiento-del-apoyo-a-los-tres-detenidos",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/agradecimiento-del-apoyo-a-los-tres-detenidos/",
        "title": {
            "rendered": "Agradecimiento del Apoyo a los tres detenidos."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Gracias a todxs por vuestro apoyo esta ma\u00f1ana en la Ciutat de la Justicia d&#8217; Elx. Los acusados se han sentido muy arropados por los presentes y hemos mostrado nuestra actitud pac\u00edfica en todo momento.</p>\n<p>Esta tarde se informar\u00e1 de lo sucedido.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0382-e1313665574402.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-637\" src=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0382-e1313665574402-200x300.jpg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"300\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0382-e1313665574402-200x300.jpg 200w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0382-e1313665574402-685x1024.jpg 685w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>#15m Elx.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Gracias a todxs por vuestro apoyo esta ma\u00f1ana en la Ciutat de la Justicia d&#8217; Elx. Los acusados se han sentido muy arropados por los presentes y hemos mostrado nuestra actitud pac\u00edfica en todo momento. Esta tarde se informar\u00e1 de &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/agradecimiento-del-apoyo-a-los-tres-detenidos/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            7,
            18
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/636"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=636"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/636/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 639,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/636/revisions/639"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=636"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=636"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=636"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 637,
        "date": "2011-08-18T11:05:48",
        "date_gmt": "2011-08-18T11:05:48",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0382.jpg"
        },
        "modified": "2011-08-18T11:05:48",
        "modified_gmt": "2011-08-18T11:05:48",
        "slug": "dsc_0382",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/agradecimiento-del-apoyo-a-los-tres-detenidos/dsc_0382/",
        "title": {
            "rendered": "DSC_0382"
        },
        "author": 20,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0382-e1313665574402.jpg'><img width=\"200\" height=\"300\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0382-e1313665574402-200x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0382-e1313665574402-200x300.jpg 200w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0382-e1313665574402-685x1024.jpg 685w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "2592",
            "height": "3872",
            "hwstring_small": "height='96' width='64'",
            "file": "2011/08/DSC_0382-e1313665574402.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "DSC_0382-e1313665574402-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0382-e1313665574402-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "DSC_0382-e1313665574402-200x300.jpg",
                    "width": "200",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0382-e1313665574402-200x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "DSC_0382-e1313665574402-685x1024.jpg",
                    "width": "685",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0382-e1313665574402-685x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0382-150x100.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "100",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0382-150x100.jpg"
                },
                "single-post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0382-400x267.jpg",
                    "width": "400",
                    "height": "267",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0382-400x267.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "DSC_0382-e1313665574402.jpg",
                    "width": 2592,
                    "height": 3872,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0382-e1313665574402.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "3.5",
                "credit": "",
                "camera": "NIKON D80",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "1313658807",
                "copyright": "",
                "focal_length": "18",
                "iso": "200",
                "shutter_speed": "0.00625",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 636,
        "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/DSC_0382-e1313665574402.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/637"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=637"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 630,
        "date": "2011-08-17T19:56:35",
        "date_gmt": "2011-08-17T19:56:35",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=630"
        },
        "modified": "2011-08-17T19:58:49",
        "modified_gmt": "2011-08-17T19:58:49",
        "slug": "aclaracion-sobre-apoyo-a-los-tres-detenidos-para-manana",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/aclaracion-sobre-apoyo-a-los-tres-detenidos-para-manana/",
        "title": {
            "rendered": "Aclaraci\u00f3n sobre apoyo a los tres detenidos para ma\u00f1ana."
        },
        "content": {
            "rendered": "<h5>Por recomendaciones legales se ruega no asistir al Juzgado con pancartas ni consignas durante el desarrollo del juicio, ya que esto puede perjudicar al correcto funcionamiento del proceso y a nuestros compa\u00f1eros. Se har\u00e1 una concentraci\u00f3n silenciosa mientras permanecemos sentados.</h5>\n<h5>En un principio no se har\u00e1 la marcha hacia el Ayuntamiento.</h5>\n<p>Disculpad las molestias. Caminamos despacio (y con alg\u00fan tropez\u00f3n) porque vamos lejos&#8230;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>#15m Elx.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Por recomendaciones legales se ruega no asistir al Juzgado con pancartas ni consignas durante el desarrollo del juicio, ya que esto puede perjudicar al correcto funcionamiento del proceso y a nuestros compa\u00f1eros. Se har\u00e1 una concentraci\u00f3n silenciosa mientras permanecemos sentados. &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/aclaracion-sobre-apoyo-a-los-tres-detenidos-para-manana/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            7,
            18
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/630"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=630"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/630/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 635,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/630/revisions/635"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=630"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=630"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=630"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 620,
        "date": "2011-08-17T15:02:39",
        "date_gmt": "2011-08-17T15:02:39",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=620"
        },
        "modified": "2011-08-17T15:06:31",
        "modified_gmt": "2011-08-17T15:06:31",
        "slug": "difusion",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/difusion/",
        "title": {
            "rendered": "Difusi\u00f3n v\u00eda e-mail."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Para todo aqu\u00e9l que quiera estar informado v\u00eda e-mail de los acontecimientos del movimiento 15m de Elche o que ya lo diera en su d\u00eda y por errores en su transcripci\u00f3n \u00a0no le lleguen correos desde la Acampada/Asamblea Elche, que env\u00ede un e-mail al correo acampadaelche@gmail.com con ASUNTO &#8220;Incluir e-mail en lista 15m Elche&#8221;.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>\u00a1Gracias!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Seguimos indignados. Seguimos movi\u00e9ndonos hacia el cambio.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Para todo aqu\u00e9l que quiera estar informado v\u00eda e-mail de los acontecimientos del movimiento 15m de Elche o que ya lo diera en su d\u00eda y por errores en su transcripci\u00f3n \u00a0no le lleguen correos desde la Acampada/Asamblea Elche, que &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/difusion/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            7,
            18
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/620"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=620"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/620/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 625,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/620/revisions/625"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=620"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=620"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=620"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 617,
        "date": "2011-08-17T14:48:14",
        "date_gmt": "2011-08-17T14:48:14",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=617"
        },
        "modified": "2011-08-17T14:48:42",
        "modified_gmt": "2011-08-17T14:48:42",
        "slug": "colaboracion-de-testigos-para-el-juicio-de-manana",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/colaboracion-de-testigos-para-el-juicio-de-manana/",
        "title": {
            "rendered": "Colaboraci\u00f3n de testigos para el juicio de ma\u00f1ana."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Desde el 15m de Elche hacemos un llamamiento para todas las personas que estuvieron presentes en la Charanga del pasado jueves, no s\u00f3lo a los que formaron parte de la misma, sino a todo ciudadano que \u00a0viera tanto nuestra actitud pac\u00edfica y fiestera como los cordones policiales y los apaleamientos de la polic\u00eda. Los 3 compa\u00f1eros detenidos han interpuesto denuncias y toda colaboraci\u00f3n ser\u00e1 bienvenida,si alguien fue testigo de los hechos sucedidos o de la brutal detenci\u00f3n posterior,por favor,env\u00edanos un mail a: acampadaelche@gmail.com con tu nombre y datos de contacto.</p>\n<p>Urge para el juicio de ma\u00f1ana. Muchas gracias.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Os recordamos que a las 9:00 h esperamos a todo aqu\u00e9l que quiera mostrar su solidaridad a los tres detenidos y a los hechos acontecidos en el instituto Pere Ibarra, para ir al juicio que se celebrar\u00e1 a las 9:20 h en el Palacio de Justicia que se encuentra frente Los Palmerales.\u00a0Una vez acabado el juicio,iniciaremos una marcha desde los juzgados hacia la plaza de Baix,no olvid\u00e9is las pancartas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Gracias de nuevo. Os esperamos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>#15m Elx.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Desde el 15m de Elche hacemos un llamamiento para todas las personas que estuvieron presentes en la Charanga del pasado jueves, no s\u00f3lo a los que formaron parte de la misma, sino a todo ciudadano que \u00a0viera tanto nuestra actitud &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/colaboracion-de-testigos-para-el-juicio-de-manana/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            7,
            18
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/617"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=617"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/617/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 619,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/617/revisions/619"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=617"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=617"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=617"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 614,
        "date": "2011-08-16T20:22:33",
        "date_gmt": "2011-08-16T20:22:33",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=614"
        },
        "modified": "2011-08-16T20:29:29",
        "modified_gmt": "2011-08-16T20:29:29",
        "slug": "solidaridad-con-los-tres-detenidos-en-la-charanga",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/solidaridad-con-los-tres-detenidos-en-la-charanga/",
        "title": {
            "rendered": "Solidaridad con los tres detenidos en la Charanga."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>En vista de las brutales agresiones producidas contra los compa\u00f1eros el jueves 11 en la celebraci\u00f3n de la Charanga, hacemos un llamamiento a todo el que pueda asistir al juicio que se celebrar\u00e1 el jueves 18 de agosto en el Palacio de Justicia de enfrente de Los Palmerales y cerca del Hospital antiguo. Para quien no sepa llegar estaremos esperando en el instituto Pere Ibarra a las 9:00 h, de ah\u00ed iremos hacia los juzgados. Una vez acabado el juicio, iniciaremos una marcha desde los juzgados hacia la plaza de Baix, no olvid\u00e9is las pancartas. Nos solidarizamos con los tres compa\u00f1eros que fueron detenidos y falsamente acusados de atentado contra agentes de la polic\u00eda. As\u00ed mismo, condenamos la brutalidad y el abuso de autoridad ejercido por la polic\u00eda local mientras un grupo de ciudadanos ejerc\u00edan su leg\u00edtimo derecho a la reuni\u00f3n pac\u00edfica y sin armas (consagrado en el art\u00edculo 21 de la CE) y a participar en la charanga popular de las fiestas de Elche.</p>\n<p>Os animamos a asistir y a protestar contra la injusticia.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>\u00a1El pueblo unido jam\u00e1s ser\u00e1 vencido!</p>\n<p>Seguiremos informando.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>En vista de las brutales agresiones producidas contra los compa\u00f1eros el jueves 11 en la celebraci\u00f3n de la Charanga, hacemos un llamamiento a todo el que pueda asistir al juicio que se celebrar\u00e1 el jueves 18 de agosto en el &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/solidaridad-con-los-tres-detenidos-en-la-charanga/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            7,
            18
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/614"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=614"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/614/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 627,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/614/revisions/627"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=614"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=614"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=614"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 608,
        "date": "2011-08-16T00:47:17",
        "date_gmt": "2011-08-16T00:47:17",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=608"
        },
        "modified": "2011-08-17T18:44:53",
        "modified_gmt": "2011-08-17T18:44:53",
        "slug": "sobre-charanga",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/sobre-charanga/",
        "title": {
            "rendered": "Sobre Charanga."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Queremos dar las gracias a todo aqu\u00e9l que particip\u00f3 en la Charanga del jueves 11 y especialmente al grupo de batucada que nos acompa\u00f1\u00f3, quienes nos apoyaron a cada momento y aguantaron pese al calor y el &#8216;estr\u00e9s&#8217; sufrido hasta el final&#8230;</p>\n<p>Desde Acampada/ Asamblea Elche hacemos un llamamiento para todas las personas que estuviesen presentes . Los 3 compa\u00f1eros detenidos han sido denunciados y toda colaboraci\u00f3n ser\u00e1 bienvenida, si alguien fue testigo de los hechos sucedidos o de la brutal detenci\u00f3n posterior, por favor, env\u00edanos un mail a: acampadaelche@gmail.com con tu nombre y datos de contacto. \u00a1\u00a1\u00a1 Gracias a todxs \u00a1\u00a1\u00a1 Y compartirlo con quienes os sea posible, ya que hab\u00eda mucha gente presente.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Seguiremos Informando.</p>\n<p>Las ganas de saber la verdad nos hace enfrentarnos a la espera de una forma m\u00e1s paciente.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Video desde el principio de la Charanga hasta llegar al Puente de canalejas. Haz &#8216;click&#8217; en la imagen para su reproducci\u00f3n.</p>\n<a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=z8Xa6xc14rk\">http://www.youtube.com/watch?v=z8Xa6xc14rk</a>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Queremos dar las gracias a todo aqu\u00e9l que particip\u00f3 en la Charanga del jueves 11 y especialmente al grupo de batucada que nos acompa\u00f1\u00f3, quienes nos apoyaron a cada momento y aguantaron pese al calor y el &#8216;estr\u00e9s&#8217; sufrido hasta &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/sobre-charanga/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            18
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/608"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=608"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 7,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/608/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 628,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/608/revisions/628"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=608"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=608"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=608"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 594,
        "date": "2011-08-12T11:29:17",
        "date_gmt": "2011-08-12T11:29:17",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=594"
        },
        "modified": "2011-08-12T11:29:17",
        "modified_gmt": "2011-08-12T11:29:17",
        "slug": "agresion-policial",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/agresion-policial/",
        "title": {
            "rendered": "Agresi\u00f3n policial."
        },
        "content": {
            "rendered": "<div>\n<div>\n<p>Como muchos ya sabr\u00e9is, ayer en la charanga salimos al final, despu\u00e9s de muchas pegas y con permiso de la polic\u00eda. Al principio quer\u00edan que fu\u00e9ramos detr\u00e1s de dos coches de polic\u00eda y a m\u00e1s de dos calles y med\u00eda de la \u00faltima charanga.\u00a0Las personxs nos aplaud\u00edan y algunas se sumaron al festejo y reivindicaci\u00f3n de una democracia real. A la altura del puente de canalejas, para acceder a la Pla\u00e7a de Baix (donde hemos estado acampados casi dos meses), la gestora de festejos, han hecho un cord\u00f3n humano y no quer\u00edan dejarnos pasar, tras un rifi-rafe entre dos personas pertenecientes al 15M y personas pertenecientes a la gestora de festejeos, la polic\u00eda se ha unido a los miembros de la gestora, as\u00ed que decidimos acceder por el puente de la pasarela, al final de este la polic\u00eda mont\u00f3 otro cord\u00f3n, nosotros seguimos avanzando. La polic\u00eda se puso muy violenta dando empujones bastante fuertes \u201cpara mantener la distancia de seguridad\u201d, entonces decidimos\u00a0 seguir con las manos en alto (civiles que pasaban por all\u00ed se vieron envueltos en estas agresiones y se unieron a la charanga), ah\u00ed cargaron contra 4 personas, peg\u00e1ndoles patadas y porrazos a personas en el suelo, una de ellas se resisti\u00f3 a la agresi\u00f3n y lo tomaron como acci\u00f3n violenta. Toda la charanga empez\u00f3 a saltar en el puente, al ver que se mov\u00eda, decidieron dejarnos pasar y accedimos a la Pla\u00e7a de Baix, siguiendo por la Corredera, con m\u00fasica, buen rollo y festejo. Se uni\u00f3 mucha gente a nosotros, despu\u00e9s de lo ocurrido en el puente. A la altura de Filet\u00a0 de Fora conclu\u00edmos\u00a0 la charanga con alegr\u00eda y festejo. La polic\u00eda apareci\u00f3 por la izquierda y comenz\u00f3 a perseguir a personas var\u00edas, entre ellas, un chico que iba sin camiseta, lo estamparon contra la parte trasera de una furgoneta \u00a0de la inercia cay\u00f3 al suelo, cuatro polic\u00edas empezaron a golpearle con las porras y d\u00e1ndole patadas mientras otro polic\u00eda lo ten\u00eda inmovilizado, uno de los polic\u00edas que estaba peg\u00e1ndole, ha empujado y agredido a una chica que cay\u00f3 al suelo. Al otro detenido lo persiguieron y detuvieron,\u00a0 seg\u00fan testigos lo agredieron varias veces con la porra mientras estaba esposado. Hoy los han soltado, van a denunciar junto con otras personxs que tienen contusiones. Seguiremos informando y subiremos esta tarde videos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Esta noche en la ASAMBLEA GENERAL, se informar\u00e1 de los hechos. 22:00h En la Pla\u00e7a de Baix</p>\n</div>\n</div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Como muchos ya sabr\u00e9is, ayer en la charanga salimos al final, despu\u00e9s de muchas pegas y con permiso de la polic\u00eda. Al principio quer\u00edan que fu\u00e9ramos detr\u00e1s de dos coches de polic\u00eda y a m\u00e1s de dos calles y med\u00eda &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/agresion-policial/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/594"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=594"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/594/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 596,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/594/revisions/596"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=594"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=594"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=594"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 590,
        "date": "2011-08-11T23:10:54",
        "date_gmt": "2011-08-11T23:10:54",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=590"
        },
        "modified": "2011-08-12T00:03:46",
        "modified_gmt": "2011-08-12T00:03:46",
        "slug": "dos-companeros-agredidos-y-detenidos-por-participar-en-la-charanga",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/dos-companeros-agredidos-y-detenidos-por-participar-en-la-charanga/",
        "title": {
            "rendered": "Dos compa\u00f1eros agredidos y detenidos por participar en la charanga."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>En estos momentos, dos compa\u00f1eros se encuentran detenidos en la comisar\u00eda de polic\u00eda local por haber participado de forma totalmente pac\u00edfica y festiva en la charanga, defendiendo y reivindicando los valores del movimiento de una forma diferente. El suceso ha tenido lugar a la entrada de las diferentes personas que iban desfilando en la charanga al arco del ayuntamiento, la polic\u00eda local ha cortado el paso a los integrantes del movimiento 15M sin motivo alguno y al haber estos intentado acceder por la parte de la pasarela se les ha vuelto a impedir el paso y se les ha agredido a dos de ellos. M\u00e1s tarde, cuando la gente se hab\u00eda dispersado, han detenido y vuelto a agredir a esos dos compa\u00f1eros. En estos instantes se est\u00e1 realizando una asamblea en la Plaza de &#8220;los colgaos&#8221;, para ver cuales ser\u00e1n los actos y \u00a0medidas a tomar por parte del movimiento en dicho tema. Se lamenta la mala redacci\u00f3n y la poca informaci\u00f3n, pronto se informar\u00e1 con m\u00e1s exactitud.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>En estos momentos, dos compa\u00f1eros se encuentran detenidos en la comisar\u00eda de polic\u00eda local por haber participado de forma totalmente pac\u00edfica y festiva en la charanga, defendiendo y reivindicando los valores del movimiento de una forma diferente. El suceso ha &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/dos-companeros-agredidos-y-detenidos-por-participar-en-la-charanga/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/590"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=590"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/590/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 592,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/590/revisions/592"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=590"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=590"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=590"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 587,
        "date": "2011-08-11T13:07:47",
        "date_gmt": "2011-08-11T13:07:47",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=587"
        },
        "modified": "2011-08-11T13:08:31",
        "modified_gmt": "2011-08-11T13:08:31",
        "slug": "el-15-m-se-disfraza-para-la-charanga",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/el-15-m-se-disfraza-para-la-charanga/",
        "title": {
            "rendered": "El 15-M se disfraza para la Charanga."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>\u00a1Animaos a participar con nosotros en la Charanga! Cualquier disfraz es v\u00e1lido, siempre que no sea ofensivo; merece la pena utilizar la s\u00e1tira y la iron\u00eda en estos casos. Y si no has tenido tiempo o no te sientes inspirado puedes utilizar una camiseta blanca con alguna referencia al movimiento o cr\u00edtica pol\u00edtico-social pintada.</p>\n<p>Algunas propuestas de disfraces son las siguientes: De luto y velando por la democracia con un ata\u00fad ya creado, ir desnudos con un barril con alg\u00fan lema, de obrero, de VERDADERO perro-flauta, etc.</p>\n<p>El punto de encuentro ser\u00e1 en Maderas Castej\u00f3n situado en la Avenida de la libertad a las 20:30 h. All\u00ed nos dar\u00e1 tiempo a disfrazarnos y a cenar hasta que salgamos.</p>\n<p>Puedes participar tambi\u00e9n con malabares, portando tus zancos o cualquier destreza similar, tambi\u00e9n puedes tocar con tu instrumento musical, etc.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Para cualquier duda contacta con nosotros a trav\u00e9s de nuestro correo electr\u00f3nico acampadaelche@gmail.com, Acampada Elche en Facebook, grupo de Facebook Charanga 15-M o en el n\u00famero de tel\u00e9fono\u00a0682 292 656 (disponible a partir de las 18:00 h).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>15-M somos Todos.</p>\n<p>Participa en el Cambio.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>\u00a1\u00a1Gracias!!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>\u00a1Animaos a participar con nosotros en la Charanga! Cualquier disfraz es v\u00e1lido, siempre que no sea ofensivo; merece la pena utilizar la s\u00e1tira y la iron\u00eda en estos casos. Y si no has tenido tiempo o no te sientes inspirado &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/el-15-m-se-disfraza-para-la-charanga/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            17,
            7
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/587"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=587"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/587/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 589,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/587/revisions/589"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=587"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=587"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=587"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 584,
        "date": "2011-08-08T10:11:36",
        "date_gmt": "2011-08-08T10:11:36",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=584"
        },
        "modified": "2011-08-08T10:11:36",
        "modified_gmt": "2011-08-08T10:11:36",
        "slug": "reunion-charanga-2030-h",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/reunion-charanga-2030-h/",
        "title": {
            "rendered": "Reuni\u00f3n Charanga 20:30 h."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Recordamos que esta tarde a las 20:30 h nos reuniremos para realizar los disfraces para la charanga del jueves en el arco del Ayto., tambi\u00e9n debatiremos finalmente cuestiones sin aclarar. Animaos a participar.</p>\n<p>Adem\u00e1s, a las 21:30 h se llevar\u00e1 a cabo la reuni\u00f3n de grupos.</p>\n<p>GRACIAS.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Recordamos que esta tarde a las 20:30 h nos reuniremos para realizar los disfraces para la charanga del jueves en el arco del Ayto., tambi\u00e9n debatiremos finalmente cuestiones sin aclarar. Animaos a participar. Adem\u00e1s, a las 21:30 h se llevar\u00e1 &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/reunion-charanga-2030-h/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/584"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=584"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/584/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 585,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/584/revisions/585"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=584"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=584"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=584"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 574,
        "date": "2011-08-06T16:07:42",
        "date_gmt": "2011-08-06T16:07:42",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=574"
        },
        "modified": "2011-08-07T11:20:40",
        "modified_gmt": "2011-08-07T11:20:40",
        "slug": "situacion-madrid-tras-dias-problematicos",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/situacion-madrid-tras-dias-problematicos/",
        "title": {
            "rendered": "Situaci\u00f3n Madrid tras d\u00edas problem\u00e1ticos."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/2011_8_5_4qVrMY7Hs3XnUym71OpjJ.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-575\" src=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/2011_8_5_4qVrMY7Hs3XnUym71OpjJ-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/2011_8_5_4qVrMY7Hs3XnUym71OpjJ-300x300.jpg 300w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/2011_8_5_4qVrMY7Hs3XnUym71OpjJ-150x150.jpg 150w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/2011_8_5_4qVrMY7Hs3XnUym71OpjJ-400x400.jpg 400w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/2011_8_5_4qVrMY7Hs3XnUym71OpjJ.jpg 645w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>El martes quitaron InfoSol de la Puerta del Sol, y desalojaron a los acampados de Prado y de los alrededores del Parlamento que estaban all\u00ed desde la llegada de la \u2018Marcha Indignada\u201d del 23 de julio. Consiguieron entregar en el Congreso un documento que redactaron a lo largo de toda la marcha. Tras el desalojo que fue en su mayor\u00eda pac\u00edfico, se hizo un llamamiento para concentrarse a las 20:00 h, aunque los grupos de trabajo se reunieron antes para debatir si volver\u00edan a Sol o a Prado o cualquier otra parte.</p>\n<p>En esta concentraci\u00f3n hubo unas 5.000 personas, colapsando el centro de Madrid e intentando entrar a Sol; momento en el cual la polic\u00eda cerr\u00f3 el acceso a la Puerta del Sol a las denominadas personas \u201ccon pintas\u201d y les pidi\u00f3 la documentaci\u00f3n. Los ciudadanos afectados se sentaron y empezaron a corear. Les echaron y la Puerta del Sol se qued\u00f3 vac\u00eda. Entonces el punto de reuni\u00f3n fue la Plaza Mayor, donde tambi\u00e9n los desalojaron en la madrugada del mi\u00e9rcoles. El mi\u00e9rcoles a las 12 de la ma\u00f1ana intentaron de nuevo entrar a la Puerta del Sol pero tampoco pudieron; es m\u00e1s, la polic\u00eda comenz\u00f3 a desalojar comercios y a cerrarlos, de modo que los ciudadanos que apelan por sus derechos se reunieron en la Plaza Mayor y decidieron hacer una manifestaci\u00f3n por la tarde, que cont\u00f3 con 600 o 700 personas que llegaron al Ministerio del Interior. All\u00ed hicieron una sentada hasta que llegaron los antidisturbios y comenzaron a pegarles por la noche. Detuvieron a un periodista y hubo varios heridos a los que incluso les tuvieron que dar puntos en la cabeza. Echaban a cualquiera que estuviera grabando o relatando lo que ocurr\u00eda; apaleaban a cualquier persona que se le pusiera por delante, adem\u00e1s de lanzar insultos y amenazas a los que all\u00ed resist\u00edan pac\u00edficamente.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Ayer, viernes 5, \u00a0la polic\u00eda solt\u00f3 al periodista Gorka Ramos, se crearon varias asambleas para saber qu\u00e9 har\u00edan, entre ellas una \u201casamblea de heridos\u201d donde hubo un gran n\u00famero de periodistas, y \u00a0se decidi\u00f3 finalmente que se concentrar\u00edan a las 20 h y partir\u00edan desde Atocha hacia el Ministerio (donde leyeron un escrito exponiendo el desacuerdo con la violencia) acabando en Sol. Fue todo un \u00e9xito, calcularon que fueron unas 16.500 personas y volvieron a colocar el punto de informaci\u00f3n en el mismo lugar, reciclando incluso pancartas anteriores. Conforme pasaban las horas la gente se fue marchando y los servicios de limpieza retiraron el punto. Contin\u00faan las asambleas a d\u00eda de hoy, lo importante seg\u00fan indican los asistentes a las mismas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<h3>Para m\u00e1s informaci\u00f3n:</h3>\n<h4><span style=\"color: #0000ff\"><strong><span style=\"text-decoration: underline\">http://madrid.tomalaplaza.net/</span></strong></span></h4>\n<h4><span style=\"color: #0000ff\"><strong><a href=\"http://eskup.elpais.com/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\"><span style=\"color: #0000ff\">http://eskup.elpais.com/</span></a>*15m\u00a0</strong></span></h4>\n<h4><span style=\"color: #0000ff\"><strong><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\"><span style=\"color: #0000ff\">http://madrid.tomalaplaza.net/</span></a>\u00a0</strong></span></h4>\n<h4><span style=\"color: #0000ff\"><strong><a href=\"http://twitter.com/intent/user?screen_name=acampadasol\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\"><span style=\"color: #0000ff\">http://twitter.com/intent/user\u200b?screen_name=acampadasol</span></a></strong></span></h4>\n<p>&nbsp;</p>\n<h3><em>Videos de inter\u00e9s:</em></h3>\n<h5>Carga policial en la Castellana y detenci\u00f3n del periodista Gorka Ramos: <span style=\"color: #0000ff\"><strong><iframe width=\"640\" height=\"360\" src=\"https://www.youtube.com/embed/sgh9Tu16BR0?start=32&feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></strong></span></h5>\n<h5>Testimonio Gorka Ramos:<span style=\"color: #0000ff\"> http://videos.lainformacion.com/asuntos-sociales/gorka-ramos-me-tiraron-al-suelo-me-patearon-y-luego-me-detuvieron_mKeinSMbGcQSEzMAbwP8V</span></h5>\n<h5>Llegada a Sol tras la manifestaci\u00f3n de ayer:\u00a0<span style=\"color: #0000ff\"><strong><iframe width=\"640\" height=\"360\" src=\"https://www.youtube.com/embed/bHRwBJaWH5M?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></strong></span></h5>\n<h5><span style=\"color: #0000ff\"><strong><span style=\"color: #000000\">Otro:</span> http://www.pateandopiedras.com/2011/08/esta-es-nuestra-plaza-video-de-la-llegada-a-plaza-del-sol/</strong></span></h5>\n<p>&nbsp;</p>\n<h5><strong>Y por \u00faltimo, discurso conmovedor de un polic\u00eda en la bienvenida de la llegada de la &#8220;Marcha Indignada&#8221;\u00a0</strong><strong>a Sol el d\u00eda 23 de julio:\u00a0</strong><strong><span style=\"color: #0000ff\"><iframe width=\"640\" height=\"360\" src=\"https://www.youtube.com/embed/ToQ3MvNCJXE?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></span></strong></h5>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Seguiremos informando. Seguiremos apoyando a nuestros compa\u00f1eros que ayer por fin, vislumbraron el Sol. Nosotros tambi\u00e9n vimos sus rayos desde Pla\u00e7a de Baix.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El martes quitaron InfoSol de la Puerta del Sol, y desalojaron a los acampados de Prado y de los alrededores del Parlamento que estaban all\u00ed desde la llegada de la \u2018Marcha Indignada\u201d del 23 de julio. Consiguieron entregar en el &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/situacion-madrid-tras-dias-problematicos/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            7,
            18
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/574"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=574"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 8,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/574/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 583,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/574/revisions/583"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=574"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=574"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=574"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 575,
        "date": "2011-08-06T16:07:12",
        "date_gmt": "2011-08-06T16:07:12",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/2011_8_5_4qVrMY7Hs3XnUym71OpjJ.jpg"
        },
        "modified": "2011-08-06T16:07:12",
        "modified_gmt": "2011-08-06T16:07:12",
        "slug": "los-indignados-vuelven-a-llenar-la-puerta-del-sol",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/situacion-madrid-tras-dias-problematicos/los-indignados-vuelven-a-llenar-la-puerta-del-sol/",
        "title": {
            "rendered": "Los indignados vuelven a llenar la Puerta del Sol"
        },
        "author": 20,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/2011_8_5_4qVrMY7Hs3XnUym71OpjJ.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/2011_8_5_4qVrMY7Hs3XnUym71OpjJ-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/2011_8_5_4qVrMY7Hs3XnUym71OpjJ-300x300.jpg 300w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/2011_8_5_4qVrMY7Hs3XnUym71OpjJ-150x150.jpg 150w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/2011_8_5_4qVrMY7Hs3XnUym71OpjJ-400x400.jpg 400w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/2011_8_5_4qVrMY7Hs3XnUym71OpjJ.jpg 645w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>Los &#8216;indignados&#8217; volvieron a llenar la Puerta del Sol de Madrid el viernes por la noche, protestando por una carga policial realizada el d\u00c3\u00ada anterior contra miembros del movimiento 15-M. En la imagen, manifestantes del 15-M en la Puerta del Sol, durante una protesta en el centro de Madrid el 5 de agosto de 2011.REUTERS/Sergio P\u00c3\u00a9rez</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Los &#8216;indignados&#8217; volvieron a llenar la Puerta del Sol de Madrid el viernes por la noche, protestando por una carga policial realizada el d\u00c3\u00ada anterior contra miembros del movimiento 15-M. En la imagen, manifestantes del 15-M en la Puerta del &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/situacion-madrid-tras-dias-problematicos/los-indignados-vuelven-a-llenar-la-puerta-del-sol/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "645",
            "height": "645",
            "hwstring_small": "height='96' width='96'",
            "file": "2011/08/2011_8_5_4qVrMY7Hs3XnUym71OpjJ.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "2011_8_5_4qVrMY7Hs3XnUym71OpjJ-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/2011_8_5_4qVrMY7Hs3XnUym71OpjJ-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "2011_8_5_4qVrMY7Hs3XnUym71OpjJ-300x300.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/2011_8_5_4qVrMY7Hs3XnUym71OpjJ-300x300.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "2011_8_5_4qVrMY7Hs3XnUym71OpjJ-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/2011_8_5_4qVrMY7Hs3XnUym71OpjJ-150x150.jpg"
                },
                "single-post-thumbnail": {
                    "file": "2011_8_5_4qVrMY7Hs3XnUym71OpjJ-400x400.jpg",
                    "width": "400",
                    "height": "400",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/2011_8_5_4qVrMY7Hs3XnUym71OpjJ-400x400.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "2011_8_5_4qVrMY7Hs3XnUym71OpjJ.jpg",
                    "width": 645,
                    "height": 645,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/2011_8_5_4qVrMY7Hs3XnUym71OpjJ.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "Los 'indignados' volvieron a llenar la Puerta del Sol de Madrid el viernes por la noche, protestando por una carga policial realizada el d\u00c3\u00ada anterior contra miembros del movimiento 15-M. En la imagen, manifestantes del 15-M en la Puerta del Sol, durante una protesta en el centro de Madrid el 5 de agosto de 2011.REUTERS/Sergio P\u00c3\u00a9rez",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": "Los indignados vuelven a llenar la Puerta del Sol"
            }
        },
        "post": 574,
        "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/2011_8_5_4qVrMY7Hs3XnUym71OpjJ.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/575"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=575"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 566,
        "date": "2011-08-05T14:20:59",
        "date_gmt": "2011-08-05T14:20:59",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=566"
        },
        "modified": "2011-08-06T14:53:26",
        "modified_gmt": "2011-08-06T14:53:26",
        "slug": "informacion-asamblea-5-agosto-11",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/informacion-asamblea-5-agosto-11/",
        "title": {
            "rendered": "Informaci\u00f3n Asamblea General 5 agosto 11."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Os informamos de que esta noche se celebrar\u00e1 como cada viernes, la <strong>Asamblea General a las 22:00 h en la Pla\u00e7a Baix.</strong></p>\n<p>Entre los puntos del orden del d\u00eda se encuentran: Valoraci\u00f3n de la jornada y asamblea en el barrio de Los Palmerales del pasado s\u00e1bado 30 de julio, informaci\u00f3n del trabajo que han llevado a cabo los grupos esta semana, comunicaci\u00f3n de los acuerdos tomados para participar en la charanga de las fiestas de Elche el jueves 11 de agosto (as\u00ed como introducir propuestas), explicaci\u00f3n de la situaci\u00f3n que viven nuestros compa\u00f1eros en Madrid estos d\u00edas con las cargas policiales y la prohibici\u00f3n del paso a diferentes zonas de la ciudad, etc. Finalmente expondremos im\u00e1genes y videos de la &#8220;Marcha Indignada&#8221; \u00a0hacia Madrid, concretamente a Puerta del Sol los d\u00edas 23 y 24 de julio, adem\u00e1s de exponer las actas de las Asambleas que tuvieron lugar esos d\u00edas en la capital. Tambi\u00e9n presentarnos varios videos relacionados con el movimiento y con las \u00faltimas noticias. Se agradecer\u00eda cualquier aportaci\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Os anunciamos que el retraso en el cuelgue de las actas pasadas es debido a la falta de recursos humanos y de tiempo de los que estamos trabajando. Debemos tener paciencia y recordar que &#8220;caminamos despacio porque vamos lejos&#8221;.</p>\n<p><em>Os esperamos esta noche y cada d\u00eda en la Pla\u00e7a Baix.</em></p>\n<p>Para colaborar en el Punto de Informaci\u00f3n puedes leer la siguiente informaci\u00f3n:\u00a0<strong>http://elche.tomalaplaza.net/2011/07/informacion-para-colaborar-en-el-punto-de-informacion-de-la-plaza-de-baix/</strong></p>\n<p>Adem\u00e1s, disponemos de diferentes grupos de trabajo en los que puedes prestar tu aportaci\u00f3n con tal de impulsar a\u00fan m\u00e1s el movimiento 15M deElche.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><em>Seguimos indignados. Seguimos trabajando.</em></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Os informamos de que esta noche se celebrar\u00e1 como cada viernes, la Asamblea General a las 22:00 h en la Pla\u00e7a Baix. Entre los puntos del orden del d\u00eda se encuentran: Valoraci\u00f3n de la jornada y asamblea en el barrio &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/informacion-asamblea-5-agosto-11/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            13,
            16
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/566"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=566"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/566/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 573,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/566/revisions/573"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=566"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=566"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=566"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 559,
        "date": "2011-08-03T15:55:44",
        "date_gmt": "2011-08-03T15:55:44",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=559"
        },
        "modified": "2011-08-03T16:04:30",
        "modified_gmt": "2011-08-03T16:04:30",
        "slug": "asamblea-palmerales",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/asamblea-palmerales/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea Palmerales"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Desde el movimiento 15M Elche queremos informaros de que el pasado s\u00e1bado estuvimos en el barrio de Los Palmerales. Desde la tarde, se estuvieron realizando talleres de asamblea y otras actividades l\u00fadicas con numerosos ni\u00f1os.</p>\n<p>M\u00e1s tarde, se realiz\u00f3 una asamblea con vecinos del barrio, bastante productiva, debido a su predisposici\u00f3n a recibirnos; en general, toda la gente del barrio estaba receptiva con el movimiento, pues ellos est\u00e1n sufriendo esa injusticia social en sus carnes igual o m\u00e1s que nosotros. De hecho, est\u00e1n expectantes para ver qu\u00e9 planes tiene Mercedes Alonso con ellos, ya que prometi\u00f3 muchas cosas que hacer en el barrio; esperan que alguien se acuerde de ellos despu\u00e9s de 30 a\u00f1os.</p>\n<p>Por otra parte, se recuerda el compromiso al que accedi\u00f3 la alcaldesa delante de la Consellera y de los medios, de intentar buscar una soluci\u00f3n para los desahucios que se prev\u00e9n en el barrio. El 15M tiene una comisi\u00f3n encargada de mediar entre las dos partes. En breve se va a enviar un escrito al ayuntamiento para concretar una reuni\u00f3n con la alcaldesa.</p>\n<p>A ra\u00edz de la asamblea tambi\u00e9n se cre\u00f3 otra comisi\u00f3n, formada por integrantes del barrio y del 15M, para luchar por los derechos del barrio, condenado al olvido desde hace a\u00f1os.</p>\n<p>Para finalizar, destacar que el 15M sigue vivo y rotando por los barrios para dar a conocer el fin de este movimiento popular y para hablar de las directrices que se van a tomar en los pr\u00f3ximos meses. Por cierto, seguimos esperando a que Mercedes Alonso o alguien de la corporaci\u00f3n conteste a los escritos que dejamos en la OMAC. Queremos comprobar eso de que gobierna para todos los ciudadanos.<a href=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/285496_244279008927883_100000373579767_781014_7679819_n.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-560\" src=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/285496_244279008927883_100000373579767_781014_7679819_n-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/285496_244279008927883_100000373579767_781014_7679819_n-300x200.jpg 300w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/285496_244279008927883_100000373579767_781014_7679819_n-150x100.jpg 150w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/285496_244279008927883_100000373579767_781014_7679819_n-400x267.jpg 400w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/285496_244279008927883_100000373579767_781014_7679819_n.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Desde el movimiento 15M Elche queremos informaros de que el pasado s\u00e1bado estuvimos en el barrio de Los Palmerales. Desde la tarde, se estuvieron realizando talleres de asamblea y otras actividades l\u00fadicas con numerosos ni\u00f1os. M\u00e1s tarde, se realiz\u00f3 una &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/asamblea-palmerales/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/559"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=559"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/559/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 562,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/559/revisions/562"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=559"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=559"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=559"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 560,
        "date": "2011-08-03T15:54:53",
        "date_gmt": "2011-08-03T15:54:53",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/285496_244279008927883_100000373579767_781014_7679819_n.jpg"
        },
        "modified": "2011-08-03T15:54:53",
        "modified_gmt": "2011-08-03T15:54:53",
        "slug": "285496_244279008927883_100000373579767_781014_7679819_n",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/08/asamblea-palmerales/285496_244279008927883_100000373579767_781014_7679819_n/",
        "title": {
            "rendered": "285496_244279008927883_100000373579767_781014_7679819_n"
        },
        "author": 20,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/285496_244279008927883_100000373579767_781014_7679819_n.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/285496_244279008927883_100000373579767_781014_7679819_n-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/285496_244279008927883_100000373579767_781014_7679819_n-300x200.jpg 300w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/285496_244279008927883_100000373579767_781014_7679819_n-150x100.jpg 150w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/285496_244279008927883_100000373579767_781014_7679819_n-400x267.jpg 400w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/285496_244279008927883_100000373579767_781014_7679819_n.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "720",
            "height": "481",
            "hwstring_small": "height='85' width='128'",
            "file": "2011/08/285496_244279008927883_100000373579767_781014_7679819_n.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "285496_244279008927883_100000373579767_781014_7679819_n-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/285496_244279008927883_100000373579767_781014_7679819_n-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "285496_244279008927883_100000373579767_781014_7679819_n-300x200.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "200",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/285496_244279008927883_100000373579767_781014_7679819_n-300x200.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "285496_244279008927883_100000373579767_781014_7679819_n-150x100.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "100",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/285496_244279008927883_100000373579767_781014_7679819_n-150x100.jpg"
                },
                "single-post-thumbnail": {
                    "file": "285496_244279008927883_100000373579767_781014_7679819_n-400x267.jpg",
                    "width": "400",
                    "height": "267",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/285496_244279008927883_100000373579767_781014_7679819_n-400x267.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "285496_244279008927883_100000373579767_781014_7679819_n.jpg",
                    "width": 720,
                    "height": 481,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/285496_244279008927883_100000373579767_781014_7679819_n.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 559,
        "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/08/285496_244279008927883_100000373579767_781014_7679819_n.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/560"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=560"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 545,
        "date": "2011-07-28T19:39:54",
        "date_gmt": "2011-07-28T19:39:54",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=545"
        },
        "modified": "2011-07-28T20:48:27",
        "modified_gmt": "2011-07-28T20:48:27",
        "slug": "respuesta-a-las-disculpas-publicas-de-mercedes-alonso",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/respuesta-a-las-disculpas-publicas-de-mercedes-alonso/",
        "title": {
            "rendered": "Respuesta a las disculpas p\u00fablicas de Mercedes Alonso."
        },
        "content": {
            "rendered": "<iframe src=\"https://player.vimeo.com/video/27010154\" width=\"512\" height=\"288\" frameborder=\"0\" title=\"La alcaldesa de Elche niega haber vinculado al 15-M con ETA y se disculpa\" webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen></iframe>\n<p>Con motivo de las recientes disculpas y rectificaciones que han sido efectuadas por la alcaldesa Mercedes Alonso; el movimiento 15M de Elche quiere poner de manifiesto las muchas incongruencias del discurso de la persona que ejerce el m\u00e1ximo poder gobernativo en nuestra ciudad. No es admisible que una persona de tan alto cargo pol\u00edtico desmienta sus graves e infundadas acusaciones y quiera ahora negar lo manifestado, estando todo grabado por la televisi\u00f3n y no dando lugar esa grabaci\u00f3n a otras interpretaciones.</p>\n<p>Desde el movimiento tambi\u00e9n vemos otras incoherencias en otros aspectos del discurso de la se\u00f1ora Alonso; a pesar de no ser esta la primera vez que nos acusa p\u00fablicamente de algo que no se refleja en la realidad del movimiento (acusaci\u00f3n de \u201cradicales\u201d en Intereconom\u00eda), aceptamos de buen grado sus intenciones de di\u00e1logo transmitidas en la \u00faltima rueda de prensa, pero no entendemos que hasta ahora no haya habido absolutamente ninguna comunicaci\u00f3n con el movimiento desde el equipo del gobierno, incluso habi\u00e9ndose entregado peticiones y escritos formalmente en la OMAC (Oficina Municipal de Atenci\u00f3n Ciudadana) los cuales no han sido respondidos ni tenidos en cuenta. A\u00fan as\u00ed esperamos que en este momento se inicie el di\u00e1logo que se est\u00e1 reivindicando desde el 18 de mayo en la Plaza de Baix.</p>\n<p>Con estas acciones se puede vislumbrar las pocas intenciones de \u201cgobernar para todos y escuchar a todos\u201d que ha estado manifestando constantemente la alcaldesa, cuando ni escucha ni conoce (no solo somos j\u00f3venes como ha manifestado en la reciente rueda de prensa) un importante movimiento social que no solo existe en la ciudad donde gobierna, sino en todo el estado.</p>\n<div><strong>ULTIMA HORA: Mercedes Alonso se pasa al 15-M:</strong><br />\n<strong>Seg\u00fan <a title=\"Mercedes alonso se pasa al 15-M\" href=\"http://www.esradioelche.es/2011/07/mercedes-alonso-pide-disculpas/\" target=\"_blank\">algunos medios locales de comunicaci\u00f3n</a></strong><strong> en la rueda de prensa de esta ma\u00f1ana </strong>a ra\u00edz de sus declaraciones en el pleno <strong>Mercedes Alonso ha afirmado &#8220;</strong><strong><em>creo en los principios de ese </em></strong><strong><em>movimiento</em></strong><strong>&#8221; en referencia al 15M.</strong>Agradecemos que Mercedes se pase al movimiento 15M y desee acatar las resoluciones de la asamblea. La invitamos a que participe en la asamblea de la Pla\u00e7a de Baix como una ciudadana m\u00e1s.</p>\n<p>Ha afirmado tener un &#8220;respeto profundo por el inicio y los principios por los que surgi\u00f3 el movimiento 15-M&#8221; en cambio envi\u00f3 a la polic\u00eda local a desalojar la acampada y esta misma semana ha impedido la colocaci\u00f3n de mesas informativas.</p>\n</div>\n<div>Mercedes ha mentido a los medios de comunicaci\u00f3n y al resto de ciudadanos al afirmar que: &#8220;en sus concentraciones el Ayuntamiento no tuvo intervenci\u00f3n ninguna, sino que permiti\u00f3 que &#8220;voluntariamente se marcharan cuando quisieran&#8221;.</div>\n<div>Esto \u00faltimo es especialmente falso, ya que fue la polic\u00eda local mandada por ella la que nos oblig\u00f3 a salir de la plaza.</div>\n<div>Exigimos a los medios de comunicaci\u00f3n que contrasten la informaci\u00f3n si desean cumplir su funci\u00f3n de informar.</div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Con motivo de las recientes disculpas y rectificaciones que han sido efectuadas por la alcaldesa Mercedes Alonso; el movimiento 15M de Elche quiere poner de manifiesto las muchas incongruencias del discurso de la persona que ejerce el m\u00e1ximo poder gobernativo &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/respuesta-a-las-disculpas-publicas-de-mercedes-alonso/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            18,
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/545"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=545"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/545/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 550,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/545/revisions/550"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=545"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=545"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=545"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 541,
        "date": "2011-07-28T17:58:35",
        "date_gmt": "2011-07-28T17:58:35",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=541"
        },
        "modified": "2011-07-28T17:58:35",
        "modified_gmt": "2011-07-28T17:58:35",
        "slug": "cambio-de-horario-de-difusion",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/cambio-de-horario-de-difusion/",
        "title": {
            "rendered": "Cambio de horario de difusi\u00f3n."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Hemos pensado los mediadores de difusi\u00f3n y gente interesada que al estar el barrio del palmeral bastante informado vamos a quitar el turno de difusi\u00f3n de ma\u00f1ana a las diez de la ma\u00f1ana y dejamos \u00fanicamente como \u00faltimo turno el de las siete de la tarde de ma\u00f1ana viernes. Os invitamos a venir a difundir, concienciar &#8230;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Hemos pensado los mediadores de difusi\u00f3n y gente interesada que al estar el barrio del palmeral bastante informado vamos a quitar el turno de difusi\u00f3n de ma\u00f1ana a las diez de la ma\u00f1ana y dejamos \u00fanicamente como \u00faltimo turno el &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/cambio-de-horario-de-difusion/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            10
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/541"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=541"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/541/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 543,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/541/revisions/543"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=541"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=541"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=541"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 536,
        "date": "2011-07-28T12:28:40",
        "date_gmt": "2011-07-28T12:28:40",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=536"
        },
        "modified": "2011-07-28T19:47:35",
        "modified_gmt": "2011-07-28T19:47:35",
        "slug": "nos-sentamos-en-el-ayuntamiento-frente-a-las-acusaciones-de-mercedes-alonso-de-albergar-etarras",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/nos-sentamos-en-el-ayuntamiento-frente-a-las-acusaciones-de-mercedes-alonso-de-albergar-etarras/",
        "title": {
            "rendered": "Nos sentamos en el ayuntamiento frente a las acusaciones de Mercedes Alonso de pertenecer a ETA"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Desde el movimiento 15-M de Elche queremos condenar las declaraciones que Mercedes Alonso verti\u00f3 en el Pleno celebrado en el Ayuntamiento de Elche ayer por la ma\u00f1ana. Justific\u00f3 que necesita medidas de seguridad bajo la excusa de que los integrantes de la acampada de Elche pertenec\u00edan a la banda armada ETA.</p>\n<div>Desde el 15-M Elche nos parece ofensivo que una persona que dice representar al pueblo de Elche,acuse de terroristas a unos ciudadanos que est\u00e1n reivindicando sus derechos pac\u00edficamente. Recordamos que m\u00e1s de 4000 personas acudieron a la manifestaci\u00f3n del 19J en Elche y nos sentimos agredidos por vincularnos con una banda armada.</div>\n<div>\n<p><strong>VIERNES 29 A LAS 12:00h</strong> &#8211; Detras de la Pla\u00e7a de Baix: En la puerta por donde entra la alcaldesa.</p>\n<p>Saludo colectivo a Mercedes Alonso por sus declaraciones.</p>\n<p><strong>VIERNES 29 A LAS 18:00h</strong> &#8211; Pla\u00e7a de Baix</p>\n<p>Evaluaci\u00f3n de las posibles decisiones a tomar.</p>\n</div>\n<div>Video de las declaraciones de la alcaldesa:<br />\n<iframe src=\"https://player.vimeo.com/video/26939976\" width=\"640\" height=\"360\" frameborder=\"0\" title=\"Mercedes Alonso acusa al movimiento 15M-Elche de pertenecer a ETA\" webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen></iframe></div>\n<div>Recordamos que a pesar de que la alcaldesa a puntualizado que no quiere relacionar al 15M con ETA, todav\u00eda afirma que posee fotos de miembros de ETA en la acampada del 15M de Elche.</div>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Desde el movimiento 15-M de Elche queremos condenar las declaraciones que Mercedes Alonso verti\u00f3 en el Pleno celebrado en el Ayuntamiento de Elche ayer por la ma\u00f1ana. Justific\u00f3 que necesita medidas de seguridad bajo la excusa de que los integrantes &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/nos-sentamos-en-el-ayuntamiento-frente-a-las-acusaciones-de-mercedes-alonso-de-albergar-etarras/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            18
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/536"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=536"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/536/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 544,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/536/revisions/544"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=536"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=536"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=536"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 523,
        "date": "2011-07-27T16:33:23",
        "date_gmt": "2011-07-27T16:33:23",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=523"
        },
        "modified": "2011-07-29T13:21:30",
        "modified_gmt": "2011-07-29T13:21:30",
        "slug": "cartel-y-octavilla-para-difundir-en-palmerales-cartell-i-octavilla-per-a-difondre-a-palmerals",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/cartel-y-octavilla-para-difundir-en-palmerales-cartell-i-octavilla-per-a-difondre-a-palmerals/",
        "title": {
            "rendered": "El 15-M de Elche llega a Los Palmerales."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/palmerales.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-524\" src=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/palmerales-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/palmerales-212x300.jpg 212w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/palmerales-726x1024.jpg 726w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/palmerales-106x150.jpg 106w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n<p align=\"center\"><strong>EL 15 M LLEGA A TU BARRIO</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Somos trabajadores/as, parad@s, estudiantes, am@s de casa, jubilad@s, personas corrientes hartas de ver como los pol\u00edticos solo atienden a las necesidades de la banca, los mercados y los poderosos, y dan la espalda a los problemas reales de la sociedad.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Queremos que se asegure trabajo, vivienda, educaci\u00f3n y sanidad para tod@s y que se ponga freno a los recortes que nos han impuesto para hacernos pagar una crisis que no hemos creado nosotr@s y que nos lleva a un futuro desesperanzador para el conjunto de la sociedad.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Ya nos hemos cansado de permanecer inm\u00f3viles ante la situaci\u00f3n, y hemos pasado de indignaci\u00f3n a la acci\u00f3n, uniendo nuestras fuerzas, llenando las plazas de las ciudades y los pueblos. Queremos un cambio real, un futuro y una vida digna, y sabemos que s\u00f3lo podremos conseguirlo si unimos nuestras fuerzas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Por ello nos estamos organizando en asambleas populares en\u00a0 los barrios, creando espacios de debate y reflexi\u00f3n donde tenga cabida la voz de todas las personas, sean de la condici\u00f3n que sean, para ver\u00a0 cu\u00e1les son nuestras necesidades reales, y c\u00f3mo ir creando una respuesta com\u00fan a esta situaci\u00f3n insostenible.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>El</strong><strong> s\u00e1bado d\u00eda 30 de Julio</strong><strong> </strong><strong>el </strong><strong>15m</strong><strong> har\u00e1 una serie de<span style=\"color: #ff0000\"> *</span></strong><strong>actividades </strong><strong>en</strong><strong> la Pla\u00e7a de la dona</strong><strong>. A partir de las </strong><strong>18:00</strong><strong> para </strong><strong>ni\u00f1os y j\u00f3venes</strong><strong>, y a partir de las </strong><strong>20:30</strong><strong> se realizar\u00e1 la </strong><strong>asamblea de participaci\u00f3n ciudadana</strong><strong> donde hablaremos de la problem\u00e1tica de tu barrio.</strong></p>\n<p><strong><span class=\"Apple-style-span\" style=\"font-family: 'Arial Narrow', sans-serif;font-size: small\"><span style=\"color: #ff0000\">*ACTIVIDADES:</span> TALLER DE EXPRESI\u00d3N\u00a0 CORPORAL INFANTIL, JUEGOS, TALLER DE DIBUJO Y PINTURA &#8220;Pintando el barrio&#8221;, TALLER DE PAPIROFLEXIA, TALLER DE EXPRESI\u00d3N ORAL.</span></strong></p>\n<p><strong>MICRO ABIERTO &#8220;Compartiendo cante&#8221; (Canta tus canciones y rimas a pelo o con guitarra).</strong></p>\n<p><strong>PARTICIPA.\u00a0</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>\u00a1No puedes faltar! \u00a1Ven y haz que tu voz se oiga!</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Porque el 15m somos todos.</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Recordamos que para quien no sepa c\u00f3mo llegar a la Pla\u00e7a de la dona, quedaremos en la Pla\u00e7a de Baix a las 17:30 h para salir todos juntos hacia el barrio de los Palmerales.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Nota informativa:</strong> Esta \u00faltima parte (lo de la parte de abajo del cartel) desde <strong>el 15m llega a tu barrio </strong>hasta <strong>el 15m somos todos</strong> es la octavilla que estamos usando si quereis hacer copias solo tendr\u00edais que copiar y pegar en word. Desde difusi\u00f3n os animamos a que participeis. Contactos:<strong> Alfonso</strong> 3alag3@gmail.com <strong>Adri\u00e1n </strong>ifrit_asg@hotmail.com</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>EL 15 M LLEGA A TU BARRIO &nbsp; Somos trabajadores/as, parad@s, estudiantes, am@s de casa, jubilad@s, personas corrientes hartas de ver como los pol\u00edticos solo atienden a las necesidades de la banca, los mercados y los poderosos, y dan la &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/cartel-y-octavilla-para-difundir-en-palmerales-cartell-i-octavilla-per-a-difondre-a-palmerals/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            10
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/523"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=523"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/523/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 526,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/523/revisions/526"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=523"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=523"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=523"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 524,
        "date": "2011-07-27T16:11:33",
        "date_gmt": "2011-07-27T16:11:33",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/palmerales.jpg"
        },
        "modified": "2011-07-27T16:11:33",
        "modified_gmt": "2011-07-27T16:11:33",
        "slug": "palmerales",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/cartel-y-octavilla-para-difundir-en-palmerales-cartell-i-octavilla-per-a-difondre-a-palmerals/palmerales/",
        "title": {
            "rendered": "palmerales"
        },
        "author": 20,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/palmerales.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/palmerales-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/palmerales-212x300.jpg 212w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/palmerales-726x1024.jpg 726w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/palmerales-106x150.jpg 106w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "2256",
            "height": "3179",
            "hwstring_small": "height='96' width='68'",
            "file": "2011/07/palmerales.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "palmerales-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/palmerales-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "palmerales-212x300.jpg",
                    "width": "212",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/palmerales-212x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "palmerales-726x1024.jpg",
                    "width": "726",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/palmerales-726x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "palmerales-106x150.jpg",
                    "width": "106",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/palmerales-106x150.jpg"
                },
                "single-post-thumbnail": {
                    "file": "palmerales-400x563.jpg",
                    "width": "400",
                    "height": "563",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/palmerales-400x563.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "palmerales.jpg",
                    "width": 2256,
                    "height": 3179,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/palmerales.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 523,
        "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/palmerales.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/524"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=524"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 512,
        "date": "2011-07-27T15:00:06",
        "date_gmt": "2011-07-27T15:00:06",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=512"
        },
        "modified": "2011-07-27T15:02:39",
        "modified_gmt": "2011-07-27T15:02:39",
        "slug": "situacion-tras-desalojo-en-madrid",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/situacion-tras-desalojo-en-madrid/",
        "title": {
            "rendered": "Situaci\u00f3n tras desalojo en Madrid."
        },
        "content": {
            "rendered": "<div>\n<div>Nota de la Comisi\u00f3n Legal DESALOJO de Madrid 27-07-2011</div>\n</div>\n<div>\n<h1><span class=\"Apple-style-span\" style=\"font-size: 13px;font-weight: normal\">Esta ma\u00f1ana se ha producido una intervenci\u00f3n policial violenta en las cercan\u00edas del Congreso de los Diputados y del Paseo del Prado.</span><span class=\"Apple-style-span\" style=\"font-size: 13px;font-weight: normal\"><strong>\u00a0</strong></span></h1>\n<div>\n<p>Desde la Comisi\u00f3n legal de Sol hemos defendido y defenderemos que las asambleas, acampadas y reuniones del movimiento est\u00e1n legitimadas por el libre ejercicio de los derechos fundamentales.\u00a0Toda reuni\u00f3n pacifica que no altere el orden p\u00fablico deber\u00eda ser respetada y protegida\u00a0por el Estado a trav\u00e9s de las herramientas de las que dispone.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><em>M\u00e1s datos sobre la nota:\u00a0</em><strong>http://madrid.tomalaplaza.net/2011/07/2</strong><strong>7/nota-comision-legal-desalojo-27-07-2011/</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Por el momento tenemos constancia de que en los alrededores del Congreso no permanece ninguna persona acampada tras la carga policial, sin embargo en las acampadas de Prado y \u00a0de Sol se est\u00e1n organizando y continuando con la ejecuci\u00f3n de los grupos de trabajo. Adem\u00e1s, pese a este desalojo, han conseguido entregar un documento al Congreso, redactado durante el desarrollo de la &#8216;marcha indignada&#8217;:\u00a0<strong>http://marchapopularindignada.wordpress.com/2011/07/27/documento-para-entregar-en-el-congreso-problematicas-pueblos-donde-paso-la-mpi/</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Desde el 15m ilicitano les mostramos nuestro apoyo. MADRID SOMOS TODOS.</p>\n<p>Seguiremos informando.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-514\" src=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/228950_128011230621817_100002388223395_185239_1826474_n-300x181.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"181\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/228950_128011230621817_100002388223395_185239_1826474_n-300x181.jpg 300w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/228950_128011230621817_100002388223395_185239_1826474_n-150x90.jpg 150w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/228950_128011230621817_100002388223395_185239_1826474_n-400x242.jpg 400w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/228950_128011230621817_100002388223395_185239_1826474_n.jpg 587w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /><img class=\"aligncenter size-full wp-image-516\" src=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/283232_128015003954773_100002388223395_185257_5264994_n.jpg\" alt=\"\" width=\"289\" height=\"372\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/283232_128015003954773_100002388223395_185257_5264994_n.jpg 289w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/283232_128015003954773_100002388223395_185257_5264994_n-233x300.jpg 233w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/283232_128015003954773_100002388223395_185257_5264994_n-116x150.jpg 116w\" sizes=\"(max-width: 289px) 100vw, 289px\" /></p>\n<p><a href=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/280636_128073097282297_100002388223395_185384_7244778_o.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-515\" src=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/280636_128073097282297_100002388223395_185384_7244778_o-300x170.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"170\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/280636_128073097282297_100002388223395_185384_7244778_o-300x170.jpg 300w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/280636_128073097282297_100002388223395_185384_7244778_o-150x85.jpg 150w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/280636_128073097282297_100002388223395_185384_7244778_o-400x227.jpg 400w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/280636_128073097282297_100002388223395_185384_7244778_o.jpg 979w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n</div>\n</div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Nota de la Comisi\u00f3n Legal DESALOJO de Madrid 27-07-2011 Esta ma\u00f1ana se ha producido una intervenci\u00f3n policial violenta en las cercan\u00edas del Congreso de los Diputados y del Paseo del Prado.\u00a0 Desde la Comisi\u00f3n legal de Sol hemos defendido y &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/situacion-tras-desalojo-en-madrid/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            18
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/512"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=512"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 7,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/512/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 521,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/512/revisions/521"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=512"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=512"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=512"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 516,
        "date": "2011-07-27T14:55:41",
        "date_gmt": "2011-07-27T14:55:41",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/283232_128015003954773_100002388223395_185257_5264994_n.jpg"
        },
        "modified": "2011-07-27T14:55:41",
        "modified_gmt": "2011-07-27T14:55:41",
        "slug": "283232_128015003954773_100002388223395_185257_5264994_n",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/situacion-tras-desalojo-en-madrid/283232_128015003954773_100002388223395_185257_5264994_n/",
        "title": {
            "rendered": "283232_128015003954773_100002388223395_185257_5264994_n"
        },
        "author": 20,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/283232_128015003954773_100002388223395_185257_5264994_n.jpg'><img width=\"233\" height=\"300\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/283232_128015003954773_100002388223395_185257_5264994_n-233x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/283232_128015003954773_100002388223395_185257_5264994_n-233x300.jpg 233w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/283232_128015003954773_100002388223395_185257_5264994_n-116x150.jpg 116w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/283232_128015003954773_100002388223395_185257_5264994_n.jpg 289w\" sizes=\"(max-width: 233px) 100vw, 233px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "289",
            "height": "372",
            "hwstring_small": "height='96' width='74'",
            "file": "2011/07/283232_128015003954773_100002388223395_185257_5264994_n.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "283232_128015003954773_100002388223395_185257_5264994_n-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/283232_128015003954773_100002388223395_185257_5264994_n-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "283232_128015003954773_100002388223395_185257_5264994_n-233x300.jpg",
                    "width": "233",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/283232_128015003954773_100002388223395_185257_5264994_n-233x300.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "283232_128015003954773_100002388223395_185257_5264994_n-116x150.jpg",
                    "width": "116",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/283232_128015003954773_100002388223395_185257_5264994_n-116x150.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "283232_128015003954773_100002388223395_185257_5264994_n.jpg",
                    "width": 289,
                    "height": 372,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/283232_128015003954773_100002388223395_185257_5264994_n.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 512,
        "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/283232_128015003954773_100002388223395_185257_5264994_n.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/516"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=516"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 515,
        "date": "2011-07-27T14:55:32",
        "date_gmt": "2011-07-27T14:55:32",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/280636_128073097282297_100002388223395_185384_7244778_o.jpg"
        },
        "modified": "2011-07-27T14:55:32",
        "modified_gmt": "2011-07-27T14:55:32",
        "slug": "280636_128073097282297_100002388223395_185384_7244778_o",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/situacion-tras-desalojo-en-madrid/280636_128073097282297_100002388223395_185384_7244778_o/",
        "title": {
            "rendered": "280636_128073097282297_100002388223395_185384_7244778_o"
        },
        "author": 20,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/280636_128073097282297_100002388223395_185384_7244778_o.jpg'><img width=\"300\" height=\"170\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/280636_128073097282297_100002388223395_185384_7244778_o-300x170.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/280636_128073097282297_100002388223395_185384_7244778_o-300x170.jpg 300w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/280636_128073097282297_100002388223395_185384_7244778_o-150x85.jpg 150w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/280636_128073097282297_100002388223395_185384_7244778_o-400x227.jpg 400w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/280636_128073097282297_100002388223395_185384_7244778_o.jpg 979w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "979",
            "height": "556",
            "hwstring_small": "height='72' width='128'",
            "file": "2011/07/280636_128073097282297_100002388223395_185384_7244778_o.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "280636_128073097282297_100002388223395_185384_7244778_o-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/280636_128073097282297_100002388223395_185384_7244778_o-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "280636_128073097282297_100002388223395_185384_7244778_o-300x170.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "170",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/280636_128073097282297_100002388223395_185384_7244778_o-300x170.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "280636_128073097282297_100002388223395_185384_7244778_o-150x85.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "85",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/280636_128073097282297_100002388223395_185384_7244778_o-150x85.jpg"
                },
                "single-post-thumbnail": {
                    "file": "280636_128073097282297_100002388223395_185384_7244778_o-400x227.jpg",
                    "width": "400",
                    "height": "227",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/280636_128073097282297_100002388223395_185384_7244778_o-400x227.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "280636_128073097282297_100002388223395_185384_7244778_o.jpg",
                    "width": 979,
                    "height": 556,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/280636_128073097282297_100002388223395_185384_7244778_o.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 512,
        "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/280636_128073097282297_100002388223395_185384_7244778_o.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/515"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=515"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 514,
        "date": "2011-07-27T14:55:17",
        "date_gmt": "2011-07-27T14:55:17",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/228950_128011230621817_100002388223395_185239_1826474_n.jpg"
        },
        "modified": "2011-07-27T14:55:17",
        "modified_gmt": "2011-07-27T14:55:17",
        "slug": "228950_128011230621817_100002388223395_185239_1826474_n",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/situacion-tras-desalojo-en-madrid/228950_128011230621817_100002388223395_185239_1826474_n/",
        "title": {
            "rendered": "228950_128011230621817_100002388223395_185239_1826474_n"
        },
        "author": 20,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/228950_128011230621817_100002388223395_185239_1826474_n.jpg'><img width=\"300\" height=\"181\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/228950_128011230621817_100002388223395_185239_1826474_n-300x181.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/228950_128011230621817_100002388223395_185239_1826474_n-300x181.jpg 300w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/228950_128011230621817_100002388223395_185239_1826474_n-150x90.jpg 150w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/228950_128011230621817_100002388223395_185239_1826474_n-400x242.jpg 400w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/228950_128011230621817_100002388223395_185239_1826474_n.jpg 587w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "587",
            "height": "356",
            "hwstring_small": "height='77' width='128'",
            "file": "2011/07/228950_128011230621817_100002388223395_185239_1826474_n.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "228950_128011230621817_100002388223395_185239_1826474_n-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/228950_128011230621817_100002388223395_185239_1826474_n-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "228950_128011230621817_100002388223395_185239_1826474_n-300x181.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "181",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/228950_128011230621817_100002388223395_185239_1826474_n-300x181.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "228950_128011230621817_100002388223395_185239_1826474_n-150x90.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "90",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/228950_128011230621817_100002388223395_185239_1826474_n-150x90.jpg"
                },
                "single-post-thumbnail": {
                    "file": "228950_128011230621817_100002388223395_185239_1826474_n-400x242.jpg",
                    "width": "400",
                    "height": "242",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/228950_128011230621817_100002388223395_185239_1826474_n-400x242.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "228950_128011230621817_100002388223395_185239_1826474_n.jpg",
                    "width": 587,
                    "height": 356,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/228950_128011230621817_100002388223395_185239_1826474_n.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 512,
        "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/228950_128011230621817_100002388223395_185239_1826474_n.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/514"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=514"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 509,
        "date": "2011-07-27T13:59:01",
        "date_gmt": "2011-07-27T13:59:01",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/184057_10150271251908001_557578000_7824615_2467446_n.jpg"
        },
        "modified": "2011-07-27T13:59:01",
        "modified_gmt": "2011-07-27T13:59:01",
        "slug": "184057_10150271251908001_557578000_7824615_2467446_n",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/sobre-declaraciones-de-mercedes-alonso-en-el-pleno/184057_10150271251908001_557578000_7824615_2467446_n/",
        "title": {
            "rendered": "184057_10150271251908001_557578000_7824615_2467446_n"
        },
        "author": 20,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/184057_10150271251908001_557578000_7824615_2467446_n.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/184057_10150271251908001_557578000_7824615_2467446_n-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/184057_10150271251908001_557578000_7824615_2467446_n-212x300.jpg 212w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/184057_10150271251908001_557578000_7824615_2467446_n-106x150.jpg 106w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/184057_10150271251908001_557578000_7824615_2467446_n.jpg 511w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "511",
            "height": "720",
            "hwstring_small": "height='96' width='68'",
            "file": "2011/07/184057_10150271251908001_557578000_7824615_2467446_n.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "184057_10150271251908001_557578000_7824615_2467446_n-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/184057_10150271251908001_557578000_7824615_2467446_n-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "184057_10150271251908001_557578000_7824615_2467446_n-212x300.jpg",
                    "width": "212",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/184057_10150271251908001_557578000_7824615_2467446_n-212x300.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "184057_10150271251908001_557578000_7824615_2467446_n-106x150.jpg",
                    "width": "106",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/184057_10150271251908001_557578000_7824615_2467446_n-106x150.jpg"
                },
                "single-post-thumbnail": {
                    "file": "184057_10150271251908001_557578000_7824615_2467446_n-400x563.jpg",
                    "width": "400",
                    "height": "563",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/184057_10150271251908001_557578000_7824615_2467446_n-400x563.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "184057_10150271251908001_557578000_7824615_2467446_n.jpg",
                    "width": 511,
                    "height": 720,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/184057_10150271251908001_557578000_7824615_2467446_n.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 499,
        "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/184057_10150271251908001_557578000_7824615_2467446_n.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/509"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=509"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 503,
        "date": "2011-07-27T13:11:33",
        "date_gmt": "2011-07-27T13:11:33",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=503"
        },
        "modified": "2011-07-27T13:13:53",
        "modified_gmt": "2011-07-27T13:13:53",
        "slug": "reunion-sobre-charanga-28-julio-2200h",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/reunion-sobre-charanga-28-julio-2200h/",
        "title": {
            "rendered": "Reuni\u00f3n sobre Charanga 28 julio 22:00h."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Recordamos que ma\u00f1ana, jueves 28 de julio, nos reuniremos a las 22:00 h en Pla\u00e7a de Baix para coordinar la salida de los que deseen participar en la Charanga que se celebrar\u00e1 por motivo de las Fiestas de Elche el d\u00eda 11 de agosto.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se anima a la participaci\u00f3n, lo pasaremos bien mientras reflejamos la viveza del movimiento 15m.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Recordamos que ma\u00f1ana, jueves 28 de julio, nos reuniremos a las 22:00 h en Pla\u00e7a de Baix para coordinar la salida de los que deseen participar en la Charanga que se celebrar\u00e1 por motivo de las Fiestas de Elche el &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/reunion-sobre-charanga-28-julio-2200h/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            16
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/503"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=503"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/503/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 505,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/503/revisions/505"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=503"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=503"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=503"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 499,
        "date": "2011-07-27T13:02:23",
        "date_gmt": "2011-07-27T13:02:23",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=499"
        },
        "modified": "2011-07-27T23:49:16",
        "modified_gmt": "2011-07-27T23:49:16",
        "slug": "sobre-declaraciones-de-mercedes-alonso-en-el-pleno",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/sobre-declaraciones-de-mercedes-alonso-en-el-pleno/",
        "title": {
            "rendered": "Sobre declaraciones de Mercedes Alonso en el Pleno."
        },
        "content": {
            "rendered": "<iframe src=\"https://player.vimeo.com/video/26939976\" width=\"640\" height=\"360\" frameborder=\"0\" title=\"Mercedes Alonso acusa al movimiento 15M-Elche de pertenecer a ETA\" webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen></iframe>\n<p>Desde el movimiento 15-M de Elche queremos condenar las declaraciones que Mercedes Alonso verti\u00f3 en el Pleno celebrado en el Ayuntamiento de Elche ayer por la ma\u00f1ana. Justific\u00f3 que necesita medidas de seguridad bajo la excusa de que los integrantes de la acampada de Elche pertenec\u00edan a la banda armada ETA.</p>\n<p>Desde el 15-M Elche nos parece ofensivo que una persona que dice representar al pueblo de Elche, acuse de terroristas a unos ciudadanos que est\u00e1n reivindicando sus derechos pac\u00edficamente. Parece ser que ha ignorado el movimiento ciudadano que est\u00e1 habiendo en las calles; \u00e9se que lleg\u00f3 a Madrid este fin de semana, recorriendo cientos de kil\u00f3metros, y que congreg\u00f3 a un mill\u00f3n de personas; \u00e9se que los grandes medios han cubierto a medias.</p>\n<p>Nos parece indignante que nos utilice como excusa para justificar la contrataci\u00f3n de seguridad privada pagada con dinero p\u00fablico. Consideramos que si ha detectado presencia terrorista lo l\u00f3gico ser\u00eda detener a los supuestos integrantes, en lugar de protegerse en su coche y dejar expuestos al resto de ciudadanos. Si ha detectado integrantes terroristas, que lo demuestre y que no siga vertiendo m\u00e1s falacias sin siquiera haberse molestado en hablar con nosotros, a pesar de que ya dijo en campa\u00f1a que iba a escuchar a todos los ciudadanos, pisando la calle. Otra muesta m\u00e1s de la ignorancia no s\u00f3lo de nuestra alcaldesa, sino de mucha gente de renombre de esta sociedad que a\u00fan no ha entendido que el movimiento 15M est\u00e1 formado por parados, universitarios, ingenieros, periodistas, profesores, trabajadores sociales o pensionistas (entre muchos otros oficios).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Es lamentable que la m\u00e1xima autoridad de la ciudad cargue de esa forma, desde la m\u00e1s absoluta ignorancia, contra unos ciudadanos que reivindican sus derechos; pero qu\u00e9 se puede esperar de una persona que piensa que el Quijote es un escritor. Sentimos mucha pena no s\u00f3lo como integrantes del 15M, sino como ciudadanos, al ver que la persona que gobierna no conoce al pueblo.</p>\n<p>La asamblea del movimiento 15M de elche, condena todo tipo de violencia.<a><br />\n</a></p>\n<p><a href=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0935r1.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-500\" src=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0935r1-1024x685.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"428\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0935r1-1024x685.jpg 1024w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0935r1-300x200.jpg 300w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0935r1-150x100.jpg 150w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0935r1-400x267.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a><a href=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0935r1.jpg\"><br />\n</a></p>\n<p><a href=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/184057_10150271251908001_557578000_7824615_2467446_n.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-509\" src=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/184057_10150271251908001_557578000_7824615_2467446_n.jpg\" alt=\"\" width=\"511\" height=\"720\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/184057_10150271251908001_557578000_7824615_2467446_n.jpg 511w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/184057_10150271251908001_557578000_7824615_2467446_n-212x300.jpg 212w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/184057_10150271251908001_557578000_7824615_2467446_n-106x150.jpg 106w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/184057_10150271251908001_557578000_7824615_2467446_n-400x563.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 511px) 100vw, 511px\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Desde el movimiento 15-M de Elche queremos condenar las declaraciones que Mercedes Alonso verti\u00f3 en el Pleno celebrado en el Ayuntamiento de Elche ayer por la ma\u00f1ana. Justific\u00f3 que necesita medidas de seguridad bajo la excusa de que los integrantes &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/sobre-declaraciones-de-mercedes-alonso-en-el-pleno/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            18
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/499"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=499"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 7,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/499/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 510,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/499/revisions/510"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=499"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=499"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=499"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 500,
        "date": "2011-07-27T12:58:48",
        "date_gmt": "2011-07-27T12:58:48",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0935r1.jpg"
        },
        "modified": "2011-07-27T12:58:48",
        "modified_gmt": "2011-07-27T12:58:48",
        "slug": "dsc_0935r-2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/sobre-declaraciones-de-mercedes-alonso-en-el-pleno/dsc_0935r-2/",
        "title": {
            "rendered": "Pleno Ayto. 26 JL 11."
        },
        "author": 20,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0935r1.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0935r1-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0935r1-300x200.jpg 300w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0935r1-1024x685.jpg 1024w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0935r1-150x100.jpg 150w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0935r1-400x267.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "3872",
            "height": "2592",
            "hwstring_small": "height='85' width='128'",
            "file": "2011/07/DSC_0935r1.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "DSC_0935r1-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0935r1-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "DSC_0935r1-300x200.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "200",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0935r1-300x200.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "DSC_0935r1-1024x685.jpg",
                    "width": "1024",
                    "height": "685",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0935r1-1024x685.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0935r1-150x100.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "100",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0935r1-150x100.jpg"
                },
                "single-post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0935r1-400x267.jpg",
                    "width": "400",
                    "height": "267",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0935r1-400x267.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "DSC_0935r1.jpg",
                    "width": 3872,
                    "height": 2592,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0935r1.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "5.6",
                "credit": "",
                "camera": "NIKON D80",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "1311676756",
                "copyright": "",
                "focal_length": "55",
                "iso": "320",
                "shutter_speed": "0.033333333333333",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 499,
        "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0935r1.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/500"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=500"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 494,
        "date": "2011-07-27T08:13:45",
        "date_gmt": "2011-07-27T08:13:45",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=494"
        },
        "modified": "2011-07-27T10:18:00",
        "modified_gmt": "2011-07-27T10:18:00",
        "slug": "informacion-para-colaborar-en-el-punto-de-informacion-de-la-plaza-de-baix",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/informacion-para-colaborar-en-el-punto-de-informacion-de-la-plaza-de-baix/",
        "title": {
            "rendered": "INFORMACI\u00d3N PARA COLABORAR EN EL PUNTO DE INFORMACI\u00d3N DE LA PLAZA DE BAIX"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Para todas aquellas personas que vayan a cubrir los horarios de conserjer\u00eda y punto de informaci\u00f3n.</p>\n<p>Las personas que colaboren en esta tarea tendr\u00e1n, en relaci\u00f3n a los <strong>OBJETIVOS </strong>planteados por el grupo de Conserjer\u00eda las siguientes <strong>RESPONSABILIDADES</strong>:</p>\n<p>&#8211;\u00a0 Difundir informaci\u00f3n sobre la filosof\u00eda, organizaci\u00f3n y acciones en las que trabaja el movimiento 15M tanto a nivel local como nacional e internacional, as\u00ed como promover la participaci\u00f3n en el mismo.</p>\n<p>&#8211;\u00a0 Difundir el manifiesto y cualquier otra documentaci\u00f3n o informaci\u00f3n que se remita desde el grupo de difusi\u00f3n.</p>\n<p>&#8211; \u00a0 Gestionar la documentaci\u00f3n f\u00edsica interna y externa del movimiento.</p>\n<ul>\n<li>Recoger firmas.</li>\n<li>Facilitar el acceso a la documentaci\u00f3n del movimiento en general y a todas aquellas personas que no tengan acceso a Internet, (facilitar los documentos que est\u00e1n disponibles en la web)</li>\n<li>Recoger y guardar en conserjer\u00eda toda documentaci\u00f3n o material que se entregue en el punto.</li>\n</ul>\n<p>&#8211;\u00a0 Visibilizar el movimiento en la calle.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0 Atender a cualquier persona que se acerque al punto e intentar resolver el problema personal que plantee o derivarla a un grupo o persona que pueda hacerlo.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0 Cuidar de las instalaciones, materiales y documentos que se utilicen.</p>\n<p><strong>HORARIOS</strong></p>\n<p>Los horarios acordados hasta septiembre para instalar el punto de informaci\u00f3n en la plaza son: ma\u00f1anas de 10:00 a 13:00 y tardes de 18:00 a 22:00.</p>\n<p><strong></strong> Se ha establecido como horario preferente el de la tarde pensando en las vacaciones y en la posibilidad de cubrir mejor una franja horaria m\u00e1s corta. Se pide por tanto que se cubra preferentemente el horario de tarde para tener una referencia fija.</p>\n<p>Es importante que colaboremos todas y todos en mantener el punto de informaci\u00f3n vivo en la plaza ya que una de las bases del 15M es su constituci\u00f3n y permanencia en las calles. \u00a0El documento para los horarios esta dividido en franjas de 30 minutos, cualquier aportaci\u00f3n es importante como hemos repetido tantas veces, as\u00ed que no dud\u00e9is si solo dispon\u00e9is de media hora alg\u00fan d\u00eda de la semana en colaborar, cuantas m\u00e1s personas haya en la plaza mejor, mayor visibilizaci\u00f3n. Como m\u00ednimo y seg\u00fan se valor\u00f3 en la asamblea citada anteriormente el punto requiere de tres personas, pero se recuerda, es un m\u00ednimo, cuantas m\u00e1s mejor.</p>\n<p>El enlace para apuntarse en los horarios es el siguiente.</p>\n<p><a href=\"https://spreadsheets.google.com/spreadsheet/ccc?key=0AmB7qkuBeeRRdFRSX2hDcDVpbHBfTWRrLW1WSmtOYmc&amp;hl=en_US\">https://spreadsheets.google.com/spreadsheet/ccc?key=0AmB7qkuBeeRRdFRSX2hDcDVpbHBfTWRrLW1WSmtOYmc&amp;hl=en_US</a></p>\n<p>*Hay que tener cuidado con el documento puesto que es para trabajar on.line y cualquiera que acceda puede modificarlo. Se realizar\u00e1 una copia de seguridad diaria por parte del grupo de conserjer\u00eda pero ser\u00e1 necesario que nos comuniqu\u00e9is si realiz\u00e1is alguna modificaci\u00f3n sin daros cuenta para que podamos reponer el documento cuanto antes. El correo de contacto para esto ser\u00e1: maria.biloba@hotmail.com</p>\n<p>De momento probaremos as\u00ed y si no funciona ya habilitaremos otro sistema.</p>\n<p>Aquellas personas que no tengan acceso a Internet podr\u00e1n apuntarse en el mismo punto de informaci\u00f3n y posteriormente lo a\u00f1adir\u00e1 al cuadrante el grupo de conserjer\u00eda.</p>\n<p><strong>ALGUNAS TAREAS ESPEC\u00cdFICAS</strong>.</p>\n<p>Las personas apuntadas en la primera hora de ma\u00f1ana o tarde tendr\u00e1n que ir en primer lugar a recoger los materiales al local de la calle Barrera junto al restaurante Cambra. Una persona del grupo de conserjer\u00eda estar\u00e1 all\u00ed para abrir y ayudar en el traslado de los materiales.</p>\n<p>Los <strong>Materiales de Info </strong>a llevar a la plaza estar\u00e1n todos juntos situados en un lugar visible e indicado en el que habr\u00e1 adem\u00e1s una lista con los materiales correspondientes para que en todo momento se pueda comprobar si falta algo, tanto a la hora de llevar como de devolver.</p>\n<p>UNA VEZ EN LA PLAZA.</p>\n<p>Se difundir\u00e1 el manifiesto y todos aquellos documentos que se hayan dejado indicados en Materiales de Info.</p>\n<p>Se informar\u00e1 sobre los grupos de trabajo existentes y el trabajo que desarrollan. Se dar\u00e1 el contacto de los coordinadores/as de grupo a aquellas personas que est\u00e9n interesadas en participar en alguno de ellos.</p>\n<p>Se recoger\u00e1n los correos electr\u00f3nicos de todas aquellas personas que est\u00e9n interesadas en recibir informaci\u00f3n sobre el 15M.</p>\n<p>Los documentos y materiales que se reciban en el punto se llevar\u00e1n al local al final del turno y se pondr\u00e1n en la bandeja de conserjer\u00eda para que puedan ser registrados y archivados seg\u00fan corresponda.</p>\n<p>Se recoger\u00e1n los datos de las personas que vengan a solicitar alg\u00fan tipo de ayuda, anotando el nombre y el tel\u00e9fono, como se ha dicho anteriormente se intentar\u00e1 dar una respuesta o soluci\u00f3n al problema que se plantee o bien se derivar\u00e1 a alg\u00fan grupo o persona concreta, en caso de duda recoger los datos indicados y dejar una nota en la bandeja de conserjer\u00eda especificando la problem\u00e1tica que se plantea. El grupo de conserjer\u00eda se encargar\u00e1 de gestionar dicha solicitud. Sobre los casos relacionados con vivienda y deshaucio adem\u00e1s de recoger los datos se informar\u00e1 que las reuniones se realizan en la plaza de Baix, en las escaleras detr\u00e1s del arco del ayuntamiento los jueves a las 20.30h.</p>\n<p>Se invitar\u00e1 a todas las personas que se acerquen a realizar propuestas y a expresar sus opiniones o sentimientos, y se les informar\u00e1 de que dichas propuestas son recogidas y estudiadas por un grupo espec\u00edfico para su introducci\u00f3n dentro de las l\u00edneas de trabajo del movimiento 15M.</p>\n<p>Existe un <strong>diario de conserjer\u00eda</strong> donde hemos ido escribiendo, reflexiones, opiniones, an\u00e9cdotas, sentimientos, bueno\u2026cada cual ha escrito lo que le apetec\u00eda\u2026 lo tenemos un poco abandonado \u00faltimamente as\u00ed que\u2026que siga llen\u00e1ndose de historias!.</p>\n<p>PARA CONCLUIR.</p>\n<p>De momento es todo lo que se me ocurre. Este documento es provisional por la urgencia de poner el punto de informaci\u00f3n, se aceptan propuestas de modificaci\u00f3n o ampliaci\u00f3n. Las propuestas pueden enviarse por correo electr\u00f3nico a <a href=\"mailto:cnavarro.sanchez@hotmail.com\">cnavarro.sanchez@hotmail.com</a> o presentarse por escrito en el punto de informaci\u00f3n. Es conveniente que las propuestas que se presenten respondan a las siguientes preguntas: \u00bfcu\u00e1l es la propuesta?, \u00bfc\u00f3mo se puede llevar a cabo? y \u00bfa que objetivos responde su planteamiento? Se pretende con \u00e9sto no colapsar de trabajo simplemente lanzando ideas que otras personas tengan que desarrollar o poner en pr\u00e1ctica, de todas formas cualquier idea es bienvenida sin m\u00e1s,\u00a0 pero tengamos en cuenta que si no se ponen los medios necesarios para llevarla a cabo no se admitir\u00e1n exigencias al respecto de su puesta en marcha.</p>\n<p>SIN M\u00c1S</p>\n<p>Un abrazo del grupo de Conserjer\u00eda.</p>\n<p>Nos vemos en la Plaza del 15 de Mayo, tambi\u00e9n llamada Plaza De Baix.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Para todas aquellas personas que vayan a cubrir los horarios de conserjer\u00eda y punto de informaci\u00f3n. Las personas que colaboren en esta tarea tendr\u00e1n, en relaci\u00f3n a los OBJETIVOS planteados por el grupo de Conserjer\u00eda las siguientes RESPONSABILIDADES: &#8211;\u00a0 Difundir &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/informacion-para-colaborar-en-el-punto-de-informacion-de-la-plaza-de-baix/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            11
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/494"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=494"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/494/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 498,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/494/revisions/498"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=494"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=494"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=494"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 484,
        "date": "2011-07-26T20:17:46",
        "date_gmt": "2011-07-26T20:17:46",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=484"
        },
        "modified": "2011-07-26T20:17:46",
        "modified_gmt": "2011-07-26T20:17:46",
        "slug": "ayuda-con-la-expansion-a-palmerales",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/ayuda-con-la-expansion-a-palmerales/",
        "title": {
            "rendered": "Ayuda con la expansi\u00f3n a Palmerales"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El grupo de difusi\u00f3n necesita participantes para hacer\u00a0 la expansi\u00f3n al barrio de los Palmerales el pr\u00f3ximo s\u00e1bado 30.</p>\n<p>Las reuniones ser\u00e1n el pr\u00f3ximo miercoles 27, jueves 28 y viernes 29 a las 10 de la ma\u00f1ana y a las 7 de la tarde en la Pla\u00e7a de Baix.</p>\n<p>Las tareas consisten en ir en grupos al barrio de los palmerales para pegar carteles y repartir folletos en el barrio.</p>\n<p>Os esperamos.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El grupo de difusi\u00f3n necesita participantes para hacer\u00a0 la expansi\u00f3n al barrio de los Palmerales el pr\u00f3ximo s\u00e1bado 30. Las reuniones ser\u00e1n el pr\u00f3ximo miercoles 27, jueves 28 y viernes 29 a las 10 de la ma\u00f1ana y a las &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/ayuda-con-la-expansion-a-palmerales/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            10
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/484"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=484"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/484/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 489,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/484/revisions/489"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=484"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=484"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=484"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 480,
        "date": "2011-07-26T16:51:11",
        "date_gmt": "2011-07-26T16:51:11",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0935r.jpg"
        },
        "modified": "2011-07-26T16:51:11",
        "modified_gmt": "2011-07-26T16:51:11",
        "slug": "dsc_0935r",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/dsc_0935r/",
        "title": {
            "rendered": "DSC_0935r"
        },
        "author": 20,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0935r.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0935r-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0935r-300x200.jpg 300w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0935r-1024x685.jpg 1024w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0935r-150x100.jpg 150w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0935r-400x267.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "3872",
            "height": "2592",
            "hwstring_small": "height='85' width='128'",
            "file": "2011/07/DSC_0935r.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "DSC_0935r-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0935r-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "DSC_0935r-300x200.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "200",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0935r-300x200.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "DSC_0935r-1024x685.jpg",
                    "width": "1024",
                    "height": "685",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0935r-1024x685.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0935r-150x100.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "100",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0935r-150x100.jpg"
                },
                "single-post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0935r-400x267.jpg",
                    "width": "400",
                    "height": "267",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0935r-400x267.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "DSC_0935r.jpg",
                    "width": 3872,
                    "height": 2592,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0935r.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "5.6",
                "credit": "",
                "camera": "NIKON D80",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "1311676756",
                "copyright": "",
                "focal_length": "55",
                "iso": "320",
                "shutter_speed": "0.033333333333333",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0935r.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/480"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=480"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 464,
        "date": "2011-07-23T01:11:59",
        "date_gmt": "2011-07-23T01:11:59",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=464"
        },
        "modified": "2011-09-04T14:55:22",
        "modified_gmt": "2011-09-04T14:55:22",
        "slug": "464",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/464/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea General 22:00 h 15/07/2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: center\" align=\"center\">En Elche a las 22:00 horas del viernes 15 de Julio de 2011.</p>\n<p style=\"text-align: center\" align=\"center\">Reunidos, varios centenares de ciudadanos libres e indignados, aceptamos por consenso la celebraci\u00f3n de la Asamblea General, con el siguiente</p>\n<p style=\"text-align: center\" align=\"center\"><strong>Orden del d\u00eda</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><em>1.\u00a0\u00a0\u00a0 </em></strong><strong><em>Introducci\u00f3n sobre las normas de la asamblea.</em></strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><em>2.\u00a0\u00a0\u00a0 </em></strong><strong><em>Lectura del Acta de la asamblea anterior.</em></strong><br />\n<strong><em>3.\u00a0\u00a0\u00a0 </em></strong><strong><em>Informes de los grupos de trabajo.</em></strong><br />\n<strong><em>4.\u00a0\u00a0\u00a0 </em></strong><strong><em>Valoraci\u00f3n de la actuaci\u00f3n en el barrio de san Ant\u00f3n.</em></strong><br />\n<strong><em>5.\u00a0\u00a0\u00a0 </em></strong><strong><em>Propuestas para Palmerales.</em></strong><br />\n<strong><em>6.\u00a0\u00a0\u00a0 </em></strong><strong><em>Informaci\u00f3n sobre la acci\u00f3n de la charanga.</em></strong><br />\n<strong><em>7.\u00a0\u00a0\u00a0 </em></strong><strong><em>Informaci\u00f3n sobre la propuesta de la semana pasada del preg\u00f3n.</em></strong><br />\n<strong><em>8.\u00a0\u00a0\u00a0 </em></strong><strong><em>Informaci\u00f3n sobre el caso Juan Guill\u00f3.</em></strong><br />\n<strong><em>9.\u00a0\u00a0\u00a0 </em></strong><strong><em>Informaci\u00f3n sobre la Marcha del 23-24.</em></strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><em>10. \u00a0</em></strong><strong><em>Informaci\u00f3n sobre informaci\u00f3n del desalojo.</em></strong><br />\n<strong><em>11. Ruegos y preguntas.</em></strong></p>\n<p style=\"text-align: center\">A continuaci\u00f3n se procede al desarrollo de los puntos del orden del d\u00eda</p>\n<p><strong><em>1.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </em></strong><strong><em>Introducci\u00f3n sobre las normas de la asamblea.</em></strong><strong><em><br />\n</em></strong></p>\n<p>&#8211; Exposici\u00f3n de los gestos que dinamizan una asamblea.</p>\n<p>&#8211; Explicaci\u00f3n de las actitudes que construyen las asambleas.</p>\n<p>&#8211; Utilizaci\u00f3n del lenguaje inclusivo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong><em>2.\u00a0\u00a0\u00a0 </em></strong><strong><em>Lectura del Acta de la asamblea anterior.</em></strong><br />\nSe aprueba el acta tras corregir un error en la informaci\u00f3n dada sobre el Grupo Legal.</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong><em>3. Informes de los grupos de trabajo.</em></strong></p>\n<p>GRUPO PROPUESTAS.- Se est\u00e1 trabajando en un protocolo a seguir para trabajar las propuestas, que posteriormente se pasar\u00e1 a los grupos de trabajo.</p>\n<p>GRUPO DESAHUCIOS.- Contin\u00faan con las reuniones de los jueves a las 20:00h, cada vez asiste m\u00e1s gente y en principio tienen un desahucio para septiembre (supuestamente es el d\u00eda 21, pero se confirmar\u00e1), se tendr\u00e1 que organizar movilizaci\u00f3n por ser un caso muy avanzado.</p>\n<p>Ayer estudiaron c\u00f3mo se pod\u00eda incluir a la gente que prestan apoyo e incluso hacer movilizaciones no s\u00f3lo d\u00edas de desahucios, si no en las puestas de los juzgados para cuando se cita a la gente a subastar las fincas.<br />\nEl viernes a las 19:00 h se realizar\u00e1 un cursillo de formaci\u00f3n para los que quieran apoyar al grupo y que entiendan c\u00f3mo es el ejercicio de lectura de documentaci\u00f3n, formaci\u00f3n para poder trabajar de forma m\u00e1s efectiva. Se anima a participar.</p>\n<p>PRENSA.- Se han hecho dos notas de prensa: Las cinco propuestas para la alcald\u00eda y un escrito con la convocatoria a los medios para informar de lo ocurrido respecto al desalojo y la situaci\u00f3n del movimiento en Elche.<br />\nSe asisti\u00f3 al programa \u201cD\u00eda a d\u00eda\u201d en Teleelx, comentando el tema de desahucios.</p>\n<p>Se cita una convocatoria de prensa a nivel nacional para explicar las situaciones de desahucios.</p>\n<p>GRUPO DEBATE &#8211;\u00a0 Se est\u00e1 trabajando en las tres primeras propuestas econ\u00f3micas que acampada Sol nos proporcion\u00f3.</p>\n<p>GRUPO CONSERJER\u00cdA \u2013 Se proceder\u00e1 a trasladar los materiales a un local prestado. Se hace un llamamiento para colaboraci\u00f3n.</p>\n<p>GRUPO CULTURA: Se han estado realizando los talleres habituales y en especial se celebr\u00f3 el taller de \u00c1frica Nomadar con el 15M: Asociaci\u00f3n de cooperaci\u00f3n al desarrollo mutuo que trabaja en Marruecos.</p>\n<p>GRUPO HACKELX: \u00a0Se presentan como la ciencia de ordenar la informaci\u00f3n. Se va a llevar a cabo un cambio de servidor, se \u00a0dinamizar\u00e1 la informaci\u00f3n, se invita a grupos de trabajo a publicar informaci\u00f3n, se plantean diferentes reuniones con grupos para explicar necesidades, se desea concretar las reuniones en acabar la asamblea; al detectar caos en las redes sociales se plantea unificar toda la informaci\u00f3n en la p\u00e1gina web: elche.tomalaplaza.net.</p>\n<p>GRUPO DIFUSI\u00d3N: De cara a la pr\u00f3xima salida a barrios: Los Palmerales, han comenzado a trabajar en un cartel nuevo. Se re\u00fanen a las 20:00 h todos los lunes. Se pide participaci\u00f3n ciudadana.</p>\n<p>&#8211; Un compa\u00f1ero opina que al \u2018desacampar\u2019 se podr\u00eda cambiar el nombre que se le va a dar cara al exterior al movimiento de Elche. Se pide opini\u00f3n de la gente.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong><em>4. </em></strong><strong><em>Valoraci\u00f3n de la actuaci\u00f3n en el barrio de san Ant\u00f3n.</em></strong></p>\n<p>La experiencia fue positiva, aunque la ma\u00f1ana fue dura porque la gente del barrio no particip\u00f3 mucho en los talleres, la gente del movimiento particip\u00f3 mucho. La asamblea fue muy interesante porque nos explicaron vecinos del mismo barrio la problem\u00e1tica que sufren. Se cuestion\u00f3 la precariedad de las viviendas. La asamblea fue muy emotiva por la participaci\u00f3n y la informaci\u00f3n que nos trasladaron. Se plante\u00f3 mantener una asamblea permanente en San Ant\u00f3n, pendiente de decidir, se tantea no estar todo el d\u00eda en el barrio, si no asistir directamente unas horas antes de la realizaci\u00f3n de la asamblea.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong><em>5.\u00a0\u00a0\u00a0 </em></strong><strong><em>Propuestas para barrio de los Palmerales.</em></strong><br />\nSe ha elegido este barrio porque se quiere empezar a trabajar tambi\u00e9n en la formaci\u00f3n de la comisi\u00f3n de Los Palmerales.</p>\n<p><strong><em>6.\u00a0\u00a0\u00a0 </em></strong><strong><em>Informaci\u00f3n sobre la acci\u00f3n de la charanga.</em></strong></p>\n<p>Sobre el permiso para la participaci\u00f3n de la charanga, la gestora nos indica que no podemos salir como 15-M. Se propone crear una comisi\u00f3n para tratar el tema. En un principio saldr\u00edamos sin permiso.</p>\n<p>Queda pendiente trabajar en el grupo los detalles legales.</p>\n<p>Queda pendiente de informar la semana que viene.</p>\n<p>Se propone salir por libre.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><em>7.\u00a0\u00a0\u00a0 </em></strong><strong><em>Informaci\u00f3n sobre la propuesta de la semana pasada del preg\u00f3n.</em></strong></p>\n<p>Se habl\u00f3 el lunes que hab\u00eda una propuesta para hacer alg\u00fan tipo de acci\u00f3n en el preg\u00f3n de fiestas. El preg\u00f3n se realiza desde el balc\u00f3n, asisten todas las comisiones de fiestas, habla un presentador, presenta a la persona que va a hacer el preg\u00f3n. Vimos dificultades para hacer una acci\u00f3n concreta cuando ella apareciera. No se lleg\u00f3 a un consenso para realizar esta acci\u00f3n.</p>\n<p>Se considera que esto deber\u00eda realizarlo el grupo de acci\u00f3n directa.</p>\n<p>Se retorna al punto de la charanga, se piden voluntarios para salir en la charanga, se prestan 25 personas.</p>\n<p>Se considera una acci\u00f3n conflictiva el preg\u00f3n al interrumpir a las comisiones de fiestas.</p>\n<p>Se propone una acci\u00f3n silenciosa con carteles de indignados.</p>\n<p>Es importante que todos nos sintamos representados, con respecto al comentario de un compa\u00f1ero de que esto debe hablarse en la comisi\u00f3n de acci\u00f3n directa.</p>\n<p>Entendamos que son unas fiestas p\u00fablicas, otra cosa es que defendamos la libertad de expresi\u00f3n.</p>\n<p>Se pide concretar qu\u00e9 tipo de acto se llevar\u00eda a cabo y que sea consensuada para que todos realicen el mismo tipo de acto.</p>\n<p>Se propone que los interesados se re\u00fanan con el grupo de acci\u00f3n directa los jueves a las 19:00 h para presentar las propuestas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><em>8.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </em></strong><strong><em>Informaci\u00f3n sobre el caso Juan Guill\u00f3.</em></strong><br />\n<strong><em>\u00a0</em></strong><br />\nHoy a mediod\u00eda ha abandonado la huelga de hambre.<br />\nJos\u00e9 Andreu se ha comprometido a darle los servicios m\u00e9dicos necesarios y a darle una pensi\u00f3n aproximadamente dos meses.<br />\nJuan ha pedido que se deje claro que se encuentra en la misma situaci\u00f3n que los \u201cindignados ilicitanos\u201d: Se retira para coger fuerzas y descansar porque piensa que hay muchas personas como \u00e9l en su misma situaci\u00f3n.<br />\nLos t\u00e9rminos para cesar la huelga de hambre han sido la flaqueza de Juan y los dos meses atendidos. Contin\u00faa en el mismo punto por el que comenz\u00f3 la huelga de hambre.</p>\n<p>&#8211; Se ha creado un Grupo paralelo para hacer propuestas para ayudar a Guill\u00f3 u otros desahucios: Grupo de vivienda social. Se propone una paralizaci\u00f3n de las hipotecas, que se puedan adaptar a los pagos que pueda realizar una persona y que antes de desahuciar a la gente se negocie y se busquen soluciones.<br />\n&#8211; La coordinadora del grupo de desahucios informa de c\u00f3mo funciona la plataforma de afectados por la hipoteca. No se espera a que se produzcan los desahucios. Est\u00e1 de acuerdo con que otros grupos trabajen en otros aspectos dentro de la vivienda.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><em>9.\u00a0\u00a0\u00a0 </em></strong><strong><em>Informaci\u00f3n sobre la Marcha del 23-24 de julio.</em></strong></p>\n<p>El punto de encuentro para la zona del sureste es Vallecas, no se ha organizado ning\u00fan autob\u00fas, pero es la opci\u00f3n menos adecuada porque podemos tener problemas para llegar a Madrid. Lo\u00a0 m\u00e1s adecuado es ir en coches disgregados cuando tengamos informaci\u00f3n m\u00e1s concreta se informar\u00e1.<br />\nSe est\u00e1 comentando que el d\u00eda 23 es el d\u00eda importante, ese ser\u00e1 el d\u00eda de recepci\u00f3n de las marchas pero la manifestaci\u00f3n ser\u00e1 el d\u00eda 24.</p>\n<p>Se pregunta si desde Alicante sabemos algo, pero no se sabe nada.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><em>10.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </em></strong><strong><em>\u00a0Informaci\u00f3n sobre informaci\u00f3n del desalojo.</em></strong></p>\n<p>El lunes nos visit\u00f3 el jefe de la polic\u00eda y nos inform\u00f3 de que pretend\u00edan desalojarnos esta semana, concretamente el martes. Le informamos de que al ser un movimiento asambleario, esa misma noche nos reunir\u00edamos y lo debatir\u00edamos (se convoc\u00f3 una asamblea urgente a las 21:30 h y se consensu\u00f3 desacampar); le citamos para el martes. Al d\u00eda siguiente se present\u00f3 tras mantener una conversaci\u00f3n con un miembro del Grupo Legal y despu\u00e9s de llamar a la Subdelegaci\u00f3n del Gobierno (la cual no sab\u00eda nada) y nos dijo que para el viernes deb\u00edamos \u2018desacampar\u2019 por motivo de la instalaci\u00f3n de unas gradas para las fiestas de Elche.</p>\n<p>Se percibe que la gente que estaba de acuerdo con el seguimiento de la acampada no est\u00e1n presentes en la Asamblea General.</p>\n<p>Cuando llegamos aqu\u00ed \u00e9ramos muchos y nos \u00edbamos a comer el mundo, los pol\u00edticos que pasaban dec\u00edan que estaban con nosotros. El tema de San Ant\u00f3n les ha molestado mucho porque all\u00ed se expuso toda la problem\u00e1tica que sostienen. El quince M sigue vivo, muy a pesar de los compa\u00f1eros que creen que esto est\u00e1 muerto y muy a pesar de Mercedes Alonso.</p>\n<p>&#8211; No hay recursos humanos para poder persistir en la plaza.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><em>11. Ruegos y preguntas.</em></strong></p>\n<p style=\"text-align: left\">Apoyar todos la nacionalizaci\u00f3n de la CAM.</p>\n<p>Se propone mejorar la visibilidad del movimiento, se invita a poner carteles en los balcones.<br />\nRecoger dinero para conseguir pegatinas. Todo lo que se pueda hacer para enfatizar la visibilidad del movimiento.</p>\n<p>Respecto al d\u00eda 23 se pide que la gente se movilice si le es posible. Se propone poner una lista con coches disponibles y las plazas de los mismos para que podamos apuntarnos en el punto de informaci\u00f3n.</p>\n<p>Se pregunta si el punto de informaci\u00f3n seguir\u00e1 este lunes. Se contesta: El lunes lo vamos a poner por la ma\u00f1ana y lo quitaremos por la noche. Se decidir\u00e1 el horario del punto de informaci\u00f3n en la reuni\u00f3n del lunes a las 21:30 h, depender\u00e1 de los recursos humanos. Se hace un llamamiento para conocer la participaci\u00f3n, al igual que en las actividades culturales semanales. Para que se vea que no nos hemos ido, sino que seguimos aqu\u00ed. El 30 de julio se celebrar\u00e1 una Asamblea de Barrios en los Palmerales, el 11 de julio se efectuar\u00e1 la charanga, y la \u00faltima Asamblea en Pla\u00e7a de Baix el d\u00eda 12.</p>\n<p>Se propone que la decisi\u00f3n de las vacaciones se proponga de viernes a viernes.</p>\n<p>Se opina de que en agosto no habr\u00e1 suficiente gente para que en\u00a0 las tres \u00faltimas semanas de agosto.</p>\n<p>Se propone una propuesta intermedia: La primera semana ver qui\u00e9n se apunta en conserjer\u00eda y en la asamblea del viernes siguiente se debatir\u00eda.</p>\n<p>Se opina de que no podemos decidir de un mes para otro.</p>\n<p>Se expone que se decida en la asamblea qu\u00e9 comisiones se crean.</p>\n<p>Se pide que levanten las manos qui\u00e9nes trabajar\u00e1 el mes que viene. El resultado es que no habr\u00eda demasiada participaci\u00f3n.</p>\n<p>El debate sobre el horario del punto de informaci\u00f3n y de seguir realizando las asambleas en agosto se deja para la asamblea del viernes siguiente.</p>\n<p>Se informa de la manifestaci\u00f3n de las 12:00 h el s\u00e1bado 16 en protesta de la memoria hist\u00f3rica.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: center\">Una\u00a0vez consensuados los presentes acuerdos los asistentes dan por clausurada la Asamblea\u00a0celebrada en Elche, siendo las 12:00 horas del s\u00e1bado 15 de Julio de 2011.</p>\n<p>A continuaci\u00f3n se encienden unas velas y se lee un relato que contiene el esp\u00edritu del movimiento.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Despu\u00e9s se utilizan esas velas para formar un 15-M \u201ciluminado\u201d.</p>\n<p>No perdonamos. No olvidamos. Esperadnos\u2026</p>\n<p>#AcampadaElx.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-464 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/464/dsc_0362-2/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_03621-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl>\n\t\t\t<br style='clear: both' />\n\t\t</div>\n\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>En Elche a las 22:00 horas del viernes 15 de Julio de 2011. Reunidos, varios centenares de ciudadanos libres e indignados, aceptamos por consenso la celebraci\u00f3n de la Asamblea General, con el siguiente Orden del d\u00eda 1.\u00a0\u00a0\u00a0 Introducci\u00f3n sobre las &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/464/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            15,
            13
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/464"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=464"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 8,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/464/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 775,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/464/revisions/775"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=464"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=464"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=464"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 466,
        "date": "2011-07-23T01:08:13",
        "date_gmt": "2011-07-23T01:08:13",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_03621.jpg"
        },
        "modified": "2011-07-23T01:08:13",
        "modified_gmt": "2011-07-23T01:08:13",
        "slug": "dsc_0362-2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/464/dsc_0362-2/",
        "title": {
            "rendered": "15-M iluminado."
        },
        "author": 20,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_03621.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_03621-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_03621-300x200.jpg 300w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_03621-1024x685.jpg 1024w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_03621-150x100.jpg 150w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_03621-400x267.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "3872",
            "height": "2592",
            "hwstring_small": "height='85' width='128'",
            "file": "2011/07/DSC_03621.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "DSC_03621-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_03621-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "DSC_03621-300x200.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "200",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_03621-300x200.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "DSC_03621-1024x685.jpg",
                    "width": "1024",
                    "height": "685",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_03621-1024x685.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_03621-150x100.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "100",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_03621-150x100.jpg"
                },
                "single-post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_03621-400x267.jpg",
                    "width": "400",
                    "height": "267",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_03621-400x267.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "DSC_03621.jpg",
                    "width": 3872,
                    "height": 2592,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_03621.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "3.5",
                "credit": "",
                "camera": "NIKON D80",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "1310771119",
                "copyright": "",
                "focal_length": "18",
                "iso": "320",
                "shutter_speed": "0.1",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 464,
        "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_03621.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/466"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=466"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 457,
        "date": "2011-07-22T15:45:06",
        "date_gmt": "2011-07-22T15:45:06",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=457"
        },
        "modified": "2011-07-22T15:45:06",
        "modified_gmt": "2011-07-22T15:45:06",
        "slug": "autobus-para-la-marcha-popular-indignada-pasara-por-elche",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/autobus-para-la-marcha-popular-indignada-pasara-por-elche/",
        "title": {
            "rendered": "Autobus para la marcha popular indignada pasar\u00e1 por Elche"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Nos acaban de avisar nuestros compa\u00f1eros de la asamblea del 15m de Alicante que el autob\u00fas pasar\u00e1 tambi\u00e9n por Elche para recoger a los que quieran participar en este fin de semana activista para acompa\u00f1ar a los cientos de indignad@s que han recorrido toda Espa\u00f1a para llegar a Sol.</p>\n<p>Ser\u00e1 un viaje indignado todos juntos en el bus compartiendo anecdotas y experiencias hasta llegar al epicentro de la revoluci\u00f3n en la que probablemente ser\u00e1 la manifestaci\u00f3n m\u00e1s multitudinaria de la historia espa\u00f1ola.</p>\n<p>Un viaje \u00fanico, lleno de\u00a0 esperanza, voluntad de cambio,\u00a0lucha pac\u00edfica y\u00a0compa\u00f1erismo.\u00a0<strong>Un viaje que parte de la indignaci\u00f3n, deja atr\u00e1s la inacci\u00f3n\u00a0y llega a la dignidad de la movilizaci\u00f3n y el compromiso</strong>.</p>\n<p>En Madrid ya hay programadas cientos de actividades en constante actualizaci\u00f3n, pod\u00e9is revisar el <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/07/19/como-dar-la-bienvenida-a-la-marcha-popular-indignada-a-partir-del-23-de-julio-en-madrid/\">programa provisional</a>.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Nos piden desde Alicante que si vamos en coche si podemos vayamos en Autobus por que es posible que no lleguen a cubrir las plazas m\u00edonimas.</p>\n<p>Recordad:</p>\n<ul>\n<li>El autob\u00fas saldr\u00e1 del parking de la Universidad de Elche a las 8 de la ma\u00f1ana de ma\u00f1ana s\u00e1bado 23 de Julio.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>La vuelta llegar\u00e1 a Elche el domingo 24 a las 12 de la noche aproximadamente.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Tiene un coste de entre 21 y 30 euros en funci\u00f3n de las plazas ocupadas. Se puede pagar en el autobus.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Para reservar plaza ten\u00e9is que llamar al 627751373.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Nos acaban de avisar nuestros compa\u00f1eros de la asamblea del 15m de Alicante que el autob\u00fas pasar\u00e1 tambi\u00e9n por Elche para recoger a los que quieran participar en este fin de semana activista para acompa\u00f1ar a los cientos de indignad@s &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/autobus-para-la-marcha-popular-indignada-pasara-por-elche/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            16
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/457"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=457"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/457/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 458,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/457/revisions/458"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=457"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=457"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=457"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 445,
        "date": "2011-07-21T14:10:30",
        "date_gmt": "2011-07-21T14:10:30",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=445"
        },
        "modified": "2011-08-05T11:59:26",
        "modified_gmt": "2011-08-05T11:59:26",
        "slug": "asamblea-de-barrios-san-anton-20-30-h-09072011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/asamblea-de-barrios-san-anton-20-30-h-09072011/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea de barrios (san Ant\u00f3n) 20.30 h  09/07/2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: center\" align=\"center\">En Elche a las 20.30 horas del s\u00e1bado 09 de Julio de 2011.</p>\n<p style=\"text-align: center\" align=\"center\">Reunidos, varios centenares de ciudadanos libres e indignados, aceptamos por consenso la celebraci\u00f3n de la Asamblea de barrios, con el siguiente</p>\n<p style=\"text-align: center\" align=\"center\"><strong>Orden del d\u00eda</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><em>1. Introducci\u00f3n del movimiento 15-M.</em></strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><em>&#8211; Definici\u00f3n del 15-M.</em></strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><em>&#8211; Definici\u00f3n asamblea, consenso, gu\u00eda de gestos.</em></strong><strong><em>\u00a0</em></strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><em>2. Explicaci\u00f3n de por qu\u00e9 hemos venido: Ejercer una escucha activa de la problem\u00e1tica del barrio.</em></strong></p>\n<p style=\"text-align: center\">\n<p style=\"text-align: center\">\n<p>A continuaci\u00f3n se procede al desarrollo de los puntos del orden del d\u00eda</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><em>1. Introducci\u00f3n del movimiento 15-M.</em></strong></p>\n<p>&#8211; Se piden voluntarios para explicar su experiencia con el movimiento.</p>\n<p>Un compa\u00f1ero expone que hemos elegido este barrio porque sabemos que existe un conflicto desde hace tiempo. No se defiende ninguna postura del derribo y de la reforma, s\u00f3lo se pretende informar de lo que conoc\u00edamos al respecto y enriquecernos de la informaci\u00f3n que nos puedan aportar los propios vecinos. \u201cEstamos enga\u00f1ados y hay algo que nos ocultan: ascensores que est\u00e1n en el presupuesto y no aparecen, punto de luz, etc. Esto deja ver que lo mejor es el derribo.\u201d Hay arquitectos que apoyan a los vecinos. Hay que pensar en los que viven en el barrio y se debe mirar por sus intereses, ya que son los que est\u00e1n pagando impuestos sin saber realmente el proyecto que se quiere llevar a cabo. \u201cNo queremos crear conflictos, si se hace que se haga bien y que se informe, sin especulaciones del suelo.\u201d</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><em>2. Explicaci\u00f3n de por qu\u00e9 hemos venido: Ejercer una escucha activa de la problem\u00e1tica del barrio.</em></strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Presidente de asociaci\u00f3n IVVSA de San Ant\u00f3n: Agradece la asistencia a este barrio. \u201c\u00bfQu\u00e9 pens\u00e1is del barrio? \u00bfPens\u00e1is que se cae?\u201d La prensa informa de que s\u00ed est\u00e1 para caerse, dado que a los pol\u00edticos les ha interesado dar esto a conocer; sin embargo \u00a0los vecinos no est\u00e1n de acuerdo. \u201cLa cimentaci\u00f3n, los muros de carga, etc de los bloques es aceptable, la vivienda es aceptable\u201d seg\u00fan un informe de arquitectos. \u201c\u00bfQu\u00e9 hay oculto para que se diga a la ciudadan\u00eda que el barrio debe derribarse?\u201d Estos informes arquitect\u00f3nicos se pueden llevar por v\u00edas judiciales. Por otra parte, tras varios a\u00f1os, los pol\u00edticos no han podido hacer nada y los jueces les est\u00e1n dando la raz\u00f3n a los vecinos, diciendo que s\u00f3lo hay que repararlo. La clase gobernante es la que quiere tirarlo porque lo que actualmente se ocupa en 17 bloques pasar\u00edan a 9, 8 o 7 (no hay ning\u00fan proyecto definido). Tambi\u00e9n se dice que se har\u00e1n 12 alturas cuando el plan general de Elche tiene 8 como m\u00e1ximo. Los propietarios a los que tanto les ha costado pagar la remodelaci\u00f3n de los edificios se encuentran indignados porque pretenden ahora demoler los mismos. Quieren dar la imagen de barrio marginal y de gueto aislado.</p>\n<p>Nos agradece que vengamos para saber la verdad.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Se procede a explicar la situaci\u00f3n de IVVSA.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Se informa de la situaci\u00f3n del centro social del barrio : \u00faltimo que hizo PSOE. A sabiendas de que tiene un juicio en valencia y en el Ayto. de Elche, el PSOE se dedic\u00f3 a destruir un patrimonio de la ciudad pagado por todos: el Centro Social .</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Opini\u00f3n de situaci\u00f3n de miembro de la asociaci\u00f3n de vecinos de desahucios (IVVSA).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Opini\u00f3n de una miembro de IVVSA a la cual le van a expropiar la casa. Opina que no les interesa dejar de desahuciar a los vecinos. Se pide que si a alg\u00fan vecino le llega una carta que no sepa interpretar pida ayuda.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Un compa\u00f1ero comunica que los medios de comunicaci\u00f3n corresponden a unos \u201cdue\u00f1os\u201d, y que ya no hay medios que se dediquen a informar ni pol\u00edticos que politiqueen. Hay gente con lingotes de oro que tienen poder financiero y dan las \u00f3rdenes que le beneficiar\u00e1n econ\u00f3micamente.</p>\n<p>&#8211; Tambi\u00e9n hace una explicaci\u00f3n ejemplificada sobre el capitalismo actual.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Un vecino quiere contestar al compa\u00f1ero diciendo que le gusta su barrio y su casa aunque sea \u201cpeque\u00f1a\u201d, porque adem\u00e1s tiene pruebas de que no se cae.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Otro miembro de la asociaci\u00f3n opina que IVVSA est\u00e1 luchando por todos los vecinos del barrio de san Ant\u00f3n, aunque muchas veces ha estado por \u201ctirar la toalla\u201d porque no se mecen el trato que reciben de tantos vecinos, aunque hay que darle las gracias a los que les apoyan sin pedir nada. Opina que est\u00e1n confundidos. Se les dice por ejemplo que son muy mayores y que en sus pisos no hay ascensores, pero porque no los ponen a pesar de las promesas. Pregunta que si se han llegado a plantear la situaci\u00f3n a la que llegar\u00e1n. Sabe que muchos vecinos cobran un salario muy precario. Si no se puede pagar qui\u00e9n con ese salario va a poder pagar un ascensor, un comunidad, etc. \u201cEvidentemente no se va a poder frente a estos pagos, as\u00ed que cuando no se pague se cortar\u00e1 la luz, mientras no se me demuestre lo contrario tengo derecho a pensar\u201d.\u00a0 Dice que le quieren robar la propiedad y que se debe luchar por el previo sacrificio.</p>\n<p>&#8211; Los \u00fanicos que han reparado son los que quieren destruir. \u201c\u00bfPor qu\u00e9 se ha pagado si se van a derrumbar?.\u201d</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Han secado pinos centenarios.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Muestra verg\u00fcenza por el pasotismo del barrio frente a nuestra ayuda otorgada.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Una vecina recupera el tema de los medios de comunicaci\u00f3n. Cuando han sido visitados por alg\u00fan pol\u00edtico se han grabado preguntas y sus consecuentes respuestas, y no han aparecido en ning\u00fan medio. Expone que si est\u00e1 viviendo aqu\u00ed es porque hay una calidad de vida decente. Los fondos de los ascensores dados hace m\u00e1s de 10 a\u00f1os (reconocido por el gerente de la Generalitat Valencia) est\u00e1n generando intereses en alg\u00fan sitio. \u201cDesinformaci\u00f3n interesada\u201d. Antonio Mart\u00ednez le llam\u00f3 tonta al preguntarle d\u00f3nde estaban esos fondos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Una compa\u00f1era de Comisi\u00f3n Legal de la Acampada informa de que ya conoc\u00eda a IVVSA por los problemas del barrio: edad media, analfabetismo y presi\u00f3n sufrida (por eso no est\u00e1n aqu\u00ed presentes muchos de los afectados). Uno de los intereses es que no se sepan lo que nos est\u00e1n contando. Tenemos la obligaci\u00f3n de informar de lo que est\u00e1 pasando en San Ant\u00f3n, ya que los medios de comunicaci\u00f3n abogan por que el barrio se est\u00e1 cayendo. Al margen de lo que hagamos despu\u00e9s todos debemos contar en la medida de lo posible lo que est\u00e1 pasando realmente.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Otro compa\u00f1ero comenta al respecto de los pinos centenarios -&gt; \u201clos peque\u00f1itos somos los fuertes, la gente de a pie, la econom\u00eda nacional depende del trabajador, somos fuertes pero nos olvidamos evadi\u00e9ndonos con la tele entre otras cosas, debemos quitarnos el miedo. Lo \u00fanico que nos falta es estar unido.\u201d Informa de la situaci\u00f3n del banco Santander y el apoyo pol\u00edtico al respecto. Hace un llamamiento para que \u201cese pino peque\u00f1o se haga grande y nos haga sombra a nosotros y a nuestros hijos\u201d.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Parte \u201ct\u00e9cnica\u201d por miembro de IVVSA: Cuando quer\u00edan tirar el Centro Social hicieron un escrito al Tribunal Superior de Justicia para que no se tirara, pero \u00e9ste neg\u00f3 cualquier r\u00e9plica en contra de la demolici\u00f3n del mismo por parte de los vecinos. As\u00ed mismo dice que no nos creamos lo que sale en los medios de comunicaci\u00f3n, y que el gobierno quiere lucrarse gracias al barrio de San Ant\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Un compa\u00f1ero opina: \u201cAntes s\u00f3lo era una persona la que apoya al barrio. Los que hemos venido estamos comprometidos entre nosotros 2 meses, luchando mucho y durmiendo poco. Hay que continuar con la lucha y no vamos a permitir que aqu\u00ed os qued\u00e9is solos. Comenta que un compi de Granada coment\u00f3 que lo mismo no nos aceptaban a ir a los barrios, hay que ir una segunda vez para ver si se animan, y tambi\u00e9n una tercera. A la cuarta vez consigui\u00f3 movilizaci\u00f3n; as\u00ed quiere hacer una petici\u00f3n: Esperanza. Porque la crisis va ir m\u00e1s despacio que la destrucci\u00f3n de los pisos. Ellos est\u00e1n obsesionados con sacar dinero con el derrumbe y poner chalets (amasan en la mente), debemos darle la vuelta y ponerle ilusi\u00f3n y romper el miedo. De modo que lanza una propuesta: En Altabix la gente mayor han dejado de jugar a las cartas y han decidido plantar en un huerto plantas que les han hecho vivir de otra forma: una nueva realidad donde pueden invitar a sus nietos que aunque no vivan en el barrio les diga \u201ctu padre ha plantado estas lechugas, estas zanahorias, nacidas en el terreno del barrio\u201d. Esta propuesta se est\u00e1 extendiendo en varios barrios, la posibilidad de que tengamos tierras alrededor y jardines donde podemos empezar a plantar nuestra comida. \u201clos pisos van a tardar, la crisis se ahonde, y va camino a que pasemos hambre\u2026y solucionemos las cosas de otra manera: DEBEMOS GENERAR ILUSI\u00d3N. La sabidur\u00eda del barrio hay que sacarlo a flote\u201d. No hay miedo, tenemos que plantar.\u00a0 Ellos no est\u00e1n preparados para este discurso. Crear una nueva alimentaci\u00f3n y otra forma de vida. En este barrio hace falta ilusi\u00f3n.\u201d</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Desde el 15-M nos estamos moviendo a nivel estatal y tambi\u00e9n local con varias propuestas. Lo que se decidi\u00f3 es que sumamos y unimos. Se pide que se difunda la problem\u00e1tica tambi\u00e9n en el barrio. Se informa del grupo de desahucios. Se pide implicaci\u00f3n social con todo y que cuando un vecino tenga un desahucio por ejemplo, que podamos ir a ayudarles. Se informa de otra manifestaci\u00f3n a nivel internacional para el 15 de octubre. Se pide que la gente de este barrio apoye al 15-M, a sus vecinos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Debemos estar unidos porque individualmente es m\u00e1s dif\u00edcil. Informa de todos los desahucios que el 15 M ha parado.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Se opina de que el 15 M va a tener mucho trabajo en este barrio cuando se pongan a desalojar a gente. Hay demasiado conformismo. Las personas mayores dicen que no van a llegar a ver la soluci\u00f3n a su problem\u00e1tica.</p>\n<p>&#8211; Se informa de las formas de contacto y de difusi\u00f3n: Punto fijo en el Ayto. (se pide que se colabore, aporte, se informe), m\u00e9todos difusi\u00f3n (manifiesto), internet con redes sociales, p\u00e1gina web, todos los viernes asamblea a las 22:00 h. Se pide aportaci\u00f3n, colaboraci\u00f3n, uni\u00f3n. Sumar y no restar.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>-Se pide a la asociaci\u00f3n del barrio aclarare el conflicto entre las dos comisiones con tal de facilitar la difusi\u00f3n de la problem\u00e1tica desde el 15-M. Porque hay una informaci\u00f3n contraria. Y por \u00faltimo un vecino pregunta que desde cu\u00e1ndo tienen la luz cortada.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Somos capaces de seguir luchando.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Un vecino pide apoyo al 15- M.</p>\n<p><strong><em><br />\n</em></strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Una\u00a0vez consensuados los presentes acuerdos los asistentes dan por clausurada la Asamblea\u00a0celebrada en el barrio de San Ant\u00f3n de Elche, siendo la 22:00 horas del s\u00e1bado 9 de Julio de 2011.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>En Elche a las 20.30 horas del s\u00e1bado 09 de Julio de 2011. Reunidos, varios centenares de ciudadanos libres e indignados, aceptamos por consenso la celebraci\u00f3n de la Asamblea de barrios, con el siguiente Orden del d\u00eda 1. Introducci\u00f3n del &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/asamblea-de-barrios-san-anton-20-30-h-09072011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            15,
            13
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/445"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=445"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/445/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 564,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/445/revisions/564"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=445"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=445"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=445"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 441,
        "date": "2011-07-21T13:43:31",
        "date_gmt": "2011-07-21T13:43:31",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=441"
        },
        "modified": "2011-07-21T14:21:34",
        "modified_gmt": "2011-07-21T14:21:34",
        "slug": "asamblea-general-2200-h-08072011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/asamblea-general-2200-h-08072011/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea General  22:00 h 08/07/2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><strong>\u00a0</strong>En Elche a las 22:00 horas del viernes 8 de Julio de 2011.</p>\n<p align=\"center\">Reunidos,varios centenares de ciudadanos libres e indignados,aceptamos por consenso la celebraci\u00f3n de la Asamblea de barrios,con el siguiente</p>\n<p style=\"text-align: center\" align=\"center\"><strong>Orden del d\u00eda</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><em>1. Lectura y aprobaci\u00f3n del acta si procede.</em></strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><em>\u00a0</em></strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><em>2. Gu\u00eda de dinamizaci\u00f3n de la asamblea.</em></strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><em>\u00a0</em></strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><em>3. Informes de grupos.</em></strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><em>\u00a0</em></strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><em>4. Informe jornada barrio San Ant\u00f3n.</em></strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><em>\u00a0</em></strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><em>5. Situaci\u00f3n Juan Guill\u00f3.</em></strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><em>\u00a0</em></strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><em>6. Exposici\u00f3n de los hechos sufridos con el aviso de desalojo y el protocolo del mi\u00e9rcoles.</em></strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><em>\u00a0</em></strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><em>7. Lluvia de ideas sobre la Idea de la Acampada.</em></strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><em>\u00a0</em></strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><em>8. Propuesta de actividad por parte de asistente a la asamblea.</em></strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><em>\u00a0</em></strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><em>9. Ruegos y preguntas.</em></strong></p>\n<p><strong><em>\u00a0</em></strong></p>\n<p><strong><em>\u00a0</em></strong></p>\n<p>A continuaci\u00f3n se procede al desarrollo de los puntos del orden del d\u00eda</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><em>1. Lectura y aprobaci\u00f3n del acta si procede.</em></strong></p>\n<p>Se procede a la lectura y aprobaci\u00f3n del acta anterior (1 de julio de 2011).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><em>2. Gu\u00eda de dinamizaci\u00f3n de la asamblea.</em></strong></p>\n<p><strong><em>\u00a0</em></strong></p>\n<p>&#8211; Exposici\u00f3n de los gestos que dinamizan una asamblea.</p>\n<p>&#8211; Explicaci\u00f3n de las actitudes que construyen las asambleas.</p>\n<p>&#8211; Utilizaci\u00f3n del lenguaje inclusivo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><em>3. Informes de grupos.</em></strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>GRUPO CULTURA</p>\n<p>Su comunicado lo traslada al punto del orden del d\u00eda sobre el informe de las actividades \u00a0de san Ant\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>GRUPO DEBATE</p>\n<p>Se defini\u00f3 el 15-M. Movimiento ciudadano asambleario, plural, pol\u00edtico y apartidista que surge ante la indignaci\u00f3n por una situaci\u00f3n pol\u00edtica y socioecon\u00f3mica injusta. Que trata de aunar la diversidad de la voluntad del pueblo (de momento reflejado en el manifiesto) de forma pac\u00edfica y no violenta hacia la constituci\u00f3n justa e igualitaria y de velar por la consecuci\u00f3n de los derechos fundamentales de los ciudadanos y ciudadanas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>El siguiente debate ser\u00e1 el domingo a las 20:00h sobre las propuestas de econom\u00eda de Acampada sol.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se informa de las 33 p\u00e1ginas de propuestas econ\u00f3micas, disponibles en el punto de informaci\u00f3n para cualquier interesado.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>GRUPO LEGAL</p>\n<p>Tema \u00a0&#8216;desahucios&#8217;: \u00a0Se necesita m\u00e1s gente. Se anima a que la gente se una a este grupo en crecimiento.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se informa de que el 1 de julio se ha modificado el salario inembargable.</p>\n<p>Tambi\u00e9n se ha modificado el porcentaje de argumentaci\u00f3n bancaria.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Cambio social de la ley.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Respecto al desahucio de Francisco y Ana: Parece que hay acuerdo de alquiler para que no tengan que abandonar la vivienda</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>GRUPO DIFUSI\u00d3N</p>\n<p>Se comenta la difusi\u00f3n producida en San Ant\u00f3n: Haciendo grupos de ma\u00f1ana y tarde dos o tres \u00a0personas han asistido al barrio para difundir d\u00f3nde se iba a hacer la asamblea y los talleres, adem\u00e1s de concienciar a la gente.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Las camisetas propuestas est\u00e1n en proceso.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se contin\u00faa disponiendo de papelitos con frases para ir a los comercios y meterlos en los bolsillos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Este s\u00e1bado por la tarde se seguir\u00e1 difundiendo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>ACCI\u00d3N DIRECTA</p>\n<p>El 9 de julio se repetir\u00e1 el entierro de la democracia en el barrio de San Ant\u00f3n. Se pide que quien quiera ir a las 11 de la ma\u00f1ana del mismo d\u00eda dispondr\u00e1 de una hoja para apuntarse. Se har\u00e1 sobre las 19:00 h.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>GRUPO DE INTERACAMPADA</p>\n<p>Desde M\u00e1laga: Se secunda para la manifestaci\u00f3n del Pacto Social del 15 de julio. Las dem\u00e1s ciudades han secundado la moci\u00f3n. Es precipitado pero se hace un llamamiento.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Marcha indignada: En Le\u00f3n a las 7de la madrugada han unido unas 30 personas. En total son unas 120 o 130 personas. Se unir\u00e1n m\u00e1s. La marcha tiene una propia p\u00e1gina marchaindignada.com -&gt; para m\u00e1s informaci\u00f3n de incorporaci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Desde Asamblea sol: asambleas n\u00f3madas, repetir la asamblea en barrios y pedan\u00edas. Temporal y simb\u00f3lica. Se pretende acampar un fin de semana en el cual se informar\u00e1 durante todo el d\u00eda y talleres de asamblearismo y hasta que se vaya promueven que en el propio barrio tenga sus asambleas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>PRENSA</p>\n<p>Debates y tertulias toda la semana.</p>\n<p>Cadena Cope: san Ant\u00f3n, Juan guill\u00f3, avances del movimiento.</p>\n<p>En Teleelx tuvieron muy buena acogida.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>A Juan guill\u00f3 se le ha atendido m\u00e9dicamente hoy. Se har\u00e1 un comunicado para este lunes para que salga en los medios.</p>\n<p>Mercedes Alonso se comprometi\u00f3 a crear una comisi\u00f3n de mediaci\u00f3n entre los vecinos de los Palmerales para evitar casos como los de juan guill\u00f3 de forma oral en la puesta de la primera piedra de la reconstrucci\u00f3n del barrio de san Ant\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se informa de la falsa alarma del desalojo el mi\u00e9rcoles.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>GRUPO PROPUESTAS</p>\n<p>De todas las propuestas recogidas tanto en la asamblea como en el buz\u00f3n de propuestas se han dividido en locales y nacionales. Las locales se han dividido a su vez por grupos de trabajo. Se propone como objetivo trabajar sobre el reglamento de participaci\u00f3n ciudadana, luchar para que no se elimine y hacerlo efectivo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>GRUPO INMIGRACI\u00d3N</p>\n<p>Ma\u00f1ana har\u00e1 un \u201cc\u00edrculo de silencio\u201d para protestar por los abusos policiales a los inmigrantes a las 18 h en san Ant\u00f3n. Se invita a participar en el mismo.</p>\n<p><strong><em>\u00a0</em></strong></p>\n<p><strong><em>4. Informe jornada barrio San Ant\u00f3n.</em></strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Informan cultura y difusi\u00f3n:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Grupo cultura: Pintar un lienzo para Madrid. Se coser\u00e1 con las pancartas del resto de localidades.</p>\n<p>Para San Ant\u00f3n se mantienen todas las propuestas salvo a las 12 h: Programa de la charla sobre crisis econ\u00f3micas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se hace un llamamiento a todos los que asistimos a las asambleas de Pla\u00e7a de Baix para que asista a san Ant\u00f3n como apoyo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><em>5. Situaci\u00f3n Juan Guill\u00f3.</em></strong></p>\n<p>Tras la huelga Juan guill\u00f3 ha ido dos veces al m\u00e9dico: Ambulatorio (detecci\u00f3n baja de anemia), pero f\u00edsicamente est\u00e1 bien y contin\u00faa la huelga.</p>\n<p>Tras la jornada de la puesta de la primera piedra en san Ant\u00f3n est\u00e1 m\u00e1s d\u00e9bil y hoy ha asistido a urgencias para ver los an\u00e1lisis. Ha vuelto hace un rato y est\u00e1 f\u00edsicamente bien. Va a continuar la huelga.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Acciones:</p>\n<p>Lunes: Se presentaron un grupo de compa\u00f1eros con pancartas ante el Ayto. pidiendo que escucharan a Juan.\u00a0 La polic\u00eda nos pidi\u00f3 documentaci\u00f3n y nos acusaron de que est\u00e1bamos intentando deteriorar el orden publico, se le argument\u00f3 que no hac\u00edamos nada.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Puesta de la primera piedra de San Ant\u00f3n: Se pretend\u00eda hablar con la alcaldesa. La consellera de vivienda se comprometi\u00f3 a crear una comisi\u00f3n para intentar solucionar la problem\u00e1tica existente en las 400 viviendas de palmerales. Fue un compromiso verbal ante prensa y m\u00e1s testigos. Hay que comprobar en qu\u00e9 se traduce.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Un compa\u00f1ero opina que no se f\u00eda de la palabra de Mercedes Alonso y expone el ejemplo de la Pasionaria. Otro compa\u00f1ero indica que se pase por registro esa petici\u00f3n para que se valore. Una compa\u00f1era propone redactar un escrito para pedir una propuesta concreta. Este tema se tratar\u00e1 en la reuni\u00f3n de grupos del a las 21:30 h.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Un hombre pide m\u00e1s participaci\u00f3n para este tipo de acciones.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><em>6. Exposici\u00f3n de los hechos sufridos con el aviso de desalojo y el protocolo del mi\u00e9rcoles.</em></strong></p>\n<p>El mi\u00e9rcoles nos reunimos y creamos un protocolo para c\u00f3mo actuar: se acord\u00f3 que la resistencia ser\u00eda pac\u00edfica, la \u00fanica arma es el di\u00e1logo. Si fuera a la fuerza recoger\u00edamos el material. Se ha hecho una lista de tel\u00e9fonos con gente dispuesta y disponible para que una noche cuando surja el desalojo se pase por aqu\u00ed y ayude a la recogida.\u00a0 Al d\u00eda siguiente se montar\u00eda de nuevo todo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se pregunta si se quiere comentar algo.</p>\n<p>Se menta que hay una orden de desalojo a nivel estatal el 23 de julio.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><em>7. Lluvia de ideas sobre la Idea de la Acampada.</em></strong></p>\n<p>Definici\u00f3n &#8220;Lluvia de ideas&#8221;: T\u00e9cnica r\u00e1pida para expresar las ideas al respecto del movimiento. Sirve para conocer posibles temas a debatir y para introducir estas ideas en el fanzine o publicaciones similares. El modo de realizarla const\u00f3 en repartir hojas de papel y bol\u00edgrafos a los asistentes a la Asamblea.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><em>8. Propuesta de actividad por parte de asistente a la asamblea.</em></strong></p>\n<p>Propuestas para la charanga: El d\u00eda 11 de agosto tendr\u00e1 lugar la charanga. Se propone participar en la misma haciendo una actividad dentro de la misma. Se aprueba por consenso realizar dicha actividad. Se propone hacerlo con m\u00e1scaras de \u201canonymus.\u201d Se informa de que ser\u00eda necesario solicitar a la gestora que nos constituyera como comisi\u00f3n. Se considera muy simb\u00f3lico por el sentido de protesta de la charanga. Se propone contactar con alguna comisi\u00f3n ya existente para que nos incluya en caso de no poder formar una propia. Se informa que se contactar\u00e1 la comisi\u00f3n de fiestas de santa Marta.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>A continuaci\u00f3n los interesados en participar en la charanga facilitan su tel\u00e9fono y e-mail en una hoja.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><em>9. Ruegos y preguntas.</em></strong></p>\n<p>&#8211; Pol\u00edtica nueva alcaldesa. Por un lado castellanizar algunos nombres de algunos espacios: gran teatro, avenida de la comunidad valenciana, el escorchador, avenida del ferrocarril\u2026;. Atacando la cultura de los valencianos y haciendo acciones en contra de las libertades democr\u00e1ticas. Ante todo esto se est\u00e1 creando una asamblea o junta por la democracia sin definir donde entran varias\u00a0 organizaciones sindicalistas. Se piensa en hacer acciones: d\u00eda 16- concentraci\u00f3n 12 h donde estaba \u201cla Pasionaria.\u201d Llamamiento para participaci\u00f3n al 15-M por ataque a los derechos democr\u00e1ticos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 El gobierno socialista no quit\u00f3 ciertas cales de obispos, curas y dem\u00e1s. No piensa que esto tenga prioridad para la gesti\u00f3n del Ayto. Si empiezan as\u00ed no se sabe c\u00f3mo acabar\u00e1n cuando realmente dicen que no hay dinero.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 En lugar de poner y quitar placas y fomentar odio deber\u00eda fomentar m\u00e1s puestos de trabajo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 2 temas:</p>\n<ol>\n<li>Referente a Alcoy: acuerdo para dejar la acampada interesantes: participaci\u00f3n plenos municipales. Informarnos para negociar y conseguir cosas positivas como la participaci\u00f3n ciudadana en los plenos municipales porque hay un apartado en ruegos y preguntas. Alcoy participar\u00e1 en el pleno municipal.</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Declarar que se rechaza cualquier tipo de ideolog\u00eda totalitaria o dictadura. Oponerse a que cualquier ex alcalde o quien quiera prevalecer en plazas, que ideol\u00f3gicamente busque su exaltaci\u00f3n.</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Desde conserjer\u00eda se pide que el fin de semana venga gente para cubrir horarios.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 En cuanto a la participaci\u00f3n de plenos: hay consejos de la juventud y de la tercera edad que se re\u00fanen los martes para la presentaci\u00f3n de la responsable. Es interesante que se participe en estas asociaciones y consejos porque es la forma de decidir participar y de vetar o de incluir cosas en estos proyectos de consejo de mayores o de juventud.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 En la asamblea del viernes pasado se discutiese cambiar el d\u00eda y hora de la asamblea. Propuestas:</p>\n<ol>\n<li>Cambiar periodicidad.</li>\n<li>Respecto al punto 1 puede dar confusi\u00f3n a la hora de asistir.</li>\n<li>El cambio de hora ser\u00eda razonable. En vez de 10 a las 9, por ejemplo. Asamblea semanal por acciones directas. El momento de la asamblea importa para concretar en esas acciones. Continuar cada semana. Inconvenientes: gente que trabaje.</li>\n<li>Hay consenso en este punto: Compromiso puntualidad: 22:00 h.</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Respecto a lo del barrio de san Ant\u00f3n (la escasa asistencia) llamamiento a que seamos m\u00e1s.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se piden n\u00fameros de tel\u00e9fono para asistir \u00a0a supuestos desalojos y deshaucios.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Una\u00a0vez consensuados los presentes acuerdos los asistentes dan por clausurada la Asamblea\u00a0celebrada en Elche, siendo las 12:15 horas del s\u00e1bado 8 de Julio de 2011.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>\u00a0En Elche a las 22:00 horas del viernes 8 de Julio de 2011. Reunidos,varios centenares de ciudadanos libres e indignados,aceptamos por consenso la celebraci\u00f3n de la Asamblea de barrios,con el siguiente Orden del d\u00eda 1. Lectura y aprobaci\u00f3n del acta &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/asamblea-general-2200-h-08072011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            15,
            13
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/441"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=441"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/441/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 443,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/441/revisions/443"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=441"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=441"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=441"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 430,
        "date": "2011-07-14T14:24:33",
        "date_gmt": "2011-07-14T14:24:33",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=430"
        },
        "modified": "2011-07-14T14:32:54",
        "modified_gmt": "2011-07-14T14:32:54",
        "slug": "comunicado-rueda-de-prensa-sobre-desalojo",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/comunicado-rueda-de-prensa-sobre-desalojo/",
        "title": {
            "rendered": "Comunicado rueda de prensa sobre desalojo."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: left\">La asamblea del movimiento 15M de Elche ha decidido de forma consensuada levantar la acampada ma\u00f1ana viernes 15 de julio. Esto no significa que finalice la lucha. Nos vamos para expandirnos y evolucionar.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Seguiremos manteniendo el punto de informaci\u00f3n en la Plaza de Baix y, adem\u00e1s continuaremos con nuestra labor de extender el movimiento a los barrios, como ya hicimos el s\u00e1bado pasado en San Ant\u00f3n y haremos el pr\u00f3ximo s\u00e1bado 30 de julio en Los Palmerales.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Dejamos la plaza porque consideramos que ya estamos preparados para expandirnos y trabajar desde barrios y pedan\u00edas. Los grupos est\u00e1n cohesionados y preparados.</p>\n<p style=\"text-align: left\">El 15 M no va a abandonar las calles, porque \u00e9stas han sido el s\u00edmbolo y el lugar donde se ha gestado la lucha. Por tanto se continuar\u00e1n realizando asambleas populares los viernes a las 22:00 horas, as\u00ed como tambi\u00e9n se mantendr\u00e1n los talleres y las reuniones de grupos de trabajo.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Desde el movimiento 15 M seguiremos presionando hasta que las instituciones cedan a establecer y consolidar un di\u00e1logo social real que no existe actualmente. No se permite la participaci\u00f3n en plenos y los pol\u00edticos cada vez est\u00e1n m\u00e1s preocupados por sus propios intereses que por los problemas que afectan a la ciudadan\u00eda.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Esta clase pol\u00edtica limitada y medrosa, cuyo mayor enemigo, el \u00fanico al que temen, es la cr\u00edtica social, llegan a preferir las cr\u00edticas por su pasividad que las que suscitar\u00edan sus acciones.</p>\n<p style=\"text-align: left\">El consenso entre coaliciones es su gran tabla de salvaci\u00f3n. Los pol\u00edticos son una especie condicionada hacia la no-resoluci\u00f3n, la ambig\u00fcedad, la dilaci\u00f3n, y la disoluci\u00f3n de responsabilidades, y por encima de todo condicionada por el se\u00f1uelo de la reelecci\u00f3n. Mientras que lo que necesitamos es una clase pol\u00edtica m\u00e1s generosa ya que es la que administra la mesa de juego, la baraja y las reglas de juego, para poder seguir creciendo.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Uno de los grandes problemas es el de los desahucios, que afectan a cientos de familias en ciudad de Elche. Estas familias est\u00e1n siendo privadas de su legitimo derecho a una vivienda digna por culpa de la agresividad de las entidades financieras amparadas por las mal llamadas \u201cinstituciones p\u00fablicas\u201d. Una de las v\u00edctimas de la falta de atenci\u00f3n de las administraciones p\u00fablicas es Juan Guill\u00f3.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Hoy se cumplen 20 d\u00edas desde que inici\u00f3 una huelga de hambre. Tan s\u00f3lo reclama ser recibido por el gobierno municipal, para tratar de buscar una soluci\u00f3n al problema que le afecta. Hasta el momento, la administraci\u00f3n s\u00f3lo ha respondido con evasivas, lo que demuestra que la actividad de las autoridades sigue estando alejada de los problemas de los ciudadanos.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Hemos formulado una serie de peticiones iniciales al consistorio y a\u00fan estamos esperando la respuesta (las pod\u00e9is encontrar aqu\u00ed -&gt;\u00a0http://elche.tomalaplaza.net/2011/07/solicitudes-realizadas-al-equipo-de-gobierno/ )</p>\n<p style=\"text-align: left\">Por todo lo descrito anteriormente, el movimiento 15 M de Elche continuar\u00e1 trabajando por que se cumplan con justicia los derechos de los ciudadanos.</p>\n<p style=\"text-align: left\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: left\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: left\">No perdonamos. No olvidamos. Esperadnos&#8230;</p>\n<p style=\"text-align: left\">#AcampadaElx.</p>\n<p style=\"text-align: left\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: left\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: left\">&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>La asamblea del movimiento 15M de Elche ha decidido de forma consensuada levantar la acampada ma\u00f1ana viernes 15 de julio. Esto no significa que finalice la lucha. Nos vamos para expandirnos y evolucionar. Seguiremos manteniendo el punto de informaci\u00f3n en &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/comunicado-rueda-de-prensa-sobre-desalojo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/430"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=430"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/430/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 436,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/430/revisions/436"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=430"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=430"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=430"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 424,
        "date": "2011-07-13T21:12:00",
        "date_gmt": "2011-07-13T21:12:00",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=424"
        },
        "modified": "2011-07-13T21:13:07",
        "modified_gmt": "2011-07-13T21:13:07",
        "slug": "solicitudes-realizadas-al-equipo-de-gobierno",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/solicitudes-realizadas-al-equipo-de-gobierno/",
        "title": {
            "rendered": "Solicitudes realizadas al equipo de gobierno"
        },
        "content": {
            "rendered": "<div>Ante la inminente retirada de la zona de acampada y ocupaci\u00f3n permanente de la plaza, se celebr\u00f3 el pasado martes 12 de julio una asamblea extraordinaria y de car\u00e1cter urgente en la que se trat\u00f3 el tema de la retirada del campamento, ya que se deb\u00eda de responder a la Polic\u00eda Local en la misma noche. De dicha reuni\u00f3n surgi\u00f3 el tema de pedir formalmente al equipo de gobierno algunas solicitudes iniciales, entendiendo que deber\u00eda de haber alg\u00fan tipo de cesi\u00f3n por las dos partes (la nuestra es el abandono de la ocupaci\u00f3n permanente de la plaza), los puntos solicitados son los siguientes:</div>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0<strong> <em>El compromiso de nuestra Alcaldesa para el mantenimiento y desarrollo efectivo del Reglamento Org\u00e1nico de Participaci\u00f3n Ciudadana.</em></strong></p>\n<p><strong><em>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Modificaci\u00f3n de la normativa de participaci\u00f3n que permita a cualquier ciudadano acudir y tener voz en los Plenos municipales, en las Comisiones participativas de inter\u00e9s p\u00fablico, en las mociones y en los ruegos y preguntas. Solicitando expresamente se nos d\u00e9 audiencia en Pleno para el planteamiento de las diversas propuestas de car\u00e1cter municipal que han surgido en la plaza durante los dos meses en que hemos estado trabajando.</em></strong></p>\n<p><strong><em>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Compromiso para el mantenimiento y mejora, que es posible, de los presupuestos participativos municipales.</em></strong></p>\n<p><strong><em>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Instalaci\u00f3n de un Punto de Informaci\u00f3n sobre el 15M, con car\u00e1cter indefinido y punto de luz en la Plaza i Baix para la continuaci\u00f3n de las Asambleas semanales.</em></strong></p>\n<p><strong><em> &#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Cesi\u00f3n de un local para el almacenamiento de materiales y correcto desarrollo de las funciones del movimiento, de ser necesario, en alguna ocasi\u00f3n, contar con un domicilio que no sea la plaza del Ayuntamiento.</em></strong></p>\n<p><strong><em> &#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Y por \u00faltimo\u00a0 solicitamos la ratificaci\u00f3n p\u00fablica del compromiso previamente adquirido de que el 15M formar\u00eda parte de la comisi\u00f3n de seguimiento de los pr\u00f3ximos desahucios previstos para el barrio de Los Palmerales.</em></strong></p>\n<div>As\u00ed, una vez entregadas dichas solicitudes formalmente en el ayuntamiento en la ma\u00f1ana del mi\u00e9rcoles d\u00eda 13, quedamos a la espera de una respuesta por parte del gobierno.</div>\n<div>15M Elche &#8211; Comunicaci\u00f3n</div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Ante la inminente retirada de la zona de acampada y ocupaci\u00f3n permanente de la plaza, se celebr\u00f3 el pasado martes 12 de julio una asamblea extraordinaria y de car\u00e1cter urgente en la que se trat\u00f3 el tema de la retirada &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/solicitudes-realizadas-al-equipo-de-gobierno/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            13,
            16
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/424"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=424"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/424/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 429,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/424/revisions/429"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=424"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=424"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=424"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 417,
        "date": "2011-07-12T14:23:04",
        "date_gmt": "2011-07-12T14:23:04",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=417"
        },
        "modified": "2011-07-12T14:23:04",
        "modified_gmt": "2011-07-12T14:23:04",
        "slug": "asamblea-urgente-por-desalojo",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/asamblea-urgente-por-desalojo/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea Urgente por desalojo."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>A ra\u00edz de las recientes conversaciones con la Polic\u00eda Local de Elche, se convoca para esta noche a las 21.00, asamblea extraordinaria para informar y tratar el tema de la orden recibida de retirar la zona de acampada, que debe producirse el viernes como fecha l\u00edmite.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Os esperamos.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>A ra\u00edz de las recientes conversaciones con la Polic\u00eda Local de Elche, se convoca para esta noche a las 21.00, asamblea extraordinaria para informar y tratar el tema de la orden recibida de retirar la zona de acampada, que debe &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/asamblea-urgente-por-desalojo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/417"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=417"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/417/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 418,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/417/revisions/418"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=417"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=417"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=417"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 410,
        "date": "2011-07-07T14:22:07",
        "date_gmt": "2011-07-07T14:22:07",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=410"
        },
        "modified": "2011-07-07T14:22:07",
        "modified_gmt": "2011-07-07T14:22:07",
        "slug": "acampada-elche-sigue-viva",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/acampada-elche-sigue-viva/",
        "title": {
            "rendered": "Acampada Elche sigue viva"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Como todos sab\u00e9is, ayer tarde se corri\u00f3 la voz sobre un posible desalojo por parte de la polic\u00eda a la Acampada Elche, al igual que ha pasado recientemente con otras acampadas. Al final no hubo ning\u00fan desalojo, seguimos en la Pla\u00e7a de Baix, aunque tenemos informaci\u00f3n fiable de que la polic\u00eda s\u00ed tiene una orden, por lo que puede que se efect\u00fae en cualquier momento. De todas formas queremos agradecer la buena acogida que tuvo nuestro llamamiento y dar gracias por el apoyo de la gente que se qued\u00f3 hasta altas horas de la madrugada.</p>\n<p>Por el momento, seguimos aqu\u00ed. Ya sab\u00e9is que estamos planeando el salto a los barrios y empezamos el s\u00e1bado en San Ant\u00f3n.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Como todos sab\u00e9is, ayer tarde se corri\u00f3 la voz sobre un posible desalojo por parte de la polic\u00eda a la Acampada Elche, al igual que ha pasado recientemente con otras acampadas. Al final no hubo ning\u00fan desalojo, seguimos en la &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/acampada-elche-sigue-viva/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/410"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=410"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/410/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 411,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/410/revisions/411"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=410"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=410"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=410"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 407,
        "date": "2011-07-06T17:35:04",
        "date_gmt": "2011-07-06T17:35:04",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=407"
        },
        "modified": "2011-07-06T17:35:15",
        "modified_gmt": "2011-07-06T17:35:15",
        "slug": "aviso-de-desalojo",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/aviso-de-desalojo/",
        "title": {
            "rendered": "AVISO DE DESALOJO ELCHE."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Por fuentes de la polic\u00eda nacional nos ha llegado la noticia de que esta noche se va a producir un desalojo en la Acampada de Elche. Hacemos un llamamiento a toda la gente que pueda asistir a la Pla\u00e7a de Baix. No se ha informado de ninguna hora en concreto.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Nos vemos en la plaza.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Por fuentes de la polic\u00eda nacional nos ha llegado la noticia de que esta noche se va a producir un desalojo en la Acampada de Elche. Hacemos un llamamiento a toda la gente que pueda asistir a la Pla\u00e7a de &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/aviso-de-desalojo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/407"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=407"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/407/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 409,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/407/revisions/409"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=407"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=407"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=407"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 400,
        "date": "2011-07-05T21:22:37",
        "date_gmt": "2011-07-05T21:22:37",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=400"
        },
        "modified": "2011-07-05T21:26:04",
        "modified_gmt": "2011-07-05T21:26:04",
        "slug": "400",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/400/",
        "title": {
            "rendered": "El 15-M se ofrece como intermediario al caso de Juan Guill\u00f3."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0051.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-401\" src=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0051-1024x672.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"420\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0051-1024x672.jpg 1024w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0051-300x196.jpg 300w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0051-150x98.jpg 150w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0051-400x262.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a></p>\n<p>Varias personas mostraron su apoyo a Juan Guill\u00f3 hoy a las 9:00 h cuando Mercedes Alonso y algunos miembros del\u00a0 ejecutivo llegaban al Ayuntamiento. Los manifestantes, que alzaban pancartas y gritaban: \u201cTodos somos Juan\u201d, forman parte de Acampada Elche, donde Juan Guill\u00f3 sufre su huelga de hambre desde hace ya once d\u00edas. Algunos miembros de este movimiento han decidido involucrarse en la empresa de este vecino sin techo que lo \u00fanico que exige hasta el momento es una audiencia con la alcaldesa. Por ello, se present\u00f3 en la OMAC un documento que acredita a la Acampada como mediadora entre el afectado y el Ayuntamiento. Juan est\u00e1 dispuesto a que la Acampada haga de intermediaria, ya que asegura ser ignorado por la alcaldesa, a la que culpa personalmente de su situaci\u00f3n. Seg\u00fan este vecino de los Palmerales, Mercedes Alonso se encarg\u00f3 de que le abrieran un expediente desde Valencia para impedirle as\u00ed continuar con el pago su deuda y de este modo obligarlo a vivir en la calle. Juan Guill\u00f3 ya protagoniz\u00f3 un altercado en febrero de 2010 relacionado con Alonso y su marido al intentar mostrar una pancarta durante un pleno en el Ayuntamiento. Desde entonces, Juan est\u00e1 convencido de que se han encargado de acallarlo y complicarle la vida.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>&nbsp; Varias personas mostraron su apoyo a Juan Guill\u00f3 hoy a las 9:00 h cuando Mercedes Alonso y algunos miembros del\u00a0 ejecutivo llegaban al Ayuntamiento. Los manifestantes, que alzaban pancartas y gritaban: \u201cTodos somos Juan\u201d, forman parte de Acampada Elche, &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/400/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/400"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=400"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/400/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 406,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/400/revisions/406"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=400"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=400"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=400"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 401,
        "date": "2011-07-05T21:20:44",
        "date_gmt": "2011-07-05T21:20:44",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0051.jpg"
        },
        "modified": "2011-07-05T21:20:44",
        "modified_gmt": "2011-07-05T21:20:44",
        "slug": "dsc_0051",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/400/dsc_0051/",
        "title": {
            "rendered": "DSC_0051"
        },
        "author": 20,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0051.jpg'><img width=\"300\" height=\"196\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0051-300x196.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0051-300x196.jpg 300w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0051-1024x672.jpg 1024w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0051-150x98.jpg 150w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0051-400x262.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "3396",
            "height": "2230",
            "hwstring_small": "height='84' width='128'",
            "file": "2011/07/DSC_0051.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "DSC_0051-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0051-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "DSC_0051-300x196.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "196",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0051-300x196.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "DSC_0051-1024x672.jpg",
                    "width": "1024",
                    "height": "672",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0051-1024x672.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0051-150x98.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "98",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0051-150x98.jpg"
                },
                "single-post-thumbnail": {
                    "file": "DSC_0051-400x262.jpg",
                    "width": "400",
                    "height": "262",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0051-400x262.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "DSC_0051.jpg",
                    "width": 3396,
                    "height": 2230,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0051.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "6.3",
                "credit": "",
                "camera": "NIKON D80",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "1309860771",
                "copyright": "",
                "focal_length": "55",
                "iso": "200",
                "shutter_speed": "0.005",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 400,
        "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/07/DSC_0051.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/401"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=401"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 391,
        "date": "2011-07-05T15:32:02",
        "date_gmt": "2011-07-05T15:32:02",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=391"
        },
        "modified": "2011-07-05T15:32:02",
        "modified_gmt": "2011-07-05T15:32:02",
        "slug": "sabado-9-de-julio-nos-vamos-a-san-anton",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/sabado-9-de-julio-nos-vamos-a-san-anton/",
        "title": {
            "rendered": "S\u00e1bado 9 de julio nos vamos a San Ant\u00f3n"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El s\u00e1bado 9 de junio, el movimiento 15m de Elche se desplaza al barrio de San Ant\u00f3n, con la intenci\u00f3n de promover la participaci\u00f3n ciudadana, el movimiento asambleario y el debate abierto entre los ciudadanos y ciudadanas de nuestra ciudad, el cartel de actuaciones previstas se detalla aqu\u00ed:</p>\n<p>11 hs.</p>\n<p>\u201cYO TAMBI\u00c9N S\u00c9 HABLAR\u201d (TALLER DE EXPRESI\u00d3N INFANTIL)</p>\n<p>12 hs.</p>\n<p>CLOWN / PINTURA Y DIBUJO EN papel gigante (INFANTIL)</p>\n<p>Charla sobre la CRISIS ECON\u00d3MICA</p>\n<p>13 hs.</p>\n<p>TALLER DE CIENCIA L\u00daDICA: BURBUJAS GIGANTES (INFANTIL)</p>\n<p>TALLER DE ASAMBLEARISMO</p>\n<p>14 hs.</p>\n<p>COMIDA DE CABASET (trae tu comida e intercambia)</p>\n<p>18 hs.</p>\n<p>ACTUACI\u00d3N DE RAP / MICRO ABIERTO DE POES\u00cdA</p>\n<p>19 hs.</p>\n<p>TALLER DE VIVIENDA E HIPOTECA</p>\n<p>20 hs.</p>\n<p>BATUKADA (llamada a asamblea)</p>\n<p>20&#8217;30 hs.</p>\n<p>ASAMBLEA</p>\n<p>\u2026&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;</p>\n<p>ADEM\u00c1S:</p>\n<p>El grupo de ACCI\u00d3N DIRECTA realizar\u00e1 una serie de intervenciones a lo largo del d\u00eda.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Invitamos a todo aquel que lo desee a participar tanto en la asamblea del viernes a las 22:00 en la pla\u00e7a de baix como en el primer desplazamiento a los barrios de este s\u00e1bado en San Ant\u00f3n.</p>\n<p>Por una sociedad m\u00e1s justa y equitativa y una democracia real y participativa, toma la calle \u00a1\u00a1</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El s\u00e1bado 9 de junio, el movimiento 15m de Elche se desplaza al barrio de San Ant\u00f3n, con la intenci\u00f3n de promover la participaci\u00f3n ciudadana, el movimiento asambleario y el debate abierto entre los ciudadanos y ciudadanas de nuestra ciudad, &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/sabado-9-de-julio-nos-vamos-a-san-anton/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 309,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/391"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/309"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=391"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/391/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 395,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/391/revisions/395"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=391"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=391"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=391"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 383,
        "date": "2011-07-04T13:07:45",
        "date_gmt": "2011-07-04T13:07:45",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=383"
        },
        "modified": "2011-07-04T13:59:27",
        "modified_gmt": "2011-07-04T13:59:27",
        "slug": "concentracion-solidaria-19-h-ciudades-desalojadas",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/concentracion-solidaria-19-h-ciudades-desalojadas/",
        "title": {
            "rendered": "Concentraci\u00f3n solidaria 19 h por ciudades desalojadas."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Desde Acampada Elche queremos expresar nuestra profunda solidaridad ante  los desalojos producidos en diferentes ciudades espa\u00f1olas durante la  pasada madrugada del domingo 3 de Julio.</p>\n<p>Las acampadas desalojadas de momento son:</p>\n<ul>\n<li>Castell\u00f3n.</li>\n<li>Palma.</li>\n<li>Manacor.</li>\n<li>Gandia.</li>\n<li>Badajoz.</li>\n<li>C\u00e1ceres.</li>\n<li>Ciudad Real.</li>\n</ul>\n<p>Convocamos una concentraci\u00f3n en la Pla\u00e7a de Baix de Elche a las 19:00 h como muestra de solidaridad ante lo ocurrido.</p>\n<p>Invitamos a una concentraci\u00f3n en todas las plazas de Espa\u00f1a hoy lunes 4 de Julio a las 19h.</p>\n<p>Aprovechamos para recordar a Pol\u00edticos, Ministros, Alcaldes y Concejales que estos desalojos no respetan el art\u00edculo 21.1 de la Constituci\u00f3n espa\u00f1ola:</p>\n<p><em>Art\u00edculo 21.</em></p>\n<p><em>1. Se reconoce el derecho de reuni\u00f3n pacifica y sin armas. <strong>El ejercicio de este derecho no necesitar\u00e1 autorizaci\u00f3n previa.</strong></p>\n<p></em></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Desde Acampada Elche queremos expresar nuestra profunda solidaridad ante los desalojos producidos en diferentes ciudades espa\u00f1olas durante la pasada madrugada del domingo 3 de Julio. Las acampadas desalojadas de momento son: Castell\u00f3n. Palma. Manacor. Gandia. Badajoz. C\u00e1ceres. Ciudad Real. Convocamos &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/concentracion-solidaria-19-h-ciudades-desalojadas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            18
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/383"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=383"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 7,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/383/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 388,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/383/revisions/388"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=383"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=383"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=383"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 375,
        "date": "2011-07-04T03:09:56",
        "date_gmt": "2011-07-04T03:09:56",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=375"
        },
        "modified": "2011-07-04T03:13:13",
        "modified_gmt": "2011-07-04T03:13:13",
        "slug": "comunicado-acampada-alcoy",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/comunicado-acampada-alcoy/",
        "title": {
            "rendered": "Comunicado Acampada Alcoy."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Ante la informaci\u00f3n telef\u00f3nica recibida la tarde del 3 de julio sobre las 20:00 h desde la Acampada de Alcoy a Acampada de Elche y posteriormente por Facebook* hemos localizado a varios contactos que nos han comunicado que el aviso es s\u00f3lo a nivel local en ciertas acampadas como Alcoy y Ciudad Real. Por tanto,\u00a0 no es extrapolable a la Acampada de Elche. A\u00fan as\u00ed seguiremos informando por las v\u00edas de comunicaci\u00f3n usuales de nuevos acontecimientos relacionados.</p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>*Comunicado Acampada Alcoy:</p>\n<p>COMUNICADO DE M\u00c1XIMA URGENCIA:<br />\n-Acaba de venir el equipo de gobierno al completo (Toni Franc\u00e9s, Rafa Carbonell, Paco Agull\u00f3 y el jefe de polic\u00eda, entre otros..) a la acampada, para avisar de que tenemos 24 horas para abandonar la plaza, no hay negociaci\u00f3n&#8230; &#8220;Por las buenas, o por las menos buenas&#8221;. En boca del jefe de polic\u00eda. Por parte del Ayuntamiento, no hay ninguna intenci\u00f3n de pararlo, ya que seg\u00fan ellos la decisi\u00f3n viene de arriba&#8230;(Ministerio de Interior). SE CONVOCA UNA ASAMBLEA EXTRAORDINARIA MA\u00d1ANA A LAS 20:00.</p>\n<p>En ella decidiremos si levantamos el campamento, para continuar con las actividades y asambleas en centros adheridos (se buscan voluntarios) c\u00f3mo asociaciones de vecinos, clubes culturales..etc.<br />\nO por contra nos quedamos en el campamento, para esperar las acciones de los cuerpos de \u00bfseguridad?&#8230;</p>\n<p>NECESITAMOS LA M\u00c1XIMA ASISTENCIA, TENEMOS QUE DEMOSTRARLES QUE SE ENFRENTAN A SU PROPIO PUEBLO. NO PUEDEN VENIR A DESALOJARNOS A PALOS DESPU\u00c9S DE LLEVAR CASI DOS MESES LLEN\u00c1NDOSE LA BOCA CON PALABRAS DE COMPROMISO Y APOYO AL MOVIMIENTO.</p>\n<p>AHORA M\u00c1S QUE NUNCA EN ESTOS DOS MESES DEBEMOS TOMAR LA PLAZA.</p>\n<p>OS ESPERAMOS Y NECESITAMOS.</p>\n<p>#Acampadaalcoy</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Ante la informaci\u00f3n telef\u00f3nica recibida la tarde del 3 de julio sobre las 20:00 h desde la Acampada de Alcoy a Acampada de Elche y posteriormente por Facebook* hemos localizado a varios contactos que nos han comunicado que el aviso &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/comunicado-acampada-alcoy/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            18
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/375"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=375"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/375/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 378,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/375/revisions/378"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=375"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=375"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=375"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 303,
        "date": "2011-07-03T00:26:55",
        "date_gmt": "2011-07-03T00:26:55",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=303"
        },
        "modified": "2011-07-08T12:30:23",
        "modified_gmt": "2011-07-08T12:30:23",
        "slug": "asamblea-general-22-40h-01072011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/asamblea-general-22-40h-01072011/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea General 22.40 h 01/07/2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: center\">En Elche a las 22.00 horas, del Viernes 01 de Julio de 2011.</p>\n<p style=\"text-align: center\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: center\">Reunidos, varios centenares de ciudadanos libres e indignados, aceptamos por consenso la celebraci\u00f3n de la Asamblea General, con el siguiente</p>\n<p style=\"text-align: center\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: center\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>Orden del d\u00eda</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><em>1.\u00a0Debate y consenso </em></strong><strong><em>para que la lecturas de las actas anteriores se reduzcan a las propuestas o acuerdos alcanzados en las mismas.</em></strong><strong> </strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><em>2.\u00a0Lectura y aprobaci\u00f3n </em></strong><strong><em>de las actas de las dos asambleas anteriores (17 y 24 de junio del 2011).</em></strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><em>3. Informaci\u00f3n de los grupos de trabajo.</em></strong><strong> </strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><em>4. </em></strong><strong><em>Exposici\u00f3n del caso de Juan Guill\u00f3, en huelga de hambre desde el pasado viernes 24 de junio (propuestas y debate sobre las acciones a realizar).</em></strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><em>5. Informe sobre la acci\u00f3n del Consulado Griego el pasado martes 28 de junio.</em></strong><strong> </strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>6</strong><strong>.</strong><strong> <em>Presentaci\u00f3n de actividades para el barrio de San Ant\u00f3n el s\u00e1bado 9 de julio.</em></strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>7</strong><strong>.</strong><strong> Informe de r<em>esultados de la \u201cLluvia de ideas\u201d realizada en la Asamblea anterior sobre la definici\u00f3n del 15-M.</em></strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>8</strong><strong>.</strong><strong> <em>Ruegos y preguntas.</em></strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><em><br />\n</em></strong></p>\n<p><strong><em> </em></strong></p>\n<p>Se inicia la Asamblea General con un breve resumen del funcionamiento de la misma;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Explicaci\u00f3n de lenguaje gestual para dinamizar las asambleas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Normas de respeto y comportamiento b\u00e1sicas en Asamblea.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Lectura del acta anterior.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>A continuaci\u00f3n se procede al desarrollo de los puntos del orden del d\u00eda</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><em>1.\u00a0Debate y consenso </em></strong><strong><em>para que la lecturas de las actas anteriores se reduzcan a las propuestas o acuerdos alcanzados en las mismas.</em></strong><strong> </strong></p>\n<p>Se propone sustituir la lectura completa del Acta por los puntos m\u00e1s destacados de la misma. Y se aprueba por consenso.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><em>2.\u00a0Tras la lectura </em></strong><strong><em>de las actas de las dos asambleas anteriores (17 y 24 de junio del 2011);</em></strong></p>\n<p>&#8211; Se aprueba por consenso de los asistentes el Acta del 17 de junio.</p>\n<p>&#8211; Sobre el Acta del 24 junio se muestra desacuerdo sobre uno de sus puntos; Se expuso que no se consensu\u00f3 que si se repart\u00edan panfletos informativos externos al movimiento 15-M se aclarara que ese documento no part\u00eda del mismo. Queda pendiente comprobar en el acta correspondiente el acuerdo alcanzado.</p>\n<p><strong>Sobre este extremo se propone y aprueba por consenso</strong> que aunque no se especifique en el documento, se deber\u00eda informar con anterioridad al movimiento de que se va a repartir esa informaci\u00f3n externa.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><em>3. Informaci\u00f3n de los grupos de trabajo.</em></strong><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p>GRUPO PRENSA</p>\n<p>&#8211; Se informa de que el lunes 27 de junio se asisti\u00f3 a un debate que tuvo lugar en TeleAspe.</p>\n<p>&#8211; El viernes 1 de julio acudieron diferentes medios de comunicaci\u00f3n convocados el jueves a Pla\u00e7a de Baix con motivo de la situaci\u00f3n de Juan Guill\u00f3 en huelga de hambre.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>GRUPO ACCI\u00d3N DIRECTA</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Propuesta: Realizar el entierro de la democracia en la jornada que realizaremos en de San Ant\u00f3n. Se explica en qu\u00e9 consiste y se consensua.</p>\n<p>&#8211; Se piden m\u00e1s propuestas.</p>\n<p>Se plantea la ocupaci\u00f3n de alg\u00fan lugar importante (INEM, banco, etc.)</p>\n<p>&#8211; El grupo de acci\u00f3n directa invita a participar en las reuniones regulares para programar dichas acciones. Las reuniones son los jueves a las 20:00 h.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>GRUPO INMIGRACI\u00d3N</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Se informa de que se realizar\u00e1n actividades desde este grupo en el barrio de San Ant\u00f3n (pendientes de definir).</p>\n<p>&#8211; Se propone un debate sobre los cuatro puntos importantes que tratar\u00e1 este grupo:</p>\n<p>1. Lucha contra el racismo y la xenofobia.</p>\n<p>2. Ley de extranjer\u00eda.</p>\n<p>3. Retirada de las tropas espa\u00f1olas en el extranjero.</p>\n<p>4. Cierre de los Centros de Internamiento (CIES).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>GRUPO INTERACAMPADA.</p>\n<p><strong>&#8211; </strong>Desde M\u00e1laga nos informan de que el d\u00eda 15 de julio har\u00e1n una manifestaci\u00f3n defendiendo su postura sobre el Pacto Social. Otras ciudades de unir\u00e1n.</p>\n<p>&#8211; El diario P\u00fablico pretende redactar un diario bit\u00e1cora sobre \u201cla marcha indignada\u201d. Piden colaboraci\u00f3n por parte de miembros de la acampada que pueda contactar con compa\u00f1eros que est\u00e9n participando en la marcha.</p>\n<p>&#8211; Desde Zaragoza se informa de la ocupaci\u00f3n de un edificio p\u00fablico abandonado. Dos d\u00edas despu\u00e9s se produjo su desalojo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>GRUPO CONSEJER\u00cdA</p>\n<p>Se informa de la creaci\u00f3n de un archivo de documentaci\u00f3n y de una base de datos para gesti\u00f3n de la misma. Se pondr\u00e1 a disposici\u00f3n de cualquier persona que lo solicite un listado de los documentos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>GRUPO CULTURA</p>\n<p>&#8211; Se exponen las propuestas de las actividades para San Ant\u00f3n:</p>\n<p>A las 11:00 h: Taller \u201cYo tambi\u00e9n se hablar\u201d.</p>\n<p>A las 12:00 h: Sesi\u00f3n \u201cClown\u201d.</p>\n<p>A las 13:00 h: Taller \u201cCiencia l\u00fadica\u201d y taller de \u201cAsamblearismo\u201d.</p>\n<p>A las 14:00 h: \u201cComida de cabasset\u201d.</p>\n<p>A las 18:00 h: Microabierto.</p>\n<p>A las 19:00 h: Taller \u201cVivienda e hipoteca\u201d.</p>\n<p>A las 20:00 h: Batukada</p>\n<p>A las 20:30 h: Asamblea.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Se informa que desde Madrid se ha pedido a todas las acampadas que env\u00eden un lienzo de 1&#215;1 para hacer una composici\u00f3n. Se piden voluntarios y se les convoca para la reuni\u00f3n de Cultura del lunes a las 20:30 h.</p>\n<p>&#8211; Se realizar\u00e1 un taller de Decrecimiento el martes a las 22:00 h.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>GRUPO DIFUSI\u00d3N</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Se han impreso unas \u201cnotas para la reflexi\u00f3n\u201d y se invita a participar en la difusi\u00f3n de las mismas en los centros comerciales.</p>\n<p>&#8211; Se est\u00e1 trabajando en unas camisetas para difundir y recaudar fondos para el movimiento. El lunes a las 20:00 h habr\u00e1 una reuni\u00f3n para elegir un dise\u00f1o.</p>\n<p>&#8211; Se informa de que cuando est\u00e9n dise\u00f1ados e impresos los carteles sobre la jornada de San Ant\u00f3n se proceder\u00e1 a su difusi\u00f3n en el barrio.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>GRUPO DEBATE</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se debati\u00f3 en la pasada reuni\u00f3n del grupo el domingo 26 de junio sobre la relaci\u00f3n del 15-M con los partidos pol\u00edticos. Se presenta el informe sobre las conclusiones de dicho debate. Los motivos que se argumentaron en contra de establecer relaciones con los partidos pol\u00edticos fueron:</p>\n<ul>\n<li>Todav\u00eda no est\u00e1 claro lo que se hablar\u00e1 con ellos.</li>\n<li>No queremos que se aprovechen del movimiento para conseguir votos.</li>\n<li>Nuestras demandas son conocidas, las exponemos en asambleas abiertas a las que puede acudir cualquier persona. Un \u201cencuentro oficial\u201d no procede.</li>\n</ul>\n<p>Por otro lado, a favor de establecer contacto se argument\u00f3 que para conseguir poner en pr\u00e1ctica las propuestas que defiende el movimiento es necesario establecer un di\u00e1logo con ellos.</p>\n<p>Se aprueba por consenso que se dialogar\u00e1 con todos los partidos pol\u00edticos aunque queda por definir c\u00f3mo cu\u00e1ndo se establecer\u00e1 este di\u00e1logo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>GRUPO DESAHUCIOS:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se est\u00e1 dise\u00f1ando un protocolo de actuaci\u00f3n para los casos de desahucios.</p>\n<p>Se recuerda que las reuniones del grupo son los jueves a las 20:00 y que se derive a las mismas a las personas que vengan a demandar ayuda al movimiento.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>GRUPO HACKELX:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se informa de la creaci\u00f3n de este grupo que se encargar\u00e1 de coordinar las herramientas tecnol\u00f3gicas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><em>4. </em></strong><strong><em>Exposici\u00f3n del caso de Juan Guill\u00f3, en huelga de hambre desde el pasado viernes 24 de junio (propuestas y debate sobre las acciones a realizar).</em></strong></p>\n<p>Se informa de la huelga de hambre iniciada por Juan Guill\u00f3\u00a0 hace 7 d\u00edas como consecuencia del desahucio de su vivienda. Se reivindica desde el movimiento que la alcaldesa Mercedes Alonso acceda a reunirse con \u00e9l ya que hasta la fecha se ha negado a dicha reuni\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><em>5. Informe sobre la acci\u00f3n del Consulado Griego el pasado martes 28 de junio.</em></strong><strong> </strong></p>\n<p>Se comunica que el pasado martes 28 de Junio en solidaridad con la huelga general convocada en Grecia se llev\u00f3 a cabo una concentraci\u00f3n de protesta frente al Consulado de dicho pa\u00eds.</p>\n<p><strong>6</strong><strong>.</strong><strong> <em>Presentaci\u00f3n de actividades para el barrio de San Ant\u00f3n el s\u00e1bado 9 de julio.</em></strong></p>\n<p>Este punto y la programaci\u00f3n concreta ya qued\u00f3 expuesto en el informe del grupo de cultura.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>7. Informe de resultados de la \u201cLluvia de ideas\u201d realizada en la Asamblea anterior sobre la definici\u00f3n del 15-M.</strong></p>\n<p>Se exponen los resultados de la lluvia de ideas realizada en la asamblea anterior. Se ha dividido la lluvia de ideas en palabras, lemas y frases, propuestas y poes\u00eda. Se realiza la lectura de todas las aportaciones.</p>\n<p>*El documento que recoge todas las aportaciones se incluye en el archivo de documentaci\u00f3n y queda a disposici\u00f3n de cualquier persona interesada.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>8. Ruegos y preguntas.</strong></p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se pregunta si se est\u00e1 haciendo algo respecto al refer\u00e9ndum para conseguir listas abiertas en las elecciones. Se responde que en Andaluc\u00eda se inici\u00f3 la recogida de firmas y se present\u00f3 en la Administraci\u00f3n pero se ha atrasado porque se ped\u00edan las copias de los DNIs. Se a\u00f1ade que se est\u00e1 trabajando en ello aunque la legislaci\u00f3n vigente no permite cambiarlo.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone trasladar las asambleas a los domingos por la tarde. Se tratar\u00e1 en la pr\u00f3xima asamblea.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se expone la acci\u00f3n que la asociaci\u00f3n \u201cMargall\u00f3, ecologistes en acci\u00f3\u201d desarrollar\u00e1 el s\u00e1bado 2 de Julio durante la \u201cTrovada jove\u201d organizada por la CAM para criticar la inversi\u00f3n de esta caja de ahorros en el proyecto \u201cCabo Cort\u00e9s\u201d que supone la destrucci\u00f3n de parajes naturales y protegidos y dudosa rentabilidad.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se lanza la propuesta de crear una plataforma de \u201cafectados por el ruido\u201d.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Una\u00a0vez consensuados los presentes acuerdos los asistentes dan por clausurada la Asamblea\u00a0celebrada en Elche, siendo la 01:15 horas del s\u00e1bado 2 de Julio de 2011.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>En Elche a las 22.00 horas, del Viernes 01 de Julio de 2011. &nbsp; Reunidos, varios centenares de ciudadanos libres e indignados, aceptamos por consenso la celebraci\u00f3n de la Asamblea General, con el siguiente &nbsp; &nbsp; Orden del d\u00eda &nbsp; &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/07/asamblea-general-22-40h-01072011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            13
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/303"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=303"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 8,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/303/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 413,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/303/revisions/413"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=303"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=303"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=303"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 301,
        "date": "2011-06-30T19:36:04",
        "date_gmt": "2011-06-30T19:36:04",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=301"
        },
        "modified": "2011-07-03T22:58:46",
        "modified_gmt": "2011-07-03T22:58:46",
        "slug": "orden-del-dia-viernes-1-de-julio-2011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/orden-del-dia-viernes-1-de-julio-2011/",
        "title": {
            "rendered": "Orden del d\u00eda viernes 1 de julio 2011."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>ORDEN DEL D\u00cdA VIERNES 1 DE JULIO 2011</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Introducci\u00f3n sobre el funcionamiento de la asamblea.</li>\n<li>Propuesta para que las lecturas de actas anteriores se reduzcan a las propuestas o acuerdos alcanzados en las mismas.</li>\n<li>Lectura de las actas de las dos asambleas anteriores.</li>\n<li>Informes de los grupos de trabajo.</li>\n<li>Exposici\u00f3n del caso de Juan Guill\u00f3, en huelga de hambre desde el pasado viernes. (Propuestas y debates sobre las acciones de apoyo a realizar)</li>\n<li>Informe sobre la acci\u00f3n en el Consulado Griego del pasado martes 28 de junio.</li>\n<li>Presentaci\u00f3n de actividades para el Barrio de San Ant\u00f3n el s\u00e1bado 9 de julio.</li>\n<li>Resultados de la lluvia de ideas realizada en la asamblea anterior sobre la definici\u00f3n del 15M.</li>\n<li>Sugerencias y Preguntas.</li>\n</ol>\n<p>Dentro de este punto se presentar\u00e1 la acci\u00f3n directa promovida por la Asociaci\u00f3n Margall\u00f3.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>CIERRE ASAMBLEA.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>ORDEN DEL D\u00cdA VIERNES 1 DE JULIO 2011 &nbsp; Introducci\u00f3n sobre el funcionamiento de la asamblea. Propuesta para que las lecturas de actas anteriores se reduzcan a las propuestas o acuerdos alcanzados en las mismas. Lectura de las actas de &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/orden-del-dia-viernes-1-de-julio-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            13
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/301"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=301"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/301/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 321,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/301/revisions/321"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=301"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=301"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=301"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 298,
        "date": "2011-06-29T13:32:26",
        "date_gmt": "2011-06-29T13:32:26",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=298"
        },
        "modified": "2011-07-03T22:59:43",
        "modified_gmt": "2011-07-03T22:59:43",
        "slug": "actividades-jueves-y-viernes",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/actividades-jueves-y-viernes/",
        "title": {
            "rendered": "Actividades jueves y viernes"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Invitamos a todos/as los/as ciudadanos/as a participar en la  tertulia-debate que tendr\u00e1 lugar en la Plaza de Baix el jueves 30 de  junio de 2011 a las 20:30. El objetivo es reflexionar sober la  aplicaci\u00f3n de la Ley de la Dependencia en la Comunidad Valenciana. En  ella participar\u00e1 un miembro de la Plataforma en Defensa de la aplicaci\u00f3n  de la ley. Por el inter\u00e9s del tema esperamos contar con su  participaci\u00f3n.</p>\n<p>Asimismo, el viernes a las 21:00 en la  Plaza de Baix se proyectar\u00e1 un documental sobre Elche Toma la Calle, en  el que se muestra de cerca el 15M en nuestra ciudad, desde el principio  hasta estos \u00faltimos d\u00edas.</p>\n<p>Este documental surge de las voces de los ciudadanos, no de la opini\u00f3n  distanciada de gur\u00fas ideol\u00f3gicos que lanzan proclamas desde la lejan\u00eda.  Este documental nace a pie de calle, y en ella debe estar, entre las  manos de los ciudadanos que lo han hecho posible.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Invitamos a todos/as los/as ciudadanos/as a participar en la tertulia-debate que tendr\u00e1 lugar en la Plaza de Baix el jueves 30 de junio de 2011 a las 20:30. El objetivo es reflexionar sober la aplicaci\u00f3n de la Ley de la &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/actividades-jueves-y-viernes/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            14
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/298"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=298"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/298/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 322,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/298/revisions/322"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=298"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=298"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=298"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 285,
        "date": "2011-06-29T00:19:31",
        "date_gmt": "2011-06-29T00:19:31",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=285"
        },
        "modified": "2011-07-03T23:08:20",
        "modified_gmt": "2011-07-03T23:08:20",
        "slug": "285",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/285/",
        "title": {
            "rendered": "Concentraci\u00f3n en solidaridad con Grecia."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Debido a la reciente convocatoria de la huelga general en Grecia convocadas para el 28 y 29 de Junio, el movimiento 15M del estado y en colaboraci\u00f3n con Democracia Real Ya, han convocado concentraciones frente a los consulados de Grecia en Espa\u00f1a en solidaridad con el pueblo griego que sufre las consecuencias de este segundo rescate.</p>\n<p>Hoy 28 de Junio a las 19H en Elche un grupo de m\u00e1s de 30 indignados ha realizado una concentraci\u00f3n de 3 horas que ha salido desde el punto de informaci\u00f3n que tiene en la Pla\u00e7a de Baix y ha llegado frente al Consulado de Grecia de la Provincia de Alicante situado en Elche, en Altabix: C/Cayetano Martinez N\u00ba16. Donde se han coreado frases como \u201cTodos somos Grecia\u201d, \u201cNo al Pacto del Euro\u201d, \u201cEuropa para los ciudadanos y no para los mercados\u201d. La concentraci\u00f3n ha finalizado sin ning\u00fan incidente.</p>\n<p>El movimiento 15M quiere denunciar los recortes antisociales a la educaci\u00f3n y sanidad que se est\u00e1n produciendo en Grecia.\u00a0 Rechazamos que ese sea el modelo que se quiera seguir en Espa\u00f1a a ra\u00edz del Pacto del Euro.</p>\n<div id='gallery-3' class='gallery galleryid-285 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/285/manigrecia3p/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/manigrecia3p-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/285/manigrecia2p/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/manigrecia2p-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/285/manigrecia1p/'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/manigrecia1p-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" /></a>\n\t\t\t</dt></dl><br style=\"clear: both\" />\n\t\t</div>\n\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Debido a la reciente convocatoria de la huelga general en Grecia convocadas para el 28 y 29 de Junio, el movimiento 15M del estado y en colaboraci\u00f3n con Democracia Real Ya, han convocado concentraciones frente a los consulados de Grecia &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/285/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            16
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/285"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=285"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 10,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/285/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 348,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/285/revisions/348"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=285"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=285"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=285"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 288,
        "date": "2011-06-29T00:17:48",
        "date_gmt": "2011-06-29T00:17:48",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/manigrecia3p.jpg"
        },
        "modified": "2011-06-29T00:17:48",
        "modified_gmt": "2011-06-29T00:17:48",
        "slug": "manigrecia3p",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/285/manigrecia3p/",
        "title": {
            "rendered": "manigrecia3p"
        },
        "author": 20,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/manigrecia3p.jpg'><img width=\"300\" height=\"154\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/manigrecia3p-300x154.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/manigrecia3p-300x154.jpg 300w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/manigrecia3p-1024x527.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "3748",
            "height": "1930",
            "hwstring_small": "height='65' width='128'",
            "file": "2011/06/manigrecia3p.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "manigrecia3p-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/manigrecia3p-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "manigrecia3p-300x154.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "154",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/manigrecia3p-300x154.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "manigrecia3p-1024x527.jpg",
                    "width": "1024",
                    "height": "527",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/manigrecia3p-1024x527.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "manigrecia3p.jpg",
                    "width": 3748,
                    "height": 1930,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/manigrecia3p.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "4.5",
                "credit": "",
                "camera": "NIKON D80",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "1309289661",
                "copyright": "",
                "focal_length": "28",
                "iso": "100",
                "shutter_speed": "0.0125",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 285,
        "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/manigrecia3p.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/288"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=288"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 287,
        "date": "2011-06-29T00:10:33",
        "date_gmt": "2011-06-29T00:10:33",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/manigrecia2p.jpg"
        },
        "modified": "2011-06-29T00:10:33",
        "modified_gmt": "2011-06-29T00:10:33",
        "slug": "manigrecia2p",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/285/manigrecia2p/",
        "title": {
            "rendered": "manigrecia2p"
        },
        "author": 20,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/manigrecia2p.jpg'><img width=\"300\" height=\"190\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/manigrecia2p-300x190.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/manigrecia2p-300x190.jpg 300w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/manigrecia2p-1024x650.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "3815",
            "height": "2422",
            "hwstring_small": "height='81' width='128'",
            "file": "2011/06/manigrecia2p.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "manigrecia2p-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/manigrecia2p-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "manigrecia2p-300x190.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "190",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/manigrecia2p-300x190.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "manigrecia2p-1024x650.jpg",
                    "width": "1024",
                    "height": "650",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/manigrecia2p-1024x650.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "manigrecia2p.jpg",
                    "width": 3815,
                    "height": 2422,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/manigrecia2p.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "3.5",
                "credit": "",
                "camera": "NIKON D80",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "1309289650",
                "copyright": "",
                "focal_length": "18",
                "iso": "100",
                "shutter_speed": "0.0125",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 285,
        "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/manigrecia2p.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/287"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=287"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 286,
        "date": "2011-06-29T00:09:58",
        "date_gmt": "2011-06-29T00:09:58",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/manigrecia1p.jpg"
        },
        "modified": "2011-06-29T00:09:58",
        "modified_gmt": "2011-06-29T00:09:58",
        "slug": "manigrecia1p",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/285/manigrecia1p/",
        "title": {
            "rendered": "manigrecia1p"
        },
        "author": 20,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/manigrecia1p.jpg'><img width=\"149\" height=\"300\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/manigrecia1p-149x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/manigrecia1p-149x300.jpg 149w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/manigrecia1p-510x1024.jpg 510w\" sizes=\"(max-width: 149px) 100vw, 149px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1922",
            "height": "3858",
            "hwstring_small": "height='96' width='47'",
            "file": "2011/06/manigrecia1p.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "manigrecia1p-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/manigrecia1p-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "manigrecia1p-149x300.jpg",
                    "width": "149",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/manigrecia1p-149x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "manigrecia1p-510x1024.jpg",
                    "width": "510",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/manigrecia1p-510x1024.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "manigrecia1p.jpg",
                    "width": 1922,
                    "height": 3858,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/manigrecia1p.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "4.5",
                "credit": "",
                "camera": "NIKON D80",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "1309288925",
                "copyright": "",
                "focal_length": "28",
                "iso": "100",
                "shutter_speed": "0.025",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 285,
        "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/manigrecia1p.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/286"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=286"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 278,
        "date": "2011-06-26T03:16:09",
        "date_gmt": "2011-06-26T03:16:09",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=278"
        },
        "modified": "2011-07-03T22:59:51",
        "modified_gmt": "2011-07-03T22:59:51",
        "slug": "asamblea-general-22-00h-24062011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/asamblea-general-22-00h-24062011/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea General 22.00h 24/06/2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: center\">En Elche a las 22.00 horas del Viernes 24 de junio de 2011.</p>\n<p style=\"text-align: center\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: center\">Reunidos, varios centenares de ciudadanos libres e indignados, aceptamos por consenso la celebraci\u00f3n de la Asamblea General, con el siguiente orden del d\u00eda:</p>\n<p style=\"text-align: center\">1. Lectura y aprobaci\u00f3n, si procede, de los puntos clave del acta de la asamblea del viernes 17 de junio de 2011.</p>\n<p style=\"text-align: center\">2. Informes de los grupos de trabajo.</p>\n<p style=\"text-align: center\">3. Estrategias difusi\u00f3n por barrios.</p>\n<p style=\"text-align: center\">4. Formaci\u00f3n de nuevo grupo de trabajo: Grupo de debate.</p>\n<p style=\"text-align: center\">5. Primera \u201cLluvia de ideas\u201d.</p>\n<p style=\"text-align: center\">6. Valoraci\u00f3n manifestaci\u00f3n \u201cNo al Pacto del Euro\u201d 19J .</p>\n<p style=\"text-align: center\">7. Valoraci\u00f3n desahucio 21J.</p>\n<p style=\"text-align: center\">8. Ruegos y preguntas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Exposici\u00f3n de los gestos que dinamizan una asamblea.</p>\n<p>&#8211; Explicaci\u00f3n de las actitudes que construyen las asambleas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>1. Por motivos \u201ct\u00e9cnicos\u201d, la lectura y la aprobaci\u00f3n si procediera del acta anterior se realizar\u00e1 en la asamblea siguiente: viernes 1 de julio.</strong></p>\n<p><strong>2. Informe del trabajo de los grupos:</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>GRUPO PRENSA</p>\n<p>&#8211; El pasado martes el movimiento tuvo presencia en la televisi\u00f3n de TeleElx. Tambi\u00e9n participaron tres compa\u00f1eros en cadena Cope para la explicaci\u00f3n del movimiento 15-M.</p>\n<p>&#8211; Se informa de que no ha habido contacto alguno hasta el momento con ning\u00fan partido.</p>\n<p>&#8211; En la semana entrante este grupo participar\u00e1 en Radio Aspe.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>GRUPO CULTURA</p>\n<p>El siguiente jueves 30 se realizar\u00e1 una conferencia a las 20:30 h por la Plataforma de la Reforma de la Ley de Dependencia.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>GRUPO DIFUSI\u00d3N</p>\n<p>&#8211; El pasado viernes 17 de junio se colgaron pancartas gigantes informativas alrededor del estadio de f\u00fatbol con el prop\u00f3sito de difundir la manifestaci\u00f3n 19J.</p>\n<p>Tambi\u00e9n se repartieron octavillas y pegaron carteles a lo largo de toda la semana por diferentes barrios y zonas de la ciudad con el mismo fin.</p>\n<p>&#8211; Se agradece la masiva asistencia a la manifestaci\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>GRUPO INTERACAMPADA</p>\n<p>&#8211; Se les comunica desde otras acampadas que se llev\u00f3 a cabo una protesta por parte de los indignados en la toma de posesi\u00f3n o investidura de Mar\u00eda Dolores de Cospedal en Toledo y que estos fueron retenidos.</p>\n<p>&#8211; Desde el grupo de Econom\u00eda de Sol redactaron propuestas para debatirlas y ponerlas en com\u00fan con otras acampadas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>GRUPO LEGAL</p>\n<p>&#8211; Han trabajado para la evitaci\u00f3n del desahucio del d\u00eda 21J, el cual ha sido pospuesto por el \u201cpulso popular\u201d.</p>\n<p>&#8211; Los jueves se re\u00fanen con la finalidad de estructurarse para futuros casos de desahucio.</p>\n<p>&#8211; Esta semana se reunir\u00e1n con representantes del Banco Popular.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>GRUPO VIVIENDA Y DESAHUCIO.</p>\n<p>&#8211; Se formar\u00e1 una Plataforma de Afectados por la Hipoteca de car\u00e1cter intercomarcal.</p>\n<p>&#8211; Se informa de la Plataforma de afectados por la hipoteca de Murcia; la segunda m\u00e1s importante detr\u00e1s de Barcelona con 19 desahucios parados.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Procede a informar el coordinador de esta Plataforma. Comienza su charla comentando su situaci\u00f3n personal, la cual le ha llevado a formar parte de este grupo desde hace un a\u00f1o. Comenta varios puntos:</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 19 desahucios parados.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Indica diferentes ciudades donde se ha desahuciado.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone que Alicante siga a Elche con su movimiento.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 A partir de septiembre se formar\u00e1n equipos patentes que funcionen.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Debemos luchar por la dignidad.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>3. Estrategias difusi\u00f3n por barrios.</strong></p>\n<p>Hubo una reuni\u00f3n el pasado mi\u00e9rcoles 22 con tal de concretar c\u00f3mo llegar a los barrios y cu\u00e1l ser\u00e1 el primero para expandir el movimiento. Se acord\u00f3 que el d\u00eda 9 de julio nos reuniremos en San Ant\u00f3n.</p>\n<p>&#8211; Propuesta por parte del moderador:</p>\n<ul>\n<li>Jornada de un d\u00eda completo en un barrio en concreto.</li>\n<li>Realizar una jornada en un barrio cada semana.</li>\n<li>Propuesta concreta para San Ant\u00f3n:</li>\n</ul>\n<p>&#8211; De 10 a 11 horas: Asistencia al barrio y colocaci\u00f3n de una mesa informativa.</p>\n<p>&#8211; De 11 a 13 horas: Realizaci\u00f3n de actividades y talleres a\u00fan sin concretar.</p>\n<p>&#8211; A las 14 horas: Comida de Cabasset.</p>\n<p>&#8211; De 18 a 20 horas:\u00a0 Continuaci\u00f3n de los talleres y actividades.</p>\n<p>&#8211; A las 20:00 horas: Asamblea complementaria a la de los viernes, y en la que se presentar\u00e1 el movimiento (qui\u00e9nes somos, c\u00f3mo funcionamos, etc), y en la que los vecinos podr\u00e1n expresarse con el \u201cmicroabierto\u201d, entre otras actividades.</p>\n<p>&#8211; Trabajo previo:</p>\n<p>\u00b7 Difusi\u00f3n: Ir al barrio para informar de lo que vamos a hacer.</p>\n<p>\u00b7 Trabajo de campo: Identificar temas sensibles o problemas del barrio.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Objetivos concretos:</p>\n<ul>\n<li>Dar a conocer el movimiento.</li>\n<li>Escuchar a las personas.</li>\n<li>Detectar problemas de los barrios.</li>\n<li>Posibilidad de asambleas propias.</li>\n<li>Valoraci\u00f3n posterior en la reuni\u00f3n de las 21:30 horas los lunes (puntos negativos y positivos).</li>\n<li>Se pide asistencia de gente para asistir a barrios.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Turno de palabras:</p>\n<p>1)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone para reivindicar y difundir en ciertos barrios que se lleven acciones a cabo en centros concretos \u201cocupables\u201d (ejemplo: INEM) sin esperar ni debatir.</p>\n<p>2)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Un compa\u00f1ero disiente de la anterior propuesta, ya que seg\u00fan \u00e9l no se debe \u201ccapitanear\u201d las acciones en los barrios concretos, se deber\u00eda de informar o preguntar a la gente del barrio antes de hacerlas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0 Al haber diferencias de planteamiento se decide pasar la propuesta al grupo de acci\u00f3n para su planificaci\u00f3n y puesta en pr\u00e1ctica.</p>\n<p>&#8211; Se recuerda como aclaraci\u00f3n, que desde las asambleas se lleg\u00f3 a que el plan de acci\u00f3n por barrios se har\u00eda de un inicio, como forma de contacto, un d\u00eda por cada semana, pero que no se descartaba el hacer una \u201csemana de la indignaci\u00f3n\u201d en la que estar por segunda vez en los barrios pero de manera itinerante y seguida. Tampoco se descarta el llegar a pedan\u00edas y a la zona costera.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>4. Formaci\u00f3n de nuevo grupo de trabajo: Grupo de debate.</strong></p>\n<p>&#8211; Su objetivo es efectuar un trabajo previo sobre ciertas cuestiones para elaborar resoluciones y llevarlas preparadas a la asamblea. Se propone como primer tema de debate, tratar la relaci\u00f3n del movimiento 15M con los partidos pol\u00edticos.</p>\n<p>&#8211; Los debates se realizar\u00e1n los domingos a las 20:00h.</p>\n<p>&#8211; En las reuniones de los lunes y los mi\u00e9rcoles se sugerir\u00e1n los temas a debatir, posteriormente, en la asamblea del viernes se expondr\u00e1n y se decidir\u00e1 cual se trata finalmente, notific\u00e1ndose en la web.</p>\n<p>&#8211; Finalmente, desde los organizadores del grupo, se llama a la participaci\u00f3n de la mayor cantidad de personas posibles en dichos debates, ya que se tratar\u00e1n temas de gran importancia.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>5. Primera \u201cLluvia de ideas\u201d.</strong></p>\n<p>T\u00e9cnica r\u00e1pida para expresar las ideas al respecto del movimiento. Sirve para conocer posibles temas a debatir y para introducir estas ideas en el fanzine o publicaciones similares. El modo de realizarla const\u00f3 en repartir hojas de papel y bol\u00edgrafos a los asistentes a la Asamblea.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>6. Valoraci\u00f3n manifestaci\u00f3n \u201cNo al Pacto del Euro\u201d 19J .</strong></p>\n<p>&#8211; 18 manifestaciones en todo el estado sin incidentes.</p>\n<p>&#8211; Manifestaciones tambi\u00e9n realizadas a nivel internacional (Brasil, Dinamarca, Per\u00fa, Holanda, Suiza, EE.UU., Francia, Suecia, Ecuador, M\u00e9xico, Turqu\u00eda, etc.)</p>\n<p>&#8211; 200.000 personas en las grandes ciudades estatales.</p>\n<p>&#8211; En Elche m\u00e1s de 3000 personas sin incidentes. A las 20:00h se sali\u00f3 de la Pla\u00e7a de Baix y se lleg\u00f3 tras un itinerario planeado a las 21:25h, manteni\u00e9ndose una concentraci\u00f3n hasta las 24:00h, donde se ley\u00f3 el manifiesto, hubo micro abierto y grupo de percusi\u00f3n.</p>\n<p>&#8211; Durante la manifestaci\u00f3n y la concentraci\u00f3n se llev\u00f3 a cabo el reparto de fanzines, octavillas informativas sobre el pacto del euro y pegatinas con mensajes.</p>\n<p>&#8211; Hubieron 6 banderas republicanas y se repartieron panfletos de la plataforma \u201cCiudadanos por la Rep\u00fablica\u201d, todo esto independientemente al movimiento 15M de Elche.</p>\n<p>&#8211; Se abre un turno de palabra para los asistentes a la Asamblea:</p>\n<p>&#8211; La valoraci\u00f3n en general del movimiento ha sido muy positiva, sobrepasando todas las previsiones en cuanto a asistencia.</p>\n<p>&#8211; Un compa\u00f1ero aconseja a toda persona que vaya a repartir informaci\u00f3n de otros colectivos en las manifestaciones convocadas por el movimiento 15M, que primero lo exponga en la asamblea.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>7. Valoraci\u00f3n desahucio 21J.</strong></p>\n<p>&#8211; A las 10:00h se sali\u00f3 de la Pla\u00e7a de Baix en direcci\u00f3n al Ambulatorio de San Ferm\u00edn, el trayecto estuvo arengado con c\u00e1nticos y se entr\u00f3 al Banco Popular haci\u00e9ndose una sentada pac\u00edfica sin incidentes. Una vez en la casa de la familia acusada de impago, el grupo formado por unas 300 personas aproximadamente se concentr\u00f3 en la acera junto a la puerta del edificio.</p>\n<p>&#8211; Desde el movimiento se quiere incidir y mostrar rechazo hacia los actos aislados de increpaciones a los polic\u00edas vestidos de paisano que acudieron a la concentraci\u00f3n. Tambi\u00e9n se coment\u00f3 el hecho de que un familiar de los desahuciados impidi\u00f3 el paso a algunos medios de comunicaci\u00f3n, problema que fue aclarado tanto a los propios periodistas como a la polic\u00eda.</p>\n<p>&#8211; Se informa de que el desahucio se ha pospuesto a 30 d\u00edas por pulso popular.</p>\n<p>&#8211; Desde el grupo de desahucios se insta a la gente que quiera colaborar en otros casos de desahucios que venga a la plaza a apuntarse al grupo formado para tales prop\u00f3sitos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>8. Ruegos y preguntas.</strong></p>\n<p>&#8211; Un compa\u00f1ero propone adelantar la hora de las asambleas del viernes, se le insta a que acuda y lo proponga en las asambleas de entre semana (lunes y mi\u00e9rcoles).</p>\n<p>&#8211; Se propone que se especifique de forma clara en alg\u00fan tabl\u00f3n o pizarra de conserjer\u00eda las reuniones de los diferentes grupos de trabajo, as\u00ed como en la p\u00e1gina de Facebook.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Una\u00a0vez consensuados los presentes acuerdos los asistentes dan por clausurada la Asamblea\u00a0celebrada en Elche, siendo las 00:00 horas del s\u00e1bado 25 de Junio de 2011.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>En Elche a las 22.00 horas del Viernes 24 de junio de 2011. &nbsp; Reunidos, varios centenares de ciudadanos libres e indignados, aceptamos por consenso la celebraci\u00f3n de la Asamblea General, con el siguiente orden del d\u00eda: 1. Lectura y &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/asamblea-general-22-00h-24062011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            13
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/278"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=278"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/278/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 323,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/278/revisions/323"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=278"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=278"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=278"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 271,
        "date": "2011-06-25T02:51:32",
        "date_gmt": "2011-06-25T02:51:32",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=271"
        },
        "modified": "2011-07-03T23:00:03",
        "modified_gmt": "2011-07-03T23:00:03",
        "slug": "asamblea-general-22-00h-17062011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/asamblea-general-22-00h-17062011/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea General 22.00h 17/06/2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><strong>ASAMBLEA GENERAL ELCHE TOMA LA PLAZA</strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: center\">En Elche a las 22.00 horas, del Viernes 17 de Junio de 2011.</p>\n<p style=\"text-align: center\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: center\">Reunidos, varios centenares de ciudadanos libres e indignados, aceptamos por consenso la celebraci\u00f3n de la Asamblea General, con el siguiente</p>\n<p style=\"text-align: center\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>Orden del d\u00eda</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><em>1.\u00a0I</em></strong><strong><em>nformaci\u00f3n sobre los hechos ocurridos en Barcelona, sobre la manipulaci\u00f3n medi\u00e1tica y de que no se tome como totalmente cierto lo publicado en prensa. Los indignados barceloneses han comunicado que se est\u00e1 investigando el tema y que pronto se pronunciar\u00e1n.</em></strong></p>\n<p><strong><em>2. Exposici\u00f3n de trabajo de los diferentes grupos. </em></strong></p>\n<p><strong><em>3.\u00a0Organizaci\u00f3n y \u00faltimos detalles de la manifestaci\u00f3n del pr\u00f3ximo domingo 19 de Junio.</em></strong><strong><em> </em></strong></p>\n<p><strong><em>4.\u00a0Ruegos y preguntas</em></strong><strong><em> </em></strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se inicia la Asamblea General con un breve resumen del funcionamiento de la misma;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Explicaci\u00f3n de lenguaje gestual para dinamizar las asambleas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Normas de respeto y comportamiento b\u00e1sicas en Asamblea.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Lectura del acta anterior.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Como es habitual, se procede a la lectura y aprobaci\u00f3n del acta anterior.</p>\n<p><strong><em>1.\u00a0I</em></strong><strong><em>nformaci\u00f3n sobre los hechos ocurridos en Barcelona.</em></strong> Se informa de los hechos ocurridos en Barcelona y de que no se tome como totalmente cierto lo publicado en prensa. Los indignados barceloneses han comunicado que se est\u00e1 investigando el tema y que pronto se pronunciar\u00e1n.</p>\n<p><strong><em>2. Exposici\u00f3n de trabajo de los diferentes grupos. </em></strong>Se informa de las labores llevadas a cabo por los diferentes grupos de trabajo:</p>\n<p>a. Interacampadas:</p>\n<p>i.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se informa de declaraciones hechas en diferentes acampadas sobre lo acontecido en Barcelona; piden que no se juzgue sobre lo relatado en prensa y que al no estar claros los hechos, se est\u00e1n investigando por parte de los integrantes del movimiento.</p>\n<p>ii.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u201cMarcha indignada\u201d: La zona de Alicante-Murcia, tendr\u00e1 como punto de encuentro la ciudad de Albacete y se tiene pensado llegar a la Puerta del Sol (Madrid) el d\u00eda 23 de julio. Tambi\u00e9n desde Valencia se saldr\u00e1 el d\u00eda 20 de junio a las 08:00h. Se seguir\u00e1 informando de m\u00e1s detalles sobre la marcha.</p>\n<p>iii.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Informan que desde Madrid se ha propuesto como posible primer paso del movimiento la modificaci\u00f3n de las ILP (Iniciativas Legislativas Populares) para que tengan un mayor peso y vinculaci\u00f3n a la hora de modificar legislaci\u00f3n.</p>\n<p>b. Vivienda y desahucios: Expresan que el grupo se ha ampliado, tanto en n\u00famero de integrantes como de tareas por cumplir. La pr\u00f3xima acci\u00f3n a realizar ser\u00e1 evitar un desahucio; se quedar\u00e1 el martes 21 de junio a las 10:00h en la Plaza de Baix o a las 11:00h en el ambulatorio de San Ferm\u00edn. Se comenta de que existe la posibilidad de suspender el desahucio de manera administrativa, pero se insiste en que hay que ir, sea cual sea el desenlace.</p>\n<p>c. Cultura: Se informa de la creaci\u00f3n de un mural colectivo a nivel estatal, en el que cada acampada aportar\u00e1 un lienzo de 1mx1m y uni\u00e9ndolos se formar\u00e1 uno grande. Se insta a quien quiera colaborar en este tema, venga a una reuni\u00f3n que se celebrar\u00e1 el lunes 20 a las 20:30h en la plaza.</p>\n<p>d. Medio ambiente: Se recuerda que el viernes pr\u00f3ximo se celebrar\u00e1 la \u201cbicicr\u00edtica\u201d. Se dispone de carteler\u00eda para quien quiera difundirlo.</p>\n<p>e. Difusi\u00f3n: Se comenta la creaci\u00f3n de carteler\u00eda para el desahucio. Se insta a que se presenten voluntarios para difundir sobre la manifestaci\u00f3n del 19 y futuras acciones y manifestaciones. El lunes a las 20.00h tendr\u00e1 lugar la reuni\u00f3n de este grupo.</p>\n<p>f. Prensa: Se informa de las apariciones recientes en radios (Radio Jove, Punto Radio Vega baja, Cadena SER) y TeleElx. Se anima a la participaci\u00f3n en el grupo y a transmitir al mismo la informaci\u00f3n errona que cualquiera pueda ver en la prensa para que si procede, se pueda desmentir desde el movimiento.</p>\n<p>g. Acci\u00f3n directa / teatro callejero: Se comenta que se ha a\u00f1adido al grupo la planificaci\u00f3n y realizaci\u00f3n de teatro y performances en las calles de nuestra ciudad.</p>\n<p>h. Inmigraci\u00f3n: Van por la segunda reuni\u00f3n, se ha llegado a consensuar reivindicaciones concernientes al colectivo de inmigrantes que a su vez son concordantes con el movimiento.</p>\n<p>i. Conserjer\u00eda: Animan a que la gente colabore con el grupo por poco tiempo que sea, toda ayuda ser\u00e1 bienvenida.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><em>3. Organizaci\u00f3n y \u00faltimos detalles de la manifestaci\u00f3n del pr\u00f3ximo domingo 19 de Junio.</em></strong><strong><em> </em></strong></p>\n<p>Se informa del itinerario de la manifestaci\u00f3n. El acto empezar\u00e1 con una concentraci\u00f3n a las 19:00h en la que se realizar\u00e1n diversas actividades tales como realizaci\u00f3n de carteler\u00eda (se invita a los asistentes a que traigan sus carteles hechos o traigan materiales para confeccionarlos en la plaza), actuaci\u00f3n de un grupo de percusi\u00f3n, lectura de manifiestos, micro abierto, etc; seguidamente, a las 20.00h se iniciar\u00e1 la marcha por el centro de Elche. Se recomienda desde el movimiento que no se traigan banderas o s\u00edmbolos afines a ning\u00fan partido o ideolog\u00eda, as\u00ed como que no se realicen pancartas con mensajes violentos o especialmente hirientes.</p>\n<ol>\n<li>El grupo de mediaci\u00f3n informa de que habr\u00e1 un equipo de seguridad de al menos 10 personas que se coordinar\u00e1 con las fuerzas de seguridad del estado para un correcto desarrollo de la manifestaci\u00f3n.</li>\n<li>Se piden voluntarios para portar la pancarta de cabecera en el inicio de la marcha, especificando que despu\u00e9s se ir\u00e1 rotando el porteo a lo largo del recorrido.</li>\n<li>Se procede a la explicaci\u00f3n resumida del contenido del llamado \u201cPacto del Euro\u201d.</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>4. </strong><strong>Ruegos y preguntas</strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<ol>\n<li>Se expone una opini\u00f3n a favor de llevar banderas a la manifestaci\u00f3n, se aboga por la libertad individual de llevarlas, expresando que no se debe prohibir nada, ya que es un movimiento en el que todo el mundo tiene cabida.</li>\n<li>Se replica por parte de varios compa\u00f1eros que no se quiere excluir en absoluto, sino que se quiere mantener el car\u00e1cter neutro del movimiento, sin impulsar identificaciones con colores o ideolog\u00edas determinadas.</li>\n<li>Se propone que la pr\u00f3xima asamblea se realice en el barrio de Los Palmerales, debido a la problem\u00e1tica que existe en ese barrio en los temas de desahucio.</li>\n<li>Un compa\u00f1ero informa que para celebrarla habr\u00eda que pedir el permiso diez d\u00edas antes a la Subdelegaci\u00f3n del Gobierno.</li>\n<li>Otro compa\u00f1ero que trabaja como docente desde hace 27 a\u00f1os en dicho barrio expone que ser\u00eda complicado realizar una asamblea en Los Palmerales sin antes prepararla y encauzarla correctamente.</li>\n<li>Se propone que se haga en San Ant\u00f3n y atraer a la gente de Los Palmerales, tambi\u00e9n as\u00ed se tratar\u00eda el tema de la vivienda de San Ant\u00f3n y la gente de Los Palmerales interesada podr\u00eda venir de forma voluntaria.</li>\n<li>Se expone la idea de ir por barrios realizando asambleas y dando a conocer problem\u00e1ticas y aspectos concretos de esos barrios a sus vecinos.</li>\n<li>Desde difusi\u00f3n se comenta que la apertura a los barrios ya est\u00e1 planteada, pero que faltan voluntarios para poder ponerlo en pr\u00e1ctica.</li>\n<li>Una compa\u00f1era expone una duda de la continuidad de la acampada. Se le responde que se ha pedido un permiso indefinido y que de momento no ha sido rechazado, dicho permiso se ha pedido exclusivamente a nombre de los acampados.</li>\n<li>Otra compa\u00f1era incide en que se reivindique la efectividad y aplicaci\u00f3n real de la Ley de Dependencia.</li>\n<li>Un compa\u00f1ero de difusi\u00f3n recuerda que existe material en conserjer\u00eda a disposici\u00f3n de cualquier persona interesada en difundir por su cuenta.</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>* Se recuerda que toda la asamblea ha sido traducida simult\u00e1neamente a lenguaje de signos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>ASAMBLEA GENERAL ELCHE TOMA LA PLAZA &nbsp; En Elche a las 22.00 horas, del Viernes 17 de Junio de 2011. &nbsp; Reunidos, varios centenares de ciudadanos libres e indignados, aceptamos por consenso la celebraci\u00f3n de la Asamblea General, con el &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/asamblea-general-22-00h-17062011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            13
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/271"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=271"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/271/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 282,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/271/revisions/282"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=271"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=271"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=271"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 264,
        "date": "2011-06-23T17:17:14",
        "date_gmt": "2011-06-23T17:17:14",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=264"
        },
        "modified": "2011-07-03T23:01:30",
        "modified_gmt": "2011-07-03T23:01:30",
        "slug": "video-resumen-manifestacion-19j-en-elx",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/video-resumen-manifestacion-19j-en-elx/",
        "title": {
            "rendered": "Video Resumen Manifestaci\u00f3n 19J en Elx"
        },
        "content": {
            "rendered": "<iframe src=\"https://player.vimeo.com/video/25511326\" width=\"640\" height=\"360\" frameborder=\"0\" title=\"19J en Elx\" webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen></iframe>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            14
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/264"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=264"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/264/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 324,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/264/revisions/324"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=264"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=264"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=264"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 244,
        "date": "2011-06-20T02:00:54",
        "date_gmt": "2011-06-20T02:00:54",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=244"
        },
        "modified": "2011-07-03T23:01:46",
        "modified_gmt": "2011-07-03T23:01:46",
        "slug": "afluencia-masiva-al-19j-en-elche",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/afluencia-masiva-al-19j-en-elche/",
        "title": {
            "rendered": "Afluencia masiva al 19J en Elche"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/19jelx-mini.jpg\"><img class=\"size-large wp-image-245 alignnone\" src=\"http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/19jelx-mini-1024x447.jpg\" alt=\"\" width=\"507\" height=\"222\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/19jelx-mini-1024x447.jpg 1024w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/19jelx-mini-300x131.jpg 300w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/19jelx-mini.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 507px) 100vw, 507px\" /></a></p>\n<p>Enhorabuena a los que hab\u00e9is participado en el 19J de hoy.</p>\n<p>En Elche hemos sido miles los que hemos ocupado las calles de la ciudad.</p>\n<p>Ha sido un \u00e9xito masivo con manifestaciones en m\u00e1s de 97 ciudades espa\u00f1olas.</p>\n<p>Esto solo acaba de empezar.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Enhorabuena a los que hab\u00e9is participado en el 19J de hoy. En Elche hemos sido miles los que hemos ocupado las calles de la ciudad. Ha sido un \u00e9xito masivo con manifestaciones en m\u00e1s de 97 ciudades espa\u00f1olas. Esto solo &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/afluencia-masiva-al-19j-en-elche/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            16
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/244"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=244"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 15,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/244/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 325,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/244/revisions/325"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=244"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=244"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=244"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 245,
        "date": "2011-06-20T01:54:30",
        "date_gmt": "2011-06-20T01:54:30",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/19jelx-mini.jpg"
        },
        "modified": "2011-06-20T01:54:30",
        "modified_gmt": "2011-06-20T01:54:30",
        "slug": "19jelx-mini",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/afluencia-masiva-al-19j-en-elche/19jelx-mini/",
        "title": {
            "rendered": "19jelx-mini"
        },
        "author": 20,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/19jelx-mini.jpg'><img width=\"300\" height=\"131\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/19jelx-mini-300x131.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/19jelx-mini-300x131.jpg 300w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/19jelx-mini-1024x447.jpg 1024w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/19jelx-mini.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1200",
            "height": "524",
            "hwstring_small": "height='55' width='128'",
            "file": "2011/06/19jelx-mini.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "19jelx-mini-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/19jelx-mini-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "19jelx-mini-300x131.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "131",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/19jelx-mini-300x131.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "19jelx-mini-1024x447.jpg",
                    "width": "1024",
                    "height": "447",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/19jelx-mini-1024x447.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "19jelx-mini.jpg",
                    "width": 1200,
                    "height": 524,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/19jelx-mini.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "5.6",
                "credit": "",
                "camera": "Canon EOS 600D",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "1308518601",
                "copyright": "",
                "focal_length": "17",
                "iso": "800",
                "shutter_speed": "0.025",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 244,
        "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/06/19jelx-mini.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/245"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=245"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 242,
        "date": "2011-06-18T16:13:47",
        "date_gmt": "2011-06-18T16:13:47",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=242"
        },
        "modified": "2011-07-03T23:02:12",
        "modified_gmt": "2011-07-03T23:02:12",
        "slug": "asamblea-general-22-00h-10062011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/asamblea-general-22-00h-10062011/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea General 22.00h 10/06/2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>En Elche a las 22.00 horas del Viernes 10 de junio de 2011.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Reunidos, varios centenares de ciudadanos libres e indignados, aceptamos por consenso la celebraci\u00f3n de la Asamblea General, con el siguiente orden del d\u00eda:</p>\n<ol>\n<li>Lectura y aprobaci\u00f3n, si procede, del acta de la asamblea del viernes 03 de junio de 2011.</li>\n<li>Informes de los grupos de trabajo</li>\n<li>Acci\u00f3n directa para la ceremonia de embestidura de Mercedes Alonso como alcaldesa</li>\n<li>Informaci\u00f3n sobre la manifestaci\u00f3n del 19J</li>\n<li>Ruegos y preguntas.</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se lee el orden de d\u00eda para su aprobaci\u00f3n, no hay consenso. Se pide que se incluya el punto del levantamiento de la acampada que se a\u00f1ade al orden del d\u00eda al ser aprobado por consenso.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se inicia la Asamblea General con algunas indicaciones sobre el funcionamiento de la misma;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>-Explicaci\u00f3n de lenguaje de signos para dinamizar la asamblea.</p>\n<p>-Se recuerda, como en asambleas anteriores, que se debe utilizar un lenguaje no violento, respetar los turnos de palabra y atender con respeto a todas las personas que tomen la palabra.</p>\n<p>&#8211; Se procede a la lectura del acta anterior.</p>\n<p>1. Se procede a la lectura y aprobaci\u00f3n por consenso del acta de la asamblea del viernes 03 de junio de 2011. La cual se aprueba por consenso.</p>\n<p>2. Se pasa a informar sobre las actividades y propuestas de los distintos grupos de trabajo</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>GRUPO DE PRENSA.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se est\u00e1 haciendo difusi\u00f3n a trav\u00e9s de radio</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>GRUPO DE MEDIACI\u00d3N.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se pide que para el desarrollo de la acci\u00f3n directa durante la embestidura se lleven c\u00e1maras de video o de fotos para que cualquier actuaci\u00f3n quede registrada por nosotros y evitar as\u00ed la posible tergiversaci\u00f3n de los medios de comunicaci\u00f3n. Comentan que han decidido que el grupo de prensa sea el que haga de interlocutor ante los medios de comunicaci\u00f3n para asegurar un discurso unificado del movimiento.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>GRUPO INTERACAMPADAS.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se informa sobre las distintas posiciones de otras ciudades al respecto del levantamiento de las acampadas. Se informa sobre la carga policial en Valencia.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>GRUPO MEDIOAMBIENTE.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se recuerda que el d\u00eda siguiente, s\u00e1bado 11 de junio, habr\u00e1 una manifestaci\u00f3n a las 11.00h que comenzar\u00e1 en las chimeneas y finalizar\u00e1 en la Plaza de Baix.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Informan sobre la realizaci\u00f3n de talleres de circulaci\u00f3n en bici.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>GRUPO DE DISE\u00d1O.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Han empezado a trabajar esta semana. Se ha creado una lista de correo. Se han elaborado carteles para el 19J. Quedan pendientes de coordinarse con el grupo de cultura en relaci\u00f3n a la revista del movimiento.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>GRUPO DE CONSERJER\u00cdA.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se siguen trabajando en los objetivos planteados la semana anterior.</p>\n<p>Se informa de la creaci\u00f3n de un grupo de documentaci\u00f3n que recopile tanto los documentos formales como todos aquellos carteles, etc\u2026que se van produciendo para decorar la plaza y que consideran importante gestionar y archivar para la memoria hist\u00f3rica.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>GRUPO DE DESHAUCIO.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se informa de la concentraci\u00f3n realizada esa misma ma\u00f1ana de viernes en la Ciudad de la Justicia en protesta por la subasta de una vivienda, reclamando la daci\u00f3n en pago de la misma y una vivienda social para la familia ya que dispone de m\u00ednimos recursos econ\u00f3micos. La presencia de medios de comunicaci\u00f3n ha sido muy importante. En el mismo acto se ha presentado la Plataforma que ya ha empezado a trabajar en varios casos en Elche.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>GRUPO DE DIFUSI\u00d3N.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se han nombrado coordinadores y se han definido estrategias</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Se ha elaborado un documento breve sobre qui\u00e9nes son y los objetivos.</li>\n<li>Se trabajar\u00e1 en la diversificaci\u00f3n de los canales de informaci\u00f3n.</li>\n<li>Dentro del grupo se ha creado un correo interno para mejorar la comunicaci\u00f3n interna del grupo.</li>\n<li>Se pide participaci\u00f3n para autodifusi\u00f3n.</li>\n<li>Se han abierto l\u00edneas de participaci\u00f3n.</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se invita a leer el documento elaborado por dicho grupo y hacer propuestas as\u00ed como a unirse al mismo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>GRUPO CULTURA.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se informa de que ya est\u00e1 elaborado el n\u00ba 2 de la revista Fancine.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se va a empezar a salir a los barrios con los talleres y performance.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>El moderador informa de que se han creados dos nuevos grupos: ACCI\u00d3N DIRECTA E INMIGRACI\u00d3N</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>GRUPO DE INMIGRACI\u00d3N.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se han reunido esta tarde y se han discutido las propuestas del movimiento. Se ha hablado sobre la problem\u00e1tica del colectivo inmigrante, han llegado a la conclusi\u00f3n de que las bases del movimiento est\u00e1n en concordancia con las necesidades de cambio de este grupo. Consideran que seg\u00fan estas bases el movimiento debe recoger la diversidad de este grupo para un mejor alcance del objetivo global que se pretende.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Algunas de los puntos a tratar desde este grupo ser\u00e1n:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>1.Ley de extranjer\u00eda.</p>\n<p>2.Protestas contra las multinacionales que empobrecen sus tierras de origen y obligan a la inmigraci\u00f3n.</p>\n<p>3.Contra la invasi\u00f3n militar de sus pa\u00edses. Se pide la no intervenci\u00f3n militar y la salida de asesores militares.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Entre los asistentes se plantea la cuesti\u00f3n de si la creaci\u00f3n de este grupo es atender las particularidades de un colectivo espec\u00edfico que quedar\u00eda fuera de las bases de un movimiento que pretende centrarse en lo que es com\u00fan a todos y todas. Se responde apelando a que la no inclusi\u00f3n de la diversidad en propuestas y acciones no responder\u00eda a las bases de un movimiento que se pretenda global. Por otra parte se recuerda que la creaci\u00f3n de grupos de trabajo es libre siempre que est\u00e9 en coherencia con las bases.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>GRUPO DE EDUCACI\u00d3N.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Informan de que han empezado a reunirse los martes. Todav\u00eda no se han coordinado con los dem\u00e1s grupos.</p>\n<p>Han empezado a trabajar en varios puntos:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>1.En la gratuitidad real de la ense\u00f1anza.</p>\n<p>2.Con respecto a las metodolog\u00edas y el trabajo por proyectos.</p>\n<p>3.En cuanto a la reducci\u00f3n del ratio escolar.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Informan de la Concentraci\u00f3n de la Plataforma por la Educaci\u00f3n P\u00fablica Ya que tuvo lugar el martes anterior.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>GRUPO DE ACCI\u00d3N DIRECTA.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se ha formado este grupo para la realizaci\u00f3n de actos reivindicativos y de protesta. Se pretende difundir mediante el humor y la cr\u00edtica. Se insiste en el esp\u00edritu pac\u00edfico de toda acci\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se informa sobre la acci\u00f3n realizada esa misma tarde: El entierro de la democracia.</p>\n<p>Se propone la acci\u00f3n directa para la embestidura de Mercedes Alonso.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Desde el grupo de acci\u00f3n se pide libertad de acci\u00f3n para algunas acciones cuyo buen desarrollo o mayor impacto pueda estar relacionado con el factor sorpresa.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se abre un debate a este respecto:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Se propone que las acciones no se realicen sin consenso por parte de la asamblea.</li>\n<li>Se propone que tengan libertad de acci\u00f3n pero se pide que sean responsables y coherentes con las bases del movimiento.</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>No se llega a ning\u00fan acuerdo. Se pospone el debate para posteriores asambleas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>El moderador interviene para informar que el tiempo de la asamblea ha concluido pero como quedan temas urgentes que tratar se propone la pr\u00f3rroga de la misma. Se aprueba por consenso.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>3. Propuesta de Acci\u00f3n directa para la embestidura de Mercedes Alonso como alcaldesa.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se propone desde el grupo de Acci\u00f3n Directa.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>1.Ir a la plaza con camisetas blancas y se indicar\u00e1 Indignado/a y la profesi\u00f3n de cada persona.</p>\n<p>2.Entrada al ayuntamiento, la entrada ser\u00e1 libre y se har\u00e1 a t\u00edtulo individual.</p>\n<p>3.Pitada con flautas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se abre un debate. Se presentan las siguientes posturas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>En contra:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>-Se considera que la acci\u00f3n no deber\u00eda realizarse de forma que pueda derivar en conflictos por la cercan\u00eda con los asistentes a la embestidura. Se expone que el riesgo de que se produzcan altercados es alto y que esto podr\u00eda da\u00f1ar la imagen pac\u00edfica del movimiento.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>A favor:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>-Se considera que la acci\u00f3n resulta m\u00e1s visible e impactante que qued\u00e1ndose al otro lado del arco.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se acuerda que la concentraci\u00f3n se convocar\u00e1 en la Plaza de Baix en la zona de acampada y conserjer\u00eda pero que cada persona a t\u00edtulo individual podr\u00e1 realizar la protesta en la zona donde se instalar\u00e1n las pantallas as\u00ed como la entrada al ayuntamiento. Se rechaza la acci\u00f3n de realizar una pitada con flautas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>4. Informaci\u00f3n sobre la manifestaci\u00f3n del 19J.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se informa que desde Democracia Real Ya y Movimiento 15M se ha convocado la manifestaci\u00f3n del d\u00eda 19 de junio.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>La manifestaci\u00f3n se ha convocado para:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>-Protestar contra el Pacto del Euro.</p>\n<p>-Para pedir la reforma de la constituci\u00f3n</p>\n<p>-Contra la ley Mordaza.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se insiste sobre la importancia de la participaci\u00f3n en la misma.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>5. Debate sobre la continuidad de la Acampada.</p>\n<p>Se explica que el mi\u00e9rcoles en la reuni\u00f3n de grupos se estuvo debatiendo las posturas que se presentaron son las siguientes:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>En contra:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se considera muy importante la imagen del movimiento y se expone que se percibe una p\u00e9rdida de apoyo hacia el movimiento debido a la imagen de frivolidad que puede transmitir la misma.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se espera que el nuevo gobierno se posicione m\u00e1s en contra del movimiento.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se est\u00e1n desperdiciando esfuerzos que podr\u00edan emplearse en acciones m\u00e1s efectivas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>A favor:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 No se han desaparecido las causas por las cuales se inicio la acampada.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 No se considera que la organizaci\u00f3n este madura para enfrentarse a una dispersi\u00f3n f\u00edsica.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 El permiso est\u00e1 pedido hasta el 19 de junio.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Despu\u00e9s de un intenso debate alrededor de estos argumentos se concluye que se pospondr\u00e1 la decisi\u00f3n. Desde legal indican que se sustituir\u00e1 el permiso actual por otro en el que los acampados se hagan responsables.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>6. Ruegos y preguntas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se piden voluntarios para limpiar la fachada del ayuntamiento.</p>\n<p>Se informa de la proyecci\u00f3n de un video el pr\u00f3ximo s\u00e1bado 18 de junio, posteriormente se abrir\u00e1 un debate.</p>\n<p>Se informa sobre la Marcha a Madrid.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>En Elche a las 22.00 horas del Viernes 10 de junio de 2011. &nbsp; Reunidos, varios centenares de ciudadanos libres e indignados, aceptamos por consenso la celebraci\u00f3n de la Asamblea General, con el siguiente orden del d\u00eda: Lectura y aprobaci\u00f3n, &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/asamblea-general-22-00h-10062011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            15
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/242"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=242"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/242/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 274,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/242/revisions/274"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=242"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=242"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=242"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 227,
        "date": "2011-06-15T22:52:18",
        "date_gmt": "2011-06-15T22:52:18",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=227"
        },
        "modified": "2011-07-03T23:02:18",
        "modified_gmt": "2011-07-03T23:02:18",
        "slug": "sucesos-de-esta-manana-en-el-parlament-catala",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/sucesos-de-esta-manana-en-el-parlament-catala/",
        "title": {
            "rendered": "Sucesos de esta ma\u00f1ana en el parlament catal\u00e1"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Ante los acontecimientos que han tenido lugar en los alrededores del Parlamento de Catalu\u00f1a (Barcelona) la ma\u00f1ana del mi\u00e9rcoles 15 de junio, el Movimiento 15M Elche manifiesta lo siguiente:</p>\n<p>El Movimiento 15M se ha caracterizado desde el principio por su car\u00e1cter no violento\u00a0y por respetar los derechos de toda la poblaci\u00f3n. Estamos plenamente comprometidos con este principio y creemos que nuestra fuerza reside en nuestras razones. Por ello expresamos nuestro rechazo a la violencia, con independencia de si es ejercida por la polic\u00eda o por los manifestantes, y animamos a todas aquellas personas que participen en los actos de protesta a que colaboren en el mantenimiento de este car\u00e1cter no violento. Tambi\u00e9n queremos expresar todo nuestro apoyo a\u00a0 la Asamblea de Barcelona y a las acciones que de forma pacifica est\u00e1 promoviendo.</p>\n<p>Nos parece igualmente necesario informar de que la polic\u00eda (en este caso los Mossos d&#8217;Esquadra) podr\u00edan estar utilizando agentes infiltrados en las protestas para promover actitudes violentas y as\u00ed justificar el empleo represivo de la fuerza por parte de la propia polic\u00eda, tal y como parecen demostrar diversas informaciones difundidas a trav\u00e9s de Internet.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Por \u00faltimo hacemos un llamamiento a la calma y a no entrar en una espiral de provocaciones. Recordamos que en la manifestaci\u00f3n del domingo 19 de junio tampoco se tolerar\u00e1 ning\u00fan tipo de violencia y que invitaremos a los posibles elementos violentos a que abandonen la manifestaci\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Dicha manifestaci\u00f3n est\u00e1 convocada a partir de las 19:00 en la pla\u00e7a de baix.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Ante los acontecimientos que han tenido lugar en los alrededores del Parlamento de Catalu\u00f1a (Barcelona) la ma\u00f1ana del mi\u00e9rcoles 15 de junio, el Movimiento 15M Elche manifiesta lo siguiente: El Movimiento 15M se ha caracterizado desde el principio por su &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/sucesos-de-esta-manana-en-el-parlament-catala/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 309,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            16
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/227"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/309"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=227"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/227/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 326,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/227/revisions/326"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=227"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=227"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=227"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 215,
        "date": "2011-06-13T23:24:03",
        "date_gmt": "2011-06-13T23:24:03",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=215"
        },
        "modified": "2011-07-03T23:03:58",
        "modified_gmt": "2011-07-03T23:03:58",
        "slug": "manifestacion-19j",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/manifestacion-19j/",
        "title": {
            "rendered": "Manifestaci\u00f3n 19J"
        },
        "content": {
            "rendered": "<div><img class=\"alignleft\" style=\"margin: 5px\" src=\"http://profile.ak.fbcdn.net/hprofile-ak-snc4/203358_1270827729_3889138_n.jpg\" alt=\"\" width=\"180\" height=\"255\" /> El pr\u00f3ximo 19 de Junio convocamos una protesta ciudadana, pac\u00edfica, sin ning\u00fan tipo de identificaci\u00f3n con partido pol\u00edtico alguno, sindicato o bandera, en protesta contra la pr\u00f3xima aprobaci\u00f3n del pacto del euro y con la intenci\u00f3n de que la clase pol\u00edtica entienda que es necesario realizar reformas estructurales que permitan la participaci\u00f3n ciudadana en la toma de decisiones, as\u00ed como una sociedad m\u00e1s justa y equitativa.</div>\n<div>La manifestaci\u00f3n comenzar\u00e1 a las 19:00 horas en la Pla\u00e7a de Baix de Elche, esperamos que dado que esta pr\u00f3xima reforma afectar\u00e1 de manera negativa a pr\u00e1cticamente todos los sectores de la sociedad, ahondando m\u00e1s si cabe, en la actual crisis, os un\u00e1is a esta protesta pac\u00edfica pero firme, en contra de unas reformas que tan s\u00f3lo contentan a la clase pol\u00edtica y a las clases dominantes de Europa.</div>\n<div>Para poder ampliar la informaci\u00f3n en lo que respecta al pacto del euro y en los motivos por los cuales estamos en desacuerdo con su aprobaci\u00f3n adjuntamos informaci\u00f3n al respecto. Algunos enlaces con informaci\u00f3n sobre el pacto y un texto con una breve explicaci\u00f3n sobre dicho pacto. Tambi\u00e9n adjuntamos varios enlaces sobre el movimiento que est\u00e1 haciendo salir a l@s ciudadan@s de muchas ciudades a las calles, las propuestas sobre las que se asienta y las repercusiones que est\u00e1 teniendo a nivel nacional e internacional.</div>\n<div>Muchas gracias a tod@s por vuestra paciencia, atenci\u00f3n, comprensi\u00f3n y esfuerzo.</div>\n<div><strong>Es hora de tomar la calle \u00a1\u00a1</strong></div>\n<div><strong><br />\n</strong></div>\n<div><a href=\"http://www.attac.tv/altermedia/2011/06/1986\" target=\"_blank\">Video 1 sobre el pacto del euro</a></div>\n<div><a href=\"http://www.youtube.com/playlist?p=PLEE16B7261BE5FF47\" target=\"_blank\">Video 2 sobre el pacto del euro</a></div>\n<div><a href=\"http://www.consilium.europa.eu/uedocs/cms_data/docs/pressdata/es/ec/120310.pdf\" target=\"_blank\">Enlace oficial del 20 de abril con el texto del pacto del euro (consejo europeo)</a></div>\n<div><a href=\"http://www.google.es/search?q=pacto+del+euro&amp;hl=es&amp;tbm=nws&amp;prmd=ivnsu&amp;source=lnms&amp;ei=RnH2TdHgDIuf-Qa_7oGEBw&amp;sa=X&amp;oi=mode_link&amp;ct=mode&amp;cd=4&amp;ved=0CBoQ_AUoAw&amp;biw=1024&amp;bih=513&amp;cad=cbv\" target=\"_blank\">Noticias sobre el pacto del euro</a></div>\n<div><a href=\"http://tomalaplaza.net/\" target=\"_blank\">P\u00e1gina ofical de las Acampadas de Espa\u00f1a</a></div>\n<div><a href=\"http://www.democraciarealya.es/?page_id=88\" target=\"_blank\">Manifiesto Democracia Real Ya</a></div>\n<div><a href=\"http://www.democraciarealya.es/?page_id=234\" target=\"_blank\">8 Propuestas iniciales para un cambio a mejor del sistema</a></div>\n<div><a href=\"http://www.netvibes.com/yeswecamp#MAPA_DE_ACAMPADAS\" target=\"_blank\">Mapa de las Acampadas en el mundo (actualmente sobre las 859, hace 2 semanas algo menos de 700)</a></div>\n<div>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Pacto del Euro</span></strong></p>\n<p>El pr\u00f3ximo 27 de junio se ratifica en Bruselas el pr\u00f3ximo gran atraco socioecon\u00f3mico de alcance internacional, el llamado Pacto del Euro, por el cual los pol\u00edticos de nuestro continente se ponen de acuerdo para legislar lo que el FMI, el BCE y el BM les ordenan.</p>\n<p>Se trata de seguir con la destrucci\u00f3n del sector p\u00fablico y profundizar en la p\u00e9rdida de derechos del asalariado. A pesar de lo dif\u00edcil que resulta acceder a la informaci\u00f3n sobre su contenido, despu\u00e9s de buscar y contrastar, lo m\u00e1s relevante viene a ser:</p>\n<p><strong>1)</strong> La fijaci\u00f3n de los salarios en el sector p\u00fablico debe estar en consonancia con los esfuerzos de competitividad del sector privado.<br />\nEs decir:\u00a0nuevo recorte al sector p\u00fablico, que debe ofrecer los mismos beneficios que los salarios irrisorios y jornadas laborales de 50h.\u00a0 semanales o m\u00e1s del sector privado.</p>\n<p><strong>2)</strong> La formulaci\u00f3n exacta de la norma ser\u00e1 decidida por cada pa\u00eds pero deber\u00eda garantizar la disciplina fiscal tanto a nivel nacional como subnacional.<br />\nEs decir:\u00a0Tienen que cambiar ustedes su leyes porque as\u00ed lo exigen el FMI, el BCE y el BM. (fondo monetario internacional, banco central europeo, banco mundial.)</p>\n<p><strong>3)</strong> Alineamiento de los sistemas de pensiones con la situaci\u00f3n demogr\u00e1fica nacional, por ejemplo alineando la edad de la pensi\u00f3n con la esperanza de vida.<br />\nEs decir:\u00a0Si no bastaban con los 67 a\u00f1os de jubilaci\u00f3n, se estudiar\u00e1 aunmentar m\u00e1s a\u00fan la edad de \u00e9sta.</p>\n<p><strong>4)</strong> Fomento de la competitividad. Con la vinculaci\u00f3n de salarios y productividad, principio sobre el que el presidente espa\u00f1ol, Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edguez Zapatero, se mostr\u00f3 de acuerdo.<br />\nEs decir:\u00a0Fomento de jornadas de 12h. de trabajo al d\u00eda por 900\u20ac al mes, o similares. De ah\u00ed la \u00faltima reforma laboral espa\u00f1ola que aboga por flexibilizar despidos, convenios y contratos.</p>\n<p><strong>5)</strong> Impulso al empleo. Los l\u00edderes plantean una rebaja de la fiscalidad para incentivar la contrataci\u00f3n de trabajadores y formaci\u00f3n permanente.<br />\nEs decir:\u00a0Impulso al despido barato y las ETT. Los l\u00edderes (bancos internacionales) plantean ir demoliendo el sistema de la Seguridad Social, estudiando la introducci\u00f3n de la figura del becario perpetuo.</p>\n<p><strong>6)</strong> Finanzas p\u00fablicas. Contribuir a la sostenibilidad con reformas en los sistemas de pensiones y de protecci\u00f3n social.<br />\nEs decir:\u00a0Congelaci\u00f3n de las pensiones y pr\u00f3xima disfunci\u00f3n en los programas de asistencia social.</p>\n<p><strong>7)</strong> Estabilidad financiera. Refuerzo y especial atenci\u00f3n a la coordinaci\u00f3n de las pol\u00edticas fiscales y lucha contra el fraude.<br />\nEs decir:\u00a0 Como no hablamos de para\u00edsos fiscales ni evasi\u00f3n de impuestos, ya sabe: aumento de los impuestos directos e indirectos.</p>\n<p><strong>8)</strong> Control del d\u00e9ficit. Los l\u00edderes acuerdan introducir l\u00edmites al d\u00e9ficit en la Constituci\u00f3n o en las leyes nacionales.<br />\nEs decir:\u00a0Quiz\u00e1 la m\u00e1s importante. El FMI, el BCE y el BM, van a cambiar la Constituci\u00f3n y las leyes de cada pa\u00eds, seg\u00fan les convenga.\u00a0\u00a0Siguiente parada: como no pagues, al trullo!</p>\n</div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo 19 de Junio convocamos una protesta ciudadana, pac\u00edfica, sin ning\u00fan tipo de identificaci\u00f3n con partido pol\u00edtico alguno, sindicato o bandera, en protesta contra la pr\u00f3xima aprobaci\u00f3n del pacto del euro y con la intenci\u00f3n de que la clase &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/manifestacion-19j/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 309,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            13,
            16
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/215"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/309"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=215"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 11,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/215/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 336,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/215/revisions/336"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=215"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=215"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=215"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 209,
        "date": "2011-06-10T02:13:45",
        "date_gmt": "2011-06-10T02:13:45",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=209"
        },
        "modified": "2011-07-03T23:04:11",
        "modified_gmt": "2011-07-03T23:04:11",
        "slug": "209",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/209/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea General 22.00h 03/06/2011 (sentimos el retraso)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>En Elche a las 22.00 horas del Viernes 03 de junio de 2011.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Reunidos, varios centenares de ciudadanos libres e indignados, aceptamos por consenso la celebraci\u00f3n de la Asamblea General, con el siguiente</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>Orden del d\u00eda</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li><em>Lectura y aprobaci\u00f3n, si procede, del acta de la asamblea del d\u00eda 22 de mayo de 2011. </em></li>\n<li><em>Lectura y aprobaci\u00f3n, si procede, del acta de la asamblea del d\u00eda 27 de mayo de 2011.</em></li>\n<li><em>Exposici\u00f3n de puntos pendientes de la asamblea de 27 de mayo de 2011, la propuesta de que se sumen a las tres l\u00edneas de actuaci\u00f3n aprobadas en la asamblea anterior las dos siguientes: actuaciones orientadas a la consecuci\u00f3n de la reforma fiscal y contra la privatizaci\u00f3n de instituciones p\u00fablicas.</em></li>\n<li><em>Exposici\u00f3n de tareas realizadas por grupos de trabajo.</em></li>\n<li><em>Ruegos y preguntas</em></li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se inicia la Asamblea General con algunas indicaciones sobre el funcionamiento de la misma;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>-Explicaci\u00f3n de lenguaje de signos para dinamizar la asamblea.</p>\n<p>-Se recuerda, como en asambleas anteriores, que se debe utilizar un lenguaje no violento, respetar los turnos de palabra y atender con respeto a todas las personas que tomen la palabra.</p>\n<p>&#8211; Se procede a la lectura del acta anterior.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li><em>Se procede a la lectura y aprobaci\u00f3n por consenso del acta de la asamblea del d\u00eda 22 de mayo de 2011.</em></li>\n<li><em>Se procede a la lectura y aprobaci\u00f3n por consenso de la asamblea del d\u00eda 27 de mayo de 2011. Se aprueba por consenso.</em></li>\n<li><em>Se procede a la lectura y aprobaci\u00f3n por consenso de la introducci\u00f3n de los dos m\u00ednimos; para la reforma fiscal y contra la privatizaci\u00f3n de las instituciones p\u00fablicas se detallan las siguientes medidas que quedan incluidas en el manifiesto:</em></li>\n</ol>\n<ul>\n<li>Aumento del tipo impositivo a las grandes fortunas y entidades bancarias.</li>\n<li>Eliminaci\u00f3n de las SICAV</li>\n<li>Recuperaci\u00f3n del Impuesto sobre el Patrimonio.</li>\n<li>Control real y efectivo del fraude fiscal y de la fuga de capitales a para\u00edsos fiscales.</li>\n<li>Promoci\u00f3n a nivel internacional de la adopci\u00f3n de una tasa a las transacciones internacionales (Tasa Tobin)</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Igualmente se plantea la posibilidad de incorporar al manifiesto dos puntos m\u00ednimos m\u00e1s: la eliminaci\u00f3n de los privilegios de la monarqu\u00eda y la iglesia.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se abre un debate a este respecto: por un lado se considera que este punto puede suponer un punto de divisi\u00f3n en el movimiento y se propone la limitaci\u00f3n de los m\u00ednimos a aquellos que m\u00e1s nos unan. Se insiste en la importancia de la cuesti\u00f3n atendiendo a los principios de igualdad y justicia del movimiento y a la importancia del punto espec\u00edfico incluido en los m\u00ednimos de equiparaci\u00f3n del salario de los representantes electos al salario medio espa\u00f1ol, insistiendo en los elevados sueldos y asignaciones de la monarqu\u00eda.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se somete a consenso la inclusi\u00f3n de ambos puntos en los m\u00ednimos establecidos por el movimiento, no existiendo consenso al respecto.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Finalmente se propone y se aprueba por consenso incluir ambas propuestas, \u201cReforma de la financiaci\u00f3n de la monarqu\u00eda y de la iglesia cat\u00f3lica, pero para su sometimiento a Refer\u00e9ndum nacional, por tratarse de cuestiones de marcada sensibilidad social</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><em> 4.\u00a0A continuaci\u00f3n los distintos grupos de trabajo pasaron a exponer sus tareas</em></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>GRUPO DE PRENSA</strong></p>\n<p>Se encargan de la relaciones con los medios de comunicaci\u00f3n, tambi\u00e9n est\u00e1n realizando un estudio sobre los mismos. Plantean como objetivo la creaci\u00f3n de una televisi\u00f3n en Youtube. Gestionar\u00e1n facebook y twiter para que se pueda acceder a toda la informaci\u00f3n de la plaza a trav\u00e9s de internet.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>GRUPO LEGAL.</strong></p>\n<p>Empiezan a trabajar con el grupo de desahucio el martes ir\u00e1n a Murcia a la manifestaci\u00f3n contra el paro la precariedad y los desahucios que hay convocada por la plataforma de afectados por la hipoteca de la regi\u00f3n de Murcia. Se trabaja en el primer desahucio fechado para el pr\u00f3ximo 21 de Junio. Y se comienzan a estudiar las v\u00edas de participaci\u00f3n ciudadana.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>GRUPO DE CULTURA.</strong></p>\n<p>Est\u00e1n estudiando el llevar a los barrios las actividades culturales para recuperar los espacios p\u00fablicos. Van a preparar un video en colaboraci\u00f3n con el grupo de desahucio para sensibilizaci\u00f3n y concienciaci\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Est\u00e1n previstos los siguientes talleres para la pr\u00f3xima semana:</p>\n<ul>\n<li>Taller de asamblearismo y consenso.</li>\n<li>Taller de acci\u00f3n no violenta.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se repetir\u00e1n los talleres de las semanas anteriores en los mismos d\u00edas y horarios.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>GRUPO DE DIFUSI\u00d3N.</strong></p>\n<p>Tienen previstas concentraciones y asambleas en los mercados de abastos, el INEM y diversos centros educativos. Se pide la participaci\u00f3n de los asistentes a la asamblea.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>GRUPO INTERACAMPADAS. </strong></p>\n<p>Se informa que varias personas se han desplazado a la Acampada de Madrid donde se hab\u00eda convocado una reuni\u00f3n de todas las acampadas del pa\u00eds. El pr\u00f3ximo lunes se informar\u00e1 de lo tratado en dicha reuni\u00f3n en la asamblea de grupos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>GRUPO DE CONSERJER\u00cdA.</strong></p>\n<p>Se exponen los objetivos generales de este grupo as\u00ed como los objetivos espec\u00edficos para la semana pr\u00f3xima.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><em>Objetivos generales:</em></p>\n<ul>\n<li>Difundir e informar sobre el movimiento y los grupos de trabajo para aumentar la participaci\u00f3n ciudadana.</li>\n<li>Gestionar y archivar documentaci\u00f3n, establecer un punto f\u00edsico de acceso a la documentaci\u00f3n del movimiento.</li>\n<li>Recoger propuestas y expresiones individuales o colectivas de los ciudadanos y ciudadanos y ciudadanas de Elche.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><em>Objetivos espec\u00edficos para la pr\u00f3xima semana: </em></p>\n<ul>\n<li>Recopilar la documentaci\u00f3n general y de los distintos grupos para organizarla y archivarla adecuadamente.</li>\n<li>Coordinar con el grupo de difusi\u00f3n las actividades de este tipo a realizar en la plaza.</li>\n<li>Recoger de cada grupo la informaci\u00f3n sobre el trabajo que est\u00e1n desarrollando para poder informar y fomentar la participaci\u00f3n.</li>\n<li>Se informa sobre la recogida de firmas para pedir la dimisi\u00f3n de Felip Puig.</li>\n<li>Se informa de la creaci\u00f3n de un grupo de mediaci\u00f3n para mejorar la convivencia en la plaza.</li>\n<li>Se informa de que la decisi\u00f3n de continuar con la acampada se pospone hasta que vuelva el grupo que se ha desplazado a Madrid y se pueda valorar en funci\u00f3n de lo que all\u00ed se hable.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>GRUPO DE MEDIOAMBIENTE.</strong></p>\n<p>Se informa de que existen dificultades para establecer contacto entre los miembros de este grupo por que los correos dados est\u00e1n confusos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>GRUPO DE DESHAUCIOS</strong></p>\n<p>Se pretende crear una plataforma de acci\u00f3n. En estos momentos se est\u00e1 trabajando en un caso concreto de desahucio y se pide la participaci\u00f3n en un piquete para el d\u00eda 21 de junio para evitar el desahucio.</p>\n<p>Se informa de la manifestaci\u00f3n convocada por la Plataforma de Murcia el d\u00eda 7 de junio a las 20.00h.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>GRUPO DE COORDINACI\u00d3N INTERNA</strong></p>\n<p>Se informa que se han establecido dos reuniones semanales, lunes y mi\u00e9rcoles a las 9.30 horas, para coordinar los grupos y preparar pr\u00f3ximas asambleas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>GRUPO DE EDUCACI\u00d3N </strong></p>\n<p>Este grupo se ha reunido un par de veces. Est\u00e1n trabajando sobre la gratuidad de la ense\u00f1anza.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Finalizan las comunicaciones de los grupos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><em> 5. Finalmente se abre el turno de ruegos y preguntas.</em></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se propone realizar la asamblea en otros barrios una vez a la semana y todos los viernes en la Plaza de Baix. Se insiste en la importancia de aumentar la participaci\u00f3n y el crecimiento del movimiento a trav\u00e9s de la presencia en los barrios.</p>\n<p>Se propone avanzar en puntos m\u00e1s concretos como un plan de choque contra el desempleo.</p>\n<p>Se anima a seguir trabajando en el crecimiento del movimiento.</p>\n<p>Se pone de manifiesto la importancia de la elaboraci\u00f3n de un documento de apoyo al movimiento en el que se recojan las firmas de todas aquellas personas que nos apoyan y no participan de forma activa.</p>\n<p>Se plantean la elaboraci\u00f3n propuestas o acciones para apoyar a pymes y aut\u00f3nomos.</p>\n<p>Se pide tolerancia y paciencia para el movimiento, el aumento de la participaci\u00f3n y el compromiso.</p>\n<p>Se pide que se indiquen los d\u00edas y las horas de las reuniones de los grupos. Se indica que se est\u00e1 preparando un organigrama y detalle de los componentes y tareas de los diferentes grupos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Una vez consensuados los presentes acuerdos los asistentes dan por clausurada la Asamblea celebrada en Elche, siendo las 00:10 horas del s\u00e1bado 04 de Junio de 2011.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>En Elche a las 22.00 horas del Viernes 03 de junio de 2011. &nbsp; Reunidos, varios centenares de ciudadanos libres e indignados, aceptamos por consenso la celebraci\u00f3n de la Asamblea General, con el siguiente &nbsp; Orden del d\u00eda &nbsp; Lectura &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/209/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            15
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/209"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=209"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/209/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 337,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/209/revisions/337"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=209"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=209"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=209"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 203,
        "date": "2011-06-09T17:03:37",
        "date_gmt": "2011-06-09T17:03:37",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=203"
        },
        "modified": "2011-07-03T23:08:11",
        "modified_gmt": "2011-07-03T23:08:11",
        "slug": "hoy-a-las-21-h-concentracion-en-la-placa-de-baix-contra-la-brutalidad-policial",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/hoy-a-las-21-h-concentracion-en-la-placa-de-baix-contra-la-brutalidad-policial/",
        "title": {
            "rendered": "Hoy a las 21 h concentraci\u00f3n en la Pla\u00e7a de Baix contra la brutalidad policial."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Hoy a las 21h, protesta en la Pla\u00e7a de Baix contra la violencia policial utilizada contra los ciudadanos que este mediod\u00eda se manifestaban pacificamente frente a Les Corts en Valencia. Para quien no haya visto a\u00fan las im\u00e1genes, os dejamos estos enlaces sobre la INDIGNANTE represi\u00f3n policial.</p>\n<p><a href=\"http://www.lasextanoticias.com/noticias/ver/la_policia_carga_contra_los_indignados_en_valencia/366553\">http://www.lasextanoticias.com/noticias/ver/la_policia_carga_contra_los_indignados_en_valencia/366553</a></p>\n<p><a href=\"http://politica.elpais.com/politica/2011/06/09/actualidad/1307611727_320509.html\">http://politica.elpais.com/politica/2011/06/09/actualidad/1307611727_320509.html</a></p>\n<p><a href=\"http://www.antena3.com/videos-online/noticias/espana/disturbios-policia-indignados-valencia_2011060900054.html\">http://www.antena3.com/videos-online/noticias/espana/disturbios-policia-indignados-valencia_2011060900054.html</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Hoy a las 21h, protesta en la Pla\u00e7a de Baix contra la violencia policial utilizada contra los ciudadanos que este mediod\u00eda se manifestaban pacificamente frente a Les Corts en Valencia. Para quien no haya visto a\u00fan las im\u00e1genes, os dejamos &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/hoy-a-las-21-h-concentracion-en-la-placa-de-baix-contra-la-brutalidad-policial/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            13,
            16
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/203"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=203"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/203/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 347,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/203/revisions/347"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=203"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=203"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=203"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 202,
        "date": "2011-06-09T16:57:58",
        "date_gmt": "2011-06-09T16:57:58",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=202"
        },
        "modified": "2011-07-03T23:04:36",
        "modified_gmt": "2011-07-03T23:04:36",
        "slug": "grupo-desahucio",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/grupo-desahucio/",
        "title": {
            "rendered": "Grupo desahucio"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Ma\u00f1ana a las 12:00 horas se va a llevar a cabo la subasta de una<br />\nvivienda. Vamos a realizar una acci\u00f3n de protesta y apoyo a la persona<br />\nafectada, para ello debeis acudir a las 11.00 horas a la CIUDAD DE LA<br />\nJUSTICIA (junto a Palmerales) ma\u00f1ana, viernes 10 de junio. Iremos con<br />\npancartas a protestar a las puertas del juzgado, se ha convocado a la<br />\nprensa a las 11.30, asi que es importante estar all\u00ed a las 11.00 para<br />\norganizarnos. Se pedir\u00e1 la DACI\u00d3N EN PAGO de la vivienda subastada y<br />\nuna vivienda social porque los ingresos familiares son muy bajos.</p>\n<p>Tambi\u00e9n se presentar\u00e1 en este acto la Plataforma de Afectados por la Hipoteca.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Ma\u00f1ana a las 12:00 horas se va a llevar a cabo la subasta de una vivienda. Vamos a realizar una acci\u00f3n de protesta y apoyo a la persona afectada, para ello debeis acudir a las 11.00 horas a la CIUDAD &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/grupo-desahucio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9,
            7
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/202"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=202"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/202/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 339,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/202/revisions/339"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=202"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=202"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=202"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 197,
        "date": "2011-06-09T13:32:34",
        "date_gmt": "2011-06-09T13:32:34",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=197"
        },
        "modified": "2011-07-03T23:08:53",
        "modified_gmt": "2011-07-03T23:08:53",
        "slug": "grupo-de-accion-directa",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/grupo-de-accion-directa/",
        "title": {
            "rendered": "Grupo de Acci\u00f3n Directa"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Ayer, 8/6/11, en la reuni\u00f3n de grupos de trabajo \u00a0vimos la necesidad de  crear un nuevo grupo: el Grupo de Acci\u00f3n Directa. La funci\u00f3n de este  grupo ser\u00e1 la de dise\u00f1ar, a partir de ahora, todo tipo de  manifestaciones o actos que vayamos a realizar, siempre pac\u00edficamente.<br />\nEn otras acampadas han realizado acciones como entrar a bancos  para cortar sus beneficios durante unos minutos, interrumpir desahucios o  pujas de casas que iban a dejar a familias en la calle, pedir a un  supermercado que done comida a los pobres, entrar a televisi\u00f3n y leer  comunicados (los compa\u00f1eros de Valencia lo intentaron con Canal 9, pero  no consiguieron leer el comunicado). Tambi\u00e9n se puede dar \u201crecibimientos  populares\u201d a las personas de la sociedad que m\u00e1s estima les tengamos,  como por ejemplo  van a hacer ma\u00f1ana los compa\u00f1eros de Madrid con Emilio  Bot\u00edn. Estas son algunas de las acciones que han realizado nuestros  compa\u00f1eros de otras acampadas, para que os hag\u00e1is una idea.<br />\nEste grupo de trabajo tendr\u00e1 que idear, planificar y meditar sobre  dichas acciones, valorando siempre si nos van a causar m\u00e1s beneficios  que complicaciones y si la imagen del movimiento va a ser da\u00f1ada o  ensalzada por la acci\u00f3n.<br />\nDe momento los coordinadores del Grupo  de Acci\u00f3n Directa son Pablo, Luisa y David. Las personas que  quieran formar parte del grupo, o ser coordinadores, pon\u00e9os en contacto con ellos mediante sus correos electr\u00f3nicos. Son:<br />\nLuisa.pedraza.rep@hotmail.com<br />\nDavidmateosnavarro@hotmail.com<br />\npblmiranzo@gmail.com</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Ayer, 8/6/11, en la reuni\u00f3n de grupos de trabajo \u00a0vimos la necesidad de crear un nuevo grupo: el Grupo de Acci\u00f3n Directa. La funci\u00f3n de este grupo ser\u00e1 la de dise\u00f1ar, a partir de ahora, todo tipo de manifestaciones o &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/grupo-de-accion-directa/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            17
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/197"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=197"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/197/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 200,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/197/revisions/200"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=197"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=197"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=197"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 185,
        "date": "2011-06-07T13:06:18",
        "date_gmt": "2011-06-07T13:06:18",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=185"
        },
        "modified": "2011-07-03T23:09:09",
        "modified_gmt": "2011-07-03T23:09:09",
        "slug": "acampada-elche-en-las-ondas",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/acampada-elche-en-las-ondas/",
        "title": {
            "rendered": "Acampada Elche en las ondas"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Ma\u00f1ana 8 de junio, en el magazine de Es Radio Elche (103.7FM) , sobre las 13:00 horas del mediod\u00eda, estar\u00e1 presente un miembro de la Acampada Elche, en representaci\u00f3n de la misma y del movimiento 15M. Se podr\u00e1n resolver dudas sobre los acampados de la Plaza de Baix y se hablar\u00e1n de las directrices que se van a tomar en el futuro.</p>\n<p>Asimismo, se intentar\u00e1 seguir contactando con otras radios o medios que quieran darnos eco. Si los medios s\u00f3lo vienen a nosotros de vez en cuando, vayamos nosotros a ellos para informar a la gente de lo que est\u00e1 pasando.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Ma\u00f1ana 8 de junio, en el magazine de Es Radio Elche (103.7FM) , sobre las 13:00 horas del mediod\u00eda, estar\u00e1 presente un miembro de la Acampada Elche, en representaci\u00f3n de la misma y del movimiento 15M. Se podr\u00e1n resolver dudas &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/acampada-elche-en-las-ondas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            18
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/185"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=185"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/185/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 350,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/185/revisions/350"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=185"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=185"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=185"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 178,
        "date": "2011-06-03T07:29:17",
        "date_gmt": "2011-06-03T07:29:17",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=178"
        },
        "modified": "2011-07-03T23:06:47",
        "modified_gmt": "2011-07-03T23:06:47",
        "slug": "asamblea-hoy-a-las-2200-en-la-plaza-de-baix",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/asamblea-hoy-a-las-2200-en-la-plaza-de-baix/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea hoy a las 22:00 en la Plaza de Baix"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El orden del d\u00eda en la asamblea de hoy ser\u00e1 el siguiente:</p>\n<p>0. Introducci\u00f3n</p>\n<p>1. Lectura del acta de la \u00faltima asamblea</p>\n<p>2. Puntos pendientes de la asamblea del viernes pasado</p>\n<p>3. Informe:</p>\n<p>En \u00e9l se tratar\u00e1n diversos acontecimientos que se est\u00e1n desarrollando en la acampada. Adem\u00e1s, se explicar\u00e1 la din\u00e1mica que est\u00e1n llevando los grupos de trabajo, incluyendo horarios de reuni\u00f3n, funcionamiento, propuesta de acciones&#8230;</p>\n<p>4. Ruegos y propuestas</p>\n<p>Y para terminar, tambi\u00e9n destacar que en conserjer\u00eda se est\u00e1n recogiendo firmas para la DIMISI\u00d3N DE PUIG, CONSELLER DE INTERIOR DEL GOBIERNO DE CATALU\u00d1A. Recordad que fue quien orden\u00f3 cargar contra los manifestantes pac\u00edficos de Barcelona.</p>\n<p>La asamblea ser\u00e1 traducida a la lengua de signos. Para los talleres de esta tarde tambi\u00e9n estar\u00e1 disponible una traductora si se solicita.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El orden del d\u00eda en la asamblea de hoy ser\u00e1 el siguiente: 0. Introducci\u00f3n 1. Lectura del acta de la \u00faltima asamblea 2. Puntos pendientes de la asamblea del viernes pasado 3. Informe: En \u00e9l se tratar\u00e1n diversos acontecimientos que &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/asamblea-hoy-a-las-2200-en-la-plaza-de-baix/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            13,
            16
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/178"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=178"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/178/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 345,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/178/revisions/345"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=178"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=178"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=178"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 173,
        "date": "2011-06-02T08:55:32",
        "date_gmt": "2011-06-02T08:55:32",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=173"
        },
        "modified": "2011-07-03T23:06:33",
        "modified_gmt": "2011-07-03T23:06:33",
        "slug": "el-15m-estuvo-con-los-otros-indignados",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/el-15m-estuvo-con-los-otros-indignados/",
        "title": {
            "rendered": "El 15M estuvo con los otros indignados"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Desde la acampada de Elche, y en representaci\u00f3n del movimiento 15M, ayer estuvimos apoyando las reivindaciones educativas de la Plataforma en Defensa de la Ense\u00f1anza P\u00fablica de Elche, que dieron lugar en la plaza de Santa Mar\u00eda a las 20:00 de la tarde.</p>\n<p>En nuestro manifiesto, tambi\u00e9n se pide una reforma educativa, con menos privatizacionesde instituciones p\u00fablicas, recortes en un \u00e1mbito tan importante para la formaci\u00f3n de la persona etc. Les ofrecimos colaborar con nuestra comisi\u00f3n de educaci\u00f3n, ya que ellos llevan luchando varios a\u00f1os por la educaci\u00f3n p\u00fablica.\u00a0 Es algo que se estudiar\u00e1 en los pr\u00f3ximos d\u00edas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Por otra parte, recalcar que nadie haga caso a los rumores. Aunque son casos particulares, ya nos han llegado noticias de que alguien ha dicho por las acampadas de Alicante y Murcia, que la de Elche se ha disuelto. Como bien sabr\u00e9is, es rotundamente falso. El movimiento est\u00e1 cada vez m\u00e1s vivo y m\u00e1s organizado. As\u00ed que si alguien os transmite esta apreciaci\u00f3n, pedidle pruebas porque no es cierto, no ten\u00e9is m\u00e1s que acercaros a la Plaza de Baix o a la asamblea del viernes a las 22:00.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Desde la acampada de Elche, y en representaci\u00f3n del movimiento 15M, ayer estuvimos apoyando las reivindaciones educativas de la Plataforma en Defensa de la Ense\u00f1anza P\u00fablica de Elche, que dieron lugar en la plaza de Santa Mar\u00eda a las 20:00 &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/06/el-15m-estuvo-con-los-otros-indignados/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            13,
            16
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/173"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=173"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/173/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 346,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/173/revisions/346"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=173"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=173"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=173"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 159,
        "date": "2011-05-30T15:08:08",
        "date_gmt": "2011-05-30T15:08:08",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=159"
        },
        "modified": "2011-07-03T23:05:54",
        "modified_gmt": "2011-07-03T23:05:54",
        "slug": "recogida-de-firmas",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/05/recogida-de-firmas/",
        "title": {
            "rendered": "Recogida de Firmas. URGENTE!"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Se ruega a la gente que acudi\u00f3 este fin de semana a firmar para renovar el permiso de la acampada, que tienen que volver para firmar otra vez el documento final, para poder entregarlo. Las firmas se recoger\u00e1n ma\u00f1ana martes 31 a las 12:00 del medio d\u00eda.</p>\n<p>Muchas gracias de antemano a los que lo hicieron en la concentraci\u00f3n de ayer, y a los que pasaron el fin de semana.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Se ruega a la gente que acudi\u00f3 este fin de semana a firmar para renovar el permiso de la acampada, que tienen que volver para firmar otra vez el documento final, para poder entregarlo. Las firmas se recoger\u00e1n ma\u00f1ana martes &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/05/recogida-de-firmas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            13,
            16
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/159"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=159"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/159/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 343,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/159/revisions/343"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=159"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=159"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=159"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 126,
        "date": "2011-05-28T15:57:51",
        "date_gmt": "2011-05-28T15:57:51",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=126"
        },
        "modified": "2011-07-03T23:05:35",
        "modified_gmt": "2011-07-03T23:05:35",
        "slug": "asamblea-2705",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/05/asamblea-2705/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea General 22.00h 27/05/2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<div class=\"WordSection1\">\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;text-indent: 35.4pt\"><strong>ASAMBLEA GENERAL ELCHE TOMA LA PLAZA</strong></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-indent: 35.4pt\"><strong> </strong></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: .6pt;text-align: center;text-indent: 35.4pt\">En Elche a las 22.00 horas, del Viernes 27 de Mayo de 2011.</p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: .6pt;text-align: justify;text-indent: 35.4pt\">&nbsp;</p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: .6pt;text-align: justify;text-indent: 35.4pt\">Reunidos, varios centenares de ciudadanos\u00a0libres e indignados, aceptamos por consenso la celebraci\u00f3n de la Asamblea\u00a0General, con el siguiente</p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: .6pt;text-align: justify;text-indent: 35.4pt\">&nbsp;</p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: 0.6pt;text-indent: 35.4pt;text-align: center\"><strong>Orden del d\u00eda</strong></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: .6pt;text-align: justify;text-indent: 35.4pt\">&nbsp;</p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: 54.0pt;text-align: justify;text-indent: -18.0pt\"><!--[if !supportLists]--><em><span><span>1.<span> </span></span></span></em><!--[endif]--><em>Lectura, debate y consenso de los puntos\u00a0b\u00e1sicos y m\u00ednimos que conformar\u00e1n el enfoque de las reivindicaciones en el\u00a0\u00e1mbito nacional, as\u00ed como el apoyo a estas.</em></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: 54.0pt;text-align: justify;text-indent: -18.0pt\"><!--[if !supportLists]--><em><span><span>2.<span> </span></span></span></em><!--[endif]--><em>Lectura, debate y consenso del desarrollo de\u00a0los planes de activaci\u00f3n ciudadana en el \u00e1mbito municipal.</em></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: 54.0pt;text-align: justify;text-indent: -18.0pt\"><!--[if !supportLists]--><em><span><span>3.<span> </span></span></span></em><!--[endif]--><em>Debate y consenso sobre la permanencia en la\u00a0plaza.</em></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: 54.0pt;text-align: justify;text-indent: -18.0pt\"><!--[if !supportLists]--><em><span><span>4.<span> </span></span></span></em><!--[endif]--><em>Ruegos y preguntas</em></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: .6pt;text-align: justify;text-indent: 35.4pt\">&nbsp;</p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: .6pt;text-align: justify;text-indent: 35.4pt\">Se inicia la Asamblea General con un breve\u00a0resumen del funcionamiento de la misma;</p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: .6pt;text-align: justify;text-indent: 35.4pt\"><span style=\"font-size: 10.0pt\"><span>&#8211;<span> </span></span></span><span style=\"font-size: 10.0pt\">Explicaci\u00f3n de\u00a0lenguaje gestual para dinamizar las asambleas. </span></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: .6pt;text-align: justify;text-indent: 35.4pt\"><span style=\"font-size: 10.0pt\"> </span><span style=\"font-size: 10.0pt\"><span>&#8211;<span> </span></span></span><span style=\"font-size: 10.0pt\">Normas de respeto\u00a0y comportamiento b\u00e1sicas en Asamblea.</span></p>\n<p class=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\" style=\"margin-left: 0cm\">&nbsp;</p>\n<p class=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\" style=\"margin-left: 0cm\"><strong><em><span style=\"font-size: 14.0pt\">1- </span></em></strong><em>Se procede a la lectura y aprobaci\u00f3n por consenso de tres principios o valores\u00a0b\u00e1sicos que han venido uniendo a nuestra sociedad, desde el pasado 15 M, <span> </span>para un mundo mejor y m\u00e1s justo</em>;</p>\n<p class=\"MsoListParagraphCxSpLast\" style=\"margin-left: 0cm\"><em><span lang=\"ES\">No queremos ser mercanc\u00edas, ni malvivir </span></em><em><span lang=\"ES\">en un mundo que convierte todas las relaciones humanas en relaciones </span></em><em><span lang=\"ES\">mercantiles.</span></em></p>\n<p class=\"MsoListParagraphCxSpLast\" style=\"margin-left: 0cm\"><em><span lang=\"ES\"> </span></em><em><span lang=\"ES\">No queremos seguir sometidos a la tiran\u00eda </span></em><em><span lang=\"ES\">de la econom\u00eda que destruye nuestras vidas y todo el planeta.</span></em></p>\n<p class=\"MsoListParagraphCxSpLast\" style=\"margin-left: 0cm\"><em><span lang=\"ES\"> </span></em><em><span lang=\"ES\">No queremos una sociedad dividida en </span></em><em><span lang=\"ES\">clases donde la gran mayor\u00eda de la humanidad vive en una esclavitud encubierta </span></em><em><span lang=\"ES\">para que unos pocos vivan como reyes.</span></em></p>\n<p class=\"MsoNormal\"><strong><em> </em></strong></p>\n<p class=\"MsoNormal\"><em>Se procede a la lectura y </em><em>aprobaci\u00f3n por consenso de tres medidas que consideramos esenciales para que se </em><em>produzca el cambio;</em></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: 18.0pt\"><span style=\"font-family: Helvetica\"> </span></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: 18.0pt\"><span style=\"font-size: 8.0pt;font-family: Helvetica\">1. QUE SE RECORTEN LOS PRIVILEGIOS POL\u00cdTICOS</span></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: 18.0pt\"><span style=\"font-size: 8.0pt;font-family: Helvetica\"> </span></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: 18.0pt\"><span style=\"font-size: 8.0pt;font-family: Helvetica\">&#8211;<span> </span>Recorte\u00a0dr\u00e1stico del sueldo de las y los pol\u00edticos.</span></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: 18.0pt\"><span style=\"font-size: 8.0pt;font-family: Helvetica\">&#8211;<span> </span>Supresi\u00f3n\u00a0de los privilegios en el pago de los impuestos, dietas, a\u00f1os de cotizaci\u00f3n y\u00a0pensiones.</span></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: 18.0pt\"><span style=\"font-size: 8.0pt;font-family: Helvetica\">&#8211;<span> </span>Supresi\u00f3n\u00a0de su inmunidad jur\u00eddica y de prescripci\u00f3n para los casos de corrupci\u00f3n. Cese\u00a0de las y los pol\u00edticos corruptos.</span></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: 18.0pt\"><span style=\"font-size: 8.0pt;font-family: Helvetica\"> </span></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: 18.0pt\"><span style=\"font-size: 8.0pt;font-family: Helvetica\">2. NO M\u00c1S PRIVILEGIOS PARA LOS BANQUEROS</span></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: 18.0pt\"><span style=\"font-size: 8.0pt;font-family: Helvetica\"> </span></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: 18.0pt\"><span style=\"font-size: 8.0pt;font-family: Helvetica\">&#8211;<span> </span>Prohibici\u00f3n de cualquier tipo de rescate o inyecci\u00f3n de capital a\u00a0entidades bancarias y cajas: aquellas entidades en dificultades deben quebrar o\u00a0ser nacionalizadas para constituir una banca p\u00fablica/\u00e9tica bajo control social.</span></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: 18.0pt\"><span style=\"font-size: 8.0pt;font-family: Helvetica\">&#8211;<span> </span>Devoluci\u00f3n\u00a0transparente e inmediata a las arcas p\u00fablicas por parte de los bancos de todo\u00a0capital p\u00fablico aportado.</span></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: 18.0pt\"><span style=\"font-size: 8.0pt;font-family: Helvetica\">&#8211;<span> </span>Regulaci\u00f3n\u00a0de los movimientos especulativos y sanciones a la mala praxis bancaria.Prohibici\u00f3n de inversi\u00f3n en para\u00edsos fiscales.</span></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: 18.0pt\"><span style=\"font-size: 8.0pt;font-family: Helvetica\"> </span></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: 18.0pt\"><span style=\"font-size: 8.0pt;font-family: Helvetica\">&#8211;<span> </span>Todas las\u00a0viviendas precintadas y <span class=\"SpellE\">desopucadas</span> por ejecuciones\u00a0hipotecarias alojar\u00e1n en r\u00e9gimen de alquiler social o a las familias\u00a0desahuciadas hasta la regularizaci\u00f3n del sistema.</span></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: 18.0pt\"><span style=\"font-size: 8.0pt;font-family: Helvetica\"> </span></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: 18.0pt\"><span style=\"font-size: 8.0pt;font-family: Helvetica\"> </span></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: 18.0pt\"><span style=\"font-size: 8.0pt;font-family: Helvetica\">3. REFORMA DE LA LEY ELECTORAL</span></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: 18.0pt\"><span style=\"font-size: 8.0pt;font-family: Helvetica\"> </span></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: 18.0pt\"><span style=\"font-size: 8.0pt;font-family: Helvetica\">&#8211;<span> </span>Reforma de\u00a0la Ley Electoral. <span class=\"SpellE\">Referendum</span> consultivo para\u00a0cuestiones de sensibilidad social.</span></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: 18.0pt\"><span style=\"font-size: 8.0pt;font-family: Helvetica\">&#8211;<span> </span>Listas\u00a0abiertas (posibilidad de elegir directamente al representante).</span></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: 18.0pt\"><span style=\"font-size: 8.0pt;font-family: Helvetica\">&#8211;<span> </span>Exigir una\u00a0capacitaci\u00f3n previa a los pol\u00edticos que optan a cargos p\u00fablicos.</span></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: 18.0pt\"><span style=\"font-size: 8.0pt;font-family: Helvetica\">&#8211;<span> </span>Reforzar\u00a0la participaci\u00f3n ciudadana en las pol\u00edticas municipales.</span></p>\n<p class=\"MsoNormal\"><strong><span style=\"font-size: 8.0pt\"> </span></strong></p>\n<p class=\"MsoNormal\"><em>Del mismo modo se\u00a0secundar\u00e1n todas las actuaciones a nivel nacional en materia de previsi\u00f3n\u00a0social y jubilaci\u00f3n, medioambiente, cultura y educaci\u00f3n p\u00fablica, reformas\u00a0fiscales y separaci\u00f3n real del poder judicial\u2026</em></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: 18.0pt\"><em> </em></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify\">&nbsp;</p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify\"><strong><em><span style=\"font-size: 14.0pt\">2- </span></em></strong><em>Se procede a la aprobaci\u00f3n por consenso para el desarrollo de un plan de\u00a0activaci\u00f3n de la participaci\u00f3n ciudadana, a trav\u00e9s de la colaboraci\u00f3n con\u00a0asociaciones y ciudadanos ilicitanos, procurando la difusi\u00f3n, el apoyo y la\u00a0cooperaci\u00f3n de las distintas sensibilidades municipales,<span> </span>impulsando las reivindicaciones de\u00a0utilidad p\u00fablica que procuren un bienestar social municipal.</em></p>\n<p class=\"MsoNormal\"><em>Se comentan los\u00a0distintos tipos de actuaci\u00f3n recogidos en el Reglamento Org\u00e1nico para la\u00a0Participaci\u00f3n Ciudadana ROPC Publicado en el BOE el 22/12/2010.</em></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify\"><em><span style=\"font-size: 9.0pt;font-family: Arial\">Art\u00edculo 13. Derecho a la iniciativa ciudadana</span></em></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify\"><em><span style=\"font-size: 9.0pt;font-family: Arial\">a) El derecho a\u00a0proponer la aprobaci\u00f3n de proyectos normativos en los \u00e1mbitos de competencia\u00a0municipal.</span></em></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify\"><em><span style=\"font-size: 9.0pt;font-family: Arial\">b) El derecho a\u00a0proponer asuntos para su inclusi\u00f3n en el orden del d\u00eda del Pleno municipal.</span></em></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify\"><em><span style=\"font-size: 9.0pt;font-family: Arial\">c) El derecho a\u00a0solicitar al <span class=\"SpellE\"><span>Ajuntament</span></span><span> <span class=\"SpellE\">d\u2019Elx</span> </span>que\u00a0lleve a cabo una determinada actuaci\u00f3n o actividad de competencia e inter\u00e9s\u00a0p\u00fablico municipal, para lo cual los solicitantes podr\u00e1n aportar medios\u00a0econ\u00f3micos, bienes, derechos o trabajo personal.</span></em></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify\"><em><span style=\"font-size: 9.0pt;font-family: Arial\">Art\u00edculo 14. Derecho a la Consulta Popular</span></em></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify\"><em><span style=\"font-size: 9.0pt;font-family: Arial\">Art\u00edculo 15. El derecho a la audiencia ciudadana</span></em></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify\"><em><span style=\"font-size: 9.0pt;font-family: Arial\">Art\u00edculo 16. El derecho a la intervenci\u00f3n en las sesiones ordinarias de los\u00a0Plenos Municipales</span></em></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify\"><em><span style=\"font-size: 9.0pt;font-family: Arial\">Art\u00edculo 25. La Defensa de la Ciudadan\u00eda de <span class=\"SpellE\">Elx</span>.</span></em></p>\n<p class=\"MsoNormal\"><em>Finalmente se comenta\u00a0la necesidad de la cooperaci\u00f3n y la solidaridad ciudadana y <span class=\"SpellE\">asociacional </span>si queremos comenzar a participar en nuestra pol\u00edtica activamente.</em></p>\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size: 10.0pt\">Se realizan preguntas sobre\u00a0la polarizaci\u00f3n de la figura del Defensor de la ciudadan\u00eda, se responde que no\u00a0se sabe quien ser\u00e1, pero que esperando su nombramiento, lo importante es\u00a0conocer que hay v\u00edas de acceso a la participaci\u00f3n ciudadana municipal, procurar\u00a0que no sean vetadas y colaborar todos unidos para acceder a nuestras\u00a0peticiones.</span></p>\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size: 10.0pt\"> </span></p>\n<p class=\"MsoNormal\"><em>Por \u00faltimo se lanzan\u00a0una serie de propuestas de reformas a nivel nacional que quedan recogidas en el\u00a0punto 1. Del mismo modo, se aclara que los puntos m\u00ednimos son una partida,\u00a0cualquier actuaci\u00f3n futura encaminada a la igualdad y la justicia social podr\u00e1 ser\u00a0secundada.</em></p>\n<p class=\"MsoListParagraph\" style=\"margin-left: 0cm\">&nbsp;</p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify\"><strong><em><span style=\"font-size: 14.0pt\">3-</span> Permanencia en la Plaza i <span class=\"SpellE\">Baix</span>. </em></strong><em>Tras un\u00a0periodo de debate en Asamblea se procede a la aprobaci\u00f3n por consenso, de\u00a0mantener la acampada durante una semana m\u00e1s, entre otros motivos en solidaridad\u00a0por Barcelona (existe el ofrecimiento de suficientes asistentes para realizar\u00a0las labores de informaci\u00f3n, difusi\u00f3n, orden y limpieza necesarias), realizando\u00a0las comunicaciones o solicitudes oportunas bajo la firma de la mayor\u00eda de los\u00a0asistentes a esta Asamblea para el mantenimiento de Conserjer\u00eda (Punto\u00a0Informaci\u00f3n) indefinidamente.</em></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: 18.0pt\"><em> </em></p>\n<p class=\"MsoNormal\"><em>Se procede a aconsejar\u00a0por parte del grupo legal sobre las Normas de comportamiento para una Acampada\u00a0Pac\u00edfica y se dejan varios textos en Conserjer\u00eda para su difusi\u00f3n.</em></p>\n<p class=\"MsoNormal\"><em>Se propone la utilizaci\u00f3n de los centros sociales para la reuni\u00f3n de\u00a0las comisiones o asambleas.</em></p>\n<p class=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\" style=\"margin-left: 0cm;text-align: justify\"><em> </em></p>\n<p class=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\" style=\"margin-left: 0cm;text-align: justify\"><em>Se propone la difusi\u00f3n clara y efectiva de los valores y cambios\u00a0b\u00e1sicos propuestos para conseguir un mayor respaldo del resto de la ciudadan\u00eda.</em></p>\n<p class=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\" style=\"margin-left: 0cm;text-align: justify\"><em> </em></p>\n<p class=\"MsoListParagraphCxSpLast\" style=\"margin-left: 0cm;text-align: justify\"><em>Se llama a la paciencia, ya que las cosas van organiz\u00e1ndose bien.\u00a0Debemos continuar difundiendo nuestro mensaje, colaborando con la ciudadan\u00eda.\u00a0Conserjer\u00eda y la organizaci\u00f3n de talleres formativos nos enriquecen a todos, en\u00a0adelante continuaremos trabajando\u2026</em></p>\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;</p>\n<p class=\"MsoNormal\"><strong><em><span style=\"font-size: 14.0pt\">4-</span>En \u00faltimo lugar se abre el\u00a0turno de ruegos y preguntas</em></strong></p>\n<p class=\"MsoListParagraphCxSpFirst\" style=\"text-indent: -18pt;text-align: left\"><!--[if !supportLists]--><span><span>&#8211; </span></span> Un integrante plantea el problema inmobiliario\u00a0del Barrio de San Ant\u00f3n con nuestro Ayuntamiento y apoya la permanencia del\u00a0movimiento en la plaza.</p>\n<p class=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\" style=\"text-indent: -18pt;text-align: left\"><!--[if !supportLists]--><span><span>&#8211;<span> </span></span></span>Una estudiante del IES La Asunci\u00f3n plantea el\u00a0problema de la reducci\u00f3n de grupos en los cursos, con la consecuente salida\u00a0forzada de estudiantes, a falta de la creaci\u00f3n de nuevos centros p\u00fablicos.</p>\n<p class=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\" style=\"text-indent: -18pt;text-align: left\"><!--[if !supportLists]--><span><span>&#8211;<span> </span></span></span>Se propone crear grupos o asambleas por plazas\u00a0de distintos barrios. Al no haber suficientes voluntarios en el momento, se\u00a0decide pasarlo al grupo de difusi\u00f3n para su desarrollo.</p>\n<p class=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\" style=\"text-indent: -18pt;text-align: left\"><!--[if !supportLists]--><span><span>&#8211;<span> </span></span></span>Se comunica que ma\u00f1ana a las 18:00<span> </span>habr\u00e1 un taller de \u201cguifi.net\u201d,\u00a0consistente en la creaci\u00f3n de una red <span class=\"SpellE\">wifi</span> gratuita\u00a0municipal para todos los ciudadanos.</p>\n<p class=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\" style=\"text-indent: -18pt;text-align: left\"><!--[if !supportLists]--><span><span>&#8211;<span> </span></span></span>Se apoya por parte de un integrante la no\u00a0utilizaci\u00f3n de la violencia verbal y no verbal.</p>\n<p class=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\" style=\"text-indent: -18pt;text-align: left\"><!--[if !supportLists]--><span><span>&#8211;<span> </span></span></span>Se pone en conocimiento el sistema de \u201cBanco del\u00a0Tiempo\u201d promovido por un miembro del colectivo \u201cElche Acoge\u201d.</p>\n<p class=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\" style=\"text-indent: -18pt;text-align: left\"><!--[if !supportLists]--><span><span>&#8211;<span> </span></span></span>Se insta a la gente a apuntarse a los horarios\u00a0de permanencia en la plaza, traer alimentos necesarios y material reprogr\u00e1fico\u00a0para el grupo de difusi\u00f3n.</p>\n<p class=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\" style=\"margin-left: 0cm;text-align: left\">&nbsp;</p>\n<p class=\"MsoListParagraphCxSpMiddle\" style=\"margin-left: 0cm\">&nbsp;</p>\n<p class=\"MsoListParagraphCxSpLast\" style=\"margin-left: 0cm\">Una\u00a0vez consensuados los presentes acuerdos los asistentes dan por clausurada la Asamblea\u00a0celebrada en Elche, siendo las 00:40 horas del s\u00e1bado 28 de Mayo de 2011.</p>\n</div>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>&nbsp; ASAMBLEA GENERAL ELCHE TOMA LA PLAZA En Elche a las 22.00 horas, del Viernes 27 de Mayo de 2011. &nbsp; Reunidos, varios centenares de ciudadanos\u00a0libres e indignados, aceptamos por consenso la celebraci\u00f3n de la Asamblea\u00a0General, con el siguiente &nbsp; &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/05/asamblea-2705/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            15,
            13
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/126"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=126"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 12,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/126/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 341,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/126/revisions/341"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=126"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=126"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=126"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 108,
        "date": "2011-05-27T11:57:36",
        "date_gmt": "2011-05-27T11:57:36",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/05/3075709911.jpg"
        },
        "modified": "2011-05-27T11:57:36",
        "modified_gmt": "2011-05-27T11:57:36",
        "slug": "307570991-2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/05/solidaridad-con-acampadabcn/307570991-2/",
        "title": {
            "rendered": "307570991"
        },
        "author": 20,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/05/3075709911.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/05/3075709911-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/05/3075709911-300x200.jpg 300w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/05/3075709911.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "600",
            "height": "400",
            "hwstring_small": "height='85' width='128'",
            "file": "2011/05/3075709911.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "3075709911-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/05/3075709911-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "3075709911-300x200.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "200",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/05/3075709911-300x200.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "3075709911.jpg",
                    "width": 600,
                    "height": 400,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/05/3075709911.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 102,
        "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/05/3075709911.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/108"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=108"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 106,
        "date": "2011-05-27T11:54:34",
        "date_gmt": "2011-05-27T11:54:34",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/files/2011/05/307570991.jpg"
        },
        "modified": "2011-05-27T11:54:34",
        "modified_gmt": "2011-05-27T11:54:34",
        "slug": "307570991",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/05/solidaridad-con-acampadabcn/attachment/307570991/",
        "title": {
            "rendered": "307570991"
        },
        "author": 20,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/05/307570991.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/05/307570991-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/05/307570991-300x200.jpg 300w, https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/05/307570991.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "600",
            "height": "400",
            "hwstring_small": "height='85' width='128'",
            "file": "2011/05/307570991.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "307570991-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/05/307570991-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "307570991-300x200.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "200",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/05/307570991-300x200.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "307570991.jpg",
                    "width": 600,
                    "height": 400,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/05/307570991.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 102,
        "source_url": "https://elche.tomalaplaza.net/files/2011/05/307570991.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/106"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=106"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 102,
        "date": "2011-05-27T11:07:42",
        "date_gmt": "2011-05-27T11:07:42",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=102"
        },
        "modified": "2011-07-03T23:10:04",
        "modified_gmt": "2011-07-03T23:10:04",
        "slug": "solidaridad-con-acampadabcn",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/05/solidaridad-con-acampadabcn/",
        "title": {
            "rendered": "Concentraci\u00f3n a las 19H por solidaridad con #acampadabcn"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://www.flickr.com/photos/63205249@N05/5764323147/\" title=\"carga policial por Lot Elx, en Flickr\"><img src=\"http://farm3.static.flickr.com/2350/5764323147_5f22dc538f.jpg\" width=\"500\" height=\"333\" alt=\"carga policial\"></a></p>\n<p>Desde #acampadaelx queremos expresar nuestra m\u00e1s profunda solidaridad con la acampada de Plaza Catalunya en Barcelona que ha sufrido un intento de desalojo esta ma\u00f1ana y donde han sido robadas las pertenencias, ordenadores, sillas, mesas, pancartas, etc\u00a0 de los acampados por parte de los servicios de seguridad del estado, la mayoria de ellos desprovistos de su placa de identificacion en el traje, algo completamente ilegal.</p>\n<p>Rechazamos tambi\u00e9n cualquier acto violento llevado a cabo por la Policia y ordenado desde el Gobierno central. Somos un movimiento pacifico y todos nos hemos visto sobresaltados ante los m\u00e1s de 40 heridos y contusionados de Plaza Catalunya.</p>\n<p>Despu\u00e9s de anunciar por las redes sociales el desalojo de #acampadabcn, <strong>m\u00e1s de un millar de personas han acudido </strong>a las cuatro   esquinas de la Plaza de Catalu\u00f1a entregando claveles a los antidisturbios y enrocados en una  resistencia  pac\u00edfica. Hay convocada una concentraci\u00f3n de solidaridad a las 19:00 en Plaza Catalunya con el lema &#8220;Barcelona no se desaloja&#8221;<strong></strong></p>\n<p>Hacemos un llamamiento a toda la sociedad ilicitana a expresar su indignaci\u00f3n con nosotros en la Pla\u00e7a de Baix de Elche:</p>\n<p><strong>Todas las acampadas de Espa\u00f1a han convocado una concentracion a las 19H</strong></p>\n<p>Se pide a los ciudadanos que acudan con flores a las plazas.</p>\n<p>Adem\u00e1s esta noche tenemos convocada una asamblea a las 22h.</p>\n<p>Proximamente desde esta p\u00e1gina a\u00f1adiremos m\u00e1s informaciones de los pasos y acciones que dar\u00e1 nuestro movimiento ante tal atropello de los derechos ciudadanos.</p>\n<p>Todos somos #acampadabcn</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Desde #acampadaelx queremos expresar nuestra m\u00e1s profunda solidaridad con la acampada de Plaza Catalunya en Barcelona que ha sufrido un intento de desalojo esta ma\u00f1ana y donde han sido robadas las pertenencias, ordenadores, sillas, mesas, pancartas, etc\u00a0 de los acampados &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/05/solidaridad-con-acampadabcn/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            16
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/102"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=102"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 8,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/102/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 351,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/102/revisions/351"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=102"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=102"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=102"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 94,
        "date": "2011-05-26T16:40:15",
        "date_gmt": "2011-05-26T16:40:15",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?page_id=94"
        },
        "modified": "2011-06-16T14:32:30",
        "modified_gmt": "2011-06-16T14:32:30",
        "slug": "grupos-de-trabajo",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/grupos-de-trabajo/",
        "title": {
            "rendered": "Grupos de trabajo"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Enlaces a las webs de cada grupo de trabajo:</p>\n<p><a href=\"http://elche.tomalaplaza.net/wiki/grupo-de-trabajo-prensacomunicacion/\">Prensa / Comunicaci\u00f3n</a></p>\n<p><a href=\"http://elche.tomalaplaza.net/wiki/conserjeria/\">Conserjeria</a></p>\n<p><a href=\"http://elche.tomalaplaza.net/wiki/grupo-de-trabajo-cultura/\">Cultura</a></p>\n<p><a href=\"http://elche.tomalaplaza.net/wiki/grupo-de-trabajo-desahucios/\">Deshaucios</a></p>\n<p><a href=\"http://elche.tomalaplaza.net/wiki/grupo-de-trabajo-difusion/\">Difusi\u00f3n</a></p>\n<p><a href=\"http://elche.tomalaplaza.net/wiki/grupo-de-trabajo-diseno/\">Dise\u00f1o</a></p>\n<p><a href=\"http://elche.tomalaplaza.net/wiki/grupo-de-trabajo-legal/\">Legal</a></p>\n<p><a href=\"http://elche.tomalaplaza.net/wiki/grupo-de-trabajo-propuestas/\">Propuestas</a></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline;color: #888888\"><br />\n</span></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Enlaces a las webs de cada grupo de trabajo: Prensa / Comunicaci\u00f3n Conserjeria Cultura Deshaucios Difusi\u00f3n Dise\u00f1o Legal Propuestas</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/94"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=94"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/94/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 100,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/94/revisions/100"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=94"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 89,
        "date": "2011-05-26T14:08:20",
        "date_gmt": "2011-05-26T14:08:20",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?page_id=89"
        },
        "modified": "2011-05-26T14:08:20",
        "modified_gmt": "2011-05-26T14:08:20",
        "slug": "asamblea",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/asamblea/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong>\u00bfQu\u00e9 es la asamblea?</strong></p>\n<p>La asamblea es el \u00f3rgano principal de toma de decisiones oficiales de\u00a0 #acampadaelche.</p>\n<p><em>Objetivo de la asamblea.</em></p>\n<p>Poner en com\u00fan al resto de ciudadanos los avances de los diferentes grupos de trabajo y proporcionar un verdadero sistema democr\u00e1tico de recogida de propuestas y soluciones para trasladar al resto de la sociedad.</p>\n<p><em>C\u00f3mo nos organizamos</em></p>\n<p>Por consenso entre el grupo, respetando turnos de palabra y discutiendo el orden del d\u00eda.</p>\n<p>As\u00ed, los y las ciudadanas interesadas en dar su opini\u00f3n puedan ir a la plaza a exponerla, proporcionando un espacio donde tener voz.</p>\n<p>Si quieres venir a una asamblea, te recomendamos que leas antes estos <a title=\"talleres\" href=\"http://elche.tomalaplaza.net/talleres\">textos sobre asamblearismo y consenso</a> y que le eches un vistazo a las anteriores actas para ver de que estamos hablando.<br />\n<strong>Din\u00e1mica de las asambleas</strong></p>\n<p>Normalmente el orden del dia de las asambleas suele ser:</p>\n<ol>\n<li>Lectura y comentarios del acta anterior.</li>\n<li>Avances de los grupos de trabajo.</li>\n<li>Puntos a tratar en la asamblea.</li>\n<li>Ruegos y preguntas.</li>\n</ol>\n<p><strong>\u00bfQue somos?</strong></p>\n<p>Algunos nos llaman #acampadaelche, otros nos llaman movimiento 15m o o elchetomalaplaza, otros en cambio nos descalifican. Pero lo que si sabemoses\u00a0 que somos es un movimiento horizontal ciudadano espont\u00e1neo que no es &#8220;<em>Ni de izquierdas ni de derechas</em>&#8220;, somos un grupo de ciudadanos que motivados por la situaci\u00f3n pol\u00edtica, econ\u00f3mica y social actual han decidido organizarse para plantear soluciones democr\u00e1ticamente consensuadas por la sociedad para la sociedad.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>\u00bfQu\u00e9 es la asamblea? La asamblea es el \u00f3rgano principal de toma de decisiones oficiales de\u00a0 #acampadaelche. Objetivo de la asamblea. Poner en com\u00fan al resto de ciudadanos los avances de los diferentes grupos de trabajo y proporcionar un verdadero &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/asamblea/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/89"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=89"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/89/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 91,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/89/revisions/91"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=89"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 85,
        "date": "2011-05-26T01:17:12",
        "date_gmt": "2011-05-26T01:17:12",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=85"
        },
        "modified": "2011-07-03T23:10:31",
        "modified_gmt": "2011-07-03T23:10:31",
        "slug": "asamblea-no-vinculante-2200-h-25052011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/05/asamblea-no-vinculante-2200-h-25052011/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea NO VINCULANTE 22:00 h. 25/05/2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>La asamblea de debate empieza a las 22:00 h.</p>\n<ul>\n<li>Aclaraciones y propuestas iniciales:</li>\n</ul>\n<p>&#8211; La asamblea comienza precisando que \u00fanicamente se tomar\u00e1n decisiones vinculantes el d\u00eda viernes 27 de mayo a las 22:00 h.</p>\n<p>&#8211; Por parte de una de las integrantes de los asistentes a la reuni\u00f3n se propone que quien quiera utilice para referirse a \u2018todos\u2019 el sexo femenino (como por ejemplo: nosotras en vez de nosotros) como forma reivindicativa.</p>\n<p>&#8211; Un hombre propone que ma\u00f1ana siendo d\u00eda de recogida de enseres destinados al punto limpio los podamos recoger, y una vez reparados, utilizarlos para la acampada o donarlo a pa\u00edses subdesarrollados.</p>\n<p>&#8211; Se recuerda que antes de intervenir en la asamblea todo el mundo debe de haberse informado de lo que se ha hablado en d\u00edas anteriores para evitar reiteraciones.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li>Orden del\u00a0 d\u00eda:</li>\n</ul>\n<p>1. Propuestas estatales de Barcelona.</p>\n<p>2. Comunicar el trabajo de las distintas comisiones.</p>\n<p>3. Ruegos, preguntas y propuestas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li><strong>Propuestas estatales de Barcelona.</strong></li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 No m\u00e1s privilegios contra las grandes fortunas.</p>\n<p>\u00b7\u00a0 Se explica lo que es una SICAV.</p>\n<p>\u00b7\u00a0 Se propone que se suban los impuestos (IRPF) a los propietarios de las grandes fortunas en lugar de la propuesta de que el Estado recorte el 5% de la renta a los mismos, igual que le redujo el sueldo un 5% a los funcionarios. Se explica c\u00f3mo funciona el sistema tributario espa\u00f1ol (impuestos directos e indirectos, impuesto de sociedades\u2026). Se comenta tambi\u00e9n que se reintegre a los funcionarios el 5%\u00a0 de salario que se les quit\u00f3.</p>\n<p>Un compa\u00f1ero queda encargado de hacer la nueva propuesta de este punto para el viernes.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Contra el desempleo.</p>\n<p>\u00b7 Equiparaci\u00f3n de la edad de la jubilaci\u00f3n de Espa\u00f1a al resto de Europa (que es por debajo de los 65 a\u00f1os) y se elimine de la propuesta original de Barcelona \u201chasta que desaparezca el paro juvenil\u201d puesto que queremos que la edad de la jubilaci\u00f3n no suba de forma indefinida.</p>\n<p>\u00b7 \u00a0Eliminaci\u00f3n de otros rasgos de la reforma laboral y la de las pensiones (por ejemplo: las facilidades que se ha dado al despido haciendo que \u00e9ste sea pr\u00e1cticamente libre, lo cual ha aumentado el periodo m\u00ednimo de c\u00f3mputo de a\u00f1os cotizados de 15 a 25 a\u00f1os para recibir la pensi\u00f3n m\u00ednima, etc.)</p>\n<p>\u00b7 Reducci\u00f3n del horario laboral \u00e9ste sea sin reducci\u00f3n del sueldo.</p>\n<p>\u00b7 Se propone la toma de medidas para evitar la deslocalizaci\u00f3n de empresas.</p>\n<p>Se est\u00e1 de acuerdo en un principio con el resto de puntos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>2. <strong>Se comunica el trabajo de las diversas comisiones o grupos.</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>\u00b7 Cultura: Siguen trabajando y animan a que se participe en el foro.</p>\n<p>Se les pregunta si van a hacer diversas actividades (ej: conciertos) por el resto de la ciudad; el portavoz especifica que de momento se har\u00e1n actividades para la zona del campamento.</p>\n<p>\u00b7 Interacampadas: Se piden m\u00e1s voluntarios para participar en este grupo. Igualmente que se est\u00e1n anunciando actividades pertenecientes al movimiento, cuando realmente \u00a0son actividades propuestas a nivel individual (ejemplo: Retirar 155 \u20ac del banco el d\u00eda 30 de mayo.)</p>\n<p>\u00b7 Se comunica la existencia de un grupo para recoger propuestas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>\u00b7 Comisi\u00f3n de medio ambiente: Invitan a toda la asamblea a participar en la \u201cbicicr\u00edtica\u201d que acontecer\u00e1 este viernes de 20:30 a 22:00 (empieza en la Plaza d\u2019Algeps (las chimeneas) y termina en el Ayuntamiento). Se realizar\u00e1 el \u00faltimo viernes de cada mes.</p>\n<p>\u00b7 Comisi\u00f3n de difusi\u00f3n por barrios: Se insta a la gente a que traiga paquetes de folios para intentar pedir en alguna copister\u00eda que dejen imprimir la propaganda, puesto que el gasto es inasumible por la acampada.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li>Se propone que el orden del d\u00eda se haga por la ma\u00f1ana en vez de por la tarde debido a que coordinadores de diversas comisiones de trabajo no sab\u00edan hoy que deb\u00edan de salir a hacer un resumen de su actividad.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>3.\u00a0<strong>Ruegos, preguntas y propuestas.</strong></p>\n<p>\u00b7 Propuesta: Que se defienda a Teleelx y las retransmisiones de TV3 en la Comunidad Valenciana.</p>\n<p>Se explica c\u00f3mo funciona la concesi\u00f3n de licencias de retransmisi\u00f3n de televisi\u00f3n. Teleelx solicit\u00f3 la retransmisi\u00f3n de sus emisiones por TDT y la Comunidad Valenciana se la ha denegado a pesar de cumplir con todos los requisitos. S\u00ed que se le ha dado licencia a otras cadenas como Intereconom\u00eda, Libertad Digital, etc.</p>\n<p>Se explica que Teleelx no es una televisi\u00f3n p\u00fablica, sino una empresa privada.</p>\n<p>\u00b7 Se ruega que se intente no extender tanto los debates para que no se alargue en demas\u00eda la asamblea.</p>\n<p>\u00b7 Se est\u00e1 creando un grupo de desahucios para intentar evitar los mismos en la ciudad y se pide participaci\u00f3n.</p>\n<p>\u00b7 Se comunica que se va a realizar un taller sobre vivienda social y desahucios el viernes a las 20:00. Existe un grupo que evita los desalojos en Murcia y se ha pedido a una persona que venga\u00a0 informarnos sobre la creaci\u00f3n de una plataforma que se ocupara de este problema en nuestra ciudad.</p>\n<p>\u00b7 Acudir al pleno de toma de investidura de la nueva alcaldesa. Se propone ir a \u00e9l (habiendo pedido una solicitud al registro) para ver si nos lo permiten o no, por tantear las intenciones de la nueva legislatura en lo que respecta a nuestro movimiento.</p>\n<p>\u00b7 Se informa a la gente que mire la documentaci\u00f3n que hay en la red de \u201cPueblos en transici\u00f3n\u201d para que cuando se plantee esta propuesta se conozca su contenido.</p>\n<p>\u00b7 Proyecciones de documentos f\u00edlmicos: Se comenta la propuesta y se explica que hasta que no tengamos un punto de luz no se podr\u00e1 hacer, puesto que la polic\u00eda no nos deja utilizar el generador en la calle (dado que no tenemos permiso para permanecer acampados). Se recuerda que hace falta un electricista titulado.</p>\n<p>\u00b7 Un miembro del encierro que ha tenido hoy lugar en el IES La Asunci\u00f3n comenta que se ha propuesto en el mismo que se d\u00e9 apoyo a nuestra acampada; el profesorado, alumnos y AMPAs\u00a0 se han mostrado conformes. Se comenta que estar\u00eda bien que estuvi\u00e9ramos en colaboraci\u00f3n.</p>\n<p>\u00b7 Se recuerda que hay una tarjeta y falta un m\u00f3vil liberado en el que ponerla.</p>\n<p>\u00b7 Se ruega que seamos respetuosos entre nosotros.</p>\n<p>\u00b7 Se propone la creaci\u00f3n de una bolsa de trabajo en la acampada.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>La asamblea\u00a0 finaliza a las 23:32.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>La asamblea de debate empieza a las 22:00 h. Aclaraciones y propuestas iniciales: &#8211; La asamblea comienza precisando que \u00fanicamente se tomar\u00e1n decisiones vinculantes el d\u00eda viernes 27 de mayo a las 22:00 h. &#8211; Por parte de una de &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/05/asamblea-no-vinculante-2200-h-25052011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            15,
            13
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/85"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=85"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/85/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 353,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/85/revisions/353"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=85"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=85"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=85"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 81,
        "date": "2011-05-25T00:01:57",
        "date_gmt": "2011-05-25T00:01:57",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=81"
        },
        "modified": "2011-07-03T23:10:45",
        "modified_gmt": "2011-07-03T23:10:45",
        "slug": "asamblea-no-vinculante-2130-h-24052011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/05/asamblea-no-vinculante-2130-h-24052011/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea NO VINCULANTE 21:30 h. 24/05/2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>En la asamblea acontecida en el presente d\u00eda y a intenci\u00f3n de concretar propuestas de cara a la aportaci\u00f3n que se generar\u00e1 desde cada acampada (3 propuestas por acampada) al \u00e1mbito nacional, se ha puesto en com\u00fan por medio de uno de nuestros integrantes, a objetivo de iniciar debate sobre propuestas concretas, los puntos recogidos en el documento de m\u00ednimos redactado por la asamblea de la acampada de Barcelona (que no es otro que el manifiesto difundido hasta ahora por nuestra acampada con algunas modificaciones). Se han debatido dos puntos:</p>\n<p><strong>1. </strong><strong>NO M\u00c1S PRIVILEGIOS PARA LOS POL\u00cdTICOS</strong></p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Recorte dr\u00e1stico del sueldo de las y los pol\u00edticos equipar\u00e1ndolo al sueldo de la media de la poblaci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Supresi\u00f3n de los privilegios en el pago de los impuestos, dietas, a\u00f1os de cotizaci\u00f3n y pensiones.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Prohibici\u00f3n de pensi\u00f3n superior a la pensi\u00f3n m\u00e1xima establecida para los dem\u00e1s ciudadanos y ciudadanas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Supresi\u00f3n de su inmunidad jur\u00eddica y de prescripci\u00f3n para los casos de corrupci\u00f3n. Cese de las y los pol\u00edticos corruptos.</p>\n<p><strong>2. </strong><strong>NO M\u00c1S PRIVILEGIOS PARA LOS BANQUEROS</strong></p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Prohibici\u00f3n de cualquier tipo de rescate o inyecci\u00f3n de capital a entidades bancarias y cajas: aquellas entidades en dificultades deben quebrar o ser nacionalizadas para constituir una banca p\u00fablica bajo control social.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Devoluci\u00f3n transparente e inmediata a las arcas p\u00fablicas por parte de los bancos de todo capital p\u00fablico aportado.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Regulaci\u00f3n de los movimientos especulativos y sanciones a la mala praxis bancaria. Prohibici\u00f3n de inversi\u00f3n en para\u00edsos fiscales.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Todas las viviendas adquiridas por ejecuciones hipotecarias alojar\u00e1n en r\u00e9gimen de alquiler social o a las familias desahuciadas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Tambi\u00e9n, a petici\u00f3n de diversos asistentes a la asamblea, se han comentado otras propuestas de \u00e1mbito nacional:</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Reforma de la Ley Electoral.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Listas abiertas (posibilidad de elegir directamente al representante).</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Exigir una capacitaci\u00f3n previa a los pol\u00edticos que optan a cargos p\u00fablicos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Por otra parte, tambi\u00e9n se han puesto en com\u00fan propuestas a nivel local:</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Impulsar la utilizaci\u00f3n y promoci\u00f3n de banca \u00e9tica por parte del ayuntamiento.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Creaci\u00f3n de un buz\u00f3n de propuestas a trav\u00e9s de internet para las personas que, por diferentes motivos no pueden asistir a todas las asambleas, puedan aportar propuestas a tratar.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>En la asamblea acontecida en el presente d\u00eda y a intenci\u00f3n de concretar propuestas de cara a la aportaci\u00f3n que se generar\u00e1 desde cada acampada (3 propuestas por acampada) al \u00e1mbito nacional, se ha puesto en com\u00fan por medio de &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/05/asamblea-no-vinculante-2130-h-24052011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            15,
            13
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/81"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=81"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/81/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 354,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/81/revisions/354"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=81"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=81"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=81"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 78,
        "date": "2011-05-24T16:48:15",
        "date_gmt": "2011-05-24T16:48:15",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=78"
        },
        "modified": "2011-07-03T23:13:50",
        "modified_gmt": "2011-07-03T23:13:50",
        "slug": "asamblea-general-2200-h-23052011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/05/asamblea-general-2200-h-23052011/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea General 22:00 h. 23/05/2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li>Lectura del Acta de la asamblea del d\u00eda 22 de mayo del 2011.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Se aprueba el Acta.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Turno de palabras:</p>\n<p>La duda sobre la utilizaci\u00f3n de varias webs se pospone para la asamblea del d\u00eda 27 de mayo; mientras tanto se har\u00e1 uso de las dos webs propuestas: elche.tomalplaza.net y altereco.es.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>1. <strong><span style=\"text-decoration: underline\">Orden del d\u00eda</span></strong> de la asamblea del 23 de mayo del 2011.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 22:00 h</p>\n<p>1.1 Propuestas para el orden del d\u00eda.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Grupo de Comunicaci\u00f3n Interna</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Infraestructuras para quedarnos a comer.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>1.2 Comunicados por parte de los coordinadores de los grupos de trabajo formados hasta la fecha.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>A)\u00a0\u00a0 GRUPO DE DIFUSI\u00d3N:</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Distribuirnos por barrios de la ciudad en grupos de dos o tres para difundir nuestras propuestas y objetivos (como muestra de unificaci\u00f3n.)</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Reunir a todo el grupo de difusi\u00f3n para acudir a las pedan\u00edas, ya que se desea la m\u00e1xima participaci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Realizar camisetas distintivas para los miembros del grupo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>B)\u00a0\u00a0 GRUPO DE CONSERJER\u00cdA:</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Ser informados de qui\u00e9nes son los coordinadores de cada grupo.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Transmisi\u00f3n de informaci\u00f3n sobre nuestra acampada.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u201cTabl\u00f3n de anuncios\u201d para poder solucionar dudas y problemas concretos de personas que acudan al punto de informaci\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>C)\u00a0\u00a0 GRUPO DE CULTURA.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Crear un foro para subir fotos y videos. Este foro ser\u00e1 colgado en la web\u00a0 elche.tomalaplaza.net</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se informa sobre la lista de correos para que la informaci\u00f3n sobre cuestiones organizativas llegue a todo el mundo.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Piden participaci\u00f3n en cuanto a material cultural (poes\u00edas, relatos, libros, fotograf\u00eda, pintura., etc), que sea depositado en Conserjer\u00eda y \u00e9stos se encargar\u00e1n de facilitarlo al grupo de cultura.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Programaci\u00f3n de los talleres que se vayan a realizar a lo largo de la semana en un tabl\u00f3n o pizarra ubicada en Conserjer\u00eda.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>D)\u00a0\u00a0 GRUPO DE INTERACAMPADAS.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se reducen propuestas en el manifiesto para \u00a0que coincidamos todos en unos puntos m\u00ednimos.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Existe un n\u00famero de tel\u00e9fono que traduce de la voz a Twitter.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Petici\u00f3n desde Madrid de tres propuestas por ciudad.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 La mayor\u00eda de ciudades se quedan indefinidamente.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>E)\u00a0\u00a0 GRUPO COMUNICACI\u00d3N.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Para realizar el Orden del d\u00eda de la asamblea del 27 de mayo reuni\u00f3n a las 21:30 h en el arco del Ayuntamiento.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>F)\u00a0\u00a0\u00a0 GRUPO DE PRENSA.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Invitar a la gente a que se apunte en la lista de correo que aparece en elche.tomalaplaza.net para que participe.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se invita igualmente a participar en la p\u00e1gina web Flicker para colgar sus fotos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>2. <strong><span style=\"text-decoration: underline\">Objetivos</span></strong> del movimiento Global.</p>\n<p>1)\u00a0\u00a0 Supervisar actividades del Gobierno, bancos, etc.</p>\n<p>2)\u00a0\u00a0 Recoger propuesta de Barcelona.</p>\n<p>3)\u00a0\u00a0 Propuestas del compromiso sobre cumplimiento de la ley electoral local del PP.</p>\n<p>4)\u00a0\u00a0 Que la alcaldesa declare su patrimonio.</p>\n<p>5)\u00a0\u00a0 Propuestas de supervisar a todos los partidos pol\u00edticos.</p>\n<p>6)\u00a0\u00a0 Propuesta de que se desarrolle la cultura para concienciar.</p>\n<p>7)\u00a0\u00a0 Solicitar auditoria del Gobierno local saliente.</p>\n<p>8)\u00a0\u00a0 Estudiar el caso de la gente sin vivienda para tratar de conseguir las casas vac\u00edas.</p>\n<p>9)\u00a0\u00a0 Fomentar la participaci\u00f3n ciudadana en las asociaciones existentes.</p>\n<p>10) \u00a0Aumentar el impuesto del IBI para las viviendas desocupadas.</p>\n<p>11) \u00a0Apoyar a L\u2019 Escorxador.</p>\n<p>12) \u00a0Pedir la creaci\u00f3n de la escuela municipal de arte dram\u00e1tico.</p>\n<p>13) \u00a0Declarar p\u00fablicamente la compra del terreno y bienes inmobiliarios.</p>\n<p>14) \u00a0Escuelas infantiles p\u00fablicas y gratuitas para todo el mundo.</p>\n<p>15) \u00a0Creaci\u00f3n de nuevas escuelas para que no haya masificaci\u00f3n en las aulas.</p>\n<p>16) \u00a0Propuesta de invitar a organizaciones con experiencia que ya trabajan en Elche y pedan\u00edas.</p>\n<p>17) \u00a0Intentar no privatizar m\u00e1s empresas y convertir en p\u00fablicas las ya privatizadas.</p>\n<p>18) \u00a0Formar a profesores para mejorar la formaci\u00f3n de los institutos y de sus trabajadores.</p>\n<p>19) \u00a0Reabrir centros juveniles de ciertos barrios.</p>\n<p>20) \u00a0Abrir las salas de los centros sociales para todas las organizaciones de forma equitativa.</p>\n<p>21) \u00a0Luchar contra las horas extras y repartir el horario laboral.</p>\n<p>22) \u00a0Un estudiante, un ordenador.</p>\n<p>23) \u00a0Petici\u00f3n de una rectificaci\u00f3n p\u00fablica sobre las palabras insultantes vertidas hacia los manifestantes por parte de la futura alcaldesa.</p>\n<p>24) \u00a0Hacer que funcionen mejor las escuelas taller.</p>\n<p>25) \u00a0Hacer uso de un lenguaje no violento.</p>\n<p>26) \u00a0Eliminaci\u00f3n y mejora de las barreras arquitect\u00f3nicas para los minusv\u00e1lidos.</p>\n<p>27) \u00a0Estudiar las alternativas que propone el documento de Pueblos en Transici\u00f3n.</p>\n<p>28) \u00a0Las propuestas mentadas en esta asamblea se debatir\u00e1n en la siguiente asamblea.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>3. <strong><span style=\"text-decoration: underline\">Ruegos y preguntas.</span></strong></p>\n<p>1)\u00a0\u00a0 Creaci\u00f3n de una comisi\u00f3n de\u00a0 medio ambiente.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 La comisi\u00f3n de medio ambiente de Barcelona quiere ponerse en contacto con todas las comisiones\u00a0 de Espa\u00f1a.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se aprueba la comisi\u00f3n de medio ambiente.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>2)\u00a0\u00a0 Creaci\u00f3n de grupo de organizaci\u00f3n interna con el fin de un \u00f3ptimo funcionamiento de \u201cToma la plaza\u201d. Ejemplo: Conocer las actividades de cada grupo de trabajo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>3)\u00a0\u00a0 Crear rutina en hacer las asambleas en la Pla\u00e7a de Baix todos los viernes a las 22:00 h.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>4)\u00a0\u00a0 Mi\u00e9rcoles 24 a las 19:30 horas Taller de participaci\u00f3n para darlo a conocer.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>5)\u00a0\u00a0 Organizar por bloques las propuestas, reflejarlas en internet y paneles de anuncios para poderlas debatir y darlas a conocer a todo el mundo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>6)\u00a0\u00a0 Necesitamos electricista con t\u00edtulo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>7)\u00a0\u00a0 Hacer asambleas diarias a las 21:30 horas no vinculantes, es decir, debatir cuestiones para facilitar la informaci\u00f3n de los ciudadanos, y agilizar la asamblea general del viernes.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>8)\u00a0\u00a0 Recordatorio para hacer las caravanas de Elche en transici\u00f3n y se piden colaboraci\u00f3n y contactos para los puntos de parada de la caravana: Institutos, colegios\u2026</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>9)\u00a0\u00a0 Espacio para poder estudiar y estar tranquilo, concretamente debajo del arco del ayuntamiento, llamado \u201csala de estudio\u201d.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>&nbsp; Lectura del Acta de la asamblea del d\u00eda 22 de mayo del 2011. &nbsp; &#8211; Se aprueba el Acta. &nbsp; &#8211; Turno de palabras: La duda sobre la utilizaci\u00f3n de varias webs se pospone para la asamblea del d\u00eda &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/05/asamblea-general-2200-h-23052011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            15,
            13
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/78"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=78"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/78/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 369,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/78/revisions/369"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=78"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=78"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=78"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 67,
        "date": "2011-05-24T09:43:55",
        "date_gmt": "2011-05-24T09:43:55",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=67"
        },
        "modified": "2011-07-03T23:11:05",
        "modified_gmt": "2011-07-03T23:11:05",
        "slug": "actividades",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/05/actividades/",
        "title": {
            "rendered": "ACTIVIDADES"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: left\"><strong><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"text-decoration: underline\">\u00c1rea Cultura<br />\nACTIVIDADES:</span></span></strong></p>\n<p style=\"text-align: left\">\n<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><strong>&#8220;YO TAMBI\u00c9N S\u00c9 HABLAR&#8221; (taller INFANTIL):</strong> <del>MARTES</del>, 19&#8217;30 hs.</span></p>\n<p style=\"text-align: left\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><strong>TALLER PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA:</strong> <del>MARTES</del>, 19&#8217;30 hs.</span></p>\n<p style=\"text-align: left\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><strong>TAICHI/CHIKUNG</strong>: <del>MARTES</del>/<span style=\"text-decoration: underline\">JUEVES</span>, 21\u201930 hs.</span></p>\n<p style=\"text-align: left\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><strong>ESTIRAMIENTOS (+puntos energ\u00e9ticos):</strong><del> LUNES/MI\u00c9RC</del>/<span style=\"text-decoration: underline\">VIER</span>, 8\u201930 hs.</span><br />\n<a name=\"__DdeLink__3_508148583\"></a><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"> </span></p>\n<p style=\"text-align: left\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><strong>BLOCO BATUKADA TARAMBANA: </strong>VIERNES, 21&#8217;00 hs.</span><br />\n<span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"> </span></p>\n<p style=\"text-align: left\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><strong>TALLER VIVIENDA E HIPOTECA: </strong>VIERNES, 20&#8217;00 hs.</span></p>\n<p style=\"text-align: left\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><strong>MEDITACI\u00d3N</strong>: VIERNES/DOMINGO, 20&#8217;00 hs.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><strong>MICRO ABIERTO</strong> DE POES\u00cdA (propia o ajena): S\u00c1BADO, DOMINGO, 21\u201930 hs. (Tambi\u00e9n rima rap y/o microtextos. Todxs invitadxs a leer/recitar/rimar.)</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><strong>BLOCO BATUKADA AKAPANA</strong>: S\u00c1BADO, 17&#8217;30 hs.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><strong>TALLER ALIMENTACI\u00d3N SANA</strong>: S\u00c1BADO, 19&#8217;00 hs.</span></p>\n<p style=\"text-align: left\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><strong>M\u00daSICA EN DIRECTO</strong><em> reivindimusicando</em>. Laura Campello + Alejandro D\u00edaz + Jos\u00e9 Juan: S\u00c1B, 20 hs.</span></p>\n<p style=\"text-align: left\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><strong>YOGA</strong>: S\u00c1BADO, 21&#8217;00 hs.</span></p>\n<p style=\"text-align: left\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;..<br />\n</span></p>\n<p style=\"text-align: left\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">Participa. Ven a la plaza a estimular, reactivar y entrenar tu mente y tu cuerpo. Abrazo efervescente. Gracias a todxs por las propuestas.</span></p>\n<p style=\"text-align: left\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"text-decoration: underline\">NOTA:</span> Nuevas propuestas de talleres: en hoja cultura en CONSERJER\u00cdA. O en Grupo Cultura: nos reunimos a las 20\u201930 hs, al lado de la fotocopiadora de la plaza. </span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>\u00c1rea Cultura ACTIVIDADES: &#8220;YO TAMBI\u00c9N S\u00c9 HABLAR&#8221; (taller INFANTIL): MARTES, 19&#8217;30 hs. TALLER PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA: MARTES, 19&#8217;30 hs. TAICHI/CHIKUNG: MARTES/JUEVES, 21\u201930 hs. ESTIRAMIENTOS (+puntos energ\u00e9ticos): LUNES/MI\u00c9RC/VIER, 8\u201930 hs. BLOCO BATUKADA TARAMBANA: VIERNES, 21&#8217;00 hs. TALLER VIVIENDA E HIPOTECA: VIERNES, 20&#8217;00 &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/05/actividades/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            14
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/67"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=67"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/67/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 90,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/67/revisions/90"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=67"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=67"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=67"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 70,
        "date": "2011-05-24T01:40:32",
        "date_gmt": "2011-05-24T01:40:32",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=70"
        },
        "modified": "2011-07-03T23:11:16",
        "modified_gmt": "2011-07-03T23:11:16",
        "slug": "accion-por-la-limpieza-de-los-bancos",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/05/accion-por-la-limpieza-de-los-bancos/",
        "title": {
            "rendered": "Acci\u00f3n por la limpieza de los bancos."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Acci\u00f3n llevada a cabo ayer por la ma\u00f1ana en la plaza del 15M de Elche.</p>\n<iframe src=\"https://player.vimeo.com/video/24133770\" width=\"640\" height=\"360\" frameborder=\"0\" title=\"Bancos limpios\" webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen></iframe>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Acci\u00f3n llevada a cabo ayer por la ma\u00f1ana en la plaza del 15M de Elche.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            17
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/70"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=70"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/70/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 357,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/70/revisions/357"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=70"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=70"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=70"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 68,
        "date": "2011-05-23T18:40:39",
        "date_gmt": "2011-05-23T18:40:39",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=68"
        },
        "modified": "2011-07-03T23:11:27",
        "modified_gmt": "2011-07-03T23:11:27",
        "slug": "continuacion-del-acta-de-la-asamblea-2000h-220511",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/05/continuacion-del-acta-de-la-asamblea-2000h-220511/",
        "title": {
            "rendered": "Continuaci\u00f3n del Acta de la Asamblea 20:00h (22/05/11)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Propuestas</strong>:</p>\n<p>\u2022 Se solicitan voluntarios que quieran ser moderadores en las Asambleas.</p>\n<p>\u2022 Limpieza: se propone que se instalen puntos de recogida de basuras por toda la plaza.</p>\n<p>\u2022 Grupo de Prensa y comunicaci\u00f3n: se proponen realizar los siguientes puntos.</p>\n<ol>\n<li>dossier medi\u00e1tico.: se trata de \trecopilar toda la informaci\u00f3n  (fotos, videos , textos, cuadros, \tetc.) recogida a lo largo de estos d\u00edas.</li>\n<li>Comunicados diarios de los puntos \tm\u00e1s importantes que se traten en las Asambleas.</li>\n<li>Se presentaron dos posibilidades \tde web,  una correspondiente a la organizaci\u00f3n \u201ctoma la plaza\u201d \ty la otra de un ciudadano perteneciente al grupo de comunicaci\u00f3n . \tMientras se decide el uso que se dar\u00e1 a cada una, ambas web \tpermanecen en funcionamiento.  <a href=\"http://www.elche.tomalaplaza.net/\">elche.tomalaplaza.net</a> y  www.altereco.es .</li>\n<li>Se propuso usar el lenguaje de \tsignos para la comunicaci\u00f3n en  la asamblea.</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>&nbsp; Propuestas: \u2022 Se solicitan voluntarios que quieran ser moderadores en las Asambleas. \u2022 Limpieza: se propone que se instalen puntos de recogida de basuras por toda la plaza. \u2022 Grupo de Prensa y comunicaci\u00f3n: se proponen realizar los siguientes &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/05/continuacion-del-acta-de-la-asamblea-2000h-220511/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            15,
            13
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/68"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=68"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/68/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 358,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/68/revisions/358"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=68"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=68"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=68"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 48,
        "date": "2011-05-23T16:21:44",
        "date_gmt": "2011-05-23T16:21:44",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=48"
        },
        "modified": "2011-07-03T23:11:40",
        "modified_gmt": "2011-07-03T23:11:40",
        "slug": "video-recopilacion-de-asambleas",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/05/video-recopilacion-de-asambleas/",
        "title": {
            "rendered": "Video recopilaci\u00f3n de asambleas!"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>http://www.youtube.com/watch?v=5DCgEzwp_-k&#038;feature=player_embedded</p>\n<p>Muchas gracias por todos vuestros aportes.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>http://www.youtube.com/watch?v=5DCgEzwp_-k&#038;feature=player_embedded Muchas gracias por todos vuestros aportes.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            13,
            14
        ],
        "tags": [
            5,
            4,
            3
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/48"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=48"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/48/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 359,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/48/revisions/359"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=48"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=48"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=48"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 61,
        "date": "2011-05-23T13:05:52",
        "date_gmt": "2011-05-23T13:05:52",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=61"
        },
        "modified": "2011-07-03T23:11:49",
        "modified_gmt": "2011-07-03T23:11:49",
        "slug": "manifestacion-15m-en-alicante",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/05/manifestacion-15m-en-alicante/",
        "title": {
            "rendered": "Manifestaci\u00f3n 15M en Alicante"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Compartimos con vosotros \u00e9ste v\u00eddeo que pusimos ayer en la asamblea.</p>\n<p>Fu\u00e9 la gran manifestaci\u00f3n del 15M de DemocraciaRealYa en Alicante, donde se prendi\u00f3 la mecha de la que surgi\u00f3 #AcampadaElche.</p>\n<iframe src=\"https://player.vimeo.com/video/23835152\" width=\"640\" height=\"360\" frameborder=\"0\" title=\"Gran Manifestaci&oacute;n Alicante 15 Mayo Democracia Real YA\" webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen></iframe>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Compartimos con vosotros \u00e9ste v\u00eddeo que pusimos ayer en la asamblea. Fu\u00e9 la gran manifestaci\u00f3n del 15M de DemocraciaRealYa en Alicante, donde se prendi\u00f3 la mecha de la que surgi\u00f3 #AcampadaElche. &nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            14
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/61"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=61"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/61/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 360,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/61/revisions/360"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=61"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=61"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=61"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 53,
        "date": "2011-05-23T11:45:34",
        "date_gmt": "2011-05-23T11:45:34",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?page_id=53"
        },
        "modified": "2011-05-28T09:39:29",
        "modified_gmt": "2011-05-28T09:39:29",
        "slug": "%c2%bfque-nos-hace-falta",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/%c2%bfque-nos-hace-falta/",
        "title": {
            "rendered": "\u00bfQue nos hace falta?"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>De momento:</p>\n<ul>\n<li>Mas mesas.</li>\n<li>Placas solares + Bateria + Inversor 12-220 Senoidal Pura (Preguntar en conserjeria por cristina)</li>\n<li>Esterillas de playa</li>\n<li>Ideas para tener electricidad.</li>\n<li> Si vives cerca de la plaza, abre tu wifi para que podamos conectarnos\n</ul>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>De momento: Mas mesas. Placas solares + Bateria + Inversor 12-220 Senoidal Pura (Preguntar en conserjeria por cristina) Esterillas de playa Ideas para tener electricidad. Si vives cerca de la plaza, abre tu wifi para que podamos conectarnos</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/53"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=53"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/53/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 55,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/53/revisions/55"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=53"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 51,
        "date": "2011-05-23T11:44:17",
        "date_gmt": "2011-05-23T11:44:17",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?page_id=51"
        },
        "modified": "2011-08-23T10:34:20",
        "modified_gmt": "2011-08-23T10:34:20",
        "slug": "talleres",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/talleres/",
        "title": {
            "rendered": "Talleres"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: x-small\">Aqu\u00ed iremos proponiendo diferentes talleres para hacer en la acampada.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: x-small\">Iremos subiendo fechas y horarios de nuevas actividades para esta semana. Un saludo.</span></span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\">\u00c1rea Cultura </span></span></strong></p>\n<p><strong><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"><span style=\"text-decoration: underline\">ACTIVIDADES:</span></span></span></strong><strong> 12\u00aa </strong><strong><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">SEMANA ( 8 agosto &#8211; 14 agosto )</span></span></strong></p>\n<p><strong><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"><br />\n</span></span></strong></p>\n<p><strong><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">LUNES</span></span></strong></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">CLASSES DE VALENCI\u00c0 B\u00c0SIC (LUN/JUEV): 20\u201930 hs.</span></span></p>\n<p><strong>\u00a0MI\u00c9RCOLES</strong></p>\n<p>PREPARACI\u00d3N DE LA CHARANGA , 20 hs.</p>\n<p><strong><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">JUEVES </span></span></strong></p>\n<p>CHARANGA, 20&#8217;30 hs. ( Maderas Castej\u00f3n)</p>\n<p><strong><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">VIERNES</span></span></strong></p>\n<p>MEDITACI\u00d3N, 20&#8217;30 hs.</p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">MICRO ABIERTO DE POES\u00cdA (propia o ajena). (Tambi\u00e9n rima rap y/o microtextos). Todxs invitadxs a leer/recitar/rimar. 21 hs.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial Unicode MS,sans-serif\">\u30fb\u30fb\u30fb\u30fb\u30fb</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">Participa. Ven a la plaza a estimular, reactivar y entrenar tu mente y tu cuerpo. Abrazo efervescente. Gracias a todxs por las propuestas.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\">NOTA:Nuevas propuestas de talleres:en hoja cultura en CONSERJER\u00cdA. O enviar a:mae@ctv.es.</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Os adjuntamos aqu\u00ed un texto de obligada lectura de asamblearismo que dimos el primer d\u00eda que debemos leer todos para dinamizar las asambleas.</p>\n<p><strong>TEXTO: \u00bfQU\u00c9 ES EL CONSENSO?</strong></p>\n<p>El consenso es un proceso de toma de decisiones en grupo. Es un m\u00e9todo por el cual la totalidad de un grupo puede llegar a un acuerdo. Las iniciativas e ideas de l@s participantes se agrupan y sintetizan en una decisi\u00f3n final que resulta aceptable para tod@s. Por medio del consenso, no s\u00f3lo se llega a soluciones mejores, sino que se promueve tambi\u00e9n el fortalecimiento del sentido de comunidad y confianza.</p>\n<p>La votaci\u00f3n es un medio por el cual se elige una alternativa entre varias. El consenso, por el contrario, es un proceso de s\u00edntesis de muy diversos elementos. La votaci\u00f3n es un modelo para &#8220;ganar&#8221; o &#8220;perder&#8221;, en el que se est\u00e1 m\u00e1s preocupado por la cifra de votos que hay que alcanzar para ganar, que en la cuesti\u00f3n en s\u00ed. La votaci\u00f3n no tiene en cuenta los sentimientos o las necesidades individuales. Mediante el consenso se puede y se debe trabajar sobre las diferencias para alcanzar una posici\u00f3n satisfactoria para todas las partes. Puede ocurrir que la visi\u00f3n de alguien o sus convicciones logren influir sobre todo el grupo. No se desaprovecha ninguna idea, cada aportaci\u00f3n individual se considera como una parte de la soluci\u00f3n. Un grupo que utiliza el consenso puede usar otras formas de decisi\u00f3n cuando sea oportuno; sin embargo, cualquier grupo que haya adoptado el modelo de consenso utilizar\u00e1 el proceso para cualquier asunto en que haya una fuerte carga \u00e9tica, pol\u00edtica, moral etc.</p>\n<p>Consenso no significa que todo el mundo piense que la decisi\u00f3n tomada es indudablemente la mejor posible, ni siquiera que est\u00e9n segur@s de que vaya a funcionar. Significa en cambio que al haber tomado esa decisi\u00f3n, nadie sinti\u00f3 que su postura al respecto fue malinterpretada o que no tuvo oportunidad de defenderla.</p>\n<p><strong>TEXTO: ACTITUDES QUE CONSTRUYEN ASAMBLEA.</strong></p>\n<p><strong>1.-SE PUNTUAL.</strong> El tiempo de l@s dem\u00e1s asistentes no es menos estimable que el tuyo. Es una falta de consideraci\u00f3n muy grande hacerles esperar. Muchas reuniones fracasan por no empezar a la hora. Luego vienen las prisas y la falta de seriedad; todo porque hubo quien lleg\u00f3 tarde, dando as\u00ed la impresi\u00f3n de falta de inter\u00e9s por la reuni\u00f3n.</p>\n<p><strong>2.-ESCUCHA SIN INTERRUMPIR.</strong> S\u00f3lo la persona que dinamiza o modera la reuni\u00f3n puede poner fin a una discusi\u00f3n, as\u00ed como acortar una intervenci\u00f3n que se alarga demasiado. Cuando en una reuni\u00f3n se interrumpen un@s a otr@s, no se avanza y falla la din\u00e1mica del grupo.</p>\n<p><strong>3.-ESCUCHA CON SIMPAT\u00cdA</strong> a quienes exponen opiniones diferentes a las tuyas. Oir los pareceres de l@s otr@s es la mejor idea de enriquecer tus ideas. As\u00ed, cuando te toque hablar a t\u00ed podr\u00e1s acertar mejor con la soluci\u00f3n del problema que se ha planteado.</p>\n<p><strong>4.-REFLEXIONA ANTES DE HABLAR.</strong> Siempre se juzga a un@ por sus palabras; por eso, nunca debes expresarte con frases incorrectas u ofensivas. Se puede muy bien mostrar disconformidad con un@ o vari@s del grupo sin herirles.</p>\n<p><strong>5.-NO HABLAR SINO CUANDO TIENES ALGO INTERESANTE QUE DECIR.</strong> Esto quiere decir que debes dejar de lado las palabras in\u00fatiles. Y otra cosa: ser breves tiene mucho m\u00e9rito y es cosa dif\u00edcil, pero muy provechosa.</p>\n<p><strong>6.-NO CRITIQUES, SINO CON CUENTA Y RAZ\u00d3N.</strong> Hacer una cr\u00edtica es, con frecuencia, la mejor manera de ganarse enemig@s. La cr\u00edtica ha de ser irreprochable y ha de ir seguida siempre de su soluci\u00f3n constructiva.</p>\n<p><strong>7.-COMPROM\u00c9TETE A TOMAR RESPONSABILIDADES DE ACCI\u00d3N.</strong> Lo de menos es el asistir a las reuniones. Lo que vale es el trabajo que un@ se propone hacer al salir de la reuni\u00f3n.</p>\n<p><strong>8.-SINCERIDAD.</strong> Debes siempre expresar tu pensamiento, lo que quieres decir, con toda honradez durante la reuni\u00f3n. No esperes a la salida para decir esa cosa que conviene hacer, o para criticar aquello que se dijo en la reuni\u00f3n. Despu\u00e9s de la reuni\u00f3n ya no queda otra soluci\u00f3n que realizar lo acordado.</p>\n<p><strong>TEXTO: PASOS DEL PROCESO DE DECISI\u00d3N CONSENSUADA COLECTIVA.</strong></p>\n<p>1.-DEFINICI\u00d3N DEL PROBLEMA O CONFLICTO POR LAS PERSONAS AFECTADAS.<br />\n-\u00bfHay acuerdo en qui\u00e9n y c\u00f3mo modera?<br />\n-\u00bfTod@s estamos de acuerdo en abordar esta cuesti\u00f3n ahora?<br />\n-\u00bfDisponemos de toda la informaci\u00f3n necesaria?<br />\n-\u00bfCual es el problema en cuesti\u00f3n?</p>\n<p>2.-SIGNIFICACION EMOCIONAL DEL PROBLEMA O CONFLICTO PARA LAS PERSONAS IMPLICADAS.<br />\n-Todo conflicto involucra sentimientos, inquietudes, miedos&#8230;<br />\n-Si tod@s vamos a tomar una decisi\u00f3n colectivamente y asumir luego responsabilidades, es importante que sepamos c\u00f3mo el asunto afecta a los sentimientos de cada cual.<br />\n-Hay muchos medios para que afloren: ruedas, juegos&#8230;</p>\n<p>3.-CREACI\u00d3N DE POSIBLES SOLUCIONES.<br />\n-Se formulan propuestas intentando evitar en la medida de lo posible la influencia de los liderazgos.</p>\n<p>4.-SELECCI\u00d3N Y S\u00cdNTESIS DE LAS PROPUESTAS.<br />\n-Expuestas todas las ideas, se trata de ajustarlas, integrarlas, combinarlas etc, para lograr una o varias propuestas bien trabajadas y realizables.<br />\n-Hay que esforzarse en incorporar los puntos de vista de todas las personas.<br />\n-Hay m\u00e9todos que ayudan: grupos peque\u00f1os, peceras, puntuaci\u00f3n de prioridades, expresi\u00f3n de signos valorativos etc.</p>\n<p>5.-TOMA DE LA DECISI\u00d3N.<br />\n-Si al final hay varias propuestas alternativas para elegir, es necesario hacer una primera prueba del grado de acuerdo que suscitan.</p>\n<p>-Existen 4 NIVELES DE CONSENSO:<br />\na.-&#8220;Estoy de acuerdo&#8221;.<br />\nb.-&#8220;No es perfecta pero vale&#8221;.<br />\nc.-&#8220;No me opongo a que lo hag\u00e1is, pero no me considero implicad@&#8221;.<br />\nd.-&#8220;Me opongo a que lo llev\u00e9is a cabo&#8221;. VETO.</p>\n<p>-S\u00f3lo el veto bloquea el proceso y obliga a volver a empezarlo o a dejarlo. En caso contrario, la decisi\u00f3n est\u00e1 tomada.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>TEXTO: ACTITUDES QUE QUEREMOS EVITAR QUE FAVORECEN EL LIDERAZGO.</strong></p>\n<p>En todos los grupos se da en mayor o menor medida el fen\u00f3meno del liderazgo. Saberlo reconocer, asumirlo y afrontarlo con madurez es el primer paso para iniciar un proceso asambleario en el que paulatinamente todos los miembros vayan adquiriendo independencia y criterio propio.</p>\n<p>He aqu\u00ed algunas de las actitudes que denotan la presencia de un liderazgo ejercido de forma irresponsable e inmadura. Lo que sigue son algunos de los problemas de los que tenemos que tomar conciencia: son actitudes que observamos en nuestros grupos y que debemos intentar evitar:</p>\n<p><strong>Acaparar la escena:</strong> hablando demasiado tiempo y demasiado alto, en ocasiones con gesticulaci\u00f3n excesiva.</p>\n<p><strong>Solucionar los problemas:</strong> dando continuamente soluciones y respuestas a todas las cuestiones que surgen antes de que otr@s hayan tenido oportunidad de contribuir.</p>\n<p><strong>Sentar c\u00e1tedra:</strong> dando las propias opiniones como la \u00faltima palabra en la discusi\u00f3n, frecuentemente agrav\u00e1ndolo con la postura del cuerpo y el tono de voz.</p>\n<p><strong>Quisquilloso:</strong> se\u00f1alar los menores defectos en las manifestaciones hechas por otr@s y hacer constar la excepci\u00f3n a cada generalidad.</p>\n<p><strong>Repetitivo:</strong> decir de otra manera lo que otr@ acaba de decir de forma totalmente clara.</p>\n<p><strong>Llamar la atenci\u00f3n:</strong> usar toda clase de dramatismos para ser el centro de la atenci\u00f3n.</p>\n<p><strong>Aires de superioridad:</strong> &#8220;yo antes pensaba tambi\u00e9n as\u00ed, pero ahora&#8230;&#8221;. &#8220;\u00bfC\u00f3mo es posible que digas que&#8230;&#8221;</p>\n<p><strong>No saber escuchar ni escucharse:</strong> formular respuestas tras las primeras frases de otr@s sin escuchar nada m\u00e1s. Intervenir rapidamente a la primera pausa realizada.</p>\n<p><strong>Inflexibilidad:</strong> obstaculizar la toma de decisiones, alegando no estar de acuerdo hasta en los m\u00e1s m\u00ednimos detalles.</p>\n<p><strong>Evitar sentimientos:</strong> intelectualizar, refugiarse en la pasividad o hacer chistes cuando es el momento de expresar sentimientos personales.</p>\n<p><strong>Condescendencia y paternalismo:</strong> &#8220;\u00bftiene que a\u00f1adir algo alguien?&#8221;</p>\n<p><strong>Querer estar presente en todo:</strong> asumir tareas antes de que otr@s hayan tenido oportunidad de ofrecerse.</p>\n<p>&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;</p>\n<p>Os adjuntamos aqu\u00ed un texto de obligada lectura de asamblearismo que dimos el primer d\u00eda que debemos leer todos para dinamizar las asambleas.</p>\n<p><strong>TEXTO: \u00bfQU\u00c9 ES EL CONSENSO?</strong></p>\n<p>El consenso es un proceso de toma de decisiones en grupo. Es un m\u00e9todo por el cual la totalidad de un grupo puede llegar a un acuerdo. Las iniciativas e ideas de l@s participantes se agrupan y sintetizan en una decisi\u00f3n final que resulta aceptable para tod@s. Por medio del consenso, no s\u00f3lo se llega a soluciones mejores, sino que se promueve tambi\u00e9n el fortalecimiento del sentido de comunidad y confianza.</p>\n<p>La votaci\u00f3n es un medio por el cual se elige una alternativa entre varias. El consenso, por el contrario, es un proceso de s\u00edntesis de muy diversos elementos. La votaci\u00f3n es un modelo para &#8220;ganar&#8221; o &#8220;perder&#8221;, en el que se est\u00e1 m\u00e1s preocupado por la cifra de votos que hay que alcanzar para ganar, que en la cuesti\u00f3n en s\u00ed. La votaci\u00f3n no tiene en cuenta los sentimientos o las necesidades individuales. Mediante el consenso se puede y se debe trabajar sobre las diferencias para alcanzar una posici\u00f3n satisfactoria para todas las partes. Puede ocurrir que la visi\u00f3n de alguien o sus convicciones logren influir sobre todo el grupo. No se desaprovecha ninguna idea, cada aportaci\u00f3n individual se considera como una parte de la soluci\u00f3n. Un grupo que utiliza el consenso puede usar otras formas de decisi\u00f3n cuando sea oportuno; sin embargo, cualquier grupo que haya adoptado el modelo de consenso utilizar\u00e1 el proceso para cualquier asunto en que haya una fuerte carga \u00e9tica, pol\u00edtica, moral etc.</p>\n<p>Consenso no significa que todo el mundo piense que la decisi\u00f3n tomada es indudablemente la mejor posible, ni siquiera que est\u00e9n segur@s de que vaya a funcionar. Significa en cambio que al haber tomado esa decisi\u00f3n, nadie sinti\u00f3 que su postura al respecto fue malinterpretada o que no tuvo oportunidad de defenderla.</p>\n<p><strong>TEXTO: ACTITUDES QUE CONSTRUYEN ASAMBLEA.</strong></p>\n<p><strong>1.-SE PUNTUAL.</strong> El tiempo de l@s dem\u00e1s asistentes no es menos estimable que el tuyo. Es una falta de consideraci\u00f3n muy grande hacerles esperar. Muchas reuniones fracasan por no empezar a la hora. Luego vienen las prisas y la falta de seriedad; todo porque hubo quien lleg\u00f3 tarde, dando as\u00ed la impresi\u00f3n de falta de inter\u00e9s por la reuni\u00f3n.</p>\n<p><strong>2.-ESCUCHA SIN INTERRUMPIR.</strong> S\u00f3lo la persona que dinamiza o modera la reuni\u00f3n puede poner fin a una discusi\u00f3n, as\u00ed como acortar una intervenci\u00f3n que se alarga demasiado. Cuando en una reuni\u00f3n se interrumpen un@s a otr@s, no se avanza y falla la din\u00e1mica del grupo.</p>\n<p><strong>3.-ESCUCHA CON SIMPAT\u00cdA</strong> a quienes exponen opiniones diferentes a las tuyas. Oir los pareceres de l@s otr@s es la mejor idea de enriquecer tus ideas. As\u00ed, cuando te toque hablar a t\u00ed podr\u00e1s acertar mejor con la soluci\u00f3n del problema que se ha planteado.</p>\n<p><strong>4.-REFLEXIONA ANTES DE HABLAR.</strong> Siempre se juzga a un@ por sus palabras; por eso, nunca debes expresarte con frases incorrectas u ofensivas. Se puede muy bien mostrar disconformidad con un@ o vari@s del grupo sin herirles.</p>\n<p><strong>5.-NO HABLAR SINO CUANDO TIENES ALGO INTERESANTE QUE DECIR.</strong> Esto quiere decir que debes dejar de lado las palabras in\u00fatiles. Y otra cosa: ser breves tiene mucho m\u00e9rito y es cosa dif\u00edcil, pero muy provechosa.</p>\n<p><strong>6.-NO CRITIQUES, SINO CON CUENTA Y RAZ\u00d3N.</strong> Hacer una cr\u00edtica es, con frecuencia, la mejor manera de ganarse enemig@s. La cr\u00edtica ha de ser irreprochable y ha de ir seguida siempre de su soluci\u00f3n constructiva.</p>\n<p><strong>7.-COMPROM\u00c9TETE A TOMAR RESPONSABILIDADES DE ACCI\u00d3N.</strong> Lo de menos es el asistir a las reuniones. Lo que vale es el trabajo que un@ se propone hacer al salir de la reuni\u00f3n.</p>\n<p><strong>8.-SINCERIDAD.</strong> Debes siempre expresar tu pensamiento, lo que quieres decir, con toda honradez durante la reuni\u00f3n. No esperes a la salida para decir esa cosa que conviene hacer, o para criticar aquello que se dijo en la reuni\u00f3n. Despu\u00e9s de la reuni\u00f3n ya no queda otra soluci\u00f3n que realizar lo acordado.</p>\n<p><strong>TEXTO: PASOS DEL PROCESO DE DECISI\u00d3N CONSENSUADA COLECTIVA.</strong></p>\n<p>1.-DEFINICI\u00d3N DEL PROBLEMA O CONFLICTO POR LAS PERSONAS AFECTADAS.<br />\n-\u00bfHay acuerdo en qui\u00e9n y c\u00f3mo modera?<br />\n-\u00bfTod@s estamos de acuerdo en abordar esta cuesti\u00f3n ahora?<br />\n-\u00bfDisponemos de toda la informaci\u00f3n necesaria?<br />\n-\u00bfCual es el problema en cuesti\u00f3n?</p>\n<p>2.-SIGNIFICACION EMOCIONAL DEL PROBLEMA O CONFLICTO PARA LAS PERSONAS IMPLICADAS.<br />\n-Todo conflicto involucra sentimientos, inquietudes, miedos&#8230;<br />\n-Si tod@s vamos a tomar una decisi\u00f3n colectivamente y asumir luego responsabilidades, es importante que sepamos c\u00f3mo el asunto afecta a los sentimientos de cada cual.<br />\n-Hay muchos medios para que afloren: ruedas, juegos&#8230;</p>\n<p>3.-CREACI\u00d3N DE POSIBLES SOLUCIONES.<br />\n-Se formulan propuestas intentando evitar en la medida de lo posible la influencia de los liderazgos.</p>\n<p>4.-SELECCI\u00d3N Y S\u00cdNTESIS DE LAS PROPUESTAS.<br />\n-Expuestas todas las ideas, se trata de ajustarlas, integrarlas, combinarlas etc, para lograr una o varias propuestas bien trabajadas y realizables.<br />\n-Hay que esforzarse en incorporar los puntos de vista de todas las personas.<br />\n-Hay m\u00e9todos que ayudan: grupos peque\u00f1os, peceras, puntuaci\u00f3n de prioridades, expresi\u00f3n de signos valorativos etc.</p>\n<p>5.-TOMA DE LA DECISI\u00d3N.<br />\n-Si al final hay varias propuestas alternativas para elegir, es necesario hacer una primera prueba del grado de acuerdo que suscitan.</p>\n<p>-Existen 4 NIVELES DE CONSENSO:<br />\na.-&#8220;Estoy de acuerdo&#8221;.<br />\nb.-&#8220;No es perfecta pero vale&#8221;.<br />\nc.-&#8220;No me opongo a que lo hag\u00e1is, pero no me considero implicad@&#8221;.<br />\nd.-&#8220;Me opongo a que lo llev\u00e9is a cabo&#8221;. VETO.</p>\n<p>-S\u00f3lo el veto bloquea el proceso y obliga a volver a empezarlo o a dejarlo. En caso contrario, la decisi\u00f3n est\u00e1 tomada.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>TEXTO: ACTITUDES QUE QUEREMOS EVITAR QUE FAVORECEN EL LIDERAZGO.</strong></p>\n<p>En todos los grupos se da en mayor o menor medida el fen\u00f3meno del liderazgo. Saberlo reconocer, asumirlo y afrontarlo con madurez es el primer paso para iniciar un proceso asambleario en el que paulatinamente todos los miembros vayan adquiriendo independencia y criterio propio.</p>\n<p>He aqu\u00ed algunas de las actitudes que denotan la presencia de un liderazgo ejercido de forma irresponsable e inmadura. Lo que sigue son algunos de los problemas de los que tenemos que tomar conciencia: son actitudes que observamos en nuestros grupos y que debemos intentar evitar:</p>\n<p><strong>Acaparar la escena:</strong> hablando demasiado tiempo y demasiado alto, en ocasiones con gesticulaci\u00f3n excesiva.</p>\n<p><strong>Solucionar los problemas:</strong> dando continuamente soluciones y respuestas a todas las cuestiones que surgen antes de que otr@s hayan tenido oportunidad de contribuir.</p>\n<p><strong>Sentar c\u00e1tedra:</strong> dando las propias opiniones como la \u00faltima palabra en la discusi\u00f3n, frecuentemente agrav\u00e1ndolo con la postura del cuerpo y el tono de voz.</p>\n<p><strong>Quisquilloso:</strong> se\u00f1alar los menores defectos en las manifestaciones hechas por otr@s y hacer constar la excepci\u00f3n a cada generalidad.</p>\n<p><strong>Repetitivo:</strong> decir de otra manera lo que otr@ acaba de decir de forma totalmente clara.</p>\n<p><strong>Llamar la atenci\u00f3n:</strong> usar toda clase de dramatismos para ser el centro de la atenci\u00f3n.</p>\n<p><strong>Aires de superioridad:</strong> &#8220;yo antes pensaba tambi\u00e9n as\u00ed, pero ahora&#8230;&#8221;. &#8220;\u00bfC\u00f3mo es posible que digas que&#8230;&#8221;</p>\n<p><strong>No saber escuchar ni escucharse:</strong> formular respuestas tras las primeras frases de otr@s sin escuchar nada m\u00e1s. Intervenir rapidamente a la primera pausa realizada.</p>\n<p><strong>Inflexibilidad:</strong> obstaculizar la toma de decisiones, alegando no estar de acuerdo hasta en los m\u00e1s m\u00ednimos detalles.</p>\n<p><strong>Evitar sentimientos:</strong> intelectualizar, refugiarse en la pasividad o hacer chistes cuando es el momento de expresar sentimientos personales.</p>\n<p><strong>Condescendencia y paternalismo:</strong> &#8220;\u00bftiene que a\u00f1adir algo alguien?&#8221;</p>\n<p><strong>Querer estar presente en todo:</strong> asumir tareas antes de que otr@s hayan tenido oportunidad de ofrecerse.</p>\n<p>&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;</p>\n<p>Os adjuntamos aqu\u00ed un texto de obligada lectura de asamblearismo que dimos el primer d\u00eda que debemos leer todos para dinamizar las asambleas.</p>\n<p><strong>TEXTO: \u00bfQU\u00c9 ES EL CONSENSO?</strong></p>\n<p>El consenso es un proceso de toma de decisiones en grupo. Es un m\u00e9todo por el cual la totalidad de un grupo puede llegar a un acuerdo. Las iniciativas e ideas de l@s participantes se agrupan y sintetizan en una decisi\u00f3n final que resulta aceptable para tod@s. Por medio del consenso, no s\u00f3lo se llega a soluciones mejores, sino que se promueve tambi\u00e9n el fortalecimiento del sentido de comunidad y confianza.</p>\n<p>La votaci\u00f3n es un medio por el cual se elige una alternativa entre varias. El consenso, por el contrario, es un proceso de s\u00edntesis de muy diversos elementos. La votaci\u00f3n es un modelo para &#8220;ganar&#8221; o &#8220;perder&#8221;, en el que se est\u00e1 m\u00e1s preocupado por la cifra de votos que hay que alcanzar para ganar, que en la cuesti\u00f3n en s\u00ed. La votaci\u00f3n no tiene en cuenta los sentimientos o las necesidades individuales. Mediante el consenso se puede y se debe trabajar sobre las diferencias para alcanzar una posici\u00f3n satisfactoria para todas las partes. Puede ocurrir que la visi\u00f3n de alguien o sus convicciones logren influir sobre todo el grupo. No se desaprovecha ninguna idea, cada aportaci\u00f3n individual se considera como una parte de la soluci\u00f3n. Un grupo que utiliza el consenso puede usar otras formas de decisi\u00f3n cuando sea oportuno; sin embargo, cualquier grupo que haya adoptado el modelo de consenso utilizar\u00e1 el proceso para cualquier asunto en que haya una fuerte carga \u00e9tica, pol\u00edtica, moral etc.</p>\n<p>Consenso no significa que todo el mundo piense que la decisi\u00f3n tomada es indudablemente la mejor posible, ni siquiera que est\u00e9n segur@s de que vaya a funcionar. Significa en cambio que al haber tomado esa decisi\u00f3n, nadie sinti\u00f3 que su postura al respecto fue malinterpretada o que no tuvo oportunidad de defenderla.</p>\n<p><strong>TEXTO: ACTITUDES QUE CONSTRUYEN ASAMBLEA.</strong></p>\n<p><strong>1.-SE PUNTUAL.</strong> El tiempo de l@s dem\u00e1s asistentes no es menos estimable que el tuyo. Es una falta de consideraci\u00f3n muy grande hacerles esperar. Muchas reuniones fracasan por no empezar a la hora. Luego vienen las prisas y la falta de seriedad; todo porque hubo quien lleg\u00f3 tarde, dando as\u00ed la impresi\u00f3n de falta de inter\u00e9s por la reuni\u00f3n.</p>\n<p><strong>2.-ESCUCHA SIN INTERRUMPIR.</strong> S\u00f3lo la persona que dinamiza o modera la reuni\u00f3n puede poner fin a una discusi\u00f3n, as\u00ed como acortar una intervenci\u00f3n que se alarga demasiado. Cuando en una reuni\u00f3n se interrumpen un@s a otr@s, no se avanza y falla la din\u00e1mica del grupo.</p>\n<p><strong>3.-ESCUCHA CON SIMPAT\u00cdA</strong> a quienes exponen opiniones diferentes a las tuyas. Oir los pareceres de l@s otr@s es la mejor idea de enriquecer tus ideas. As\u00ed, cuando te toque hablar a t\u00ed podr\u00e1s acertar mejor con la soluci\u00f3n del problema que se ha planteado.</p>\n<p><strong>4.-REFLEXIONA ANTES DE HABLAR.</strong> Siempre se juzga a un@ por sus palabras; por eso, nunca debes expresarte con frases incorrectas u ofensivas. Se puede muy bien mostrar disconformidad con un@ o vari@s del grupo sin herirles.</p>\n<p><strong>5.-NO HABLAR SINO CUANDO TIENES ALGO INTERESANTE QUE DECIR.</strong> Esto quiere decir que debes dejar de lado las palabras in\u00fatiles. Y otra cosa: ser breves tiene mucho m\u00e9rito y es cosa dif\u00edcil, pero muy provechosa.</p>\n<p><strong>6.-NO CRITIQUES, SINO CON CUENTA Y RAZ\u00d3N.</strong> Hacer una cr\u00edtica es, con frecuencia, la mejor manera de ganarse enemig@s. La cr\u00edtica ha de ser irreprochable y ha de ir seguida siempre de su soluci\u00f3n constructiva.</p>\n<p><strong>7.-COMPROM\u00c9TETE A TOMAR RESPONSABILIDADES DE ACCI\u00d3N.</strong> Lo de menos es el asistir a las reuniones. Lo que vale es el trabajo que un@ se propone hacer al salir de la reuni\u00f3n.</p>\n<p><strong>8.-SINCERIDAD.</strong> Debes siempre expresar tu pensamiento, lo que quieres decir, con toda honradez durante la reuni\u00f3n. No esperes a la salida para decir esa cosa que conviene hacer, o para criticar aquello que se dijo en la reuni\u00f3n. Despu\u00e9s de la reuni\u00f3n ya no queda otra soluci\u00f3n que realizar lo acordado.</p>\n<p><strong>TEXTO: PASOS DEL PROCESO DE DECISI\u00d3N CONSENSUADA COLECTIVA.</strong></p>\n<p>1.-DEFINICI\u00d3N DEL PROBLEMA O CONFLICTO POR LAS PERSONAS AFECTADAS.<br />\n-\u00bfHay acuerdo en qui\u00e9n y c\u00f3mo modera?<br />\n-\u00bfTod@s estamos de acuerdo en abordar esta cuesti\u00f3n ahora?<br />\n-\u00bfDisponemos de toda la informaci\u00f3n necesaria?<br />\n-\u00bfCual es el problema en cuesti\u00f3n?</p>\n<p>2.-SIGNIFICACION EMOCIONAL DEL PROBLEMA O CONFLICTO PARA LAS PERSONAS IMPLICADAS.<br />\n-Todo conflicto involucra sentimientos, inquietudes, miedos&#8230;<br />\n-Si tod@s vamos a tomar una decisi\u00f3n colectivamente y asumir luego responsabilidades, es importante que sepamos c\u00f3mo el asunto afecta a los sentimientos de cada cual.<br />\n-Hay muchos medios para que afloren: ruedas, juegos&#8230;</p>\n<p>3.-CREACI\u00d3N DE POSIBLES SOLUCIONES.<br />\n-Se formulan propuestas intentando evitar en la medida de lo posible la influencia de los liderazgos.</p>\n<p>4.-SELECCI\u00d3N Y S\u00cdNTESIS DE LAS PROPUESTAS.<br />\n-Expuestas todas las ideas, se trata de ajustarlas, integrarlas, combinarlas etc, para lograr una o varias propuestas bien trabajadas y realizables.<br />\n-Hay que esforzarse en incorporar los puntos de vista de todas las personas.<br />\n-Hay m\u00e9todos que ayudan: grupos peque\u00f1os, peceras, puntuaci\u00f3n de prioridades, expresi\u00f3n de signos valorativos etc.</p>\n<p>5.-TOMA DE LA DECISI\u00d3N.<br />\n-Si al final hay varias propuestas alternativas para elegir, es necesario hacer una primera prueba del grado de acuerdo que suscitan.</p>\n<p>-Existen 4 NIVELES DE CONSENSO:<br />\na.-&#8220;Estoy de acuerdo&#8221;.<br />\nb.-&#8220;No es perfecta pero vale&#8221;.<br />\nc.-&#8220;No me opongo a que lo hag\u00e1is, pero no me considero implicad@&#8221;.<br />\nd.-&#8220;Me opongo a que lo llev\u00e9is a cabo&#8221;. VETO.</p>\n<p>-S\u00f3lo el veto bloquea el proceso y obliga a volver a empezarlo o a dejarlo. En caso contrario, la decisi\u00f3n est\u00e1 tomada.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>TEXTO: ACTITUDES QUE QUEREMOS EVITAR QUE FAVORECEN EL LIDERAZGO.</strong></p>\n<p>En todos los grupos se da en mayor o menor medida el fen\u00f3meno del liderazgo. Saberlo reconocer, asumirlo y afrontarlo con madurez es el primer paso para iniciar un proceso asambleario en el que paulatinamente todos los miembros vayan adquiriendo independencia y criterio propio.</p>\n<p>He aqu\u00ed algunas de las actitudes que denotan la presencia de un liderazgo ejercido de forma irresponsable e inmadura. Lo que sigue son algunos de los problemas de los que tenemos que tomar conciencia: son actitudes que observamos en nuestros grupos y que debemos intentar evitar:</p>\n<p><strong>Acaparar la escena:</strong> hablando demasiado tiempo y demasiado alto, en ocasiones con gesticulaci\u00f3n excesiva.</p>\n<p><strong>Solucionar los problemas:</strong> dando continuamente soluciones y respuestas a todas las cuestiones que surgen antes de que otr@s hayan tenido oportunidad de contribuir.</p>\n<p><strong>Sentar c\u00e1tedra:</strong> dando las propias opiniones como la \u00faltima palabra en la discusi\u00f3n, frecuentemente agrav\u00e1ndolo con la postura del cuerpo y el tono de voz.</p>\n<p><strong>Quisquilloso:</strong> se\u00f1alar los menores defectos en las manifestaciones hechas por otr@s y hacer constar la excepci\u00f3n a cada generalidad.</p>\n<p><strong>Repetitivo:</strong> decir de otra manera lo que otr@ acaba de decir de forma totalmente clara.</p>\n<p><strong>Llamar la atenci\u00f3n:</strong> usar toda clase de dramatismos para ser el centro de la atenci\u00f3n.</p>\n<p><strong>Aires de superioridad:</strong> &#8220;yo antes pensaba tambi\u00e9n as\u00ed, pero ahora&#8230;&#8221;. &#8220;\u00bfC\u00f3mo es posible que digas que&#8230;&#8221;</p>\n<p><strong>No saber escuchar ni escucharse:</strong> formular respuestas tras las primeras frases de otr@s sin escuchar nada m\u00e1s. Intervenir rapidamente a la primera pausa realizada.</p>\n<p><strong>Inflexibilidad:</strong> obstaculizar la toma de decisiones, alegando no estar de acuerdo hasta en los m\u00e1s m\u00ednimos detalles.</p>\n<p><strong>Evitar sentimientos:</strong> intelectualizar, refugiarse en la pasividad o hacer chistes cuando es el momento de expresar sentimientos personales.</p>\n<p><strong>Condescendencia y paternalismo:</strong> &#8220;\u00bftiene que a\u00f1adir algo alguien?&#8221;</p>\n<p><strong>Querer estar presente en todo:</strong> asumir tareas antes de que otr@s hayan tenido oportunidad de ofrecerse.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>&nbsp; Aqu\u00ed iremos proponiendo diferentes talleres para hacer en la acampada. Iremos subiendo fechas y horarios de nuevas actividades para esta semana. Un saludo. &nbsp; \u00c1rea Cultura ACTIVIDADES: 12\u00aa SEMANA ( 8 agosto &#8211; 14 agosto ) LUNES CLASSES DE &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/talleres/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/51"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=51"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 56,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/51/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 115,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/51/revisions/115"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=51"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 49,
        "date": "2011-05-23T11:32:37",
        "date_gmt": "2011-05-23T11:32:37",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?page_id=49"
        },
        "modified": "2011-05-28T10:23:48",
        "modified_gmt": "2011-05-28T10:23:48",
        "slug": "participa",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/participa/",
        "title": {
            "rendered": "Participa"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Hay muchas formas de colaborar:</p>\n<ul>\n<li>Participando en las asambleas.</li>\n<li>Apuntandote a nuestros grupos de trabajo.</li>\n<li>Difundiendo el movimiento entre tus conocidos, amigos y familiares.</li>\n<li>Para coordinarnos a trav\u00e9s de mails, puedes darte de alta en la <a title=\"Lista de correo de acampadaelche\" href=\"https://listas.tomalaplaza.net/mailman/listinfo/elche\" target=\"_blank\">lista de correo</a>.</li>\n<li>Puedes subir fotos al <a title=\"Grupo de flickr acampada elche\" href=\"http://www.flickr.com/groups/acampadaelche\" target=\"_blank\">grupo de flickr</a>.</li>\n<li>\u00bfPuedes hacer fotocopias de nuestros carteles? \u00bfTienes material de oficina? \u00a1Bienvenido!</li>\n<li>Si quieres comentar cosas, tambi\u00e9n tenemos un <a title=\"El foro\" href=\"http://elchetomalaplaza.el-foro.org/\">foro</a>.</li>\n<li>Si quieres intercambiar trabajo a trav\u00e9s del banco del tiempo, <a href=\"http://ces.org.za\">puedes darte de alta en esta p\u00e1gina.</a></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Pr\u00f3ximamente m\u00e1s informaci\u00f3n.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Hay muchas formas de colaborar: Participando en las asambleas. Apuntandote a nuestros grupos de trabajo. Difundiendo el movimiento entre tus conocidos, amigos y familiares. Para coordinarnos a trav\u00e9s de mails, puedes darte de alta en la lista de correo. Puedes &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/participa/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/49"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=49"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/49/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 58,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/49/revisions/58"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=49"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 12,
        "date": "2011-05-23T11:28:36",
        "date_gmt": "2011-05-23T11:28:36",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=12"
        },
        "modified": "2011-07-03T23:12:05",
        "modified_gmt": "2011-07-03T23:12:05",
        "slug": "usuarios-oficiales-de-facebook-y-twitter",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/05/usuarios-oficiales-de-facebook-y-twitter/",
        "title": {
            "rendered": "Usuarios oficiales de facebook y twitter."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Hola compa\u00f1eros.</p>\n<p>Vamos avanzando poco a poco.<br />\nLos usuarios oficiales de la asamblea de acampada elche son:</p>\n<p>Facebook:<br />\nhttp://www.facebook.com/acampadaelche</p>\n<p>Twiter:<br />\n@AcampadaElx</p>\n<p>Tambi\u00e9n pod\u00e9is poneros en contacto con la asamblea en:</p>\n<p>elche@tomalaplaza.net</p>\n<p>Para apuntar vuestro correo en la lista puedes hacerlo en:</p>\n<p>https://listas.tomalaplaza.net/mailman/listinfo/elche</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Saludos!</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Hola compa\u00f1eros. Vamos avanzando poco a poco. Los usuarios oficiales de la asamblea de acampada elche son: Facebook: http://www.facebook.com/acampadaelche Twiter: @AcampadaElx Tambi\u00e9n pod\u00e9is poneros en contacto con la asamblea en: elche@tomalaplaza.net Para apuntar vuestro correo en la lista puedes hacerlo &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/05/usuarios-oficiales-de-facebook-y-twitter/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            13,
            16
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/12"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=12"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/12/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 57,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/12/revisions/57"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=12"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=12"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=12"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 38,
        "date": "2011-05-23T06:28:18",
        "date_gmt": "2011-05-23T06:28:18",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=38"
        },
        "modified": "2011-07-03T23:13:54",
        "modified_gmt": "2011-07-03T23:13:54",
        "slug": "asamblea-general-2000-h-22052011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/05/asamblea-general-2000-h-22052011/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea General 20:00 h. 22/05/2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong>Decisiones</strong>:</p>\n<p>\u2022 Se acuerda el modo de toma de decisiones de las Asambleas. Se decide que todas las decisiones sean tomadas por consenso y s\u00f3lo en caso de no llegar a un acuerdo tras un debate, se recurrir\u00e1 al voto.</p>\n<p>\u2022 Todas las decisiones que tome la asamblea ser\u00e1n vinculantes y se pondr\u00e1n en la pr\u00e1ctica en el momento oportuno pero sin demora.</p>\n<p>\u2022 Se acuerda y decide realizar Asambleas ordinarias todos los viernes a las 22:00 h.</p>\n<p>\u2022 Se limita el horario de las Asambleas de 22:oo h. a 24:00 h. para tratar y decidir mediante consenso de todos los puntos del d\u00eda. Una vez rebasado este tiempo, la Asamblea podr\u00e1 continuar pero son tomar decisiones vinculantes.</p>\n<p>\u2022 Cultura: se decide que los actos culturales, tanto talleres como charlas que vayan tomando forma y convoc\u00e1ndose, ser\u00e1n realizados espont\u00e1neamente, sin solicitar permiso legal. Art. 21 de la Constituci\u00f3n.</p>\n<p>\u2022 Determinaci\u00f3n de Elche Toma la Plaza con respecto a la nueva situaci\u00f3n que se abre a partir del 23M.</p>\n<ol>\n<li>Se decide redactar un documento de permiso para poder permanecer hasta el pr\u00f3ximo viernes con un punto de informaci\u00f3n (conserjer\u00eda) y con la gente que se quiera pasar a estar, trabajar en talleres o dormir a cualquier hora.</li>\n<li>Se decide permanecer en la plaza y tomarla a pesar de que el permiso sea denegado. Porque como <strong>seguimos indignados, seguimos instalados</strong>.</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Elche Toma la Plaza!</p>\n<p>Nota: a mediod\u00eda completaremos este Acta con las propuestas y dem\u00e1s detalles.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Decisiones: \u2022 Se acuerda el modo de toma de decisiones de las Asambleas. Se decide que todas las decisiones sean tomadas por consenso y s\u00f3lo en caso de no llegar a un acuerdo tras un debate, se recurrir\u00e1 al voto. &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/05/asamblea-general-2000-h-22052011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            15,
            13
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/38"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=38"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 7,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/38/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 370,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/38/revisions/370"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=38"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=38"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=38"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 30,
        "date": "2011-05-22T22:36:24",
        "date_gmt": "2011-05-22T22:36:24",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=30"
        },
        "modified": "2011-07-03T23:12:26",
        "modified_gmt": "2011-07-03T23:12:26",
        "slug": "seguimos-indignados-seguimos-instalados",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/05/seguimos-indignados-seguimos-instalados/",
        "title": {
            "rendered": "Seguimos INDIGNADOS. Seguimos INSTALADOS."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Puntos destacados del Acta de hoy (22/5/2011, 20:00 h.):</p>\n<p><strong>Damos por hecho que no nos van a dar el permiso, pero hemos decidido ejercer nuestro derecho de tomar la plaza.</strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Puntos destacados del Acta de hoy (22/5/2011, 20:00 h.): Damos por hecho que no nos van a dar el permiso, pero hemos decidido ejercer nuestro derecho de tomar la plaza.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            13,
            16
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/30"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=30"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/30/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 43,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/30/revisions/43"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=30"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=30"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=30"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 19,
        "date": "2011-05-22T06:44:44",
        "date_gmt": "2011-05-22T06:44:44",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=19"
        },
        "modified": "2011-07-03T23:12:39",
        "modified_gmt": "2011-07-03T23:12:39",
        "slug": "asamblea-tecnica-1-h-22052011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/05/asamblea-tecnica-1-h-22052011/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea T\u00e9cnica 01:00 h. 22/05/2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong>Orden</strong>:</p>\n<p>\u2022 Lectura de los textos del taller asamblearismo (<a href=\"http://www.nodo50.org/tortuga/\">Grupo Tortuga</a>).</p>\n<p>\u2022 Lectura del Acta de la Asamblea de las 12:00 h. del 21/5/2011.</p>\n<p>\u2022 Solicitud de electricista para poner un punto de luz.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Propuestas formuladas</strong>:</p>\n<p>\u2022 Traducci\u00f3n de las Actas al valenciano.</p>\n<p>\u2022 Acuerdo para la desvinculaci\u00f3n de nuestro movimiento de la plataforma Democracia Real YA.</p>\n<p>\u2022 Creaci\u00f3n de grupos de trabajo: difusi\u00f3n, prensa, cocina, limpieza, cultura, permanencia en conserjer\u00eda.</p>\n<p>\u2022 Propuesta a favor de mantener la conserjer\u00eda de la Pla\u00e7a de Baix activa indefinidamente, pero limitando las concentraciones a todos los viernes a las 22:00 h.</p>\n<p>\u2022 Reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n de grupos de trabajo para el d\u00eda 22/5/2011 a las 12:00 h.</p>\n<p>\u2022 Se convoca a su vez tambi\u00e9n una concentraci\u00f3n para el lunes 23M a partir de las 20:00 h.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Orden: \u2022 Lectura de los textos del taller asamblearismo (Grupo Tortuga). \u2022 Lectura del Acta de la Asamblea de las 12:00 h. del 21/5/2011. \u2022 Solicitud de electricista para poner un punto de luz. &nbsp; Propuestas formuladas: \u2022 Traducci\u00f3n de &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/05/asamblea-tecnica-1-h-22052011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            15,
            13
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/19"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=19"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/19/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 364,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/19/revisions/364"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=19"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=19"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=19"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 17,
        "date": "2011-05-22T06:41:58",
        "date_gmt": "2011-05-22T06:41:58",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=17"
        },
        "modified": "2011-07-03T23:12:51",
        "modified_gmt": "2011-07-03T23:12:51",
        "slug": "acta-asamblea-tarde-2152011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/05/acta-asamblea-tarde-2152011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Asamblea 20:00 h. 21/5/2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong>Propuestas formuladas en la concentraci\u00f3n de las 20:00 h.</strong>:</p>\n<p>\u2022 Llamamiento a la gente para que aporte sus conocimientos (periodismo, historia, etc.) y favorecer la creaci\u00f3n de charlas, talleres, aportaciones de libros\u2026</p>\n<p>\u2022 Propuesta a favor de seguir indefinidamente la acampada perpetua y para convocar asambleas semanales.</p>\n<p>\u2022 Propuesta a favor de presentar el manifiesto al alcalde que salga el lunes (23M) para conocer su opini\u00f3n. Tambi\u00e9n estar\u00eda bien dar a conocer el manifiesto a la prensa.</p>\n<p>\u2022 Estructuraci\u00f3n del movimiento para perpetuarlo a trav\u00e9s de colectivos y asociaciones, una vez terminada la acampada.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Propuestas formuladas en la concentraci\u00f3n de las 20:00 h.: \u2022 Llamamiento a la gente para que aporte sus conocimientos (periodismo, historia, etc.) y favorecer la creaci\u00f3n de charlas, talleres, aportaciones de libros\u2026 \u2022 Propuesta a favor de seguir indefinidamente la &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/05/acta-asamblea-tarde-2152011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            15,
            13
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/17"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=17"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/17/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 365,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/17/revisions/365"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=17"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=17"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=17"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 13,
        "date": "2011-05-21T19:19:38",
        "date_gmt": "2011-05-21T19:19:38",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=13"
        },
        "modified": "2011-07-03T23:12:59",
        "modified_gmt": "2011-07-03T23:12:59",
        "slug": "acta-asamblea-manana-2152011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/05/acta-asamblea-manana-2152011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Asamblea T\u00e9cnica 12:00 h.  21/5/2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong>Talleres programados para hoy</strong>:</p>\n<p>\u2022 Las similitudes entre la restauraci\u00f3n y la actualidad</p>\n<p>\u2022 Cuentacuentos</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Acciones propuestas</strong>:</p>\n<p>\u2022 Resumir informaci\u00f3n sobre el voto.</p>\n<p>\u2022 Hacer cartel \u201csi apoyas, pita\u201d, para el tr\u00e1fico.</p>\n<p>\u2022 Programado Taller de Tai Chi: Antoni Palaz\u00f3n 18:00 h. (21/5/2011)</p>\n<p>\u2022 Movimiento elche.tomalaplaza.net: concreci\u00f3n y propuesta de la necesidad de difundir esta p\u00e1gina en facebook, tuenti y twitter\u00a0para mantener el contacto con otras concentraciones.</p>\n<p>\u2022 Crear varios puntos en la ciudad donde se cuelguen continuamente las actas de las Asambleas.</p>\n<p>\u2022 Difusi\u00f3n en otros idiomas:<br />\nIngl\u00e9s: <a href=\"mailto:deanferraro.es@gmail.com\">deanferraro.es@gmail.com</a><br />\nAlem\u00e1n: <span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"mailto:concha.labicicleta@gmail.com\">concha.labicicleta@gmail.com</a></span></p>\n<p>\u2022 Se nombra a Luisa y Crist\u00f3bal para que se encarguen de llevar el libro de cuentas de los donativos dados por los ciudadanos que nos apoyan.</p>\n<p>\u2022 Creaci\u00f3n de grupos de coordinaci\u00f3n con ciudades vecinas.</p>\n<p>\u2022 Creaci\u00f3n de una zona de estudios, para facilitar que la gente que tenga ex\u00e1menes pueda permanecer en la acampada. Se propone utilizar el arco de la Plaza de Baix y habilitarlo como zona de estudio.</p>\n<p>\u2022 Como organizaci\u00f3n, que se pueda informar de las diferentes opciones pero sin aconsejar ni decantar por ninguna. Que los textos subjetivos que muestran una opini\u00f3n concreta, se firmen y presenten a nivel individual, para que puedan estar en el mostrador sin afectar al resto del colectivo.</p>\n<p>\u2022 Se continuar\u00e1 en la Pla\u00e7a de Baix despu\u00e9s del 23-M (?)</p>\n<p>\u2022 Poner una urna en la que la gente pueda votar su conformidad con las propuestas del s\u00e1bado (no se puede hablar de pol\u00edtica local, d\u00eda de reflexi\u00f3n).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Acciones propuestas a realizar a partir del 22M</strong>:</p>\n<p>\u2022 En la concentraci\u00f3n de la tarde se propondr\u00e1 lanzar propuestas de desarrollo para el futuro y las exigencias del movimiento.</p>\n<p>\u2022 Que se debata la estructura de la Asamblea. Establecer como prioridad darle continuidad al movimiento para que la gente contin\u00fae reuni\u00e9ndose en la plaza: por ejemplo, realizar una asamblea al mes a la que cualquier ciudadano pueda ir y haga propuestas de actividades para realizarlas el s\u00e1bado por la tarde.</p>\n<p>\u2022 Que se vea nuestra l\u00ednea a seguir tanto a nivel estatal como a nivel local.</p>\n<p>\u2022 Estos dos d\u00edas nos hemos desvinculado de la plataforma \u201cDemocracia Real Ya\u201d para que no pueda denunciarles a ellos alg\u00fan polic\u00eda por el hecho de que alguno de nosotros diga una consigna \u201cilegal\u201d.</p>\n<p>\u2022 Esta tarde se pedir\u00e1n propuestas para dar continuidad al movimiento.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Talleres programados para hoy: \u2022 Las similitudes entre la restauraci\u00f3n y la actualidad \u2022 Cuentacuentos &nbsp; Acciones propuestas: \u2022 Resumir informaci\u00f3n sobre el voto. \u2022 Hacer cartel \u201csi apoyas, pita\u201d, para el tr\u00e1fico. \u2022 Programado Taller de Tai Chi: Antoni &hellip; <a href=\"https://elche.tomalaplaza.net/2011/05/acta-asamblea-manana-2152011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            15,
            13
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/13"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=13"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 10,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/13/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 366,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/13/revisions/366"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=13"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=13"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=13"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 10,
        "date": "2011-05-20T10:40:25",
        "date_gmt": "2011-05-20T10:40:25",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=10"
        },
        "modified": "2011-07-03T23:13:11",
        "modified_gmt": "2011-07-03T23:13:11",
        "slug": "dicen-que-somos-radicales",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/05/dicen-que-somos-radicales/",
        "title": {
            "rendered": "Dicen que somos Radicales."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Radical:<br />\nSegun la RAE:<br />\n3. Adj. Partidario de reformas extremas, especialmente en sentido democr\u00e1tico.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Radical: Segun la RAE: 3. Adj. Partidario de reformas extremas, especialmente en sentido democr\u00e1tico.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            13,
            16
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/10"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=10"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/10/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 367,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/10/revisions/367"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=10"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=10"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=10"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 6,
        "date": "2011-05-20T09:38:53",
        "date_gmt": "2011-05-20T09:38:53",
        "guid": {
            "rendered": "http://elche.tomalaplaza.net/?p=6"
        },
        "modified": "2011-07-03T23:13:24",
        "modified_gmt": "2011-07-03T23:13:24",
        "slug": "elche-toma-la-plaza",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://elche.tomalaplaza.net/2011/05/elche-toma-la-plaza/",
        "title": {
            "rendered": "Elche toma la plaza"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Debido a la saturaci\u00f3n que hay en facebook. La asamblea de elche har\u00e1 sus comunicados tambi\u00e9n desde tomalaplaza.net y desde Indymedia Alacant.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Debido a la saturaci\u00f3n que hay en facebook. La asamblea de elche har\u00e1 sus comunicados tambi\u00e9n desde tomalaplaza.net y desde Indymedia Alacant.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 20,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            13,
            16
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/6"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/20"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=6"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/6/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 368,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/6/revisions/368"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=6"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=6"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://elche.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=6"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    }
]