[
    {
        "id": 901,
        "date": "2014-03-29T16:54:03",
        "date_gmt": "2014-03-29T15:54:03",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=901"
        },
        "modified": "2014-03-29T17:05:29",
        "modified_gmt": "2014-03-29T16:05:29",
        "slug": "coordinacion-estatal-15m-actas-asamblea-estatal-presencial15m-madrid-23-3-14",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=901",
        "title": {
            "rendered": "[Coordinacion Estatal 15M] ACTAS asamblea estatal presencial15M Madrid 23-3-14"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=902\" rel=\"attachment wp-att-902\"><img class=\"alignleft size-full wp-image-902\" alt=\"asamblea 15M (dibujo)\" src=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/asamblea-15M-dibujo.jpg\" width=\"600\" height=\"412\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/asamblea-15M-dibujo.jpg 600w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/asamblea-15M-dibujo-300x206.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/asamblea-15M-dibujo-436x300.jpg 436w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" /></a></p>\n<p><strong>Acta del Encuentro Estatal 15M del 23 de marzo de 2014</strong></p>\n<p><strong>Lugar:plaza del Carmen de Madrid</strong><br />\n<strong>Hora:12:00</strong><br />\n<strong>Participantes:\u00a0personas de asambleas 15M de</strong></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">\u2022 15M Alacant<br />\n\u2022 15M Montequinto (Dos Hermanas,Sevilla)\u00a0<a href=\"http://tomalaplaza.net/2014/03/29/coordinacion-estatal-15m-actas-asamblea-estatal-presencial15m-madrid-23-3-14/asamblea15mmontequinto@gmail.com\">asamblea15mmontequinto@gmail.com</a><br />\n\u2022 15M Torrej\u00f3n de Ardoz<br />\n\u2022 15M Sierra Norte Asamblea Popular de Collado Villalba:<a href=\"http://tomalaplaza.net/2014/03/29/coordinacion-estatal-15m-actas-asamblea-estatal-presencial15m-madrid-23-3-14/comunicacion.colladovillalba@gmail.com\">comunicacion.colladovillalba@gmail.com</a><br />\n\u2022 15M Getafe,<br />\n\u2022 15M Majadaonda,<a href=\"http://tomalaplaza.net/2014/03/29/coordinacion-estatal-15m-actas-asamblea-estatal-presencial15m-madrid-23-3-14/majadahonda.tomalaplaza@gmail.com\">\u00a0majadahonda.tomalaplaza@gmail.com</a><br />\n\u2022 15M Badia del Vall\u00e8s / Coordinadora del Vall\u00e8s Occidental,<br />\n\u2022 15M Granada<br />\n\u2022 15M La Floresta (Barcelona)<br />\n\u2022 15M Badia del Vall\u00e8s (Barcelona) / Coordinadora del Vall\u00e8s Occidental<br />\n\u2022 Bloque Cr\u00edtico de Teruel (post15M Teruel):<a href=\"http://tomalaplaza.net/2014/03/29/coordinacion-estatal-15m-actas-asamblea-estatal-presencial15m-madrid-23-3-14/bloquecriticoteruel@gmail.com\">bloquecriticoteruel@gmail.com</a><br />\n\u2022 15M Amst\u00e9rdam /<br />\n\u2022 15M GT de Trabajo Social / Diversidad Funcional en Marea Naranja<br />\n\u2022 15M Malasa\u00f1a\u00a0<a href=\"http://tomalaplaza.net/2014/03/29/coordinacion-estatal-15m-actas-asamblea-estatal-presencial15m-madrid-23-3-14/comunicacion.dosdemayo@gmail.com\">comunicacion.dosdemayo@gmail.com</a><br />\n\u2022 Politica internacional\u00a0<a href=\"http://tomalaplaza.net/2014/03/29/coordinacion-estatal-15m-actas-asamblea-estatal-presencial15m-madrid-23-3-14/15M%20politicainternacional15m@gmail.com\">15M politicainternacional15m@gmail.com</a><br />\n\u2022 Plaza de los pueblos,<a href=\"http://tomalaplaza.net/2014/03/29/coordinacion-estatal-15m-actas-asamblea-estatal-presencial15m-madrid-23-3-14/plazadelospueblos@gmail.com\">plazadelospueblos@gmail.com</a><br />\n\u2022 15M Lavapi\u00e9s (Madrid)<br />\n\u2022 Oficina de Desobediencia Econ\u00f3mica<br />\n\u2022 GT Inquilinas Indignadas:<a href=\"http://tomalaplaza.net/2014/03/29/coordinacion-estatal-15m-actas-asamblea-estatal-presencial15m-madrid-23-3-14/inquilinasindignadas.dosdemayo@gmail.com\">inquilinasindignadas.dosdemayo@gmail.com</a><br />\n\u2022 Tribunal Ciudadano de Justicia<br />\n\u2022 AGSOL Madrid\u00a0<a href=\"http://tomalaplaza.net/2014/03/29/coordinacion-estatal-15m-actas-asamblea-estatal-presencial15m-madrid-23-3-14/asambleageneral15msol@gmail.com\">asambleageneral15msol@gmail.com</a><br />\n\u2022 Espacio de Coordinaci\u00f3n del 15M de Madrid<br />\n\u2022 No Somos Delito:<a href=\"http://nosomosdelito.net/\">nosomosdelito.net</a><br />\n\u2022 e individualidades</p>\n<p><strong>Resumen de consensos:</strong></p>\n<p>La asamblea consens\u00faa:<br />\n1.\u00a0<strong>apoyo a la concentraci\u00f3n</strong>\u00a0del 23 de marzo a las 19:00 en puerta del Sol y el 24 a las 10:00 en Plaza\u00a0Castilla en apoyo a las 23 detenidas de la<strong>#marcha22M</strong>. Se recuerda la acci\u00f3n de denuncia ante las\u00a0cargas policiales del 22M en el siguiente enlace:\u00a0<a href=\"http://pulsoalpoder.org/2014/03/represioncontraconstitucional-22m-denuncialo/\">http://pulsoalpoder.org/2014/03/represioncontraconstitucional-22m-denuncialo/</a><br />\n2. Lista de las\u00a0<strong>propuestas que se trasladan a toda las asambleas 15M</strong>\u00a0para que cada asamblea pueda\u00a0debatirlas y participar en el proceso de trabajo que necesitan:<br />\n\u2022 17 de Mayo 2014 manifestaciones 15M en todas ciudades<br />\n\u2022 24 de Mayo 2014</p>\n<ul>\n<li>acciones d\u00eda global contra Monsanto: <a href=\"https://www.facebook.com/events/522544517807304/\">https://www.facebook.com/events/522544517807304/</a></li>\n<li>acciones contra la ley mordaza propuesta desde No Somos Delito: <a href=\"http://nosomosdelito.net/article/2014/03/11/propuesta-de-trabajo-para-preparar-lamanifestacion-del-24-de-mayo\">http://nosomosdelito.net/article/2014/03/11/propuesta-de-trabajo-para-preparar-lamanifestacion-del-24-de-mayo</a></li>\n</ul>\n<p>\u2022 Coordinaci\u00f3n a nivel estatal</p>\n<ul>\n<li>\u2022 Mantener una asamblea en Mumble el primer jueves de cada mes a las 21:00 h.</li>\n<li>\u2022 Mantener al menos 2 reuniones presenciales cada a\u00f1o</li>\n<li>\u2022 Mantener reuniones tem\u00e1ticas extraordinarias cuando las convoquen diferentes asambleas</li>\n</ul>\n<p>\u2022 Herramientas</p>\n<ul>\n<li>E-mail de contacto: \u00a0<a href=\"http://tomalaplaza.net/2014/03/29/coordinacion-estatal-15m-actas-asamblea-estatal-presencial15m-madrid-23-3-14/comunicacionestatal15m@gmail.com\">comunicacionestatal15m@gmail.com</a>,<a href=\"http://tomalaplaza.net/2014/03/29/coordinacion-estatal-15m-actas-asamblea-estatal-presencial15m-madrid-23-3-14/coordinacionestatal15m@gmail.com\">coordinacionestatal15m@gmail.com</a></li>\n<li>P\u00e1gina web: \u00a0<a href=\"http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/\">http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/</a>, \u00a0<a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/\">http://encuentro15m.tomalaplaza.net/</a>, \u00a0<a href=\"http://tomalaplaza.net/\">http://tomalaplaza.net/</a></li>\n<li>Listas de correo a nivel estatal:criterios de funcionamiento de las listas en: \u00a0<a href=\"http://titanpad.com/6kPvV72TUh\">http://titanpad.com/6kPvV72TUh</a></li>\n</ul>\n<p style=\"padding-left: 60px\">\u2022\u00a0<a href=\"http://tomalaplaza.net/2014/03/29/coordinacion-estatal-15m-actas-asamblea-estatal-presencial15m-madrid-23-3-14/coordinacionestatal15@listas.tomalaplaza.net\">coordinacionestatal15@listas.tomalaplaza.net</a>: abierta a individualidades y asambleas para debates,as\u00ed como para la gestaci\u00f3n y/o elaboraci\u00f3n de propuestas comunes entre enlaces de todas partes. Se exige estar suscrita a ella para poder participar.<br />\n\u2022\u00a0<a href=\"http://tomalaplaza.net/2014/03/29/coordinacion-estatal-15m-actas-asamblea-estatal-presencial15m-madrid-23-3-14/plazas@listas.tomalaplaza.net\">plazas@listas.tomalaplaza.net</a>: uso exclusivo para las plazas,comisiones y/o grupos de trabajo,para difusi\u00f3n de convocatorias y propuestas consensuadas por asambleas y respuestas trabajadas en asambleas. S\u00f3lo las cuentas colectivas pueden mandar y recibir mensajes,las individualidades se suscriben como oyentes/observadorxs.<br />\n\u2022\u00a0<a href=\"http://tomalaplaza.net/2014/03/29/coordinacion-estatal-15m-actas-asamblea-estatal-presencial15m-madrid-23-3-14/comunicacionestatal15@listas.tomalaplaza.net\">comunicacionestatal15@listas.tomalaplaza.net</a>: uso exclusivo para las comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n de las Plazas y del GT estatal de comunicaci\u00f3n. Para convocatorias,propuestas y trabajo metodol\u00f3gico que mejore la comunicaci\u00f3n entre plazas,asambleas y colectivos.</p>\n<p>\u2022 Hablando de coordinaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n a nivel estatal y local se han expresado en el debate\u00a0algunos conceptos clave como:espacio de coordinaci\u00f3n con horizontalidad,apertura,rotaci\u00f3n,\u00a0pr\u00e1ctica de la democracia directa,independencia de las asambleas,sumar acciones,evitar\u00a0estructuras r\u00edgidas,debate,reflexi\u00f3n y trabajo.</p>\n<p>\u2022 Propuesta de elaboraci\u00f3n de un\u00a0<strong>\u201cIDEARIO/PROGRAMA 15M\u201d</strong>,recopilando todas las\u00a0propuestas que se han trabajado desde diferentes grupos de trabajo,asambleas,colectivos o\u00a0plataformas,cuya implementaci\u00f3n se considere necesaria,para quien se interesa por conocer\u00a0cu\u00e1les son nuestras alternativas al sistema que cuestionamos. Ser\u00eda fundamental a la hora de\u00a0preparar la estrategia de nuestras movilizaciones,ser\u00eda el documento con el que negociar\u00edamos.</p>\n<p>\u2022 Propuesta de una\u00a0<strong>ACAMPADA 15M</strong>\u00a0en un lugar tranquilo fuera de las ciudades grandes como\u00a0herramienta de trabajo para informar,debatir y llegar a acuerdos sobre cuestiones ideol\u00f3gicas,\u00a0metodol\u00f3gicas,estrat\u00e9gicas,de acci\u00f3n\u2026que normalmente no nos da tiempo a tratar.</p>\n<p>3.\u00a0<strong>Pr\u00f3xima reuni\u00f3n en Mumble,el 3 de abril de 2014 a las 21:00 h.</strong></p>\n<p><strong>Orden del d\u00eda:</strong></p>\n<p><strong>1. Introducci\u00f3n</strong></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">\u2022 Bienvenida<br />\n\u2022 Explicaci\u00f3n del funcionamiento de la asamblea<br />\n\u2022 Sugerencia de posibles objetivos de debate<br />\n\u2022 Comentarios acerca del cambio de ubicaci\u00f3n del encuentro,por no reunir las condiciones\u00a0necesarias (exceso de ruido y falta de espacio,por celebrarse all\u00ed un acto de la organizaci\u00f3n\u00a0\u201dProVida\u201d).</p>\n<p><strong>2. Presentaciones (en algunos casos se adelantan propuestas)</strong><br />\n\u2022\u00a0<span style=\"text-decoration: underline\">15M Badia del Vall\u00e8s (Barcelona) / Coordinadora del Vall\u00e8s Occidental</span></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">\u2022 Asamblea con mucha actividad<br />\n\u2022 Trabajo a trav\u00e9s de redes sociales<br />\n\u2022 Trabajo actual:campa\u00f1a viral \u201cOperaci\u00f3n F\u00e9nix\u201d con el objetivo de movilizar a la\u00a0poblaci\u00f3n que a\u00fan se muestra pasiva ante la realidad social del pa\u00eds<br />\n\u2022 Solicitud de contribuciones. Se necesitan peque\u00f1as grabaciones en tono de humor que\u00a0unidas desembocar\u00e1n en un mensaje contundente de activaci\u00f3n de los ciudadanos<br />\n\u2022 M\u00e1s informaci\u00f3n y contacto: \u00a0<a href=\"http://tomalaplaza.net/2014/03/29/coordinacion-estatal-15m-actas-asamblea-estatal-presencial15m-madrid-23-3-14/15mbadia@gmail.com\">15mbadia@gmail.com</a>,\u00a0<a href=\"http://tomalaplaza.net/2014/03/29/coordinacion-estatal-15m-actas-asamblea-estatal-presencial15m-madrid-23-3-14/coordinadoravallesoccidental@gmail.com\">coordinadoravallesoccidental@gmail.com</a></p>\n<p>\u2022\u00a0<span style=\"text-decoration: underline\">Asamblea Popular de Lavapi\u00e9s (Madrid)</span></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">\u2022 Cambian su presentaci\u00f3n por informar sobre las 23 detenidas y 88 heridas en las Marchas\u00a0de la Dignidad 22M<br />\n\u2022 Solicitud de inmediata coordinaci\u00f3n entre el 15M y la asamblea de las Marchas de la\u00a0Dignidad 22M que se est\u00e1 celebrando simult\u00e1neamente para la concentraci\u00f3n de protesta<br />\n\u2022 No Somos Delito<br />\n\u2022 Trabajo actual:impedir que prosperen la Reforma del C\u00f3digo Penal y la Ley Mordaza (Ley\u00a0de Protecci\u00f3n de la Seguridad Ciudadana)<br />\n\u2022 Propuesta de una gran manifestaci\u00f3n el 24.05.14<br />\n\u2022 Fuentes de informaci\u00f3n adicional: \u00a0<a href=\"http://tomalaplaza.net/2014/03/29/coordinacion-estatal-15m-actas-asamblea-estatal-presencial15m-madrid-23-3-14/nosomosdelito.net\">nosomosdelito.net</a>,<a href=\"http://tomalaplaza.net/2014/03/29/coordinacion-estatal-15m-actas-asamblea-estatal-presencial15m-madrid-23-3-14/desobeim2014.net\">desobeim2014.net</a><br />\n\u2022 15M Grupo de Trabajo Social Diversidad Funcional en Marea Naranja<br />\n\u2022 Diversas actividades de Intervenci\u00f3n Social en Lucha</p>\n<p>\u2022\u00a0<span style=\"text-decoration: underline\">15M Sierra Norte / Asamblea Popular de Collado-Villalba (Madrid)</span></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">\u2022 Propone la elaboraci\u00f3n de un documento que recoja las necesidades de los ciudadanos\u00a0(como un programa para unas elecciones) para present\u00e1rselo a los partidos pol\u00edticos en\u00a0per\u00edodo electoral. Han elaborado un texto base saliendo a la calle a preguntar a las personas\u00a0(40 preguntas) qu\u00e9 quieren y tratado luego la informaci\u00f3n para poder tener un dec\u00e1logo\u00a0detallado y,por un lado,present\u00e1rselo a los partidos pol\u00edticos que se presenten a futuras\u00a0elecciones y,por otro,publicarlo y tenerlo como un gui\u00f3n de fondo al que recurrir para\u00a0explicar nuestras alternativas cuando la gente nos pregunte<br />\n\u2022 Adem\u00e1s de esto,trabajan en una campa\u00f1a \u201cPan para todos\u201d,tienen un huerto comunitario y\u00a0hay personas dedicadas al tema de los desahucios,distribuyen el peri\u00f3dico Madrid 15M y\u00a0participan en la Asamblea Popular de Madrid</p>\n<p>\u2022\u00a0<span style=\"text-decoration: underline\">15M Granada</span></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">\u2022 Disponen de una Escuela de Filosof\u00eda<br />\n\u2022 Trabajo contra los desahucios,etc.<br />\n\u2022 Llaman a que todas las activistas unamos esfuerzos y a evitar trabajos en paralelo<br />\n\u2022 Referencia al amplio apoyo de la poblaci\u00f3n e intelectuales al Movimiento 15M<br />\n\u2022 Recordatorio de que en la asamblea todos somos iguales y que,de la pluralidad, sale el\u00a0consenso. El 15M es una cr\u00edtica radical al sistema<br />\n\u2022 El problema es como determinamos el cambio ya<br />\n\u2022 El 15M tiene mucho apoyo en la sociedad<br />\n\u2022 Propone coordinadoras a nivel local y estatal</p>\n<p>\u2022\u00a0<span style=\"text-decoration: underline\">15M Montequinto (Dos Hermanas,Sevilla)</span></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">\u2022 Asamblea local muy activa,en crecimiento (comisiones de educaci\u00f3n,residencia de\u00a0ancianos p\u00fablica de especial inter\u00e9s, etc.)<br />\n\u2022 Intervenci\u00f3n directa en los problemas<br />\n\u2022 Hay que acabar con el sistema,que es el que lo origina todo<br />\n\u2022 Recortes no s\u00f3lo del PP o s\u00f3lo del Gobierno Central. Muchos recortes se deciden por la\u00a0Junta de Andaluc\u00eda (PSOE+IU)<br />\n\u2022 M\u00e1s informaci\u00f3n:\u00a0<a href=\"http://tomalaplaza.net/2014/03/29/coordinacion-estatal-15m-actas-asamblea-estatal-presencial15m-madrid-23-3-14/asamblea15mmontequinto@gmail.com\">asamblea15mmontequinto@gmail.com</a></p>\n<p>\u2022\u00a0<span style=\"text-decoration: underline\">Plaza de los Pueblos (Madrid)</span></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">\u2022 Informan que es un espacio para colectivos e individualidades interesadas en relacionar la\u00a0lucha local con la global y participar en redes internacionales de acci\u00f3n, reflexi\u00f3n y\u00a0propuestas<br />\n\u2022 El 15M es un organismo en continua regeneraci\u00f3n y construcci\u00f3n:desde 2011 han nacido\u00a0y siguen naciendo muchas plataformas en continuo movimiento<br />\n\u2022 Importancia de la metodolog\u00eda abierta,horizontal y de la toma de \u00a0decisiones/responsabilidad por parte de todos<br />\n\u2022 En Madrid sigue reuni\u00e9ndose la Asamblea General de Sol desde 2011,aunque sean menos\u00a0las personas que participan.<br />\n\u2022 Ha surgido tambi\u00e9n un espacio de Coordinaci\u00f3n de todas las asambleas de Madrid que se\u00a0re\u00fane el primer domingo de cada mes en Sol<br />\n\u2022 Presenta las actividades previstas a lo largo de todo el mes de mayo pr\u00f3ximo (1 y 2 de\u00a0mayo,17 de mayo mani y asamblea,24 de mayo,con el No a la ley Mordaza,y 25 de\u00a0mayo,posible encuentro de asambleas populares de barrio,para conmemorar su tercer\u00a0aniversario como expresi\u00f3n de poder popular.<br />\n\u2022 Propuesta del 17 de mayo como fecha de la mani del tercer aniversario del 15M a nivel\u00a0estatal</p>\n<p>\u2022\u00a0<span style=\"text-decoration: underline\">15M La Floresta (Barcelona)</span></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">\u2022 Trabajo desde abajo y autogesti\u00f3n<br />\n\u2022 Forman parte de una asamblea m\u00e1s grande (la Coordinadora del Vall\u00e8s Occidental)<br />\n\u2022 Petici\u00f3n de que seamos un ejemplo. As\u00ed atraeremos a m\u00e1s gente<br />\n\u2022 Se considera que el manifiesto de la Marcha de la Dignidad es insuficiente. Donde se pide\u00a0que el actual Gobierno y el presidente Rajoy se vayan,deber\u00eda decir \u201cque se vayan todos\u201d</p>\n<p>\u2022\u00a0<span style=\"text-decoration: underline\">15M Alacant</span></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">\u2022 Grupos de trabajo sobre desempleo,deuda,energ\u00eda,democracia participativa,renta b\u00e1sica,\u00a0etc.<br />\n\u2022 Asambleas todos los domingos por la ma\u00f1ana,con asistencia media de unas treinta\u00a0personas para debatir y coordinar temas<br />\n\u2022 Pretensiones humildes. Sin idea de crear una estructura permanente con representantes,\u00a0sino un espacio de coordinaci\u00f3n horizontal</p>\n<p>\u2022\u00a0<span style=\"text-decoration: underline\">Bloque Cr\u00edtico de Teruel</span></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">\u2022 Desde 2011,al 15M le falla la coordinaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n efectivas, tenemos carencias en cuanto a la definici\u00f3n de objetivos,estrategias,metodolog\u00edas e ideas nuevas para poner al sistema contra las cuerdas. \u00c9stos son temas a trabajar sin<br />\nmiedos a generar estructuras funcionales,horizontales y rotatorias.<br />\n\u2022 El apoyo ciudadano es un dato a tener en cuenta,pero lo importante es su nivel de \u00a0militancia. Hay mucho apoyo ciudadano testimonial al 15M, pero poca militancia \u00a0concienciada y comprometida.<br />\n\u2022 El 15M hace muy buenas movilizaciones,pero no sabemos comunicarnos, \u00a0coordinarnos y llegar a consensos y acuerdos de forma efectiva.<br />\n\u2022 En Madrid el 15M se comunica y coordina bastante bien con la APM y en otras \u00a0muchas cosas,pero el 15M a nivel estatal la deslocalizaci\u00f3n,las distancias y la \u00a0irregular permanencia de sus miembros hacen que su funcionamiento sea bastante<br />\ndeficiente. Para superarnos y mejorar en nuestros objetivos y funcionamiento es \u00a0necesaria una autocr\u00edtica constructiva.<br />\n\u2022 Propuestas:<br />\n\u2022 Recoger en un documento las propuestas que surjan de todas las asambleas, plazas,\u00a0colectivos,plataformas e iniciativas surgidas desde el 15M (PAH, Stop Deshaucios, Mareas,grupos de consumo,Rurales Enredadxs, tomalatierra, tomalatele, PACD,\u00a0Renta B\u00e1sica,contra la reforma laboral,derecho de rebeli\u00f3n, TCJ,\u2026.) a modo de\u00a0programa electoral o ideario. El 15M no deber\u00eda seguir con la v\u00eda electoral, pero\u00a0nuestras propuestas pueden ser recogidas por algunos partidos pol\u00edticos. Y de cara a \u00a0la estrategia de nuestras movilizaciones,el tener un documento vivo y actualizable\u00a0para negociar con todas nuestras propuestas de alternativa,nos dar\u00eda una hoja de \u00a0ruta m\u00e1s clara.<br />\n\u2022 Planificar una acampada estatal 15M para la primavera o el verano de 7-10 d\u00edas inicialmente,para trabajar m\u00e1s intensamente cuestiones que tenemos permanentemente como pendientes y que nunca aboradmos por falta de tiempo o<br />\nespacios continuos de informaci\u00f3n,debate y coordinaci\u00f3n. Puede ser fuera de las\u00a0ciudades (en campos o monta\u00f1as) que nos eviten conflictos conflictos con la polic\u00eda\u00a0para poder trabajar en un clima de serenidad y creatividad.<br />\n\u2022 Establecer un GT estable o una estructura funcional,horizontal y rotatoria para asumir la comunicaci\u00f3n y la coordinaci\u00f3n estatal,y la gesti\u00f3n y mantenimiento de\u00a0las herramientas estatales. Todo esto surge del IV Encuentro Estatal 15M en Marinaleda: \u00a0<a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=542\">http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=542</a>\u00a0 \u00a0Desde las\u00a0asambleas territoriales se deber\u00edan buscar personas capaces de colaborar y que\u00a0vayan cambiando por rotaci\u00f3n. Se necesita un m\u00ednimo compromiso y constancia<br />\npara que esta estructura metodol\u00f3gica pueda llegar a funcional de forma efectiva y\u00a0horizontal.</p>\n<p>\u2022\u00a0<span style=\"text-decoration: underline\">15M Torrej\u00f3n de Ardoz (Madrid)</span></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">\u2022 Trabajo intenso contra los desahucios<br />\n\u2022 alto compromiso personal (desde el 2011,todas las asambleas semanales se han llevado a\u00a0cabo) Asamblea todos los domingos<br />\n\u2022 Han estado integradas en el comit\u00e9 local para la organizaci\u00f3n de las Marchas de la\u00a0Dignidad 22M de principio a fin,para que los valores del 15M estuvieran presentes y\u00a0tambi\u00e9n para velar que se respetaran. Este trabajo ha requerido esfuerzo y ha sido dif\u00edcil.\u00a0En otras partes el 15M no ha participado en la coordinadora de la marcha: decimos que \u201cel\u00a0manifiesto no nos representa\u201dpero \u00bfhemos intentado participar por cambiarlo? Es\u00a0importante VIGILAR sobre los acuerdos. Si no estamos al final no es nuestro.<br />\n\u2022 La rotaci\u00f3n hace falta</p>\n<p>\u2022\u00a0<span style=\"text-decoration: underline\">Oficina Desobediencia Econ\u00f3mica</span></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">\u2022 Trabajo por la desobediencia econ\u00f3mica<br />\n\u2022 Peri\u00f3dico \u201c\u00a1Rebelaos!\u201d\u00a0<a href=\"https://www.rebelaos.net/\">https://www.rebelaos.net/</a><br />\n\u2022 II Encuentro Estatal de Desobediencia Econ\u00f3mica: 26 abril en Castell\u00f3n<br />\n\u2022 III Encuentro Estatal de Cooperativas Integrales: del 1-4 de mayo en Zaragoza<br />\nPara informaci\u00f3n sobre estos temas:<br />\n<a href=\"http://tomalaplaza.net/2014/03/29/coordinacion-estatal-15m-actas-asamblea-estatal-presencial15m-madrid-23-3-14/madrid-legazpi@derechoderebelion.net\">madrid-legazpi@derechoderebelion.net</a><br />\n<a href=\"http://www.derechoderebelion.net/\">http://www.derechoderebelion.net/</a><br />\n<a href=\"http://desobedienciaeconomica.blogspot.com.es/\">http://desobedienciaeconomica.blogspot.com.es/</a><br />\n\u2022 Reflexi\u00f3n:la diversidad es complementaria. Estamos trabajando en las dos plazas</p>\n<p>\u2022\u00a0<span style=\"text-decoration: underline\">Grupo de Trabajo Inquilinas Indignadas</span></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">\u2022 Muy buena la propuesta de una acampada<br />\n\u2022 Hab\u00eda gente que no sab\u00eda lo del 22M. El 22M se ha organizado de forma vertical. Se tendr\u00eda que\u00a0haber hecho un bloque cr\u00edtico 15M<br />\n\u2022 Inquilinas indignadas es un peque\u00f1o grupo de trabajo<br />\n\u2022 Nos ocupamos en concreto de la problem\u00e1tica de las gente que vive en alquiler<br />\n\u2022 Poca visibilidad si comparamos con el tema de evitar desahucios de viviendas de propiedad<br />\n\u2022 La ley es a\u00fan m\u00e1s agresiva con las inquilinas que no pueden pagar el alquiler que con\u00a0quienes no pueden pagar la hipoteca<br />\n\u2022 La mayor\u00eda de propietarios de viviendas en alquiler tienen varios pisos. Act\u00faan seg\u00fan el\u00a0t\u00edpico perfil abusivo del capitalista<br />\nProponen que la acampada dure unos meses y que el\u00a015 M deber\u00eda trabajar m\u00e1s en el tema de la lucha contra el capital y contra la explotaci\u00f3n<br />\n\u2022 M\u00e1s informaci\u00f3n:\u00a0<a href=\"http://tomalaplaza.net/2014/03/29/coordinacion-estatal-15m-actas-asamblea-estatal-presencial15m-madrid-23-3-14/inquilinasindignadas.dosdemayo@gmail.com\">inquilinasindignadas.dosdemayo@gmail.com</a></p>\n<p>\u2022\u00a0<span style=\"text-decoration: underline\">Tribunal Ciudadano de Justicia</span></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">\u2022 Trabajan en la recogida de expedientes legales bancarios para poder hacer intervenciones sociales\u00a0a partir de esos datos. Ahora est\u00e1n comprando acciones para poder intervenir en las juntas de\u00a0accionistas y denunciar desde dentro lo que hacen los bancos</p>\n<p>Se propone profundizar y debatir sobre algunas propuestas vertidas en esta asamblea-encuentro para poder llegar a alg\u00fan consenso. Se propone que cada uno/a elija las 4 propuestas que piensa mas urgente para poder seguir con la asamblea</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">\u2022 Peri\u00f3dico 15M Madrid<br />\n\u2022 Lanzar Diario Iberia15M,aprovechando la plataforma de Madrid 15M,que funciona bien<br />\n\u2022 Reuni\u00f3n/acampada de m\u00e1s de una semana<br />\n\u2022 Definici\u00f3n de un ideario 15M</p>\n<p>Finalmente se recuerda que en esta asamblea-encuentro no hay posibilidad de tomar decisiones o\u00a0acuerdos vinculantes. Se pueden hacer propuestas para trasladar a las asambleas y plazas locales,pero no\u00a0se hab\u00eda programado para alcanzar ning\u00fan consenso que no afecte a las personas asistentes. Era un\u00a0encuentro para valorar c\u00f3mo est\u00e1n las asambleas 15M y cuales son las propuestas de futuro.\u00a0Se propone recordar las propuestas surgidas en esta asamblea:</p>\n<p><strong>Propuestas surgidas:</strong><br />\n\u2022 Trabajo de las asambleas y plataformas con independencia,usando din\u00e1micas inclusivas,\u00a0horizontales y aplicando democracia directa<br />\n\u2022 Proponer soluciones,m\u00e1s all\u00e1 de hacer cr\u00edtica<br />\n\u2022 Hacer posible el proyecto de video viral \u201cOperaci\u00f3n F\u00e9nix\u201d<br />\n\u2022 17 de mayo Manifestaci\u00f3n en toda Espa\u00f1a<br />\n\u2022 24 de mayo 2014 acciones contra Ley Mordaza<br />\n\u2022 Ideario 15M recogido en un solo documento<br />\n\u2022 Peri\u00f3dico 15M estatal a nivel de la pen\u00ednsula (tomando como modelo el de 15M Madrid)<br />\n\u2022 Apoyo a las detenidas en las Marchas de la Dignidad 22M<br />\n\u2022 Uso de herramientas de comunicaci\u00f3n efectivas. Para b\u00fasqueda de informaci\u00f3n,buscar con los\u00a0navegadores palabras clave como:</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">\u2022 Toma la Plaza<br />\n\u2022 Coordinaci\u00f3n estatal 15M<br />\n\u2022 Coordinaci\u00f3n15M</p>\n<p>\u2022 Empezar a usar herramientas de toma de decisi\u00f3n y consenso<br />\n\u2022 trabajar en estrategias de posicionamiento del 15M frente a las pr\u00f3ximas elecciones, dentro de dos\u00a0a\u00f1os<br />\n\u2022 Inicio de un debate sobre soberan\u00eda y revoluci\u00f3n alimentaria y sobre Renta Basica<br />\n\u2022 Dar visibilidad a las asambleas/plataformas locales. Que expliquen a sus objetivos y trabajo a las\u00a0estatales<br />\n\u2022 Promover la autocr\u00edtica con el af\u00e1n de mejorar<br />\n\u2022 No delegar el trabajo. Hacerlo uno mismo. Desterrar la 3\u00aa persona del mayest\u00e1tico (hay que..,\u00a0ten\u00e9is que..)<br />\n\u2022 Sustituir \u201casamblea nacional\u201d por \u201casamblea estatal\u201d<br />\n\u2022 Recordatorio de asamblea virtual los primeros jueves de cada mes a las 21.00 h a trav\u00e9s de la\u00a0aplicaci\u00f3n inform\u00e1tica \u201cMumble\u201d<br />\n\u2022 Dar apoyo a la consulta para la independencia que materializa el derecho a decidir del pueblo de\u00a0Catalunya,y contrarrestar la campa\u00f1a espa\u00f1olista desencadenada por el gobierno y los medios de\u00a0comunicaci\u00f3n.<br />\n\u2022 Propuesta de operatividad: Escoger tres temas de los que restan y en reuni\u00f3n Mumble tratar el\u00a0resto<br />\n\u2022 Propuesta de trasladar este acta a todas las asambleas para que puedan debatir los temas y\u00a0llegar a sus propios consensos,en sus plazas y calles<br />\n\u2022 Pregunta sobre si el 15M participar\u00e1 el 24 de mayo en las actividades contra la corporaci\u00f3n\u00a0Monsanto por los efectos nocivos de sus productos transg\u00e9nicos.<br />\n\u2022 La respuesta es que en Madrid la propuesta es que la concentraci\u00f3n contra Monsanto sea en la\u00a0ma\u00f1ana y en la tarde la contra la ley Mordaza<br />\n\u2022 Se habla del refer\u00e9ndum sobre la independencia de Catalu\u00f1a y de la propaganda en contra del\u00a0mismo por todo el territorio del Estado y se invita a profundizar<br />\n\u2022 Se comenta que hay presencia de m\u00e1s asambleas/plataformas y que no han intervenido en esta\u00a0asamblea estatal<br />\n\u2022 Se hace recuento de los participantes (al principio de este acta aparecen los nombres)<br />\n\u2022 Emplazamiento para continuar con los temas pendientes a trav\u00e9s de Mumble</p>\n<p><strong>Despedida y cierre hasta la concentraci\u00f3n de las 19.00h en Plaza del Sol</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=903\" rel=\"attachment wp-att-903\"><img class=\"alignleft size-full wp-image-903\" alt=\"asamblea 15M\" src=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/asamblea-15M.jpg\" width=\"950\" height=\"657\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/asamblea-15M.jpg 950w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/asamblea-15M-300x207.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/asamblea-15M-433x300.jpg 433w\" sizes=\"(max-width: 950px) 100vw, 950px\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>&nbsp; Acta del Encuentro Estatal 15M del 23 de marzo de 2014 Lugar:plaza del Carmen de Madrid Hora:12:00 Participantes:\u00a0personas de asambleas 15M de \u2022 15M Alacant \u2022 15M Montequinto (Dos Hermanas,Sevilla)\u00a0asamblea15mmontequinto@gmail.com \u2022 15M Torrej\u00f3n de Ardoz \u2022 15M Sierra Norte &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=901\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 914,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/901"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=901"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/901/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 905,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/901/revisions/905"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=901"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=901"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=901"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 903,
        "date": "2014-03-29T16:45:16",
        "date_gmt": "2014-03-29T15:45:16",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/asamblea-15M.jpg"
        },
        "modified": "2014-03-29T16:45:16",
        "modified_gmt": "2014-03-29T15:45:16",
        "slug": "asamblea-15m",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=903",
        "title": {
            "rendered": "asamblea 15M"
        },
        "author": 914,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/asamblea-15M.jpg'><img width=\"300\" height=\"207\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/asamblea-15M-300x207.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/asamblea-15M-300x207.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/asamblea-15M-433x300.jpg 433w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/asamblea-15M.jpg 950w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": 950,
            "height": 657,
            "file": "2014/03/asamblea-15M.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "asamblea-15M-150x150.jpg",
                    "width": 150,
                    "height": 150,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/asamblea-15M-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "asamblea-15M-300x207.jpg",
                    "width": 300,
                    "height": 207,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/asamblea-15M-300x207.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "asamblea-15M-950x288.jpg",
                    "width": 950,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/asamblea-15M-950x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "asamblea-15M-950x288.jpg",
                    "width": 950,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/asamblea-15M-950x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "asamblea-15M-433x300.jpg",
                    "width": 433,
                    "height": 300,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/asamblea-15M-433x300.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "asamblea-15M.jpg",
                    "width": 950,
                    "height": 657,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/asamblea-15M.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": 3.5,
                "credit": "",
                "camera": "NIKON D90",
                "caption": "",
                "created_timestamp": 1303612509,
                "copyright": "",
                "focal_length": "18",
                "iso": "2500",
                "shutter_speed": "0.025",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 901,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/asamblea-15M.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/903"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=903"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 902,
        "date": "2014-03-29T16:44:38",
        "date_gmt": "2014-03-29T15:44:38",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/asamblea-15M-dibujo.jpg"
        },
        "modified": "2014-03-29T16:44:38",
        "modified_gmt": "2014-03-29T15:44:38",
        "slug": "asamblea-15m-dibujo",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=902",
        "title": {
            "rendered": "asamblea 15M (dibujo)"
        },
        "author": 914,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/asamblea-15M-dibujo.jpg'><img width=\"300\" height=\"206\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/asamblea-15M-dibujo-300x206.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/asamblea-15M-dibujo-300x206.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/asamblea-15M-dibujo-436x300.jpg 436w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/asamblea-15M-dibujo.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": 600,
            "height": 412,
            "file": "2014/03/asamblea-15M-dibujo.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "asamblea-15M-dibujo-150x150.jpg",
                    "width": 150,
                    "height": 150,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/asamblea-15M-dibujo-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "asamblea-15M-dibujo-300x206.jpg",
                    "width": 300,
                    "height": 206,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/asamblea-15M-dibujo-300x206.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "asamblea-15M-dibujo-600x288.jpg",
                    "width": 600,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/asamblea-15M-dibujo-600x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "asamblea-15M-dibujo-600x288.jpg",
                    "width": 600,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/asamblea-15M-dibujo-600x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "asamblea-15M-dibujo-436x300.jpg",
                    "width": 436,
                    "height": 300,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/asamblea-15M-dibujo-436x300.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "asamblea-15M-dibujo.jpg",
                    "width": 600,
                    "height": 412,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/asamblea-15M-dibujo.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": 0,
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": 0,
                "copyright": "",
                "focal_length": 0,
                "iso": 0,
                "shutter_speed": 0,
                "title": ""
            }
        },
        "post": 901,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/asamblea-15M-dibujo.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/902"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=902"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 897,
        "date": "2014-03-14T12:25:07",
        "date_gmt": "2014-03-14T11:25:07",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/reunion-estatal.jpeg"
        },
        "modified": "2014-03-14T12:25:07",
        "modified_gmt": "2014-03-14T11:25:07",
        "slug": "reunion-estatal",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=897",
        "title": {
            "rendered": "reunion estatal"
        },
        "author": 910,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/reunion-estatal.jpeg'><img width=\"214\" height=\"300\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/reunion-estatal-214x300.jpeg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/reunion-estatal-214x300.jpeg 214w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/reunion-estatal.jpeg 229w\" sizes=\"(max-width: 214px) 100vw, 214px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": 229,
            "height": 320,
            "file": "2014/03/reunion-estatal.jpeg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "reunion-estatal-150x150.jpeg",
                    "width": 150,
                    "height": 150,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/reunion-estatal-150x150.jpeg"
                },
                "medium": {
                    "file": "reunion-estatal-214x300.jpeg",
                    "width": 214,
                    "height": 300,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/reunion-estatal-214x300.jpeg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "reunion-estatal-229x288.jpeg",
                    "width": 229,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/reunion-estatal-229x288.jpeg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "reunion-estatal-229x288.jpeg",
                    "width": 229,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/reunion-estatal-229x288.jpeg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "reunion-estatal-214x300.jpeg",
                    "width": 214,
                    "height": 300,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/reunion-estatal-214x300.jpeg"
                },
                "full": {
                    "file": "reunion-estatal.jpeg",
                    "width": 229,
                    "height": 320,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/reunion-estatal.jpeg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": 0,
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": 0,
                "copyright": "",
                "focal_length": 0,
                "iso": 0,
                "shutter_speed": 0,
                "title": ""
            }
        },
        "post": 892,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/reunion-estatal.jpeg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/897"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=897"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 892,
        "date": "2014-03-13T11:22:18",
        "date_gmt": "2014-03-13T10:22:18",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=892"
        },
        "modified": "2014-03-14T12:30:23",
        "modified_gmt": "2014-03-14T11:30:23",
        "slug": "23-marzo-conv-asamblea-estatal-15m-en-madrid",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=892",
        "title": {
            "rendered": "23 Marzo &#8211; Conv. ASAMBLEA ESTATAL 15M en Madrid"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=897\" rel=\"attachment wp-att-897\"><img class=\"size-full wp-image-897 aligncenter\" alt=\"reunion estatal\" src=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/reunion-estatal.jpeg\" width=\"229\" height=\"320\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/reunion-estatal.jpeg 229w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2014/03/reunion-estatal-214x300.jpeg 214w\" sizes=\"(max-width: 229px) 100vw, 229px\" /></a><strong>A todas las asambleas 15M</strong></p>\n<p>Queremos convocaros a\u00a0 una Asamblea estatal del 15M el pr\u00f3ximo <strong>23 de marzo</strong> en Madrid. Creemos que la llegada de las Marchas de la Dignidad es <strong>una ocasi\u00f3n estupenda para encontrarnos, ponernos al d\u00eda y compartir lineas de trabajo y objetivos.</strong></p>\n<p>Aunque aprovechemos la confluencia de colectivos el 22M para lanzar esta convocatoria, queremos aclarar que no est\u00e1 directamente vinculada ni subordinada a la organizaci\u00f3n de las Marchas, sino que surge y es propia del 15M. Lo decimos por lxs recelosxs \ud83d\ude09</p>\n<p>La propuesta ha sido consensuada en la <a href=\"http://actasmadrid.tomalaplaza.net/?p=7037\" target=\"_blank\">AGSOL del 16 de febrero de 2014</a> \u00a0y fue presentada en la asamblea estatal en Mumble del 6 marzo 2014.</p>\n<p><strong>Os pedimos que traigais con vosotrxs toda la info y documentaci\u00f3n que tengais sobre las &#8220;cosas que os est\u00e9n funcionando&#8221; en vuestra ciudad para compartirlo con lxs compas y extender las estrategias \ud83d\ude42</strong></p>\n<p><strong>Se propone</strong> un proceso de construcci\u00f3n abierto en el cual todas asambleas pueden participar. La herramienta para este trabajo es</p>\n<p><a href=\"http://titanpad.com/asambleaestatal15MenMadrid\" target=\"_blank\">http://titanpad.com/asambleaestatal15MenMadrid</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Actualizaremos la informaci\u00f3n puntualmente.</p>\n<p><strong>Para coordinaci\u00f3n podeis escribir a:</strong></p>\n<ul>\n<li>asambleageneral15msol@gmail.com</li>\n<li>coordinacionestatal15m@gmail.com</li>\n</ul>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>A todas las asambleas 15M Queremos convocaros a\u00a0 una Asamblea estatal del 15M el pr\u00f3ximo 23 de marzo en Madrid. Creemos que la llegada de las Marchas de la Dignidad es una ocasi\u00f3n estupenda para encontrarnos, ponernos al d\u00eda y &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=892\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 910,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            17,
            18
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/892"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=892"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/892/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 899,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/892/revisions/899"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=892"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=892"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=892"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 874,
        "date": "2013-01-24T00:59:28",
        "date_gmt": "2013-01-23T23:59:28",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=874"
        },
        "modified": "2013-01-24T01:11:29",
        "modified_gmt": "2013-01-24T00:11:29",
        "slug": "aviso-retrasamos-la-fecha-del-2a-pre-encuentro",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=874",
        "title": {
            "rendered": "Aviso: Retrasamos la fecha del 2\u00aa Pre-encuentro"
        },
        "content": {
            "rendered": "<div id=\"magicdomid1093\">Desde el grupo motor de preparaci\u00f3n del V Encuentro Estatal 15M hemos decidido posponer la fecha del 2\u00ba pre-encuentro (en un principio previsto para el 8-10 de febrero), a una fecha todav\u00eda por definir. La raz\u00f3n que nos ha llevado a tomar esta decisi\u00f3n es poder disponer de m\u00e1s tiempo para trasladar la informaci\u00f3n a las asambleas y conseguir que se involucren en el proceso, a fin de que el V Encuentro &#8211; al igual que los pre-encuentros previos descentralizados- sean lo m\u00e1s ABIERTOS y PARTICIPADOS posible. \u00c9sta es la idea principal que gu\u00eda a las personas que participan en la organizaci\u00f3n desde que comenzamos a reunirnos en Mumble en el mes de noviembre. El 2\u00ba pre-encuentro se celebrar\u00e1 cuando las asambleas conozcan el proceso que se propone de forma abierta desde el grupo motor y puedan decidir d\u00f3nde y cu\u00e1ndo quieren que se celebre, as\u00ed como de qu\u00e9 forma y en qu\u00e9 medida quieren participar.</div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div id=\"magicdomid1094\"></div>\n<div id=\"magicdomid1095\">Para hacer posible esta participaci\u00f3n, lanzamos a la asambleas una \u00fanica pregunta: <strong>\u00bfC\u00f3mo os gustar\u00eda que fuera el V Encuentro Estatal 15M?</strong></div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div id=\"magicdomid3023\">Pod\u00e9is enviar vuestras respuestas a trav\u00e9s de este formulario:\u00a0<a href=\"https://docs.google.com/spreadsheet/viewform?fromEmail=true&amp;formkey=dEMxYmhvUy1NR0hDc0NXcF9acVlWSGc6MQ\">https://docs.google.com/spreadsheet/viewform?fromEmail=true&amp;formkey=dEMxYmhvUy1NR0hDc0NXcF9acVlWSGc6MQ</a></div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div id=\"magicdomid3039\"><strong>Para m\u00e1s informaci\u00f3n:</strong></div>\n<div id=\"magicdomid3213\">\n<ul>\n<li><a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/\">http://encuentro15m.tomalaplaza.net</a></li>\n<li><i>Correo electr\u00f3nico: <a href=\"encuentro15m@gmail.com\">encuentro15m@gmail.com</a></i></li>\n<li><a href=\"https://www.facebook.com/encuentrosestatales15m\">https://www.facebook.com/encuentrosestatales15m</a></li>\n<li><a href=\"https://twitter.com/Encuentro15m\">https://twitter.com/Encuentro15m</a></li>\n<li>Asambleas virtuales en Mumble cada mi\u00e9rcoles a las 22h. Para descargar Mumble y conectar, visitar\u00a0<a href=\"http://mumble.tomalaplaza.net/\">http://mumble.tomalaplaza.net/</a>.</li>\n<li>Tutoriales para la instalaci\u00f3n y funcionamiento de Mumble</li>\n<li>V\u00eddeo:\u00a0<a href=\"http://youtu.be/04TC1vWCvMM\">http://youtu.be/04TC1vWCvMM</a></li>\n<li>Manual:\u00a0<a href=\"http://mumble.tomalaplaza.net/manual/?lang=es\">http://mumble.tomalaplaza.net/manual/?lang=es</a></li>\n</ul>\n</div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Desde el grupo motor de preparaci\u00f3n del V Encuentro Estatal 15M hemos decidido posponer la fecha del 2\u00ba pre-encuentro (en un principio previsto para el 8-10 de febrero), a una fecha todav\u00eda por definir. La raz\u00f3n que nos ha llevado &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=874\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 914,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/874"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=874"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 9,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/874/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 884,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/874/revisions/884"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=874"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=874"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=874"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 873,
        "date": "2013-01-22T02:53:59",
        "date_gmt": "2013-01-22T01:53:59",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/widget_encuentro15m-blog.jpg"
        },
        "modified": "2013-01-22T02:53:59",
        "modified_gmt": "2013-01-22T01:53:59",
        "slug": "widget_encuentro15m-blog",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=873",
        "title": {
            "rendered": "widget_encuentro15m blog"
        },
        "author": 1240,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/widget_encuentro15m-blog.jpg'><img width=\"215\" height=\"166\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/widget_encuentro15m-blog.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": 215,
            "height": 166,
            "file": "2013/01/widget_encuentro15m-blog.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "widget_encuentro15m-blog-150x150.jpg",
                    "width": 150,
                    "height": 150,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/widget_encuentro15m-blog-150x150.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "widget_encuentro15m-blog.jpg",
                    "width": 215,
                    "height": 166,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/widget_encuentro15m-blog.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": 0,
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": 0,
                "copyright": "",
                "focal_length": 0,
                "iso": 0,
                "shutter_speed": 0,
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/widget_encuentro15m-blog.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/873"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/1240"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=873"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 868,
        "date": "2013-01-19T13:58:21",
        "date_gmt": "2013-01-19T12:58:21",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=868"
        },
        "modified": "2013-01-19T18:16:48",
        "modified_gmt": "2013-01-19T17:16:48",
        "slug": "868",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=868",
        "title": {
            "rendered": ""
        },
        "content": {
            "rendered": "<div id=\"magicdomid18\">Un grupo de personas de todo el Estado, el \u201cgrupo motor\u201d, se est\u00e1 reuniendo virtualmente en Mumble cada mi\u00e9rcoles a las 22h desde el mes de noviembre para preparar el que ser\u00eda, despu\u00e9s del de Marinaleda, el V Encuentro Estatal 15M, que est\u00e1 previsto para primavera (lugar y fecha concreta, por definir).</div>\n<div id=\"magicdomid19\">\n<div><a href=\"https://docs.google.com/spreadsheet/viewform?fromEmail=true&amp;formkey=dEMxYmhvUy1NR0hDc0NXcF9acVlWSGc6MQ\" rel=\"attachment wp-att-866\"><img class=\"size-medium wp-image-866 aligncenter\" alt=\"formulario\" src=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/formulario-300x209.jpg\" width=\"300\" height=\"209\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/formulario-300x209.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/formulario.jpg 326w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></div>\n</div>\n<div id=\"magicdomid20\">Desde las primeras reuniones, se observa la necesidad de una coordinaci\u00f3n efectiva a nivel estatal. Actualmente, esto no existe como tal. Solo existen unas listas de correo por las que se remiten las informaciones y convocatorias de asambleas de todo el Estado. Lograr esta coordinaci\u00f3n efectiva es una de las principales motivaciones de las personas que trabajan en la organizaci\u00f3n del V Encuentro Estatal 15M.<!--more--></div>\n<div id=\"magicdomid21\"></div>\n<div id=\"magicdomid22\">Se ha pensado en un \u201cmodelo progresivo\u201d que consiste en la celebraci\u00f3n de progresivos pre-encuentros estatales descentralizados, de participaci\u00f3n cada vez m\u00e1s amplia e inclusiva, para decidir entre todxs cu\u00e1ndo, c\u00f3mo y d\u00f3nde queremos que sea el V Encuentro Estatal 15m.</div>\n<div></div>\n<div id=\"magicdomid23\"></div>\n<div id=\"magicdomid24\">El primer pre-encuentro se celebr\u00f3 en Madrid del 21-23 de diciembre y en \u00e9l se propusieron unos ejes tem\u00e1ticos en los que insertar las propuestas de contenidos, a parte del principal organizativo, por parte de las asambleas.</div>\n<div id=\"magicdomid25\">Estos ejes son:</div>\n<ol>\n<li>de reflexi\u00f3n (qu\u00e9 hemos hecho, hacia d\u00f3nde va el movimiento, etc.);</li>\n<li>destituyente (qu\u00e9 no nos gusta y queremos cambiar);</li>\n<li>constituyente o propositivo (qu\u00e9 alternativas proponemos);</li>\n<li>organizativo (organizaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n internas del movimiento).</li>\n</ol>\n<div id=\"magicdomid31\">Esta propuesta es abierta y flexible, se pueden a\u00f1adir nuevos ejes o incluso proponer otra organizaci\u00f3n del V Encuentro totalmente diferente.</div>\n<div id=\"magicdomid32\"></div>\n<div id=\"magicdomid33\">El segundo de estos pre-encuentros est\u00e1 previsto del 8-10 de febrero. Los territorios pueden ofrecerse para acoger este pre-encuentro, algunos de los sucesivos o el propio V Encuentro. Para el 8-10 de febrero, si no se ofrece ninguna asamblea para organizarlo en su territorio, ser\u00e1 en Madrid nuevamente, porque tenemos sitios garantizado para las asambleas y para dormir.</div>\n<div id=\"magicdomid34\"></div>\n<div id=\"magicdomid35\">Las asambleas de todo el territorio estatal tienen varias formas de participar: participando activamente en la organizaci\u00f3n a trav\u00e9s de Mumble (ver m\u00e1s abajo), enviando propuestas de contenidos a trav\u00e9s del formulario dise\u00f1ado para tal efecto (<a href=\"https://docs.google.com/spreadsheet/viewform?fromEmail=true&amp;formkey=dEMxYmhvUy1NR0hDc0NXcF9acVlWSGc6MQ%29\">https://docs.google.com/spreadsheet/viewform?fromEmail=true&amp;formkey=dEMxYmhvUy1NR0hDc0NXcF9acVlWSGc6MQ)</a>, acogiendo alg\u00fan pre-encuentro organizativo (el pr\u00f3ximo es en febrero y el siguiente se prev\u00e9 para abril), etc.</div>\n<div id=\"magicdomid36\"></div>\n<div id=\"magicdomid37\">Para m\u00e1s informaci\u00f3n:</div>\n<div id=\"magicdomid46\">\n<ul>\n<li><a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net\">http://encuentro15m.tomalaplaza.net</a></li>\n</ul>\n</div>\n<div id=\"magicdomid47\">\n<ul>\n<li><i>Correo electr\u00f3nico: encuentro15m@gmail.com</i></li>\n<li>Facebook <a href=\"https://www.facebook.com/encuentrosestatales15m\">https://www.facebook.com/encuentrosestatales15m</a></li>\n<li>https://twitter.com/Encuentro15m</li>\n</ul>\n</div>\n<div id=\"magicdomid48\">\n<ul>\n<li>Asambleas virtuales en Mumble cada mi\u00e9rcoles a las 22h. Para descargar Mumble y conectar, visitar <a href=\"http://mumble.tomalaplaza.net/\">http://mumble.tomalaplaza.net/</a>.</li>\n</ul>\n</div>\n<div id=\"magicdomid51\">\n<ul>\n<li>Tutoriales para la instalaci\u00f3n y funcionamiento de Mumble:</li>\n</ul>\n</div>\n<div id=\"magicdomid52\">\n<ul>\n<li>V\u00eddeo: <a href=\"http://youtu.be/04TC1vWCvMM\">http://youtu.be/04TC1vWCvMM</a></li>\n</ul>\n</div>\n<div id=\"magicdomid53\">\n<ul>\n<li>Manual: <a href=\"http://mumble.tomalaplaza.net/manual/?lang=es\">http://mumble.tomalaplaza.net/manual/?lang=es</a></li>\n</ul>\n</div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Un grupo de personas de todo el Estado, el \u201cgrupo motor\u201d, se est\u00e1 reuniendo virtualmente en Mumble cada mi\u00e9rcoles a las 22h desde el mes de noviembre para preparar el que ser\u00eda, despu\u00e9s del de Marinaleda, el V Encuentro Estatal &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=868\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 1240,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4,
            19
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/868"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/1240"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=868"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/868/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 872,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/868/revisions/872"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=868"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=868"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=868"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 866,
        "date": "2013-01-19T10:23:18",
        "date_gmt": "2013-01-19T09:23:18",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/formulario.jpg"
        },
        "modified": "2013-01-19T10:23:18",
        "modified_gmt": "2013-01-19T09:23:18",
        "slug": "formulario-2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=866",
        "title": {
            "rendered": "formulario"
        },
        "author": 1240,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/formulario.jpg'><img width=\"300\" height=\"209\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/formulario-300x209.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/formulario-300x209.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/formulario.jpg 326w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": 326,
            "height": 228,
            "file": "2013/01/formulario.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "formulario-150x150.jpg",
                    "width": 150,
                    "height": 150,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/formulario-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "formulario-300x209.jpg",
                    "width": 300,
                    "height": 209,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/formulario-300x209.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "formulario.jpg",
                    "width": 326,
                    "height": 228,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/formulario.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": 0,
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": 0,
                "copyright": "",
                "focal_length": 0,
                "iso": 0,
                "shutter_speed": 0,
                "title": ""
            }
        },
        "post": 868,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/formulario.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/866"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/1240"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=866"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 865,
        "date": "2013-01-19T10:08:15",
        "date_gmt": "2013-01-19T09:08:15",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/FORMULARIO.jpg"
        },
        "modified": "2013-01-19T10:08:15",
        "modified_gmt": "2013-01-19T09:08:15",
        "slug": "formulario",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=865",
        "title": {
            "rendered": "FORMULARIO"
        },
        "author": 1240,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/FORMULARIO.jpg'><img width=\"300\" height=\"187\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/FORMULARIO-300x187.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/FORMULARIO-300x187.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/FORMULARIO-480x300.jpg 480w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/FORMULARIO.jpg 640w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": 640,
            "height": 400,
            "file": "2013/01/FORMULARIO.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "FORMULARIO-150x150.jpg",
                    "width": 150,
                    "height": 150,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/FORMULARIO-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "FORMULARIO-300x187.jpg",
                    "width": 300,
                    "height": 187,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/FORMULARIO-300x187.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "FORMULARIO-640x288.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/FORMULARIO-640x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "FORMULARIO-640x288.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/FORMULARIO-640x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "FORMULARIO-480x300.jpg",
                    "width": 480,
                    "height": 300,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/FORMULARIO-480x300.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "FORMULARIO.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 400,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/FORMULARIO.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": 0,
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": 0,
                "copyright": "",
                "focal_length": 0,
                "iso": 0,
                "shutter_speed": 0,
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/FORMULARIO.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/865"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/1240"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=865"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 864,
        "date": "2013-01-16T20:51:32",
        "date_gmt": "2013-01-16T19:51:32",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/widget-web.jpg"
        },
        "modified": "2013-01-16T20:51:32",
        "modified_gmt": "2013-01-16T19:51:32",
        "slug": "widget-web",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=864",
        "title": {
            "rendered": "widget web"
        },
        "author": 1240,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/widget-web.jpg'><img width=\"300\" height=\"209\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/widget-web-300x209.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/widget-web-300x209.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/widget-web.jpg 326w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": 326,
            "height": 228,
            "file": "2013/01/widget-web.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "widget-web-150x150.jpg",
                    "width": 150,
                    "height": 150,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/widget-web-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "widget-web-300x209.jpg",
                    "width": 300,
                    "height": 209,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/widget-web-300x209.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "widget-web.jpg",
                    "width": 326,
                    "height": 228,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/widget-web.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": 0,
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": 0,
                "copyright": "",
                "focal_length": 0,
                "iso": 0,
                "shutter_speed": 0,
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2013/01/widget-web.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/864"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/1240"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=864"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 845,
        "date": "2013-01-06T18:01:50",
        "date_gmt": "2013-01-06T17:01:50",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=845"
        },
        "modified": "2013-01-07T14:28:21",
        "modified_gmt": "2013-01-07T13:28:21",
        "slug": "estatal-convocatoria-mayo-2013",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=845",
        "title": {
            "rendered": "[ESTATAL] CONVOCATORIA &#8211; MAYO 2013"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Entrada trasladada a otro blog, por favor visita la nueva localizaci\u00f3n pinchando en el enlace\u00a0<a href=\"http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2013/01/07/p275/\" target=\"_blank\">http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2013/01/07/p275/</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Entrada trasladada a otro blog, por favor visita la nueva localizaci\u00f3n pinchando en el enlace\u00a0http://comunicacionestatal15m.tomalaplaza.net/2013/01/07/p275/</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 997,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/845"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/997"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=845"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 9,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/845/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 854,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/845/revisions/854"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=845"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=845"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=845"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 826,
        "date": "2012-12-30T04:07:56",
        "date_gmt": "2012-12-30T03:07:56",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Listado-Lecturas-2.jpg"
        },
        "modified": "2012-12-30T04:07:56",
        "modified_gmt": "2012-12-30T03:07:56",
        "slug": "panel-listado-lecturas-2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=826",
        "title": {
            "rendered": "Panel Listado Lecturas 2"
        },
        "author": 914,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Listado-Lecturas-2.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Listado-Lecturas-2-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Listado-Lecturas-2-300x225.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Listado-Lecturas-2-400x300.jpg 400w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Listado-Lecturas-2.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": 1024,
            "height": 768,
            "file": "2011/12/Panel-Listado-Lecturas-2.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Panel-Listado-Lecturas-2-150x150.jpg",
                    "width": 150,
                    "height": 150,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Listado-Lecturas-2-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "Panel-Listado-Lecturas-2-300x225.jpg",
                    "width": 300,
                    "height": 225,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Listado-Lecturas-2-300x225.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "Panel-Listado-Lecturas-2-1000x288.jpg",
                    "width": 1000,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Listado-Lecturas-2-1000x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "Panel-Listado-Lecturas-2-1000x288.jpg",
                    "width": 1000,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Listado-Lecturas-2-1000x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "Panel-Listado-Lecturas-2-400x300.jpg",
                    "width": 400,
                    "height": 300,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Listado-Lecturas-2-400x300.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "Panel-Listado-Lecturas-2.jpg",
                    "width": 1024,
                    "height": 768,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Listado-Lecturas-2.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": 0,
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": 0,
                "copyright": "",
                "focal_length": 0,
                "iso": 0,
                "shutter_speed": 0,
                "title": ""
            }
        },
        "post": 542,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Listado-Lecturas-2.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/826"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=826"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 824,
        "date": "2012-12-30T04:04:52",
        "date_gmt": "2012-12-30T03:04:52",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Otros-Encuentros.jpg"
        },
        "modified": "2012-12-30T04:04:52",
        "modified_gmt": "2012-12-30T03:04:52",
        "slug": "panel-otros-encuentros",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=824",
        "title": {
            "rendered": "Panel Otros Encuentros"
        },
        "author": 914,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Otros-Encuentros.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Otros-Encuentros-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Otros-Encuentros-300x225.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Otros-Encuentros-400x300.jpg 400w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Otros-Encuentros.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": 1024,
            "height": 768,
            "file": "2011/12/Panel-Otros-Encuentros.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Panel-Otros-Encuentros-150x150.jpg",
                    "width": 150,
                    "height": 150,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Otros-Encuentros-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "Panel-Otros-Encuentros-300x225.jpg",
                    "width": 300,
                    "height": 225,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Otros-Encuentros-300x225.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "Panel-Otros-Encuentros-1000x288.jpg",
                    "width": 1000,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Otros-Encuentros-1000x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "Panel-Otros-Encuentros-1000x288.jpg",
                    "width": 1000,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Otros-Encuentros-1000x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "Panel-Otros-Encuentros-400x300.jpg",
                    "width": 400,
                    "height": 300,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Otros-Encuentros-400x300.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "Panel-Otros-Encuentros.jpg",
                    "width": 1024,
                    "height": 768,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Otros-Encuentros.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": 0,
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": 0,
                "copyright": "",
                "focal_length": 0,
                "iso": 0,
                "shutter_speed": 0,
                "title": ""
            }
        },
        "post": 542,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Otros-Encuentros.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/824"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=824"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 823,
        "date": "2012-12-30T04:03:15",
        "date_gmt": "2012-12-30T03:03:15",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Coordinadora-Anladuza.jpg"
        },
        "modified": "2012-12-30T04:03:15",
        "modified_gmt": "2012-12-30T03:03:15",
        "slug": "panel-coordinadora-anladuza",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=823",
        "title": {
            "rendered": "Panel Coordinadora Anladuza"
        },
        "author": 914,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Coordinadora-Anladuza.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Coordinadora-Anladuza-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Coordinadora-Anladuza-300x225.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Coordinadora-Anladuza-400x300.jpg 400w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Coordinadora-Anladuza.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": 1024,
            "height": 768,
            "file": "2011/12/Panel-Coordinadora-Anladuza.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Panel-Coordinadora-Anladuza-150x150.jpg",
                    "width": 150,
                    "height": 150,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Coordinadora-Anladuza-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "Panel-Coordinadora-Anladuza-300x225.jpg",
                    "width": 300,
                    "height": 225,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Coordinadora-Anladuza-300x225.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "Panel-Coordinadora-Anladuza-1000x288.jpg",
                    "width": 1000,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Coordinadora-Anladuza-1000x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "Panel-Coordinadora-Anladuza-1000x288.jpg",
                    "width": 1000,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Coordinadora-Anladuza-1000x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "Panel-Coordinadora-Anladuza-400x300.jpg",
                    "width": 400,
                    "height": 300,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Coordinadora-Anladuza-400x300.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "Panel-Coordinadora-Anladuza.jpg",
                    "width": 1024,
                    "height": 768,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Coordinadora-Anladuza.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": 0,
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": 0,
                "copyright": "",
                "focal_length": 0,
                "iso": 0,
                "shutter_speed": 0,
                "title": ""
            }
        },
        "post": 542,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Coordinadora-Anladuza.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/823"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=823"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 822,
        "date": "2012-12-30T04:01:07",
        "date_gmt": "2012-12-30T03:01:07",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Medio-Ambiente.jpg"
        },
        "modified": "2012-12-30T04:01:07",
        "modified_gmt": "2012-12-30T03:01:07",
        "slug": "panel-medio-ambiente",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=822",
        "title": {
            "rendered": "Panel Medio Ambiente"
        },
        "author": 914,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Medio-Ambiente.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Medio-Ambiente-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Medio-Ambiente-300x225.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Medio-Ambiente-400x300.jpg 400w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Medio-Ambiente.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": 1024,
            "height": 768,
            "file": "2011/12/Panel-Medio-Ambiente.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Panel-Medio-Ambiente-150x150.jpg",
                    "width": 150,
                    "height": 150,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Medio-Ambiente-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "Panel-Medio-Ambiente-300x225.jpg",
                    "width": 300,
                    "height": 225,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Medio-Ambiente-300x225.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "Panel-Medio-Ambiente-1000x288.jpg",
                    "width": 1000,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Medio-Ambiente-1000x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "Panel-Medio-Ambiente-1000x288.jpg",
                    "width": 1000,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Medio-Ambiente-1000x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "Panel-Medio-Ambiente-400x300.jpg",
                    "width": 400,
                    "height": 300,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Medio-Ambiente-400x300.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "Panel-Medio-Ambiente.jpg",
                    "width": 1024,
                    "height": 768,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Medio-Ambiente.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": 0,
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": 0,
                "copyright": "",
                "focal_length": 0,
                "iso": 0,
                "shutter_speed": 0,
                "title": ""
            }
        },
        "post": 542,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Medio-Ambiente.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/822"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=822"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 820,
        "date": "2012-12-30T03:58:29",
        "date_gmt": "2012-12-30T02:58:29",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Educaci\u00f3n.jpg"
        },
        "modified": "2012-12-30T03:58:29",
        "modified_gmt": "2012-12-30T02:58:29",
        "slug": "panel-educacion",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=820",
        "title": {
            "rendered": "Panel Educaci\u00f3n"
        },
        "author": 914,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Educaci\u00f3n.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Educaci\u00f3n-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Educaci\u00f3n-300x225.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Educaci\u00f3n-400x300.jpg 400w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Educaci\u00f3n.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": 1024,
            "height": 768,
            "file": "2011/12/Panel-Educaci\u00f3n.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Panel-Educaci\u00f3n-150x150.jpg",
                    "width": 150,
                    "height": 150,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Educaci\u00f3n-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "Panel-Educaci\u00f3n-300x225.jpg",
                    "width": 300,
                    "height": 225,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Educaci\u00f3n-300x225.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "Panel-Educaci\u00f3n-1000x288.jpg",
                    "width": 1000,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Educaci\u00f3n-1000x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "Panel-Educaci\u00f3n-1000x288.jpg",
                    "width": 1000,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Educaci\u00f3n-1000x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "Panel-Educaci\u00f3n-400x300.jpg",
                    "width": 400,
                    "height": 300,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Educaci\u00f3n-400x300.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "Panel-Educaci\u00f3n.jpg",
                    "width": 1024,
                    "height": 768,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Educaci\u00f3n.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": 0,
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": 0,
                "copyright": "",
                "focal_length": 0,
                "iso": 0,
                "shutter_speed": 0,
                "title": ""
            }
        },
        "post": 542,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Educaci\u00f3n.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/820"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=820"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 819,
        "date": "2012-12-30T03:56:55",
        "date_gmt": "2012-12-30T02:56:55",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Okupaciones.jpg"
        },
        "modified": "2012-12-30T03:56:55",
        "modified_gmt": "2012-12-30T02:56:55",
        "slug": "panel-okupaciones",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=819",
        "title": {
            "rendered": "Panel Okupaciones"
        },
        "author": 914,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Okupaciones.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Okupaciones-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Okupaciones-300x225.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Okupaciones-400x300.jpg 400w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Okupaciones.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": 1024,
            "height": 768,
            "file": "2011/12/Panel-Okupaciones.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Panel-Okupaciones-150x150.jpg",
                    "width": 150,
                    "height": 150,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Okupaciones-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "Panel-Okupaciones-300x225.jpg",
                    "width": 300,
                    "height": 225,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Okupaciones-300x225.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "Panel-Okupaciones-1000x288.jpg",
                    "width": 1000,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Okupaciones-1000x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "Panel-Okupaciones-1000x288.jpg",
                    "width": 1000,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Okupaciones-1000x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "Panel-Okupaciones-400x300.jpg",
                    "width": 400,
                    "height": 300,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Okupaciones-400x300.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "Panel-Okupaciones.jpg",
                    "width": 1024,
                    "height": 768,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Okupaciones.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": 0,
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": 0,
                "copyright": "",
                "focal_length": 0,
                "iso": 0,
                "shutter_speed": 0,
                "title": ""
            }
        },
        "post": 542,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Okupaciones.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/819"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=819"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 818,
        "date": "2012-12-30T03:54:52",
        "date_gmt": "2012-12-30T02:54:52",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Herramientas-de-Comunicaci\u00f3n-2.jpg"
        },
        "modified": "2012-12-30T03:54:52",
        "modified_gmt": "2012-12-30T02:54:52",
        "slug": "panel-herramientas-de-comunicacion-2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=818",
        "title": {
            "rendered": "Panel Herramientas de Comunicaci\u00f3n 2"
        },
        "author": 914,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Herramientas-de-Comunicaci\u00f3n-2.jpg'><img width=\"225\" height=\"300\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Herramientas-de-Comunicaci\u00f3n-2-225x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Herramientas-de-Comunicaci\u00f3n-2-225x300.jpg 225w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Herramientas-de-Comunicaci\u00f3n-2.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": 768,
            "height": 1024,
            "file": "2011/12/Panel-Herramientas-de-Comunicaci\u00f3n-2.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Panel-Herramientas-de-Comunicaci\u00f3n-2-150x150.jpg",
                    "width": 150,
                    "height": 150,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Herramientas-de-Comunicaci\u00f3n-2-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "Panel-Herramientas-de-Comunicaci\u00f3n-2-225x300.jpg",
                    "width": 225,
                    "height": 300,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Herramientas-de-Comunicaci\u00f3n-2-225x300.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "Panel-Herramientas-de-Comunicaci\u00f3n-2-768x288.jpg",
                    "width": 768,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Herramientas-de-Comunicaci\u00f3n-2-768x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "Panel-Herramientas-de-Comunicaci\u00f3n-2-768x288.jpg",
                    "width": 768,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Herramientas-de-Comunicaci\u00f3n-2-768x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "Panel-Herramientas-de-Comunicaci\u00f3n-2-225x300.jpg",
                    "width": 225,
                    "height": 300,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Herramientas-de-Comunicaci\u00f3n-2-225x300.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "Panel-Herramientas-de-Comunicaci\u00f3n-2.jpg",
                    "width": 768,
                    "height": 1024,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Herramientas-de-Comunicaci\u00f3n-2.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": 0,
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": 0,
                "copyright": "",
                "focal_length": 0,
                "iso": 0,
                "shutter_speed": 0,
                "title": ""
            }
        },
        "post": 542,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Herramientas-de-Comunicaci\u00f3n-2.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/818"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=818"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 815,
        "date": "2012-12-30T03:51:17",
        "date_gmt": "2012-12-30T02:51:17",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Jur\u00eddica-2.jpg"
        },
        "modified": "2012-12-30T03:51:17",
        "modified_gmt": "2012-12-30T02:51:17",
        "slug": "panel-juridica-2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=815",
        "title": {
            "rendered": "Panel Jur\u00eddica (2)"
        },
        "author": 914,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Jur\u00eddica-2.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Jur\u00eddica-2-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Jur\u00eddica-2-300x225.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Jur\u00eddica-2-400x300.jpg 400w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Jur\u00eddica-2.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": 1024,
            "height": 768,
            "file": "2011/12/Panel-Jur\u00eddica-2.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Panel-Jur\u00eddica-2-150x150.jpg",
                    "width": 150,
                    "height": 150,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Jur\u00eddica-2-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "Panel-Jur\u00eddica-2-300x225.jpg",
                    "width": 300,
                    "height": 225,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Jur\u00eddica-2-300x225.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "Panel-Jur\u00eddica-2-1000x288.jpg",
                    "width": 1000,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Jur\u00eddica-2-1000x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "Panel-Jur\u00eddica-2-1000x288.jpg",
                    "width": 1000,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Jur\u00eddica-2-1000x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "Panel-Jur\u00eddica-2-400x300.jpg",
                    "width": 400,
                    "height": 300,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Jur\u00eddica-2-400x300.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "Panel-Jur\u00eddica-2.jpg",
                    "width": 1024,
                    "height": 768,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Jur\u00eddica-2.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": 0,
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": 0,
                "copyright": "",
                "focal_length": 0,
                "iso": 0,
                "shutter_speed": 0,
                "title": ""
            }
        },
        "post": 542,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Jur\u00eddica-2.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/815"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=815"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 814,
        "date": "2012-12-30T03:50:12",
        "date_gmt": "2012-12-30T02:50:12",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Jur\u00eddica-1.jpg"
        },
        "modified": "2012-12-30T03:50:12",
        "modified_gmt": "2012-12-30T02:50:12",
        "slug": "panel-juridica-1",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=814",
        "title": {
            "rendered": "Panel Jur\u00eddica (1)"
        },
        "author": 914,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Jur\u00eddica-1.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Jur\u00eddica-1-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Jur\u00eddica-1-300x225.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Jur\u00eddica-1-400x300.jpg 400w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Jur\u00eddica-1.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": 1024,
            "height": 768,
            "file": "2011/12/Panel-Jur\u00eddica-1.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Panel-Jur\u00eddica-1-150x150.jpg",
                    "width": 150,
                    "height": 150,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Jur\u00eddica-1-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "Panel-Jur\u00eddica-1-300x225.jpg",
                    "width": 300,
                    "height": 225,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Jur\u00eddica-1-300x225.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "Panel-Jur\u00eddica-1-1000x288.jpg",
                    "width": 1000,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Jur\u00eddica-1-1000x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "Panel-Jur\u00eddica-1-1000x288.jpg",
                    "width": 1000,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Jur\u00eddica-1-1000x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "Panel-Jur\u00eddica-1-400x300.jpg",
                    "width": 400,
                    "height": 300,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Jur\u00eddica-1-400x300.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "Panel-Jur\u00eddica-1.jpg",
                    "width": 1024,
                    "height": 768,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Jur\u00eddica-1.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": 0,
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": 0,
                "copyright": "",
                "focal_length": 0,
                "iso": 0,
                "shutter_speed": 0,
                "title": ""
            }
        },
        "post": 542,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Jur\u00eddica-1.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/814"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=814"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 812,
        "date": "2012-12-30T03:42:27",
        "date_gmt": "2012-12-30T02:42:27",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-2.jpg"
        },
        "modified": "2012-12-30T03:42:27",
        "modified_gmt": "2012-12-30T02:42:27",
        "slug": "panel-politicas-a-corto-y-largo-plazo-2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=812",
        "title": {
            "rendered": "Panel Pol\u00edticas a Corto y Largo Plazo (2)"
        },
        "author": 914,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-2.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-2-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-2-300x225.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-2-400x300.jpg 400w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-2.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": 1024,
            "height": 768,
            "file": "2011/12/Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-2.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-2-150x150.jpg",
                    "width": 150,
                    "height": 150,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-2-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-2-300x225.jpg",
                    "width": 300,
                    "height": 225,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-2-300x225.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-2-1000x288.jpg",
                    "width": 1000,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-2-1000x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-2-1000x288.jpg",
                    "width": 1000,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-2-1000x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-2-400x300.jpg",
                    "width": 400,
                    "height": 300,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-2-400x300.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-2.jpg",
                    "width": 1024,
                    "height": 768,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-2.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": 0,
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": 0,
                "copyright": "",
                "focal_length": 0,
                "iso": 0,
                "shutter_speed": 0,
                "title": ""
            }
        },
        "post": 542,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-2.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/812"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=812"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 810,
        "date": "2012-12-30T03:40:37",
        "date_gmt": "2012-12-30T02:40:37",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-1.jpg"
        },
        "modified": "2012-12-30T03:40:37",
        "modified_gmt": "2012-12-30T02:40:37",
        "slug": "panel-politicas-a-corto-y-largo-plazo-1",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=810",
        "title": {
            "rendered": "Panel Pol\u00edticas a Corto y Largo Plazo (1)"
        },
        "author": 914,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-1.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-1-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-1-300x225.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-1-400x300.jpg 400w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-1.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": 1024,
            "height": 768,
            "file": "2011/12/Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-1.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-1-150x150.jpg",
                    "width": 150,
                    "height": 150,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-1-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-1-300x225.jpg",
                    "width": 300,
                    "height": 225,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-1-300x225.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-1-1000x288.jpg",
                    "width": 1000,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-1-1000x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-1-1000x288.jpg",
                    "width": 1000,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-1-1000x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-1-400x300.jpg",
                    "width": 400,
                    "height": 300,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-1-400x300.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-1.jpg",
                    "width": 1024,
                    "height": 768,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-1.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": 0,
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": 0,
                "copyright": "",
                "focal_length": 0,
                "iso": 0,
                "shutter_speed": 0,
                "title": ""
            }
        },
        "post": 542,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-1.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/810"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=810"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 784,
        "date": "2012-12-27T12:38:21",
        "date_gmt": "2012-12-27T11:38:21",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/modelo-progresivo1.jpg"
        },
        "modified": "2012-12-27T12:38:21",
        "modified_gmt": "2012-12-27T11:38:21",
        "slug": "modelo-progresivo-2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=784",
        "title": {
            "rendered": "modelo progresivo"
        },
        "author": 997,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/modelo-progresivo1.jpg'><img width=\"300\" height=\"219\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/modelo-progresivo1-300x219.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/modelo-progresivo1-300x219.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/modelo-progresivo1-410x300.jpg 410w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/modelo-progresivo1.jpg 942w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": 942,
            "height": 688,
            "file": "2012/12/modelo-progresivo1.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "modelo-progresivo1-150x150.jpg",
                    "width": 150,
                    "height": 150,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/modelo-progresivo1-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "modelo-progresivo1-300x219.jpg",
                    "width": 300,
                    "height": 219,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/modelo-progresivo1-300x219.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "modelo-progresivo1-942x288.jpg",
                    "width": 942,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/modelo-progresivo1-942x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "modelo-progresivo1-942x288.jpg",
                    "width": 942,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/modelo-progresivo1-942x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "modelo-progresivo1-410x300.jpg",
                    "width": 410,
                    "height": 300,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/modelo-progresivo1-410x300.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "modelo-progresivo1.jpg",
                    "width": 942,
                    "height": 688,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/modelo-progresivo1.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": 0,
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": 0,
                "copyright": "",
                "focal_length": 0,
                "iso": 0,
                "shutter_speed": 0,
                "title": ""
            }
        },
        "post": 778,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/modelo-progresivo1.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/784"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/997"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=784"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 782,
        "date": "2012-12-27T12:12:43",
        "date_gmt": "2012-12-27T11:12:43",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/modelo-progresivo.jpg"
        },
        "modified": "2012-12-27T12:12:43",
        "modified_gmt": "2012-12-27T11:12:43",
        "slug": "modelo-progresivo",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=782",
        "title": {
            "rendered": "modelo progresivo"
        },
        "author": 997,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/modelo-progresivo.jpg'><img width=\"300\" height=\"230\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/modelo-progresivo-300x230.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/modelo-progresivo-300x230.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/modelo-progresivo-390x300.jpg 390w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/modelo-progresivo.jpg 999w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": 999,
            "height": 768,
            "file": "2012/12/modelo-progresivo.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "modelo-progresivo-150x150.jpg",
                    "width": 150,
                    "height": 150,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/modelo-progresivo-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "modelo-progresivo-300x230.jpg",
                    "width": 300,
                    "height": 230,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/modelo-progresivo-300x230.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "modelo-progresivo-999x288.jpg",
                    "width": 999,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/modelo-progresivo-999x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "modelo-progresivo-999x288.jpg",
                    "width": 999,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/modelo-progresivo-999x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "modelo-progresivo-390x300.jpg",
                    "width": 390,
                    "height": 300,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/modelo-progresivo-390x300.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "modelo-progresivo.jpg",
                    "width": 999,
                    "height": 768,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/modelo-progresivo.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": 0,
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": 0,
                "copyright": "",
                "focal_length": 0,
                "iso": 0,
                "shutter_speed": 0,
                "title": ""
            }
        },
        "post": 778,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/modelo-progresivo.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/782"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/997"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=782"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 778,
        "date": "2012-12-27T10:36:14",
        "date_gmt": "2012-12-27T09:36:14",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=778"
        },
        "modified": "2013-01-02T03:23:36",
        "modified_gmt": "2013-01-02T02:23:36",
        "slug": "proximo-pre-encuentro-15m-el-8-9-10-de-febrero",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=778",
        "title": {
            "rendered": "PR\u00d3XIMO PRE-ENCUENTRO 15M: EL 8-9-10 DE FEBRERO&#8230;"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong>&#8230;.\u00bfQUI\u00c9N SE APUNTA A RECIBIRLO EN SU TERRITORIO?</strong></p>\n<div>\n<div id=\"magicdomid47\">\n<div>Personas que participamos en asambleas del 15M repartidas por varios\u00a0 territorios y barrios, llevamos celebrando asambleas\u00a0 virtuales semanales desde principios de noviembre en\u00a0<strong><i>Mumble\u00a0</i></strong>(actas aqu\u00ed <a href=\"http://titanpad.com/ss4z0cCujn\">http://titanpad.com/ss4z0cCujn</a>\u00a0). Por fin, el pasado 21-23 de diciembre, nos hemos reunido en el PRIMER PRE- ENCUENTRO HACIA EL V ENCUENTRO ESTATAL 15M, que se celebr\u00f3 en La Caba de Aluche (Madrid). Ha sido un fin de semana de trabajo intensivo en el que han participado muchas personas a t\u00edtulo individual y algunas asambleas o enlaces de asambleas de diversos territorios.</div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div><strong>VIDEO</strong> (versi\u00f3n larga), disponible\u00a0aqu\u00ed:</div>\n<iframe width=\"584\" height=\"329\" src=\"https://www.youtube.com/embed/x6oejBJR4gU?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe>\n<div></div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div>\u00a0A continuaci\u00f3n os resumimos algunos de los\u00a0<strong>consensos</strong>\u00a0que se han alcanzado en este primer pre-encuentro hacia el V Encuentro Estatal 15M:</div>\n<div><!--more--></div>\n<div><strong>\u00bfC\u00f3mo hacemos de este V Encuentro Estatal un encuentro inclusivo, horizontal y participado?</strong></div>\n<div><b>\u00a0</b></div>\n<div>Seguiremos el\u00a0<strong>MODELO PROGRESIVO :</strong><a href=\"https://n-1.cc/file/download/1549247\"><br />\n</a></div>\n<div><a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/modelo-progresivo1.jpg\"><img class=\"size-medium wp-image-784 aligncenter\" alt=\"modelo progresivo\" src=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/modelo-progresivo1-300x219.jpg\" width=\"300\" height=\"219\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/modelo-progresivo1-300x219.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/modelo-progresivo1-410x300.jpg 410w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/modelo-progresivo1.jpg 942w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></div>\n<div>Que consiste en la celebraci\u00f3n de progresivos pre-encuentros estatales descentralizados, de participaci\u00f3n cada vez m\u00e1s amplia e inclusiva, para decidir entre todxs cu\u00e1ndo, c\u00f3mo y d\u00f3nde queremos que sea el V Encuentro Estatal 15M.</div>\n<div></div>\n<div>Tras el primero de estos pre-encuentros celebrado en Madrid,\u00a0<strong>proponemos realizar un segundo PRE-Encuentro del 8 al 10 de febrero:</strong> desde este grupo lanzamos una invitaci\u00f3n a todas las plazas interesadas y que se sientan capaces,\u00a0 a organizar entre todas un segundo pre-encuentro, contando con la ayuda del grupo motor.</div>\n<div>Quedar\u00eda garantizado que podr\u00eda organizarse en Madrid, en caso de que no le diera tiempo a ninguna plaza para el 8 de febrero; pero ser\u00eda preferible que los pre-encuentros se diesen en diferentes lugares. Consideramos que un buen momento para realizar el V Encuentro Estatal ser\u00eda primavera o verano, por lo que, a partir de este segundo pre-encuentro en febrero, proponemos la celebraci\u00f3n de un pre-encuentro mensual para que el encuentro sea finalmente el resultado de un serio proceso de trabajo, con especial \u00e9nfasis en promover la participaci\u00f3n.</div>\n<div></div>\n<div><strong>Estructura s\u00ed, pero solo si es flexible</strong></div>\n<div></div>\n<div><strong>Consensuamos la necesidad de estructura en la organizaci\u00f3n del V Encuentro,</strong> pero solo si dicha estructura es flexible. Asimismo, reconocemos que coexisten dos &#8220;posturas&#8221; dentro del movimiento: las m\u00e1s reacias a la definici\u00f3n y las que est\u00e1n pidiendo m\u00e1s definici\u00f3n y objetivos. Estas dos v\u00edas deben confluir sin frenarse mutuamente, porque entendemos que<strong>\u00a0la no-estructura enriquece mucho tambi\u00e9n al movimiento</strong>.\u00a0 El encuentro dar\u00e1 espacio a ambas cosas, incluyendo en el programa espacios libres de programaci\u00f3n por contenidos en los que se posibilite la agrupaci\u00f3n en grupos de trabajo por afinidades.</div>\n<div></div>\n<div>\u00a0<b>\u00a0</b></div>\n<div><strong>Primera propuesta de estructura organizativa abierta: 3 ejes + 1 eje</strong></div>\n<div><b>\u00a0</b></div>\n<div>&#8211; Desde el principio de nuestro trabajo hemos reforzado el consenso de que los contenidos, estrategias y acciones que den lugar al V Encuentro Estatal 15M, han de ser decididos desde las asambleas.</div>\n<div>De acuerdo con esto, la siguiente propuesta organizativa de los contenidos es una\u00a0<strong>PROPUESTA FLEXIBLE, ABIERTA A A\u00d1ADIR NUEVOS EJES O A LA COMPLETA REFORMULACI\u00d3N DE LOS MISMOS.</strong> Asumiendo la necesidad de estructura flexible anteriormente mencionada, el motivo de presentar esta estructura como propuesta es\u00a0<strong>nuestro objetivo de facilitar la dinamizaci\u00f3n y el compromiso\u00a0</strong>de intentar suministrar una base suficiente,\u00a0 para que todos y todas podamos pensar COLECTIVAMENTE.</div>\n<div></div>\n<div><strong>La llamada PROPUESTA DE LOS 4 EJES no plantea contenidos,\u00a0 sino contenedores en los que organizar\u00a0 los contenidos decididos y trabajados colectiva y transparentemente por las propias asambleas o personas.</strong> Estos ejes o contenedores son:</div>\n<div></div>\n<div>1.\u00a0<strong>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0EJE DE REFLEXI\u00d3N: lo que reflexionamos (adoptado a ra\u00edz de una propuesta de la Asamblea Popular del Barrio del Pilar\u00a0</strong><a href=\"http://barriodelpilar15m.wordpress.com/balance-y-perspectivas-del-15m/%29\" target=\"_blank\">http://barriodelpilar15m.wordpress.com/balance-y-perspectivas-del-15m/)</a>.</div>\n<div>2.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<strong>EJE DESTITUYENTE: lo que no queremos. Ej.: Desmontando mentiras.</strong></div>\n<div>3.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<strong>\u00a0EJE PROPOSITIVO:\u00a0lo\u00a0 que proponemos, las alternativas que venimos desarrollando. Ej.: Tribunal Ciudadano de Justicia, en tanto en cuanto propone otro sistema judicial; Cooperativas integrales, energ\u00edas alternativas, <a href=\"http://guifi.net/\">http://guifi.net/</a>, Centros Sociales ocupados&#8230;</strong></div>\n<div>4.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<strong>\u00a0EJE ORGANIZATIVO:</strong>\u00a0c\u00f3mo nos organizamos. Ej.: Comunicaci\u00f3n Estatal. Asambleas de barrios y territorios y asambleas coordinadoras ; listas de comunicaci\u00f3n estatal, personas que trabajan en estas tareas&#8230;</div>\n<div></div>\n<div><i>Animamos\u00a0 a\u00a0 todas las asambleas\u00a0 constituidas a partir del 15 de mayo del 2011, grupos de trabajo e individuales, a participar a la hora de dotar de contenidos y,\u00a0 en la medida que lo deseen,\u00a0 en\u00a0 la estructuraci\u00f3n y dinamizaci\u00f3n del\u00a0 V Encuentro y los encuentros previos de preparaci\u00f3n del V ENCUENTRO ESTATAL 15M.</i></div>\n<div></div>\n<div>Se trata de que como personas, como asambleas,\u00a0 o como grupos de trabajo, nos planteeemos cu\u00e1les son las reflexiones, las acciones, las propuestas o las opciones de organizaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n, con las que estamos trabajando ; y que creemos que vale la pena compartir a nivel estatal, para consolidar nuestra actividad global como movimiento, desde nuestros espacios de sobreran\u00eda locales.</div>\n<div></div>\n<div>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<i>Asambleas virtuales todos los mi\u00e9rcoles a las 22h en Mumble\u00a0</i>(<i>sala Encuentros Estatales, subsala V\u00ba Encuentro Estatal 15M \u00a0\u00a0</i></div>\n<div></div>\n<div>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<i>Blog:\u00a0</i><a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/\" target=\"_blank\">http://encuentro15m.tomalaplaza.net/</a></div>\n<div>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<i>Correo electr\u00f3nico:\u00a0<a href=\"mailto:encuentro15m@gmail.com\" target=\"_blank\">encuentro15m@gmail.com</a></i></div>\n</div>\n</div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>&#8230;.\u00bfQUI\u00c9N SE APUNTA A RECIBIRLO EN SU TERRITORIO? Personas que participamos en asambleas del 15M repartidas por varios\u00a0 territorios y barrios, llevamos celebrando asambleas\u00a0 virtuales semanales desde principios de noviembre en\u00a0Mumble\u00a0(actas aqu\u00ed http://titanpad.com/ss4z0cCujn\u00a0). Por fin, el pasado 21-23 de diciembre, &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=778\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 997,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/778"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/997"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=778"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 23,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/778/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 781,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/778/revisions/781"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=778"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=778"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=778"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 773,
        "date": "2012-12-20T11:34:07",
        "date_gmt": "2012-12-20T10:34:07",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=773"
        },
        "modified": "2012-12-20T11:35:01",
        "modified_gmt": "2012-12-20T10:35:01",
        "slug": "coordinacion-estatal-15m-estatal-requiere-respuesta-2o-recordatorio-a-las-asambleascomisionesgrupos-e-individuales-relacionados-yo-interesados-en-el-15m",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=773",
        "title": {
            "rendered": "[Coordinacion Estatal 15M] [ESTATAL] [REQUIERE RESPUESTA] 2\u00ba RECORDATORIO A LAS ASAMBLEAS, COMISIONES, GRUPOS E INDIVIDUALES RELACIONADOS Y/O INTERESADOS EN EL 15M"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=774\" rel=\"attachment wp-att-774\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-774\" alt=\"60x60_avatarencuentros _1\" src=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/60x60_avatarencuentros-_1.jpg\" width=\"170\" height=\"170\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/60x60_avatarencuentros-_1.jpg 170w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/60x60_avatarencuentros-_1-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 170px) 100vw, 170px\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Est\u00e9s donde est\u00e9s, <strong>\u00a1puedes decidir c\u00f3mo quieres que sea el V #encuentro15m!</strong></p>\n<p>Un grupo motor de esta iniciativa, formado por personas procedentes de diversas asambleas de todo el estado, nos hemos juntado para realizar la funci\u00f3n de llevar el tema a las asambleas (a todas o al mayor n\u00famero posible de ellas, incluidas APM y coordinadoras similares de todo el Estado) para que sean ellas mismas las que valoren la necesidad y conveniencia de realizar un nuevo Encuentro Estatal.</p>\n<p>Es, por tanto, tarea de este grupo motor trasladar la petici\u00f3n a todas las asambleas de que incluyan este punto en su orden del d\u00eda, as\u00ed como de recoger lo que en estas asambleas se consensue y exponer de forma transparente para la (inter)comunicaci\u00f3n de todxs, personas y asambleas que participan el conjunto del 15m.</p>\n<p>De esta manera, a diferencia de los encuentros anteriores,<strong> el V Encuentro Estatal se construir\u00eda de forma horizontal a trav\u00e9s de los consensos de las propias asambleas</strong> fluyendo las propuestas desde los nodos locales hacia los nodos globales y viceversa de manera que la informaci\u00f3n sea comunicada horizontalmente por la red estatal de asambleas. Si esta propuesta es debatida y aceptada por las asambleas contar\u00e1 con muchos apoyo para participar en ella y entre todas la llevaremos hacia delante; y en caso contrario, pensamos, que tras m\u00e1s de un a\u00f1o de rodaje de asamblearismo en barrios, territorios y plazas, no es un mal momento para abir esta la pregunta que pone t\u00edtulo a nuestra invitaci\u00f3n: \u00bfC\u00f3mo querr\u00edais las asambleas y comisiones del 15m que fuera preparado el V Encuentro Estatal? \u00bfOs anim\u00e1is al debate?</p>\n<p><strong>El primer PRE-encuentro para caminar hacia el V Encuentro Estatal ser\u00e1 los pr\u00f3ximos 21-22-23 Diciembre en LA CABA de Aluche (Madrid), metro Empalme</strong> (<a href=\"http://www.lacaba.net/\">http://www.lacaba.net/</a>).</p>\n<p>Dentro del Grupo de Campamento Amigo en n-1 se ha creado ya un espacio/subgrupo para servir de &#8220;almacen&#8221; para recoger de forma organizada los materiales relativos al pre-encuentro: <a href=\"http://n-1.cc/g/trabajo_de_campamento_amigo_hacia_el_v_encuentro_estatal, estos materiales ser\u00e1n de visibilidad publica\">http://n-1.cc/g/trabajo_de_campamento_amigo_hacia_el_v_encuentro_estatal,</a><br />\n<a href=\"http://n-1.cc/g/trabajo_de_campamento_amigo_hacia_el_v_encuentro_estatal, estos materiales ser\u00e1n de visibilidad publica\">estos materiales ser\u00e1n de visibilidad publica</a></p>\n<p>Adem\u00e1s, El blog de Encuentros Estatales ser\u00e1 NUESTRO SITIO COM\u00daN DE DIFUSI\u00d3N SOBRE TODO EL PROCESO: <a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/\">http://encuentro15m.tomalaplaza.net/</a>. En \u00e9l se ir\u00e1n publicando todas las informaciones recibidas de las asambleas y las cuestiones trabajadas a trav\u00e9s de N-1. En el blog remitiremos a trav\u00e9s de enlaces tambi\u00e9n a n-1, para que todo el debate, los materiales y trabajos sean transparentes.</p>\n<p>Si te ha llegado tarde esta convocatoria, y te parece interesante participar en ella, no te cortes. Despu\u00e9s de una a\u00f1o del trabajo voluntario de muchxs, tambi\u00e9n tenemos medios para que todas puedan participar, desde su lugar y a su propio ritmo. El PRE-encuentro se podr\u00e1 seguir en Mumble en la sala Encuentros Estatales, subsala V\u00ba Encuentro Estatal 15M (preencuentro 21-23 dic 12).</p>\n<p><strong>\u00bfNos echas una mano con la difusi\u00f3n?</strong> En este pad te damos algunas propuestas para difundir el pre-encuentro a trav\u00e9s de Twitter: <a href=\"http://titanpad.com/PKIbXOKd92\">http://titanpad.com/PKIbXOKd92</a></p>\n<p>Inscr\u00edbete aqu\u00ed:<br />\n<a href=\"https://docs.google.com/spreadsheet/viewform?fromEmail=true&amp;formkey=dGtZZ2R2TXF5TWYzaTZFV19sZTYybkE6MQ\">https://docs.google.com/spreadsheet/viewform?fromEmail=true&amp;formkey=dGtZZ2R2TXF5TWYzaTZFV19sZTYybkE6MQ</a><br />\nMira el borrador del programa en: <a href=\"https://notes.occupy.net/p/gU6O2rm2uB\">https://notes.occupy.net/p/gU6O2rm2uB</a><br />\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: <a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/\">http://encuentro15m.tomalaplaza.net/</a><br />\nContacto: <a href=\"encuentro15m@gmail.com\">encuentro15m@gmail.com</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>&nbsp; &nbsp; &nbsp; Est\u00e9s donde est\u00e9s, \u00a1puedes decidir c\u00f3mo quieres que sea el V #encuentro15m! Un grupo motor de esta iniciativa, formado por personas procedentes de diversas asambleas de todo el estado, nos hemos juntado para realizar la funci\u00f3n de &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=773\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 914,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/773"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=773"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/773/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 776,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/773/revisions/776"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=773"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=773"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=773"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 774,
        "date": "2012-12-20T11:30:44",
        "date_gmt": "2012-12-20T10:30:44",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/60x60_avatarencuentros-_1.jpg"
        },
        "modified": "2012-12-20T11:30:44",
        "modified_gmt": "2012-12-20T10:30:44",
        "slug": "60x60_avatarencuentros-_1",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=774",
        "title": {
            "rendered": "60x60_avatarencuentros _1"
        },
        "author": 914,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/60x60_avatarencuentros-_1.jpg'><img width=\"170\" height=\"170\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/60x60_avatarencuentros-_1.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/60x60_avatarencuentros-_1.jpg 170w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/60x60_avatarencuentros-_1-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 170px) 100vw, 170px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": 170,
            "height": 170,
            "file": "2012/12/60x60_avatarencuentros-_1.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "60x60_avatarencuentros-_1-150x150.jpg",
                    "width": 150,
                    "height": 150,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/60x60_avatarencuentros-_1-150x150.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "60x60_avatarencuentros-_1.jpg",
                    "width": 170,
                    "height": 170,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/60x60_avatarencuentros-_1.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": 0,
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": 0,
                "copyright": "",
                "focal_length": 0,
                "iso": 0,
                "shutter_speed": 0,
                "title": ""
            }
        },
        "post": 773,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/60x60_avatarencuentros-_1.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/774"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=774"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 770,
        "date": "2012-12-16T18:15:51",
        "date_gmt": "2012-12-16T17:15:51",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=770"
        },
        "modified": "2012-12-16T18:15:51",
        "modified_gmt": "2012-12-16T17:15:51",
        "slug": "estatal-requiere-respuesta-recordatorio-a-las-asambleas-comisiones-grupos-e-individuales-relacionados-yo-interesados-en-el-15m",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=770",
        "title": {
            "rendered": "[ESTATAL] [REQUIERE RESPUESTA] RECORDATORIO A LAS ASAMBLEAS, COMISIONES, GRUPOS E INDIVIDUALES RELACIONADOS Y/O INTERESADOS EN EL 15M"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong>PRE-ENCUENTRO ESTATAL 15M (MADRID, 21-23 DE DICIEMBRE)</strong></p>\n<p>El fin de semana del 21-22-23 de Diciembre nos vamos a reunir en Madrid para buscar juntxs las herramientas y procedimientos m\u00e1s adecuados, para lograr una comunicaci\u00f3n horizontal hacia un V Encuentro Estatal.</p>\n<p>Este pre-encuentro ser\u00e1 el primero de un proceso de pre-encuentros en los que ser\u00e1n las asambleas las que, de manera descentralizada pero siguiendo unos ejes compartidos, decidan si nos encontramos, cu\u00e1ndo y PARA QU\u00c9.</p>\n<p>Estamos hablando de dar juntxs el primer paso de un proceso a 5 o 6 meses vista, el tiempo que nosotras decidamos. Quienes estamos trabajando en esto, participamos cada una en asambleas de barrios y territorios, y sabemos lo importante que es este margen de tiempo, para lograr una verdadera participaci\u00f3n horizontal.</p>\n<p>Hasta ahora llevamos s\u00f3lo 6 reuniones, aqu\u00ed puedes ver un resumen de los consensos y un enlace a las actas completas: <a href=\"http://titanpad.com/ss4z0cCujn\">http://titanpad.com/ss4z0cCujn</a> . Os animamos a todas a poneros al d\u00eda de lo que poco que llevamos andado de este proceso y sumaros a tirar del proyecto hacia donde decidamos juntxs todas las asambleas.</p>\n<p>Puedes seguir todos los debates y conclusiones de este primer pre encuentro, por aqu\u00ed: <a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/\">http://encuentro15m.tomalaplaza.net/</a><br />\nY participar en la asamblea desde cualquier territorio en directo por mumble (sala Encuentros Estatales, subsala V\u00ba Encuentro Estatal 15M (preencuentro 21-23 dic 12) y Streaming (<a href=\"http://bambuser.com/channel/asambleacarabanchel\">http://bambuser.com/channel/asambleacarabanchel</a> ).</p>\n<p>Inscr\u00edbete aqu\u00ed: <a href=\"https://docs.google.com/spreadsheet/viewform?fromEmail=true&amp;formkey=dGtZZ2R2TXF5TWYzaTZFV19sZTYybkE6MQ\">https://docs.google.com/spreadsheet/viewform?fromEmail=true&amp;formkey=dGtZZ2R2TXF5TWYzaTZFV19sZTYybkE6MQ</a><br />\nMira el borrador del programa en: <a href=\"https://notes.occupy.net/p/gU6O2rm2uB\">https://notes.occupy.net/p/gU6O2rm2uB</a><br />\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: <a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/\">http://encuentro15m.tomalaplaza.net/</a><br />\nContacto: <a href=\"encuentro15m@gmail.com\">encuentro15m@gmail.com</a></p>\n<p>Os esperamos y contamos con vuestra participaci\u00f3n</p>\n<p><strong>Grupo Organizador del V\u00ba Encuentro 15M</strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>PRE-ENCUENTRO ESTATAL 15M (MADRID, 21-23 DE DICIEMBRE) El fin de semana del 21-22-23 de Diciembre nos vamos a reunir en Madrid para buscar juntxs las herramientas y procedimientos m\u00e1s adecuados, para lograr una comunicaci\u00f3n horizontal hacia un V Encuentro Estatal. &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=770\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 914,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4,
            17,
            18,
            19
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/770"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=770"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/770/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 771,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/770/revisions/771"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=770"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=770"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=770"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 765,
        "date": "2012-12-15T03:00:57",
        "date_gmt": "2012-12-15T02:00:57",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=765"
        },
        "modified": "2012-12-19T00:27:21",
        "modified_gmt": "2012-12-18T23:27:21",
        "slug": "estatal-importante-requiere-respuesta-convocatoria-programa-y-formulario-de-inscripcion-del-1o-preencuentro-para-el-l-vo-encuentro-estatal-del-15m",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=765",
        "title": {
            "rendered": "[ESTATAL] [IMPORTANTE] [REQUIERE RESPUESTA] Convocatoria, programa y formulario de inscripci\u00f3n del 1\u00ba Preencuentro para el l V\u00ba Encuentro Estatal del 15M"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/Banner-Encuentros-Estatales.jpg\"><img class=\"alignleft size-full wp-image-766\" alt=\"\" src=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/Banner-Encuentros-Estatales.jpg\" width=\"960\" height=\"276\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/Banner-Encuentros-Estatales.jpg 960w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/Banner-Encuentros-Estatales-300x86.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/Banner-Encuentros-Estatales-500x143.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" /></a></p>\n<p><span style=\"color: #000000;font-family: Arial, sans-serif;font-size: small\">Hola compa\u00f1erxs, asambleas, grupos de trabajo y comisiones:</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small;font-family: Arial, sans-serif;color: #000000\">\u00bfC\u00f3mo querr\u00edais las asambleas y comisiones del 15m que fuera preparado el V Encuentro Estatal? \u00bfOs anim\u00e1is\u00a0 a participar en esta proceso?</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Solicitamos oficialmente que esta petici\u00f3n de\u00a0 tratamiento del 1\u00ba pre-encuentro para organizar el V Encuentro Estatal se\u00a0 traslade a\u00a0 las listas de barrios y pueblos de Madrid (APM y\u00a0 tomalosbarrios), Valencia (BPU), Sevilla, etc, PARA QUE SEA TRATADO COMO\u00a0 PUNTO DEL ORDEN DEL D\u00cdA EN LAS MAYOR NUMERO POSIBLE DE ELLAS.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Como os particip\u00e1bamos en d\u00edas pasados, las personas que trabajamos en el &#8220;Grupo Motor&#8221; para la preparaci\u00f3n del\u00a0</span><span style=\"color: #000000\">V Encuentro Estatal (15M)</span><span style=\"color: #000000\">,\u00a0hemos programado un Primer Pre-encuentro de trabajo, abierto a la participaci\u00f3n de asambleas, individualidades y colectivos del 15m, entre los\u00a0</span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>d\u00edas 21-23 de diciembre en Madrid, en La Caba de Aluche\u00a0<a href=\"http://www.lacaba.net/\">http://www.lacaba.net/</a></strong></span></span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Si no puedes estar presencialmente, siempre podr\u00e1s participar mediante mumble (instrucciones para conectarse\u00a0<a href=\"http://mumble.tomalaplaza.net/\">http://mumble.tomalaplaza.net/</a>\u00a0) en la sala\u00a0</span><strong><span style=\"color: #000000\">Encuentros Estatales</span></strong><span style=\"color: #000000\">, subsala\u00a0</span><strong><span style=\"color: #000000\">V\u00ba Encuentro Estatal 15M (preencuentro 21-23 dic 12)</span></strong></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Hasta ahora, como se puede ver en nuestras actas de trabajo:\u00a0<a href=\"http://titanpad.com/ss4z0cCujn\">http://titanpad.com/ss4z0cCujn</a>\u00a0hemos consensuado b\u00e1sicamente el siguiente punto de partida: </span><span style=\"color: #000000\">&#8220;No solo se persigue el mero hecho de &#8220;encontrarnos&#8221;, sino que el V Encuentro buscar\u00e1 ser la confluencia de</span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"><span style=\"text-decoration: underline\">\u00a0</span></span></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>un amplio proceso de congresos descentralizados y horizontales, con unos ejes comunes decididos tambi\u00e9n en un proceso previo descentralizado,</strong></span></span></span></span><span style=\"color: #000000\">\u00a0</span><span style=\"color: #000000\">que ayudar\u00e1 a dinamizar el grupo motor&#8221;</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Desde la Asamblea de Campamento Amigo 15M, se nos ofrece apoyo log\u00edstico y\u00a0 de gesti\u00f3n de\u00a0 los espacios necesarios para las reuniones y las asambleas de trabajo programadas; y\u00a0</span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"><span style=\"text-decoration: underline\">para aquellas personas que se desplacen desde fuera de Madrid para asistir al encuentro, tambi\u00e9n existe la posibilidad de alojamiento</span></span></span></span><span style=\"color: #000000\">\u00a0con el saco de dormir en un lugar pr\u00f3ximo a donde tendr\u00e1n lugar las jornadas\u00a0<a href=\"http://campamento-amigo-madrid.blogspot.com.es/2012/12/buen-ambiente-15m-en-campamigo-jornadas.html\">http://campamento-amigo-madrid.blogspot.com.es/2012/12/buen-ambiente-15m-en-campamigo-jornadas.html</a><a href=\"http://campamento-amigo-madrid.blogspot.com.es/2012/12/buen-ambiente-15m-en-campamigo-jornadas.html)\">)</a>.</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small;font-family: Arial, sans-serif;color: #000000\">Para cualquier duda o cuesti\u00f3n, o para colaborar en el trabajo de log\u00edstica y\u00a0 alojamiento, puedes pasarte por la asamblea de Campamento Amigo en Mumble (sala Encuentros Estatales- Plan anti-rescate- Campamento Amigo) los martes a las 21h o escribir a </span><a href=\"mailto:campamentoamigo15m@gmail.com\">campamentoamigo15m@gmail.com</a></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Para facilitar este trabajo de organizaci\u00f3n y log\u00edstica, pedimos a todas las interesadas en participar en las jornadas del Pre-Encuentro, que rellenen este formulario de auto-inscripci\u00f3n en las jornadas,\u00a0</span><span style=\"color: #000000\">ESPECIALMENTE AQUELLAS QUE TENGAN NECESIDAD DE ALOJAMIENTO</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">FORMULARIO DE INSCRIPCI\u00d3N</span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">:\u00a0<a href=\"https://docs.google.com/spreadsheet/viewform?fromEmail=true&amp;formkey=dGtZZ2R2TXF5TWYzaTZFV19sZTYybkE6MQ\">https://docs.google.com/spreadsheet/viewform?fromEmail=true&amp;formkey=dGtZZ2R2TXF5TWYzaTZFV19sZTYybkE6MQ</a></span></span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">A continuaci\u00f3n puedes ver un\u00a0</span><span style=\"color: #000000\">BORRADOR DEL PROGRAMA</span><span style=\"color: #000000\">\u00a0de este pre-encuentro: <a href=\"https://notes.occupy.net/p/gU6O2rm2uB\">https://notes.occupy.net/p/gU6O2rm2uB</a> (todas las aportaciones para mejorar el programa son bienvenidas)</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">POR FAVOR, PARA SEGUIR ADELANTE CON ESTE PROYECTO COLECTIVO HACIA EL V ENCUENTRO ESTATAL\u00a0</span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>necesitamos\u00a0 la participaci\u00f3n, la ayuda,\u00a0 y el compromiso de un n\u00famero importante de personas</strong></span></span></span></span><span style=\"color: #000000\">. CUANTO M\u00c1S OS SUM\u00c9IS AL GRUPO, Y M\u00c1S PARTICIPATIVO SEA ESTE PRE-ENCUENTRO, M\u00c1S POSIBILIDADES DE \u00c9XITO TENDR\u00c1 EL PROCESO DE PREPARACI\u00d3N ASAMBLEARIA DEL V ENCUENTRO ESTATAL 15M.</span></p>\n<p><strong><span style=\"color: #000000\">Ma\u00f1ana\u00a0</span></strong><span style=\"color: #000000\"><strong>s\u00e1bado 15-12-12 a las 18:00 h\u00a0 nos reunimos por Mumble</strong> con car\u00e1cter extraordinario</span><span style=\"color: #000000\">, para ir atando tareas pendientes y viendo que cosas nos faltan por preparar. Te esperamos, agradecemos que participes y colabores en la programaci\u00f3n de este pre-encuentro. Adem\u00e1s nos volveremos a reunir de forma ordinaria el mi\u00e9rcoles 19-12-12 a las 21:00 h. para ultimar los detalles finales.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Os esperamos y contamos con vuestra participaci\u00f3n</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Salud, autogesti\u00f3n y poder popular</span></p>\n<p><strong>Grupo Organizador del V\u00ba Encuentro 15M</strong></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">M\u00c1S INFO:</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Blog:\u00a0<a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/\">http://encuentro15m.tomalaplaza.net/</a></span></span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Correo: <a href=\"mailto:encuentro15m@gmail.com\">encuentro15m@gmail.com</a></span></span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Grupo N-1 de Organizaci\u00f3n de Encuentros Estatales 15M:\u00a0<a href=\"https://n-1.cc/g/coordinacion-estatal-15m+organizacion-de-los-encuentros-estatales-15m\">https://n-1.cc/g/coordinacion-estatal-15m+organizacion-de-los-encuentros-estatales-15m</a></span></span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Actas del grupo motor:\u00a0<a href=\"http://titanpad.com/ss4z0cCujn\">http://titanpad.com/ss4z0cCujn</a></span></span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">FORMULARIO DE INSCRIPCI\u00d3N:\u00a0<a href=\"https://docs.google.com/spreadsheet/viewform?fromEmail=true&amp;formkey=dGtZZ2R2TXF5TWYzaTZFV19sZTYybkE6MQ\">https://docs.google.com/spreadsheet/viewform?fromEmail=true&amp;formkey=dGtZZ2R2TXF5TWYzaTZFV19sZTYybkE6MQ</a></span></span></span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>&nbsp; Hola compa\u00f1erxs, asambleas, grupos de trabajo y comisiones: \u00bfC\u00f3mo querr\u00edais las asambleas y comisiones del 15m que fuera preparado el V Encuentro Estatal? \u00bfOs anim\u00e1is\u00a0 a participar en esta proceso? Solicitamos oficialmente que esta petici\u00f3n de\u00a0 tratamiento del 1\u00ba &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=765\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 914,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4,
            17,
            18,
            19
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/765"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=765"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/765/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 768,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/765/revisions/768"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=765"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=765"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=765"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 766,
        "date": "2012-12-15T02:57:35",
        "date_gmt": "2012-12-15T01:57:35",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/Banner-Encuentros-Estatales.jpg"
        },
        "modified": "2012-12-15T02:57:35",
        "modified_gmt": "2012-12-15T01:57:35",
        "slug": "banner-encuentros-estatales",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=766",
        "title": {
            "rendered": "Banner Encuentros Estatales"
        },
        "author": 914,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/Banner-Encuentros-Estatales.jpg'><img width=\"300\" height=\"86\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/Banner-Encuentros-Estatales-300x86.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/Banner-Encuentros-Estatales-300x86.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/Banner-Encuentros-Estatales-500x143.jpg 500w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/Banner-Encuentros-Estatales.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "960",
            "height": "276",
            "hwstring_small": "height='36' width='128'",
            "file": "2012/12/Banner-Encuentros-Estatales.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Banner-Encuentros-Estatales-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/Banner-Encuentros-Estatales-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "Banner-Encuentros-Estatales-300x86.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "86",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/Banner-Encuentros-Estatales-300x86.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "Banner-Encuentros-Estatales-500x143.jpg",
                    "width": "500",
                    "height": "143",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/Banner-Encuentros-Estatales-500x143.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "Banner-Encuentros-Estatales.jpg",
                    "width": 960,
                    "height": 276,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/Banner-Encuentros-Estatales.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 765,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/Banner-Encuentros-Estatales.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/766"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=766"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 759,
        "date": "2012-12-11T00:29:05",
        "date_gmt": "2012-12-10T23:29:05",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=759"
        },
        "modified": "2012-12-11T00:31:01",
        "modified_gmt": "2012-12-10T23:31:01",
        "slug": "informacion-pre-encuentro-preparatorio-para-el-vo-encuentro-estatal-15m",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=759",
        "title": {
            "rendered": "Informaci\u00f3n Pre-encuentro preparatorio para el V\u00ba Encuentro Estatal 15M"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/IV-Encuentro-47.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-760\" src=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/IV-Encuentro-47.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"768\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/IV-Encuentro-47.jpg 1024w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/IV-Encuentro-47-300x225.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/IV-Encuentro-47-400x300.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /></a></p>\n<p>Estimadxs compa\u00f1erxs:</p>\n<p>&nbsp;<br />\nEste mensaje est\u00e1 dirigido a todas las plazas del Estado Espa\u00f1ol, as\u00ed como a personas individuales y\u00a0otros grupos relacionados y/o interesados en el 15M. Solicitamos oficialmente que esta\u00a0comunicaci\u00f3n se traslade a las listas de barrios y pueblos de Madrid (APM y tomalosbarrios),\u00a0Valencia (BPU), Sevilla, etc, ya que desde el grupo de Comunicaci\u00f3n Estatal 15M no tenemos un\u00a0canal directo de comunicaci\u00f3n con estas redes.</p>\n<p>&nbsp;<br />\nDesde la comisi\u00f3n estatal que organiza encuentros estatales llevamos algunas semanas trabajando\u00a0en la organizaci\u00f3n y celebraci\u00f3n del <strong>V\u00ba Encuentro Estatal de asambleas, comisiones estatales,\u00a0grupos de trabajo y personas relacionadas con el 15M</strong>, encuentro programado previsiblemente\u00a0para <strong>Marzo o Junio 2013.</strong></p>\n<p>&nbsp;<br />\nPor la experiencia de anteriores Encuentros, hemos concluido que lo m\u00e1s aconsejable es reunirnos\u00a0en uno o varios preencuentros descentralizados para ir organizando y preparando el Encuentro 15M\u00a0de 2013. Estamos valorando las fechas del<strong> 21, 22 y 23 de Diciembre y la localizaci\u00f3n de Madrid</strong>\u00a0para hacer un primer pre-encuentro.</p>\n<p>&nbsp;<br />\nLos objetivos o razones para realizar estos preencuentros son:</p>\n<ul>\n<li>Garantizar una organizaci\u00f3n horizontal y participativa de las tem\u00e1ticas a tratar.</li>\n<li>Facilitar la participaci\u00f3n y elaboraci\u00f3n de ponencias y propuestas previas por parte de\u00a0asambleas, comisiones estatales, grupos de trabajo y personas relacionadas con el 15M</li>\n<li>Abrir un proceso de an\u00e1lisis y decisi\u00f3n del lugar de celebraci\u00f3n del V\u00ba Encuentro</li>\n<li>Mejorar la preparaci\u00f3n de la log\u00edstica y gesti\u00f3n de los recursos</li>\n<li>Fortalecer los mecanismos de coordinaci\u00f3n de las asambleas populares.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>OBJETIVOS Y JUSTIFICACI\u00d3N DEL V\u00ba ENCUENTRO:</strong></p>\n<p><strong></strong><br />\nTodas las personas que participamos en las Asambleas Populares buscamos lograr la transformaci\u00f3n\u00a0social de un sistema injusto que no funciona, sin embargo el sistema actual se sostiene por la\u00a0existencia de un bloque social mayoritario que lo mantiene. Esto esta propiciado en gran parte por\u00a0el poder de los medios de comunicaci\u00f3n masivos, que est\u00e1n en manos una minor\u00eda y logran que una\u00a0gran parte de la poblaci\u00f3n empatice con el poderoso y no con las v\u00edctimas, por ello para lograr un\u00a0cambio resulta imprescindible llevar a cabo tres procesos o ejes:</p>\n<p>&nbsp;<br />\n<strong>A) Eje Destituyente:</strong> dirigido a desmontar las mentiras y contradicciones del sistema,<br />\nsensibilizando a la poblaci\u00f3n y potenciando su actitud cr\u00edtica hac\u00eda la informaci\u00f3n que recibe a\u00a0diario, adem\u00e1s de empoderar a la gente para lograr destituir el poder a trav\u00e9s de la desobediencia.\u00a0Posibles propuestas a trabajar en el \u00e1mbito de este eje ser\u00edan:</p>\n<ul>\n<li>Defensa de los servicios p\u00fablicos frente a su desmantelamiento y privatizaci\u00f3n</li>\n<li>Hacia la \u201cjubilaci\u00f3n\u201d del sistema capitalista</li>\n<li>Estrategias en las acciones y movilizaciones de denuncia y de expresi\u00f3n p\u00fablica en la calle\u00a0en momentos de m\u00e1xima represi\u00f3n pol\u00edtica y policial. \u00bfC\u00f3mo defendernos del sistema sin ser\u00a0absorbidas por \u00e9l?</li>\n</ul>\n<p>(lista no exhaustiva ni excluyente, por favor a\u00f1ade tus ideas)</p>\n<p>&nbsp;<br />\n<strong>B) Eje Propositivo o constituyente:</strong> Dirigido a construir la alternativas al sistema, para ello hay\u00a0que desarrollar iniciativas y darles visibilidad para demostrar que otro mundo es posible, adem\u00e1s de\u00a0iniciar un proceso participativo para conocer cu\u00e1l es el mundo que la gente quiere construir. Las\u00a0alternativas al sistema que se vienen proponiendo desde el 15M, y que proponemos tratar en este V\u00ba\u00a0Encuentro son:</p>\n<ul>\n<li>Alternativas e iniciativas de autogesti\u00f3n: Sanidad, Educaci\u00f3n, Servicios Sociales&#8230;</li>\n<li>Vivienda y recuperaci\u00f3n de espacios</li>\n<li>Econom\u00eda cooperativa. Banca Socializada</li>\n<li>Energ\u00edas alternativas. Decrecimiento y medio ambiente</li>\n<li>Propuestas y defensa laborales. Alternativas al INEM</li>\n<li>Alternativas al sistema pol\u00edtico actual: proceso constituyente, democracia directa, IPL\u00a0(Iniciativas Populares Legislativas), reforma Ley electoral, Demo 4.0.</li>\n<li>Apoyo organizado a iniciativas en marcha: Mareas, PAH, ACD, Rurales Enredadxs, Derecho\u00a0a Rebeli\u00f3n, Desmontando mentiras, Tribunal Ciudadano de Justicia 15M&#8230;.</li>\n</ul>\n<p>Por favor a\u00f1adir las alternativas en las que est\u00e9 trabajando vuestra asamblea o grupo</p>\n<p>&nbsp;<br />\n<strong>C) Eje Auto-Organizativo, metodol\u00f3gico o transversal:</strong> Para lograr nuestros objetivos resulta\u00a0imprescindible una mejor organizaci\u00f3n tanto interna, de cada asamblea, como externa; esto tiene\u00a0que ver con c\u00f3mo nos coordinamos con otras asambleas del 15M y colectivos afines. Proponemos\u00a0tratar aspectos como:</p>\n<ul>\n<li>Autogesti\u00f3n de la comunicaci\u00f3n</li>\n<li>Reorganizaci\u00f3n en la Comunicaci\u00f3n y Coordinaci\u00f3n interna. Herramientas consensuadas a\u00a0usar \u00bfC\u00f3mo y para qu\u00e9? Herramientas-estrategias-sistemas, plataformas, informaci\u00f3n, gesti\u00f3n,\u00a0comunicaci\u00f3n no violenta, ciber-escucha activa&#8230;</li>\n<li>Comunicaci\u00f3n 15M en redes sociales mayoritarias y recursos audiovisuales en\u00a0comunicaci\u00f3n (Agoraradio, Tomalatele&#8230;)</li>\n<li>Articulaci\u00f3n de la toma de decisiones colectivas: censos, herramientas, procesos,\u00a0experimentos previos (Virtualpol, Propongo&#8230;)</li>\n<li>Coordinaci\u00f3n de movilizaciones, preparaci\u00f3n de acciones colectivas y sin\u00e9rgicas masivas\u2026</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Estos tres procesos se presentan como l\u00edneas estrat\u00e9gicas que nos permiten desarrollar una\u00a0estrategia para planificar como lograr el objetivo de trasformaci\u00f3n social, adem\u00e1s de interrelacionar\u00a0todas las importantes acciones que se llevan a cabo por los diferentes grupos de trabajo a trav\u00e9s de\u00a0l\u00edneas estrat\u00e9gicas comunes de acci\u00f3n. Del mismo modo nos permiten evaluar todo nuestro\u00a0desempe\u00f1o como un todo. Estos 3 ejes se han recogido a partir de las l\u00edneas de trabajo m\u00e1s\u00a0frecuentes de las asambleas populares, y est\u00e1n abiertos a modificaciones de todo tipo como\u00a0producto de la participaci\u00f3n colectiva. Los objetivos definitivos saldr\u00e1n durante el proceso de\u00a0preparaci\u00f3n y organizaci\u00f3n del V\u00ba Encuentro, e idealmente a partir de los ejes propuestos, a\u00a0profundizar, definir y estructurar en los sucesivos preencuentros por parte de las asambleas,\u00a0comisiones estatales, GTs e individualidades que quieran y puedan participar. Instamos a las plazas\u00a0a participar de este proceso de varios preencuentros, contribuyendo con modificaciones o mejoras a<br />\nlos 3 ejes propuestos (no definitivos ni determinantes) y tambi\u00e9n participando activamente de la\u00a0organizaci\u00f3n/coordinaci\u00f3n de la log\u00edstica de los preencuentros.</p>\n<p>&nbsp;<br />\nLa preparaci\u00f3n de este proyecto se lleva a cabo en siguiente hilo del grupo de trabajo <a href=\"https://n- 1.cc/discussion/view/1508999/comenzamos-con-el-v-encuentro\">https://n-\u00a01.cc/discussion/view/1508999/comenzamos-con-el-v-encuentro</a> Las actas est\u00e1n recogidas\u00a0cronol\u00f3gicamente en este pad <a href=\"http://titanpad.com/ss4z0cCujn\">http://titanpad.com/ss4z0cCujn</a> que es un documento abierto, un\u00a0espacio constante de trabajo y colaboraci\u00f3n, enteramente a vuestra disposici\u00f3n. Nos reunimos\u00a0semanalmente los mi\u00e9rcoles a horas 22 en mumble (instrucciones para conectarse\u00a0<a href=\"http://mumble.tomalaplaza.net/\">http://mumble.tomalaplaza.net/</a> ) en la sala de &#8220;comunicaci\u00f3n estatal&#8221; o en la sala &#8220;encuentros\u00a0estatales&#8221;<br />\nPara comunicarse directamente con nosotras pod\u00e9is escribir a \u00a0<a href=\"encuentro15m@gmail.com\">encuentro15m@gmail.com</a></p>\n<p>&nbsp;<br />\nOs esperamos el Mi\u00e9rcoles 12 de Diciembre en la reuni\u00f3n virtual.<br />\nRevoluci\u00f3n y Autogesti\u00f3n<br />\n<strong>Grupo Organizador del V\u00ba Encuentro 15M</strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Estimadxs compa\u00f1erxs: &nbsp; Este mensaje est\u00e1 dirigido a todas las plazas del Estado Espa\u00f1ol, as\u00ed como a personas individuales y\u00a0otros grupos relacionados y/o interesados en el 15M. Solicitamos oficialmente que esta\u00a0comunicaci\u00f3n se traslade a las listas de barrios y pueblos &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=759\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 914,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4,
            17,
            18
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/759"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=759"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/759/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 762,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/759/revisions/762"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=759"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=759"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=759"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 760,
        "date": "2012-12-11T00:21:35",
        "date_gmt": "2012-12-10T23:21:35",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/IV-Encuentro-47.jpg"
        },
        "modified": "2012-12-11T00:21:35",
        "modified_gmt": "2012-12-10T23:21:35",
        "slug": "iv-encuentro-47",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=760",
        "title": {
            "rendered": "IV Encuentro 47"
        },
        "author": 914,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/IV-Encuentro-47.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/IV-Encuentro-47-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/IV-Encuentro-47-300x225.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/IV-Encuentro-47-400x300.jpg 400w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/IV-Encuentro-47.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1024",
            "height": "768",
            "hwstring_small": "height='96' width='128'",
            "file": "2012/12/IV-Encuentro-47.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "IV-Encuentro-47-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/IV-Encuentro-47-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "IV-Encuentro-47-300x225.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "225",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/IV-Encuentro-47-300x225.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "IV-Encuentro-47-1000x288.jpg",
                    "width": "1000",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/IV-Encuentro-47-1000x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "IV-Encuentro-47-1000x288.jpg",
                    "width": "1000",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/IV-Encuentro-47-1000x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "IV-Encuentro-47-400x300.jpg",
                    "width": "400",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/IV-Encuentro-47-400x300.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "IV-Encuentro-47.jpg",
                    "width": 1024,
                    "height": 768,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/IV-Encuentro-47.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 759,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2012/12/IV-Encuentro-47.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/760"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=760"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 753,
        "date": "2012-08-14T16:59:31",
        "date_gmt": "2012-08-14T15:59:31",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=753"
        },
        "modified": "2012-08-14T17:06:04",
        "modified_gmt": "2012-08-14T16:06:04",
        "slug": "ii-encuentro-asambleario-alacant",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=753",
        "title": {
            "rendered": "II ENCUENTRO ASAMBLEARIO ALACANT"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Lugar:\u00a0En el Hort Comunitari de Carolines ( Cantonada de C/ Julio Atonio con C/ Jacinto Maltes)</p>\n<p>FECHA\u00a021 DE AGOSTO 2012</p>\n<p><strong>Temas a tratar</strong> (propuestos en el primer encuentro):<br />\n1. Debate sobre conceptos y posiciones comunes: asamblea, unidad, anticapitalismo,<br />\nrevoluci\u00f3n.<br />\n2. Objetivos comunes (si los hay)<br />\n3. Acciones concretas para unir las luchas de los distintos colectivos (listado de correos, foros<br />\nde debate, etc)<br />\n4. Acciones concretas para defendernos contra la represi\u00f3n creciente.<br />\n5. Asambleas de barrios.<br />\n6. Consensuar qu\u00e9 se entiende por acci\u00f3n violenta.</p>\n<p>Invitados:todas los compa\u00f1eras, colectivos y trabajadores asamblearias y en lucha</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Lugar:\u00a0En el Hort Comunitari de Carolines ( Cantonada de C/ Julio Atonio con C/ Jacinto Maltes) FECHA\u00a021 DE AGOSTO 2012 Temas a tratar (propuestos en el primer encuentro): 1. Debate sobre conceptos y posiciones comunes: asamblea, unidad, anticapitalismo, revoluci\u00f3n. 2. &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=753\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 997,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/753"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/997"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=753"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/753/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 755,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/753/revisions/755"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=753"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=753"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=753"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 743,
        "date": "2012-07-04T14:39:20",
        "date_gmt": "2012-07-04T13:39:20",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=743"
        },
        "modified": "2012-07-05T17:20:47",
        "modified_gmt": "2012-07-05T16:20:47",
        "slug": "preparacion-encuentro-transversal-madrid-14-15-julio-miercoles-4-y-11-julio-2012",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=743",
        "title": {
            "rendered": "Preparaci\u00f3n Encuentro Transversal Madrid 14-15 JULIO (Mi\u00e9rcoles 4 y 11 Julio 2012)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2012/06/27/coordinando-el-encuentro-transversal-madrid-14-15-julio/\">http://madrid.tomalaplaza.net/2012/06/27/coordinando-el-encuentro-transversal-madrid-14-15-julio/ </a><br />\n<a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2012/07/03/miercoles-4-en-descalzas-tomamadrid/\">http://madrid.tomalaplaza.net/2012/07/03/miercoles-4-en-descalzas-tomamadrid/</a></p>\n<p><em>Hola compa\u00f1eros</em></p>\n<p><em>Nos quedan 2 mi\u00e9rcoles para seguir coordinando el desrrollo del Encuentro Transversal Madrid 14-15 de este mes</em></p>\n<p><em>Enviamos informaci\u00f3n actualizada y se anima a todas a participar en las pr\u00f3ximas asambleas de coordinaci\u00f3n de los mi\u00e9rcoles 4 y 11 de julio.</em></p>\n<p><em>La motivaci\u00f3n, adem\u00e1s de contar con tem\u00e1ticas a transversalizar, es el desarrollo del trabajo en equipo entre asambleas y entre grupos de trabajo e idear estrategias para ello.</em></p>\n<p><em>Dicha propuesta organizativa est\u00e1 abierta a modificaciones y aportaciones por parte de cualquier grupo de trabajo y comisi\u00f3n que quiera participar. Por ello, invitamos a todxs aquellxs que est\u00e9n interesadxs, a acudir a las siguientes asambleas. </em><br />\n<em><strong>Pr\u00f3ximas asambleas de coordinaci\u00f3n de las jornadas transversales</strong> del 14-15 de julio:</em><br />\n<em>-4 de julio del 2012. Plaza de las Descalzas. 19:30h. </em><br />\n<em>-12 de julio del 2012. Plaza de las Descalzas. 19:30h.</em><br />\n<strong>Objetivo del Encuentro 14-15 julio Madrid:</strong><br />\nConstruir estrategias comunes y acciones concretas de luchas tanto puntuales como sostenidas en el tiempo.</p>\n<p><strong>Lugar de realizaci\u00f3n del Encuentro:</strong> Parque del Retiro, detr\u00e1s al Palacio de Cristal</p>\n<p>Se han acordado <strong>6 ejes transversales</strong> que ir\u00e1n atravesados por la elaboraci\u00f3n de <strong>estrategias de acci\u00f3n, desobediencia y autogesti\u00f3n:</strong><br />\n1.- Toma las leyes / Democracia<br />\n2.- Lo p\u00fablico / Precomun, procom\u00fan<br />\n3.- Trabajo / Precariedad / Alternativas<br />\n4.- Violencias del sistema<br />\n5.- Medioambiente / Madre tierra / Vivienda / Especulaci\u00f3n<br />\n6.- Organizaci\u00f3n social y del 15</p>\n<p><strong>PROGRAMA</strong><br />\n<strong>S\u00c1BADO 14 DE JULIO</strong><br />\n10:30-11:00 Acogida de las participantes.<br />\n11:00-12:30 Toma las leyes/democracia:</p>\n<ul>\n<li>ILP /parlamentarismo</li>\n<li>Objecion fiscal al gasto militar, a la deuda, senado, monarqu\u00eda, iglesia</li>\n</ul>\n<p>12:30-14:00 Lo p\u00fablico, precom\u00fan y procom\u00fan:</p>\n<ul>\n<li>Lo estatal, lo p\u00fablico, lo precom\u00fan y lo procom\u00fan.</li>\n<li>El \u201cdecretazo\u201d sanitario.</li>\n<li>Desmontando mentiras sobre la educaci\u00f3n p\u00fablica.</li>\n<li>Campa\u00f1a de objeci\u00f3n de conciencia a la asignatura de Educaci\u00f3n c\u00edvica.</li>\n</ul>\n<p>14:00-15:00 Comida popular (Olla com\u00fan \u2026 de traje)<br />\n15:00-16:30 Violencias del sistema:</p>\n<ul>\n<li>Medios de comunicaci\u00f3n: relaci\u00f3n con los medios, mentiras, manipulaci\u00f3n y criminalizaci\u00f3n del Movimiento 15-M.</li>\n<li>Taller de vacuna contra el terrorismo psicol\u00f3gico.</li>\n<li>Guerra, desarme y acci\u00f3n directa no violenta.</li>\n<li>Congreso de v\u00edctimas de la familia patriarcal, monog\u00e1mica, heteronormativa y sexof\u00f3bica.</li>\n</ul>\n<p>16:30-18:00 Medioambiente. Explotaci\u00f3n de la tierra y de los recursos naturales.</p>\n<ul>\n<li>Especulaci\u00f3n urban\u00edstica. Vivienda:</li>\n<li>Carta de los derechos de la tierra</li>\n<li>Lucha contra proyectos de especulaci\u00f3n urban\u00edsticas como: Eurovegas, construcci\u00f3n de campos de golf, etc.</li>\n<li>Tribunal cuidadano de justicia, stop desahucios y alquileres sociales</li>\n</ul>\n<p>18:00-19:00 Descanso<br />\n19:00-21:00 Trabajo, precariedad y alternativas:</p>\n<ul>\n<li>Represi\u00f3n laboral.</li>\n<li>Represi\u00f3n estudiantil.</li>\n<li>Huelga indefinida y estrategias de apoyo mutuo.</li>\n<li>Auto-ocupaci\u00f3n y autogesti\u00f3n en el entorno laboral.</li>\n</ul>\n<p><strong>DOMINGO 15 DE JULIO</strong></p>\n<p>10:30-11:00 Acogida de los participantes.<br />\n11:00-12:30 Propuestas transversales de acci\u00f3n.<br />\n12:30-14:00 Propuestas transversales de desobediencia civil.<br />\n14:00-15:00 (Olla comun .. de traje)<br />\n15:00-16:30 Propuestas transversales de autogesti\u00f3n.<br />\n16:30-18:00\u00a0Reflexi\u00f3n sobre la organizaci\u00f3n del Movimiento 15M</p>\n<ul>\n<li>Logros y cr\u00edticas acerca del 15M un a\u00f1o despu\u00e9s</li>\n<li>Pr\u00e1cticas experimentadas: asamblearismo, portavoc\u00eda y no representaci\u00f3n, rotaci\u00f3n de los cargos en los diferentes grupos de trabajo y comisiones, acciones conjuntas del Movimiento, comunicaci\u00f3n interna y externa\u2026</li>\n<li>Coordinaci\u00f3n y priorizaci\u00f3n de acciones</li>\n<li>Coordinaci\u00f3n de cajas de resistencia para multas</li>\n</ul>\n<p>Organizaci\u00f3n social</p>\n<ul style=\"color: #333333;font-style: normal;line-height: 24px\">\n<li>Debate sobre diferentes formas de huelga: huelga indefinida, de consumo, de pagos, de financiaci\u00f3n, etc.</li>\n<li>Alternativas al dinero y autogesti\u00f3n</li>\n</ul>\n<p>18:00-20:00 Preparaci\u00f3n de resumenes de todo lo tratado.</p>\n<p>20:00 Asamblea General de Sol.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>http://madrid.tomalaplaza.net/2012/06/27/coordinando-el-encuentro-transversal-madrid-14-15-julio/ http://madrid.tomalaplaza.net/2012/07/03/miercoles-4-en-descalzas-tomamadrid/ Hola compa\u00f1eros Nos quedan 2 mi\u00e9rcoles para seguir coordinando el desrrollo del Encuentro Transversal Madrid 14-15 de este mes Enviamos informaci\u00f3n actualizada y se anima a todas a participar en las pr\u00f3ximas asambleas de coordinaci\u00f3n de los mi\u00e9rcoles &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=743\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 914,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4,
            17,
            3
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/743"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=743"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/743/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 745,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/743/revisions/745"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=743"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=743"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=743"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 730,
        "date": "2012-06-27T21:07:42",
        "date_gmt": "2012-06-27T20:07:42",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=730"
        },
        "modified": "2012-07-04T14:51:04",
        "modified_gmt": "2012-07-04T13:51:04",
        "slug": "jornadas-de-debate-15m-mesa-alternativa-del-carbon-30-junio-y-1-julio",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=730",
        "title": {
            "rendered": "Jornadas de debate 15M &#8220;Mesa Alternativa del Carb\u00f3n&#8221; (30 junio y 1 julio)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong>S\u00e1bado\u00a030 de junio y 1 de julio en el Parque del Retiro (Palacio de Cristal) Madrid.</strong></p>\n<p><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2012/06/26/este-fin-de-semana-mesa-alternativa-del-carbon-en-el-retiro/\"><strong></strong>http://madrid.tomalaplaza.net/2012/06/26/este-fin-de-semana-mesa-alternativa-del-carbon-en-el-retiro/</a><br />\nA raiz de las movilizaciones de los trabajadores de la mineria de carb\u00f3n, ha surgido un interesante debate entorno a algunas cuestiones poco conocidas del conflicto, \u00bfpor qu\u00e9 se ha llegado a esta situaci\u00f3n?, \u00bfquienes son lxs responsables?, \u00bfha ocurrido esto antes?, \u00bfcomo acab\u00f3 el conflicto en ocasiones anteriores?, \u00bfqu\u00e9 se puede hacer ahora?. Puede parecer que es algo tan sencillo como que el Gobierno a recortado las ayudas a las empresas mineras, que a partir de ese momento sus negocios no son rentables, y que van a cerrar dejando a bastantes trabajadores en la calle. En principio, es cierto que esto va a ocurrir, o mejor dicho, est\u00e1 ocurriendo. No obstante, existen multiples factores en este conflicto de los cuales lxs politicxs y sindicatos no estan interesadxs en que se hable de ellos, y no digamos los empresarios&#8230;.por eso mismo no se habla en los medios de manipulacion de masas, y por eso mismo tambi\u00e9n muchxs de nosotrxs los desconocemos.</p>\n<p>Este fin de semana, varias asambleas, comisiones, grupos de trabajo del movimiento 15M y todxs aquellxs interesadxs en esta tem\u00e1tica, nos vamos a juntar en Madrid para debatir en profundidad todos estos aspectos que creemos deben estar sobre la mesa a la hora de hablar del conflicto del carb\u00f3n, y que no aparecen por ningun lado, ni en los medios, ni en comunicados, discursos, etc. Para intentar formarnos una opinion desde el conocimiento y el analisis, os invitamos a todxs a participar en esta &#8220;Mesa Alternativa del Carb\u00f3n&#8221;, donde tendremos la oportunidad de conocer distintas realidades y sensibilidades, ya que bajar\u00e1n vecinxs de las cuencas, lxs cuales participar\u00e1n en el debate junto con lxs compa\u00f1erxs del 15M, y todxs aquellxs que quiera venir, y nos hablar\u00e1n de sus vivencias, conocimientos, opiniones, etc. No os lo perdais, creemos que ser\u00e1 muy enriquecedor para todxs.</p>\n<p><strong>PROGRAMA:</strong></p>\n<p><strong>Sabado 31</strong></p>\n<p>12h. Presentacion e introducci\u00f3n al debate</p>\n<p>12,30h. Bloque 1. Pasado, presente y futuro de la mineria de carb\u00f3n.</p>\n<p>&#8211; Breve recorrido por las luchas mineras desde los a\u00f1os 80<br />\n&#8211; Evolucion del papel del carb\u00f3n en el &#8220;mix&#8221; energ\u00e9tico, mercado, otros combustibles, renovables, etc.</p>\n<p>14,30h. Descanso<br />\n16h. Bloque 2. Plan de reconversi\u00f3n de las cuencas, alternativas de empleo, ayudas y subvenciones, etc.</p>\n<p>&#8211; Dos d\u00e9cadas de fondos europeos para la reconversi\u00f3n de las cuencas, \u00bfdonde han ido tantos millones de euros?<br />\n&#8211; Trama politico-empresarial, Victorino Alonso.</p>\n<p>17,30h. Bloque 3. Situaci\u00f3n actual de la miner\u00eda</p>\n<p>&#8211; El carb\u00f3n y otras energ\u00edas en el &#8220;mix&#8221; energ\u00e9tico actual<br />\n&#8211; Mecanizaci\u00f3n de los m\u00e9todos extractivos y su impacto laboral (explotaciones a cielo abierto o megamineria)<br />\n&#8211; Monopolio empresarial y sus repercusiones en las condiciones laborales, alternativas de empleo, corrupci\u00f3n, etc.<br />\n&#8211; Reivindicaciones de la lucha actual de los trabajadores del carb\u00f3n.</p>\n<p>19h. Bloque 4. Consecuencias mediambientales y sociales de la mineria de carb\u00f3n actualmente</p>\n<p>&#8211; Explotaciones a cielo abierto o megamineria y sus consecuencias en la contaminacion de los recursos naturales de las cuencas y la salud de quienes las habitan.<br />\n&#8211; La gran mentira de la captura del CO2.<br />\n&#8211; Destrucci\u00f3n de h\u00e1bitats protegidos por explotaciones a cielo abierto sin permisos medioambientales.<br />\n&#8211; \u00bfQu\u00e9 queda tras una explotacion a cielo abierto? restauraciones ficticias<br />\n&#8211; \u00bfEmpleo a toda costa?, actividades productivas contaminantes y prescindibles, redes de empleo alternativo, productivismo Vs sostenibilidad, etc.<br />\n&#8211; \u00bfQu\u00e9 quiere realmente la gente para sus pueblos?</p>\n<p><strong>Domingo 1</strong></p>\n<p>12h. Futuro del carb\u00f3n</p>\n<p>&#8211; Mineria privada y precariedad laboral. Victorino Alonso, Carbuni\u00f3n, Hunosa, etc.<br />\n&#8211; Explotaciones a cielo abierto o megamineria y la bajada de demanda de mano de obra<br />\n&#8211; Emisiones de CO2 y su incidencia en la factura el\u00e9ctrica, mercado de emisiones, cambio climatico, etc.<br />\n&#8211; Previsiones sobre el &#8220;mix&#8221; energ\u00e9tico de los pr\u00f3ximos a\u00f1os<br />\n&#8211; Perspectivas de la lucha de los trabajadores del carb\u00f3n a corto, medio y largo plazo.<br />\n14h. Descanso<br />\n16h. Conclusiones</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>S\u00e1bado\u00a030 de junio y 1 de julio en el Parque del Retiro (Palacio de Cristal) Madrid. http://madrid.tomalaplaza.net/2012/06/26/este-fin-de-semana-mesa-alternativa-del-carbon-en-el-retiro/ A raiz de las movilizaciones de los trabajadores de la mineria de carb\u00f3n, ha surgido un interesante debate entorno a algunas cuestiones poco &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=730\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 914,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4,
            9
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/730"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=730"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 8,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/730/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 733,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/730/revisions/733"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=730"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=730"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=730"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 726,
        "date": "2012-04-13T20:15:32",
        "date_gmt": "2012-04-13T19:15:32",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/I-Encuentro-Estatal-por-la-Desobediencia-Economica-Zaragoza-13-14-y-15-abril-2012.jpg"
        },
        "modified": "2012-04-13T20:15:32",
        "modified_gmt": "2012-04-13T19:15:32",
        "slug": "insumisioneconomica",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=726",
        "title": {
            "rendered": "InsumisionEconomica"
        },
        "author": 914,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/I-Encuentro-Estatal-por-la-Desobediencia-Economica-Zaragoza-13-14-y-15-abril-2012.jpg'><img width=\"217\" height=\"300\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/I-Encuentro-Estatal-por-la-Desobediencia-Economica-Zaragoza-13-14-y-15-abril-2012-217x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/I-Encuentro-Estatal-por-la-Desobediencia-Economica-Zaragoza-13-14-y-15-abril-2012-217x300.jpg 217w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/I-Encuentro-Estatal-por-la-Desobediencia-Economica-Zaragoza-13-14-y-15-abril-2012.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 217px) 100vw, 217px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "400",
            "height": "551",
            "hwstring_small": "height='96' width='69'",
            "file": "2011/11/I-Encuentro-Estatal-por-la-Desobediencia-Economica-Zaragoza-13-14-y-15-abril-2012.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "I-Encuentro-Estatal-por-la-Desobediencia-Economica-Zaragoza-13-14-y-15-abril-2012-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/I-Encuentro-Estatal-por-la-Desobediencia-Economica-Zaragoza-13-14-y-15-abril-2012-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "I-Encuentro-Estatal-por-la-Desobediencia-Economica-Zaragoza-13-14-y-15-abril-2012-217x300.jpg",
                    "width": "217",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/I-Encuentro-Estatal-por-la-Desobediencia-Economica-Zaragoza-13-14-y-15-abril-2012-217x300.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "I-Encuentro-Estatal-por-la-Desobediencia-Economica-Zaragoza-13-14-y-15-abril-2012-400x288.jpg",
                    "width": "400",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/I-Encuentro-Estatal-por-la-Desobediencia-Economica-Zaragoza-13-14-y-15-abril-2012-400x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "I-Encuentro-Estatal-por-la-Desobediencia-Economica-Zaragoza-13-14-y-15-abril-2012-400x288.jpg",
                    "width": "400",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/I-Encuentro-Estatal-por-la-Desobediencia-Economica-Zaragoza-13-14-y-15-abril-2012-400x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "I-Encuentro-Estatal-por-la-Desobediencia-Economica-Zaragoza-13-14-y-15-abril-2012-217x300.jpg",
                    "width": "217",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/I-Encuentro-Estatal-por-la-Desobediencia-Economica-Zaragoza-13-14-y-15-abril-2012-217x300.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "I-Encuentro-Estatal-por-la-Desobediencia-Economica-Zaragoza-13-14-y-15-abril-2012.jpg",
                    "width": 400,
                    "height": 551,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/I-Encuentro-Estatal-por-la-Desobediencia-Economica-Zaragoza-13-14-y-15-abril-2012.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": "InsumisionEconomica"
            }
        },
        "post": 465,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/I-Encuentro-Estatal-por-la-Desobediencia-Economica-Zaragoza-13-14-y-15-abril-2012.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/726"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/914"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=726"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 699,
        "date": "2012-03-18T16:43:19",
        "date_gmt": "2012-03-18T15:43:19",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=699"
        },
        "modified": "2012-03-18T16:43:19",
        "modified_gmt": "2012-03-18T15:43:19",
        "slug": "encuentro-estatal-auditoria-ciudadana-de-la-deuda",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=699",
        "title": {
            "rendered": "Encuentro estatal Campa\u00f1a por la Auditor\u00eda Ciudadana de la Deuda &#8211; 23, 24 y 25 de Marzo en Madrid"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong>Encuentro estatal para lanzar una Campa\u00f1a por la Auditor\u00eda Ciudadana de la Deuda</strong></p>\n<p><a href=\"http://eslaeko.net/\" target=\"_blank\">Eko</a>\u00a0(<a href=\"http://www.google.com/maps?f=q&amp;hl=es&amp;source=embed&amp;q=Pol%C3%ADgono+de+Opa%C3%B1el%2c+Calle+del+%C3%81nade%2c+10%2c+28019+Madrid%2c+Espa%C3%B1a\" target=\"_blank\">Calle del \u00c1nade 10, Pol\u00edgono de Opa\u00f1el</a>, Carabanchel, Madrid. Metro Oporto y Urgel), 23, 24 y 25 de marzo)</p>\n<p>El pasado mes de octubre celebramos en Madrid la jornada &#8220;<a href=\"http://quiendebeaquien.org/spip.php?article2167\" target=\"_blank\">Viviendo en Deudocracia</a>&#8221; y una reuni\u00f3n entre diferentes grupos que signific\u00f3 el inicio del trabajo para una\u00a0<a href=\"http://quiendebeaquien.org/spip.php?article2167\" target=\"_blank\">Campa\u00f1a por la Auditor\u00eda de la deuda en el Estado espa\u00f1ol</a>. Despu\u00e9s de unos meses trabajando de forma descentralizada nos volvemos a reunir para definir c\u00f3mo queremos que sea esta Campa\u00f1a y la Auditor\u00eda.</p>\n<p>Por ello,\u00a0<strong>convocamos</strong>\u00a0<strong>a todos aquellos grupos y personas que est\u00e9n trabajando alrededor del problema de la deuda en nuestro pa\u00eds y quieran</strong>\u00a0<strong>participar en una Campa\u00f1a por la Auditor\u00eda Ciudadana de la Deuda a este encuentro, los d\u00edas 23, 24 y 25 de marzo, en Madrid</strong>.</p>\n<p>En diferentes ciudades y poblaciones hemos estado trabajando para llegar al encuentro de Madrid con bastantes reflexiones hechas, por lo que esperamos que todas las participantes hayan tenido la oportunidad tambi\u00e9n de reflexionar sobre qu\u00e9 campa\u00f1a y qu\u00e9 auditor\u00eda queremos. En este sentido el debate de contenidos girar\u00e0 alrededor de la siguientes preguntas:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<div><strong>1. Qu\u00e9 objetivos nos planteamos para la Campa\u00f1a a corto Y a largo plazo?</p>\n<p></strong></div>\n<p><strong>2. Sobre lo que auditor\u00eda queremos<br />\n</strong>a) Qui\u00e9n hace la auditor\u00eda?</p>\n<div>b) Qu\u00e9 es lo que queremos auditar?<br />\nc) A qu\u00e9 nivel queremos auditar? (estatal, auton\u00f3mico, municipal, por sectores, etc)<br />\nd) C\u00f3mo queremos hacer la auditoria?</div>\n<p>e) Qu\u00e9 resultados buscamos con la auditor\u00eda?</p>\n<div>f) Cu\u00e1l es el periodo que queremos auditar? (desde el Euro, desde la transici\u00f3n, etc).</div>\n<p>&nbsp;</p>\n<div><strong>3. Qu\u00e9 entendemos por deuda ileg\u00edtima?\u00a0</strong></p>\n<p>Estar\u00eda bien que si quer\u00e9is participar en el encuentro hay\u00e1is tenido la posibilidad de discutir sobre estas preguntas de forma colectiva en vuestras ciudades y poblaciones de origen.</p>\n<p>En cuanto al programa, se est\u00e1 acabando de cerrar de forma colectiva y enviaremos el programa final a las personas que se inscriban, pero en general seguir\u00e0 el siguiente esquema</p>\n<p><strong>Viernes 23/03 de 19.30 h a 22 h<br />\nBienvenida informal &#8211; Proyecci\u00f3n de Interferencias</p>\n<p>S\u00e1bado 24 de 9.30 h a 21.30 h<br />\nPresentaci\u00f3n de los grupos, objetivos de campa\u00f1a, qu\u00e9 queremos auditar</p>\n<p>Domingo 25 de 9.30 h a 15.30 h<br />\nDise\u00f1o com\u00fan de la campa\u00f1a, comisiones, coordinaci\u00f3n, calendario &#8230;</strong></p>\n<p>Todo el encuentro se realizar\u00e1 en\u00a0<a href=\"http://eslaeko.net/\" target=\"_blank\">el Eko</a>, espacio sociocultural Liberado y Autogestionado, en Carabanchel (Calle del \u00c1nade 10,\u00a0Pol\u00edgono de Opa\u00f1el\u00a0&#8211; Metro Oporto y Urgel). El s\u00e1bado habr\u00e1 comida para los participantes en la reuni\u00f3n.</p>\n</div>\n<p>Si quer\u00e9is participar, pod\u00e9is inscribiros escribiendo un correo electr\u00f3nico e indicando cuantas personas ser\u00e9is y de d\u00f3nde ven\u00eds, a\u00a0<strong><a href=\"mailto:auditoriadeuda.bcn15m@gmail.com\" target=\"_blank\">auditoriadeuda.bcn15m@gmail.com</a></p>\n<p></strong>\u00a1Os esperamos!</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Encuentro estatal para lanzar una Campa\u00f1a por la Auditor\u00eda Ciudadana de la Deuda Eko\u00a0(Calle del \u00c1nade 10, Pol\u00edgono de Opa\u00f1el, Carabanchel, Madrid. Metro Oporto y Urgel), 23, 24 y 25 de marzo) El pasado mes de octubre celebramos en Madrid &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=699\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 997,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/699"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/997"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=699"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/699/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 701,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/699/revisions/701"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=699"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 682,
        "date": "2012-03-18T10:52:39",
        "date_gmt": "2012-03-18T09:52:39",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=682"
        },
        "modified": "2012-03-18T15:10:55",
        "modified_gmt": "2012-03-18T14:10:55",
        "slug": "conclusiones-castellon",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=682",
        "title": {
            "rendered": "Conclusiones y documentaci\u00f3n II Encuentro Estatal de Portavoc\u00edas"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Ofrecemos a continuaci\u00f3n la Docuementaci\u00f3n Completa del\u00a0II Encuentro Estatal de Portavoc\u00edas que tuvo lugar en Castell\u00f3n\u00a0los d\u00edas\u00a025 y 26 de Febrero de 2012.</p>\n<p dir=\"ltr\">Los\u00a0<strong>CONSENSOS DEL II ENCUENTRO ESTATAL DE PORTAVOCES\u00a0</strong>se revisan\u00a0<a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/1227431/consensos-del2-encuentro-estatal-de-portavoves-definitivos-y-corregidospdf\">aqu\u00ed</a>.</p>\n<p dir=\"ltr\">Las<strong> ACTAS COMPLETAS </strong>se pueden revisar <a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/1227432/actas-completas-del-ii-encuentro-estatal-de-portavocas-definitivas-y-corregidaspdf\">aqu\u00ed</a>.</p>\n<p dir=\"ltr\"><strong>CUESTIONARIO B\u00c1SICO PARA EL AN\u00c1LISIS DE ASAMBLEAS A NIVEL ESTATAL\u00a0</strong>la informaci\u00f3n ofrecida por las asambleas asistentes se revisa <a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/1227434/cuestionario-bsico-para-el-anlisis-de-asambleas-a-nivel-estatalpdf\">aqu\u00ed</a>. Tambi\u00e9n ofrecemos el enlace al\u00a0<a href=\"https://docs.google.com/spreadsheet/viewform?hl=es&amp;formkey=dDZMTWlJdVVHQXpmOGlZRHlOVGN3b1E6MQ#gid=0\">formulario online</a>\u00a0orginal y solicitamos a las asambleas que lo rellenen.</p>\n<p dir=\"ltr\">La informaci\u00f3n compartida a trav\u00e9s del cuestionario, se encuentra tambi\u00e9n disponible en las p\u00e1ginas oficiales de las asambleas asistentes, como por ejemplo la de <a href=\"http://acampadagranada.org/2012/02/16/cuestionario-completo-asamblea-general-de-granada-para-el-ii-enuentro-de-portavocias-en-castellon/\">Granada</a>.</p>\n<p dir=\"ltr\">Las\u00a0<strong>PROPUESTAS PARA PROFUNDIZAR EN CONSENSOS FUTUROS</strong> se pueden consultar\u00a0<a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/1227433/propuestas-para-profundizar-en-consensos-futuros-definitivas-y-corregidaspdf\">aqu\u00ed</a>.</p>\n<p dir=\"ltr\">\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Ofrecemos a continuaci\u00f3n la Docuementaci\u00f3n Completa del\u00a0II Encuentro Estatal de Portavoc\u00edas que tuvo lugar en Castell\u00f3n\u00a0los d\u00edas\u00a025 y 26 de Febrero de 2012. Los\u00a0CONSENSOS DEL II ENCUENTRO ESTATAL DE PORTAVOCES\u00a0se revisan\u00a0aqu\u00ed. Las ACTAS COMPLETAS se pueden revisar aqu\u00ed. CUESTIONARIO B\u00c1SICO &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=682\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 997,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/682"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/997"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=682"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 14,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/682/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 688,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/682/revisions/688"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=682"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 666,
        "date": "2012-03-17T22:17:14",
        "date_gmt": "2012-03-17T21:17:14",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=666"
        },
        "modified": "2012-03-17T22:17:14",
        "modified_gmt": "2012-03-17T21:17:14",
        "slug": "ii-encuentro-estatal-de-portavocias-en-castellon-backup",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=666",
        "title": {
            "rendered": "II Encuentro estatal de portavoc\u00edas en Castell\u00f3n (backup)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Tras el <strong>I encuentro</strong> de portavoc\u00edas bajo el t\u00edtulo <strong>&#8216;estrategias frente al 20N&#8217;</strong> la provincia de Castell\u00f3n, a trav\u00e9s de\u00a0su coordinadora, asume el reto lanzado por Granada de <strong>preparar</strong> el <strong>segundo encuentro fechado ya para el 25 y 26 de febrero</strong>, tras deliberar en nuestras asambleas dicha preparaci\u00f3n.</p>\n<p>Fijados ya las \u00e1reas tem\u00e1ticas a tratar, a grandes rasgos\u00a0 ser\u00edan las siguientes:</p>\n<p>* <strong>Presentaci\u00f3n de nexos y descripci\u00f3n de las distintas plazas</strong>. Hablaremos sobre\u00a0 los grupos de trabajo, comisiones, y la coordinaci\u00f3n interasamblearia establecida.</p>\n<p>* <strong>Toma de decisiones de las asambleas</strong>. Conozc\u00e1monos mejor. Qu\u00e9 m\u00e9todos asamblearios usamos?. Los sentimos eficientes?. Aprendamos unas de otras.</p>\n<p>* <strong>Coordinaci\u00f3n interterritorial</strong>. C\u00f3mo nos estamos comunicando entre nosotras?. Podemos mejorarlo conoci\u00e9ndonos?</p>\n<p>Y\u00a0 un bloque tem\u00e1tico relacionado con la <strong>posici\u00f3n del movimiento respecto a las pol\u00edticas econ\u00f3micas que se est\u00e1n llevando a cabo</strong>, y qu\u00e9 <strong>alternativas existen en nuestras conciencias </strong> y c\u00faales\u00a0 trabajamos actualmente. Seremos capaces de vivir y ofrecer por tanto un modo de vida mejor acorde a nuestros planteamientos?</p>\n<p>En la p\u00e1gina que habilitaremos <strong>en este Blog</strong> para este encuentro <strong>definiremos</strong>:</p>\n<p>* <strong>El resultado/objetivo</strong> que se persigue con este <strong>tipo de encuentros estatales</strong>, distinto a los encuentros estatales producido ya el IV en Marinaleda.</p>\n<p>* <strong>El contenido del encuentro</strong>.Las consultas a lanzar a debatir en el resto de asambleas del movimiento.</p>\n<p>* Y finalmente, <strong>c\u00f3mo abordaremos con todas nosotras estas cuestiones</strong>.</p>\n<p>Nuestra direcc\u00ed\u00f3n de correo para\u00a0 recibir info y participaci\u00f3n es:</p>\n<p><a href=\"mailto:interestatalcs@googlegroups.com\">interestatalcs@googlegroups.com</a></p>\n<p>Fuerza y salud compa\u00f1eras.</p>\n<p>_______________________________________________________________________</p>\n<p><strong>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 CONCLUSIONES IV ENCUENTRO</strong></p>\n<p>Iremos actualizando esta p\u00e1gina hasta completar las conclusiones del IV encuentro. Os animamos a hacer aportaciones y valoraciones en forma de comentarios en esta misma p\u00e1gina (abajo). Si quer\u00e9is colaborar m\u00e1s activamente, sois bienvenidas a participar en el <a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/789022/organizacion-de-los-encuentros-estatales-15m/\" target=\"_blank\">grupo de organizaci\u00f3n de encuentros estatales</a>.</p>\n<p>Todo el material y documentacion que tengais relacionado con este IV Encuentro por favor compartidlo escribiendo a encuentro15m@gmail.com</p>\n<hr />\n<h1>NUEVOS GRUPOS DE TRABAJO</h1>\n<p>Tras el IV encuentro hemos creado los siguientes grupos de trabajo en n-1:</p>\n<ul>\n<li><a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/985109/comunicacin-estatal-15m\" target=\"_blank\">Comunicaci\u00f3n efectiva interasambleas 15m</a></li>\n<li><a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/985404/liberacin-de-espacios/\" target=\"_blank\">Liberaci\u00f3n de espacios</a></li>\n</ul>\n<p>Desde <a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/738332/grupo-estatal-de-anlisis-de-asambleas/\" target=\"_blank\">An\u00e1lisis de asambleas</a>\u00a0nos recuerdan que solicitan a todas las asambleas que lo deseen completar\u00a0<a href=\"https://docs.google.com/spreadsheet/viewform?hl=es&amp;formkey=dDZMTWlJdVVHQXpmOGlZRHlOVGN3b1E6MQ\" target=\"_blank\">esta encuesta</a>.</p>\n<p>Muchas gracias por vuestra colaboraci\u00f3n.</p>\n<hr />\n<h1>ACTAS IV ENCUENTRO ESTATAL 15M</h1>\n<h2>ACTAS S\u00c1BADO 26N</h2>\n<ul>\n<li><a href=\"https://n-1.cc/pg/pages/view/973523\" target=\"_blank\">Sesi\u00f3n matinal</a></li>\n<li><a href=\"https://n-1.cc/pg/pages/view/973516\" target=\"_blank\">Sesi\u00f3n de tarde</a></li>\n</ul>\n<h2>ACTAS DOMINGO 27N</h2>\n<ul>\n<li><a href=\"https://n-1.cc/pg/pages/view/973497\" target=\"_blank\">Coordinaci\u00f3n de otros Encuentros: Rurales Enredadxs, Medio Ambiente, Jur\u00eddica, interterritoriales\u2026</a></li>\n<li><a href=\"https://n-1.cc/pg/pages/view/984849?init=true\" target=\"_blank\">Coordinaci\u00f3n y herramientas de comunicaci\u00f3n sesion IV Encuentro 27N</a></li>\n<li><a href=\"https://n-1.cc/pg/pages/view/973512\" target=\"_blank\">L\u00edneas de acci\u00f3n pacifica para el futuro: hacia el 99%</a></li>\n<li><a href=\"https://n-1.cc/pg/pages/view/973470\" target=\"_blank\">Exposici\u00f3n de conclusiones y propuestas de los grupos de debate tem\u00e1tico</a></li>\n</ul>\n<hr />\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Tras el I encuentro de portavoc\u00edas bajo el t\u00edtulo &#8216;estrategias frente al 20N&#8217; la provincia de Castell\u00f3n, a trav\u00e9s de\u00a0su coordinadora, asume el reto lanzado por Granada de preparar el segundo encuentro fechado ya para el 25 y 26 de &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=666\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 898,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/666"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/898"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=666"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/666/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 669,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/666/revisions/669"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=666"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 663,
        "date": "2012-03-17T22:06:14",
        "date_gmt": "2012-03-17T21:06:14",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=663"
        },
        "modified": "2012-07-04T14:30:09",
        "modified_gmt": "2012-07-04T13:30:09",
        "slug": "convocatoriaestatal-15m24-de-marzo",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=663",
        "title": {
            "rendered": "Resumen Asamblea Estatal Coordinaci\u00f3n Mayo Global 24/03/2012"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong>Mumble</strong></p>\n<p>Etiqueta: tomalaplaza</p>\n<p>Server:\u00a0 tomalaplaza.net (se debe escribir tal cual)</p>\n<p>Sala: #12M #15M &gt; espacio abierto</p>\n<p>Puerto: 64738</p>\n<p>Nombre: {tu nick} y si quieres pones tu pa\u00eds de origen</p>\n<p>Sugerencia de Protocolo de Dinamizaci\u00f3n de Asamblea v\u00eda mumble:<a href=\"http://titanpad.com/protocolassembly\">http://titanpad.com/protocolassembly</a></p>\n<p><strong>Resumen de lo hecho en las reuniones v\u00eda mumble internacionales 12m15m</strong>:<a href=\"http://titanpad.com/summaryassembly12m15m\">http://titanpad.com/summaryassembly12m15m</a></p>\n<p>Se comienza la asamblea a las 20:10, hace un mic-check diciendo el nombre, la asamblea de donde se viene y la ciudad de cada uno de lxs asistentes.</p>\n<p><strong>Soria:</strong>\u00a0estamos preparando las asambleas para la coordinaci\u00f3n con el resto de ciudades, adem\u00e1s de movilizaciones hacer algo , m\u00e1s activo, y acciones para desarrollar ya sean acampadas, manifestaciones, huelgas\u2026</p>\n<p><strong>Huelva:</strong>\u00a0est\u00e1n a la expectativa de estas asambleas Estatales.</p>\n<p><strong>\u00c1vila:</strong>\u00a0se adierhen a la manifestaci\u00f3n del 12 pero hemos decidido que no vamos a acampar porque no nos vemos respaldados por la ciudadania. Se ha\u00a0 generado un grupo de difusi\u00f3n. Estamos a la espera de ver que salen de estas reuniones y hemos decidido de sacar todas las \u201creliquias\u201d que hemos acumulado en el a\u00f1o.</p>\n<p><strong>Barcelona:</strong>\u00a0hemos hecho una asamblea transversal,\u00a0 estamos generando contenidos, difusi\u00f3n, hemos hecho un debate muy interesante y hemos llegado a la conclusi\u00f2n de hacer una gran manifestaci\u00f3n el dia 12 y el dia 15 acciones enfocadas a la huelga social y acciones directas no violentas. No creemos se pueda evitar la acampada porque la gente tiene mucha ganas de acampar y lo que pensamos en organizar muy bien la acampada y que sobretodo tenga una fecha de entrada y de salida.</p>\n<p>Acta transversal de preparaci\u00f3n de 12M15M de Barcelona ( El Castellano est\u00e1 m\u00e1s abajo)<a href=\"http://acampadabcninternacional.wordpress.com/2012/03/23/5372/\">http://acampadabcninternacional.wordpress.com/2012/03/23/5372/</a>\u00a0+ web del 12M15M de Barcelona<a href=\"http://acampadabcninternacional.wordpress.com/\">http://acampadabcninternacional.wordpress.com/</a></p>\n<p><strong>El Miranda-Sevilla:</strong>\u00a0Respecto a Sevilla mandan correos a las comisiones y grupos de trabajo pero hasta ahora no han visto nada al respecto. Ma\u00f1ana son las eleciones andaluzas hemos lanzado el tema de la manifestacion del 18 y las jornadas de lucha no se como estara de fuerzas el 15M.</p>\n<p><strong>Valencia:</strong>\u00a0aqui el p\u00e1lpito es que se esta vinculando a las siguientes jornadas de huelga general, se ha planteado un nuevo primer contacto con el retorno a la calle y que\u00a0 dar\u00e1 muchas expectativas. La primavera ha sido muy movida en esta ciudad. Aclara que Valencia no ha declarado la participaci\u00f3n en la asamblea global. Hay una federaci\u00f3n de asambleas. Estan liadxs con la HG 29M. Tras esto se puede iniciar el debate en barrios.</p>\n<p><strong>Madrid:</strong>\u00a0se ha generado un grupo de coordinaci\u00f3n de acciones para el 12-15m, que recoge las propuestas de los barrios, comisiones\u2026 con un plazo m\u00e1ximo para el 3 abril. Se ha recogido un calendario con accciones: 12M manifestaci\u00f3n de colores (marea verde-educaci\u00f3n, marea azul-agua publica, marea blanca-sanidad\u2026),\u00a0 13M concierto (grupo antirepresiva y fondo perdido) para sufragar multas 14M-acciones aut\u00f3nomas de pueblos y barrios. 15M Huelga social de bloqueos y consumo. Las acampadas han sido tratadas, pero no es un\u00a0 asunto claro por el momento.\u00a0 Sabemos que la gente va a querer quedarse toda la noche del 12. Se va a presentar el Tribunal Ciudadano de Justicia el d\u00eda 12 de mayo: Investigar los delitos que han cometido los banqueros y que tenia que\u00a0 haber hecho la fiscal\u00eda. Campa\u00f1a de objecci\u00f3n fiscal a los gastos militares en la declaraci\u00f3n de la renta (desviar esos recursos a\u00a0 proyectos de autogesti\u00f3n). Crear manual de alternativas ya existentes y\u00a0 posibles. Hacer una consulta social masiva.</p>\n<p>Actas GdT transversal Mayo Global (Madrid)\u00a0\u00a0<a href=\"http://actasmadrid.tomalaplaza.net/?p=3147\">http://actasmadrid.tomalaplaza.net/?p=3147</a></p>\n<p><strong>C\u00f3rdoba</strong>: un grupo de trabajo interasambleario prepara ya un foro social que\u00a0 comenzar\u00e1 en el momento y lugar que termine la movilizaci\u00f3n del 12M y\u00a0 durar\u00e1 hasta el 15M. El objetivo principal es acercar el trabajo de\u00a0 todas las asambleas y grupos de trabajo a la gente y facilitar que toda persona interesada pueda comenzar a organizarse. Finalizar\u00e1 con una asamblea en el Bulevar, que fue donde tuvo lugar la acampada. Se sigue trabajando con reuniones semanales para coordinar las propuestas de las\u00a0 asambleas y grupos.</p>\n<p>Se trabaja con la Din\u00e1mica del <strong>O<em>pen Space\u00a0</em></strong></p>\n<p>Se sugieren temas que se quieren tratar y nos dividimos en 4 grupos en cuatro salas diferentes y se dan 45 minutos para tratar cada tema.</p>\n<p>Se crea un googledoc para que se visibilice el trabajo de los 4 grupos al mismo tiempo<a href=\"https://docs.google.com/document/d/1yS_75pb9JFiingmkK9i0PZNmI0Cf6i3TIG7gfzyMcN8/edit?pli=1\">https://docs.google.com/document/d/1yS_75pb9JFiingmkK9i0PZNmI0Cf6i3TIG7gfzyMcN8/edit?pli=1</a></p>\n<p>Propuesta de asignaci\u00f3n de espacios:</p>\n<p><strong>Sala azul:</strong>\u00a0Estrategia de comunicaci\u00f3n global\u00a0<a href=\"http://titanpad.com/espacioazul\">http://titanpad.com/espacioazul</a></p>\n<p><strong>Sala verde:</strong>\u00a0hacer un nuevo mundo ya de la palabra a la acci\u00f3n (no hay acta)</p>\n<p><strong>Sala amarillo:</strong>\u00a0como conectar con las reivindicaciones 99%\u00a0\u00a0<a href=\"http://titanpad.com/espacioamarillo\">http://titanpad.com/espacioamarillo</a></p>\n<p><strong>Sala rojo:</strong>\u00a0calendarizaci\u00f3n y metodolog\u00eda de coordinaci\u00f3n estatal\u00a0\u00a0<a href=\"http://titanpad.com/calendario\">http://titanpad.com/calendario</a></p>\n<p>A los 45 minutos nos volvemos a juntar en el Espacio Abierto y se resumen los resultados de cada una de las reuiones. Tras resumirse se pregunta si se quiere volver a hacer otra ronda de 45 mins y se dice que si y se redisponen otra vez lo grupos y los espacios.</p>\n<p>Propuesta de asignacion de espacios</p>\n<p><strong>Sala azul:</strong>\u00a0Estrategia de comunicacion global\u00a0<a href=\"http://titanpad.com/espacioazul\">http://titanpad.com/espacioazul</a></p>\n<p><strong>Sala verde:</strong>\u00a0creacion de espacios sociales para las alternativas</p>\n<p><strong>Sala amarillo:</strong>\u00a0como conectar con las reivindicaciones 99%\u00a0\u00a0<a href=\"http://titanpad.com/espacioamarillo\">http://titanpad.com/espacioamarillo</a></p>\n<p><strong>Sala rojo:</strong>\u00a0\u00bf12m y despues qu\u00e9?</p>\n<p>Resumen de cada grupo:</p>\n<p><strong>Sala azul:\u00a0</strong>Estrategia de comunicaci\u00f3n global\u00a0<a href=\"http://titanpad.com/espacioazul\">http://titanpad.com/espacioazul</a>\u00a0\u2013 Se crea una estrategia de comunicaci\u00f3n para el 12M 15M que consister\u00e1 en ejes tem\u00e1ticos semanales para dar visibilidad a las luchas (Educaci\u00f3n, Vivienda, Sanidad, Laboral. Inmigraci\u00f3n/CIE\u2019s, Empoderamiento y/o Alternativas al sistema) Se ajusta que la semana tem\u00e1tica para laboral ser\u00e1 la del 1 de mayo. Se habla de crear un hastag de difusi\u00f3n del 12M15M para usar durante la HG del 29M.</p>\n<p>Se trata el tema de hacer un llamamiento Estatal que sea centrado en las Alternativas al sistema, se tratar\u00e1 de contactar con la Coop. Integral Catalana y con Rurales Enredadxs para que contribuyan al llamamiento. Se abre un pad para la elaboraci\u00f3n del texto:<a href=\"http://titanpad.com/llamamientoEstatal12m15m\">http://titanpad.com/llamamientoEstatal12m15m</a>.</p>\n<p>Se trata superficialmente como trasladar la estrategia de comunicaci\u00f3n a las redes sociales (Facebook, Twitter, webs) y se trata el tema de crear una cuenta twitter colaborativo del 12m15m en el Estado y que podamos gestionarlo entre todxs. Autorizandolo s\u00f3lo a las cuentas oficiales y colectivos que quieran participar. Twitter @12M15M_ES o hablar con el propietario de @12m15m.</p>\n<p>Se concreta la siguiente reuni\u00f3n Viernes Comuniaci\u00f3n #12M15M Estatal a las 18:00 UTC+1 en el servidor tomalaplaza.net en la sala #12M15M &gt; Comunicaci\u00f3n. Se habla de abrir una lista de correo de tomalaplaza para estar en contacto. Se habla de como conectar con el resto de Asambleas de comunicaci\u00f3n de los diversos movimientos y asambleas, tanto a nivel Estatal como a nivel Internacional.</p>\n<p><strong>Sala verde</strong>: hacer un nuevo mundo ya de la palabra a la acci\u00f3n (no hay acta) \u2013 Se habla de establecer un proceso de grabaci\u00f3n de videos de las acciones que ya se est\u00e1n llevando a cabo por parte del 15M tras el 15M 2011 (Rurales Enredadxs, Cooperativas integrales\u2026) y demostrar a la cuidadanan\u00eda con proyeccion\u00a0 de estos videos en las plazas que somos capaces de construir\u00a0 alternativas reales y visibles. Tambi\u00e9n se podr\u00edan pasar estos videos a\u00a0 los medios de comunicaci\u00f3n masivos. Se necesita coorinaci\u00f3n con grupos de comunicaci\u00f3n y con los proyectos que est\u00e1n funcionando actualmente para la grabaci\u00f3n, edici\u00f3n y difusi\u00f3n de estos videos.</p>\n<p><strong>Sala amarillo:</strong>\u00a0como conectar con las reivindicaciones 99%\u00a0<a href=\"http://titanpad.com/espacioamarillo\">http://titanpad.com/espacioamarillo</a>\u00a0\u2013 Se han propuesto acciones directas no violentas, performas y bloqueos. Se ha propuesto la HG indefinida, pero no se ha visto viable. Se ha propuesto elaborar videos para visibilizar las\u00a0 acciones reales y alternativas (propuesta de grupo Verde). Se habla de un posible lema unitario.</p>\n<p><strong>Sala rojo:</strong>\u00a0calendarizaci\u00f3n y metodolog\u00eda de coordinaci\u00f3n estatal\u00a0<a href=\"http://titanpad.com/calendario\">http://titanpad.com/calendario</a>\u00a0\u2013 Continuidad de estas reuniones. Hay una ya para el 3-4-12 convocada desde Madrid. Aprovechar otras fechas 15-4-12 (un mes antes) y 5-5-12 para ultimar\u00a0 detalles.</p>\n<p>Del resto de grupos desgraciadamente no hay actas y no da tiempo al final de la reuni\u00f3n para hacer los res\u00famenes oportunos. Nos disculpamos los dinamizadorxs de la reuni\u00f3n, seguimos mejorando.</p>\n<p><strong>Pr\u00f3xima reuni\u00f3n el 3 de abril a las 20:00 UTC+1 servidor:\u00a0<em>tomalaplaza.net</em>\u00a0y la sala:\u00a0<em>Espacio abierto</em>\u00a0(la propuesta por Madrid)</strong></p>\n<p>Cualquier duda, pregunta, o comentario dirigirlos a:\u00a0<em>dinamization12M15M@gmail.com</em>\u00a0o<em>comunicacionestatal15m@gmail.com\u00a0</em></p>\n<p>La sensaci\u00f3n ha sido de una productividad increible y con una din\u00e1mica muy ligera aunque larga. Se siente un ambiente muy positivo y productivo en la reuni\u00f3n.</p>\n<p>Evaluaremos la din\u00e1mica en la pr\u00f3xima reuni\u00f3n de Dinamizaci\u00f3n 12m15m: Domingo 25/03/12 a las 20:00 en el servidor:\u00a0<em>occupytalk.org</em>\u00a0en la sala:\u00a0<em>Happy Room</em>.</p>\n<p>Se habla de la publicaci\u00f3n Rebelaos (publicacion con acciones de autogesti\u00f3n)<a href=\"https://www.rebelaos.net/\">https://www.rebelaos.net</a>\u00a0y de un video que se llama \u201cLa fuerza de la noviolencia\u201d con numeros\u00edsimas acciones a lo largo de la historia que han sido eficaces\u00a0<a href=\"http://player.vimeo.com/video/38396915?title=0&amp;byline=0&amp;portrait=0&amp;color=4b8dc7\">http://player.vimeo.com/video/38396915?title=0&amp;byline=0&amp;portrait=0&amp;color=4b8dc7</a></p>\n<p>Se cierra la asamblea hac\u00eda las 23:30 aunque queda gente que sigue hablando</p>\n<p><strong>Asistentes:\u00a0</strong></p>\n<p>15Mvigo, las personas que participaran estan por confirmar.</p>\n<p>Asamblea el Llano</p>\n<p>\u00c1nima (internacional 12m15m \u2013 Madrid)</p>\n<p>RuloSoria (Soria)</p>\n<p>Garrobo (Barcelona)</p>\n<p>Rok (BCN)</p>\n<p>El-Miranda (Daniel) Nacido y participado en Carabanchel, ahora Asamblea Centro de Sevilla</p>\n<p>David (Translator Brigades)</p>\n<p>TheMorenobaby (\u00c1vila)</p>\n<p>Nachoutebo (Teruel)</p>\n<p>Euplinio (Huelva)</p>\n<p>J (Santander)</p>\n<p>Guzm\u00e1n ( Valencia )</p>\n<p>vergman (Barcelona)</p>\n<p>Paula (valencia)</p>\n<p>Patry (Toledo)</p>\n<p>Adolfo (Bizkaia)</p>\n<p>masan ( Rurales)</p>\n<p>Pablo (Madrid &amp; Internacional 12M15M)</p>\n<p>Blanca (C\u00f3rdoba)</p>\n<p>Deme (Madrid)</p>\n<p><strong>Acta original:</strong>\u00a0<a href=\"http://titanpad.com/Estatal12m15m24-03-12\">http://titanpad.com/Estatal12m15m24-03-12</a></p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2012/03/12M15M.jpg\"><img src=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2012/03/12M15M-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Mumble Etiqueta: tomalaplaza Server:\u00a0 tomalaplaza.net (se debe escribir tal cual) Sala: #12M #15M &gt; espacio abierto Puerto: 64738 Nombre: {tu nick} y si quieres pones tu pa\u00eds de origen Sugerencia de Protocolo de Dinamizaci\u00f3n de Asamblea v\u00eda mumble:http://titanpad.com/protocolassembly Resumen de &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=663\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 898,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/663"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/898"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=663"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 10,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/663/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 672,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/663/revisions/672"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=663"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=663"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=663"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 656,
        "date": "2012-02-21T15:22:59",
        "date_gmt": "2012-02-21T14:22:59",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=656"
        },
        "modified": "2012-02-21T15:28:03",
        "modified_gmt": "2012-02-21T14:28:03",
        "slug": "soberania-popular",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=656",
        "title": {
            "rendered": "Soberan\u00eda popular"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>En la convocatoria del 17-18 de Marzo de 2012 en C\u00e1diz, se contempla la participaci\u00f3n de todos los grupos de<br />\ntrabajo que se dedican al an\u00e1lisis y al planteamiento de propuestas de<br />\ndemocracia directa, participativa, modificaciones puntuales de ciertas leyes y/o<br />\nconsultas ciudadanas, como por ejemplo las que est\u00e1n recogidas en este grupo: <a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/969129/comisin-estatal-de-consultas-ciudadanas/\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/pg/groups/969129/comisin-estatal-de-consultas-ciudadanas/</a>(lista no exhaustiva en construcci\u00f3n)</p>\n<p>Es la intenci\u00f3n el dar inicio en C\u00e1diz a un proceso<br />\nserio y concienzudo de estudio y propuestas de las modificaciones legislativas<br />\nnecesarias para que la democracia en Espa\u00f1a sea una democracia real y ah\u00ed es donde entr\u00e1is vosotras.</p>\n<p style=\"text-align: left\">El Con motivo del bicentenario de &#8220;La Pepa&#8221;, se reune en C\u00e1diz el\u00a0 colectivo Asambleas Populares Constituyentes [1], vinculado al 15M,\u00a0 para iniciar un proceso constituyente popular. Son\u00a0 muchas las iniciativas y comisiones de todo el estado que buscan construir un camino hacia la democracia directa y ese fue el motivo que\u00a0\u00a0 sac\u00f3 a la calle a la gran mayor\u00eda. Creemos que ha llegado el momento de\u00a0 coordinar m\u00e1s proactivamente.PROPONemos que se contacte a esos diferentes grupos de trabajo de todo el Estado y que nos coordinemos con ellos para lograr que el encuentro de C\u00e1diz sea la primera piedra de un proceso de verdadera reformulaci\u00f3n de la Democracia.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Que no se limite a plantear un proceso constituyente (que con seguridad tendr\u00eda mucho menos respaldo social).PROPONemos trabajar para que de C\u00e1diz salgamos con unas lineas maestras,\u00a0\u00a0 una &#8220;gu\u00eda de problemas a solucionar&#8221;, y que el trabajo constructivo se\u00a0\u00a0 desarrolle despu\u00e9s, paso a paso y de manera coordinada, implicando\u00a0 activamente a las\u00a0 asambleas locales para trasladar el proceso a toda la\u00a0 poblaci\u00f3n.Democracia4.0 [2], Asambleas Constituyentes [1], CIAPA andaluza [3]&#8230;ninguna de estas iniciativas lograr\u00e1 salir adelante si compiten entre ellas por un mismo objetivo\u00a0\u00a0 y si no tienen un respaldo real, desde la base, desde el\u00a0\u00a0 convencimiento. Para ello hay que construir la propuesta paso a paso,\u00a0\u00a0 con calma y a cara descubierta.Hag\u00e1moslo, podemos hacerlo \u00a1\u00a1\u00a1ganemonos la libertad de poder decidir!!!\u00bfqu\u00e9 decis?\u00bflo hacemos? :)[1] <a href=\"http://constituyentes.wordpress.com/%5b2%5d\" target=\"_blank\">http://constituyentes.wordpress.com/[2]</a> <a href=\"http://demo4punto0.net/%5b3%5d\" target=\"_blank\">http://demo4punto0.net/[3]</a> <a href=\"http://accionpolitica15m.blogspot.com/\" target=\"_blank\">http://accionpolitica15m.blogspot.com/</a> Nota: adjuntamos el doc inicial de propuestas a tratar, adem\u00e1s de esta \u00faltima.</p>\n<p>Fuerza y salud compa\u00f1eras.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>En la convocatoria del 17-18 de Marzo de 2012 en C\u00e1diz, se contempla la participaci\u00f3n de todos los grupos de trabajo que se dedican al an\u00e1lisis y al planteamiento de propuestas de democracia directa, participativa, modificaciones puntuales de ciertas leyes &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=656\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 984,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/656"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/984"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=656"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/656/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 658,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/656/revisions/658"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=656"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 652,
        "date": "2012-02-21T15:16:23",
        "date_gmt": "2012-02-21T14:16:23",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=652"
        },
        "modified": "2012-02-21T15:22:03",
        "modified_gmt": "2012-02-21T14:22:03",
        "slug": "auditoria-ciudadana-de-la-deuda",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=652",
        "title": {
            "rendered": "Auditor\u00eda ciudadana de la Deuda"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong>TEXTO SOBRE AUDITORIA DEUDA PROPUESTA POR BARCELONA PARA INFORMAR EN EL II ENCUENTRO ESTATAL DE PORTAVOC\u00cdAS</strong> (este texto es s\u00f3lo informativo no hay que intentar llegar a consensos, los delegados de Barcelona informaran sobre lo que sea necesario, como punto final del Bloque III del encuentro)</p>\n<p><strong>Intervenci\u00f3n Auditor\u00eda ciudadana de la Deuda.</strong></p>\n<p>Jornadas &#8220;Pensar el Momento&#8221;, 12 febrero 2012.</p>\n<p>http://www.auditoria15m.org/, <a href=\"mailto:auditoriadeuda.bcn15m@gmail.com\">auditoriadeuda.bcn15m@gmail.com</a></p>\n<p>La <strong>deuda </strong>es un instrumento hist\u00f3rico de control y extorsi\u00f3n, usado para el trasbase de dinero p\u00fablico a manos privadas, un negocio que da beneficios a la esfera financiera y que tiene efectos criminales en la sociedad, una excusa y una mentira para justificar recortes sociales, privatizaciones, etc. Implica una dependecia y vulnerabilidad de los estados, debilitando la administraci\u00f3n p\u00fablica en casi todos las \u00e1mbitos, salvo el militar y el de seguridad.</p>\n<p><strong>Un dato: </strong>S\u00f3lo el 16% de nuestra deuda es p\u00fablica, el 21% de familias (hipotecas y pr\u00e9stamos personales) pero el resto, el 63%, es privada: de bancos, entidades financieras y empresas.</p>\n<p>\u00bfDe qui\u00e9n es entonces el problema de la deuda?&#8230; y nos quieren hacer pagar con el recorte y abandono de pol\u00edticas y servicios sociales y con miseria para muchos.</p>\n<p>La campa\u00f1a busca exigir la moratoria en el pago mientras llevamos a cabo una <strong>Auditoria ciudadana de la Deuda </strong>con el fin de <strong>rechazar el pago de aquella considerada ileg\u00edtima</strong>. Confronta directamente a la<strong> </strong>dictadura financiera y las imposiciones de la Troika, vaci\u00e1ndo y desarticulando el discurso pol\u00edtico y el de los medios de comunicaci\u00f3n.</p>\n<p>Es un proceso que tiene argumentos legales y \u00e9ticos que pueden suponer un \u00e9xito con la suficiente presi\u00f3n social. Muchos pa\u00edses ya est\u00e1n desarrollando de forma coordinada sus procesos o inici\u00e1ndolos (Grecia, Portugal, Irlanda, Espa\u00f1a, Francia, B\u00e9lgica, Italia, Inglaterra, Tunez, Egypto&#8230;) y hay antecedentes de experiencias (de distintas caracter\u00edsticas) que han tenido resultados positivos (Ecuador, Islandia, Argentina, Brasil&#8230;).</p>\n<p>Es una <strong>estrategia transversal</strong>, que ayudar\u00e1 a las luchas sectoriales de Sanidad, Educaci\u00f3n, Vivienda, Laboral, G\u00e9nero, sectores sociales con vulnerabilidad social, Medio Ambiente, etc. dando m\u00e1s fuerza a las reinvindicaciones y m\u00e1s contenido nuestro NO a los recortes. Todo est\u00e1 \u00edntimamente ligado a la deuda.</p>\n<p>Tambi\u00e9n legitima y facilita el camino de iniciativas como la reforma de la ley electoral, asambleas constituyentes, consulta popular, derecho de rebeli\u00f3n-desobediencia civil, autogesti\u00f3n, etc&#8230;</p>\n<p>Tenemos que dibujar <strong>estrategias comunes </strong>que unan todas las luchas y den con las ra\u00edces de los problemas en vez de actuar sobre sus efectos y \u00e9sta es una de varias.</p>\n<p>Es una estrategia internacional y estatal pero tambi\u00e9n local. Ya se est\u00e1 activando nuestro territorio. Ye han creado varios grupos locales y otros tantos est\u00e1n interesados. Todas las comunidades han contestado. Tenemos un encuentro estatal en Madrid a finales de marzo y uno internacional el 7 de Abril en Bruselas.</p>\n<p>Es una estrategia que busca el alivio de la deuda, <strong>deslegitima el poder pol\u00edtico </strong>evidenciando sus lazos con el mundo econ\u00f3mico y financiero y <strong>empodera a la ciudadan\u00eda </strong>para que \u00e9sta pueda desarrollar sus propias soluciones y alternativas. Es una oportunidad para una &#8220;peque\u00f1a victoria&#8221; que arrastrar\u00eda a m\u00e1s ciudadanos a la lucha.</p>\n<p>No es LA soluci\u00f3n, pero supondr\u00eda un bal\u00f3n de ox\u00edgeno para seguir.</p>\n<p>Recomendamos Debtocracy: http://www.debtocracy.gr/indexen.html</p>\n<p><strong>Or\u00edgen y funcionamiento</strong></p>\n<p>El 7 y 8 de Octubre se celebran en Madrid las jornadas \u201cVivir en deudocracia\u201d, numerosos colectivos se interesan en crear una campa\u00f1a com\u00fan, entre ellos, gente independiente, que arropada por las din\u00e1micas de lucha del 15M, deciden participar en esta campa\u00f1a.</p>\n<p>La organizaci\u00f3n en catalunya comienza en noviembre con una reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n (ODG, QDQ, Justicia i Pau, ATTAC, Ecologistas, Asambleas&#8230;). A partir de entonces comenzamos a dar cuerpo a una estructura que ha de definir objetivos y m\u00e9todos, con escasas referencias internacionales (Ecuador, Argentina, Islandia&#8230;) que dificilmente se pueden aplicar en estados sin soberan\u00eda econ\u00f3mica, como los de la zona euro.</p>\n<p>La campa\u00f1a se estructura en tres ejes: An\u00e1lisis, Formaci\u00f3n/Difusi\u00f3n y movilizaci\u00f3n. El grupo de trabajo 15M participa principalmente en las dos \u00faltmas l\u00edneas, creando argumentaci\u00f3n asequible para la ciudadan\u00eda y los sectores que utilicen la auditor\u00eda como herramienta de transparencia y lucha.</p>\n<p><strong>An\u00e1lisis</strong>:</p>\n<p>En coordinaci\u00f3n con el resto de agentes de la campa\u00f1a se acuerdan unos objetevos principales, a medio plazo, y largo plazo.</p>\n<p><strong>Medio Plazo</strong>: <em>Desmontar el discurso de recortes </em>y ajustes, <em>moratoria </em>durante auditoria (en total contraposici\u00f3n con la reforma del art\u00edculo 135 de la Consituci\u00f3n: &#8220;Los cr\u00e9ditos para satisfacer los intereses y el capital de la deuda p\u00fablica de las Administraciones se entender\u00e1n siempre incluidos en el estado de gastos de sus presupuestos y su pago gozar\u00e1 de prioridad absoluta.&#8221; Crear base social:</p>\n<p>Empoderar a la ciudadania mendiante el conocimiento necesar\u00edo para entender el or\u00edgen y consecuencias de la deuda.</p>\n<p><strong>Largo Plazo</strong>: <em>El derecho a exigir el no pago aquella deuda que se considere ilegitima. </em>El concepto de ilegitimidad depende del contexto, no obstante, en otras auditor\u00edas, se establece ilig\u00edtimo como aquello que va en contra de los intereses y necesidades de aquellos a los que afecta el pago de una deuda. El no pago de una deuda ileg\u00edtima argumentada con una aduitor\u00eda (en el \u00e1mbito que se realice no es morosidad).</p>\n<p><em>La condonaci\u00f3n de la deuda de los pa\u00edses del sur, </em>ser\u00e1 otra de las exigencias de la campa\u00f1a, ya que espa\u00f1a es pa\u00eds acreedor.</p>\n<p>Para alcanzar estos objetivos es necesario un m\u00e9todo:</p>\n<p><strong>\u00bfQuien hace la auditor\u00eda? </strong>AUDITORIA CIUDADANA</p>\n<p>&#8211; Sociedad civil (asocs, collectius, individuals&#8230;) con el fin de diversificar los \u00e1mbitos a auditar (Ecol\u00f3gica, g\u00e9nero&#8230;)</p>\n<p>&#8211; Auditoria o intitucional, todos participan al mismo nivel, independientemente de la cualidad competencial. Existir\u00e1 la asesoria t\u00e9cnica/acad\u00e9mica, sin profesionalizar la auditoria.</p>\n<p><strong>\u00bfQu\u00e9 auditar?</strong></p>\n<p>&#8211; Deuda p\u00fablica y privada que est\u00e9 avalada por el estado. (Interna y externa, siendo el estado deudor y acreedor).</p>\n<p>&#8211; Deuda privada susceptible de ser p\u00fablica:</p>\n<p>&#8211; B\u00fasqueda de referentes: Aeropuertos, Ave, grandes infraestructuras publicas, inversi\u00f3n en empresas p\u00fablicas que se hayan privatizado&#8230;</p>\n<p>\u00bf<strong>A que nivel?</strong></p>\n<p>Territorial (estado, comunidades, municipios&#8230;).</p>\n<p>Sectorial (sanidad, Educaci\u00f3, Infraestructuras&#8230;).</p>\n<p><strong>\u00bfQu\u00e9 per\u00edodo?</strong></p>\n<p>Referentes europeos apuntan a auditar el per\u00edodo euro, pero aun por decidir.</p>\n<p><strong>\u00bfComo la hacemos? \u00bfQue resultado queremos?&#8230;</strong></p>\n<p>Al surgir estas preguntas y otras, entendemos la auditor\u00eda como proceso, en el que aparecen argumentos para exigir pol\u00edticas fiscales justas, luchar contra el fraude y la corrupci\u00f3n, desmantelar la relaci\u00f3n implicita entre pol\u00edtica y finanzas&#8230;</p>\n<p>Entendemos la auditoria como una herramienta para de\u00a1montar uno de los or\u00edgenes de muchos de los problemas de la sociedad, es una herramienta de ataque, no a las consecuencias de los problemas econ\u00f3micos que alcanzan a todos los \u00e1mbitos sociales mediante entramados financieros, sino al origen de estos problemas.</p>\n<p>El no pago de la deuda ileg\u00edtima no es la soluci\u00f3n, pero s\u00ed un paso necesario en el camino.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>TEXTO SOBRE AUDITORIA DEUDA PROPUESTA POR BARCELONA PARA INFORMAR EN EL II ENCUENTRO ESTATAL DE PORTAVOC\u00cdAS (este texto es s\u00f3lo informativo no hay que intentar llegar a consensos, los delegados de Barcelona informaran sobre lo que sea necesario, como punto &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=652\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 984,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/652"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/984"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=652"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/652/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 654,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/652/revisions/654"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=652"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 650,
        "date": "2012-02-21T15:13:50",
        "date_gmt": "2012-02-21T14:13:50",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=650"
        },
        "modified": "2012-02-21T15:13:50",
        "modified_gmt": "2012-02-21T14:13:50",
        "slug": "propuestas-de-asamblea-de-granada",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=650",
        "title": {
            "rendered": "Propuestas de Asamblea de Granada"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>En el estado espa\u00f1ol al igual que en todo el mundo, desde 2008, aunque en mayor grado a medida que ha ido pasando el tiempo, hemos podido comprobar c\u00f3mo la crisis ha ido provocando que los gobiernos fuesen aprobando medidas contrarias a los intereses y al bienestar de su poblaci\u00f3n, destinando miles de millones de euros al rescate de bancos e instituciones financieras, rescates que han sido los ciudadanos quienes los han estado financiando <em>a posteriori </em>a trav\u00e9s de los conocidos recortes y de la limitaci\u00f3n de varios servicios sociales necesarios para la ciudadan\u00eda.</p>\n<p>Toda esta situaci\u00f3n a la que la poblaci\u00f3n lleva siendo expuesta desde hace ya demasiado tiempo cada vez cobra mayor crudeza, ya que la poblaci\u00f3n m\u00e1s afectada por el desempleo, los desahucios y la creciente precariedad laboral es la que a su vez est\u00e1 pagando los platos rotos de la crisis, la que sufre los recortes en la sanidad, en la educaci\u00f3n, y la que queda desprotegida ante las injusticias que tanto empresarios, como banqueros, como los gobiernos llevan a cabo impunemente sobre la poblaci\u00f3n, la que, cuando intenta denunciar la situaci\u00f3n y defender sus intereses de forma pac\u00edfica se ve atacada, multada y detenida por ello, todo con el \u00fanico objetivo de amedrentar a los ciudadanos y que estos no protesten por su situaci\u00f3n.</p>\n<p>Por todo esto y por m\u00e1s, desde Granada queremos lanzar una propuesta a todas las asambleas del 15M del estado espa\u00f1ol sobre el asunto de la represi\u00f3n.</p>\n<p>Esta necesidad surge tras la oleada de multas y ataques por diversos motivos que pesan sobre personas que participan en las actividades del movimiento 15M de Granada (Como el reparto de octavillas, la pega de carteles, concentraciones&#8230;), y la detenci\u00f3n de un compa\u00f1ero en el acto realizado el fin de semana de las elecciones generales del 20 de Noviembre. Sabemos que esta represi\u00f3n no s\u00f3lo se centra en el movimiento 15M de Granada, sino que tambi\u00e9n afecta a otros grupos, asambleas, colectivos, etc., que trabajan temas pol\u00edtico-sociales en nuestra ciudad y en muchas otras ciudades del estado espa\u00f1ol.</p>\n<p>Por esto vemos necesario mostrar a la opini\u00f3n p\u00fablica lo que est\u00e1 sucediendo, y hacerlo de una forma coordinada y en conjunto para que as\u00ed tenga una mayor visibilidad, con el objetivo de que esto contribuya de una forma real a frenar en cierta medida dicha represi\u00f3n, que en nuestro caso, al ser\u00a0 a trav\u00e9s de multas, en la mayor parte, no est\u00e1 siendo visible pero si podr\u00eda favorecer a amedrentar al movimiento y as\u00ed paralizar sus actividades y esfuerzos, ya que este tendr\u00eda que dedicarse a cubrir la cuant\u00eda de dichas multas. Hasta el momento \u00e9stas est\u00e1n siendo recurridas, pero si se agotasen los 3 plazos existentes, s\u00f3lo quedar\u00eda un juicio contencioso administrativo, que, de perderse, nos obligar\u00eda a pagar la cuant\u00eda de la multa, y podr\u00eda ser que los costes del juicio. Debe decirse que los miembros del movimiento 15M en Granada no estamos dispuestos a pagar las multas impuestas, y llevaremos esto hasta el final. Las multas y denuncias han sido redactadas por la subdelegaci\u00f3n de gobierno de Granada y el ayuntamiento y tienen que ver en parte con una situaci\u00f3n que los ciudadanos y ciudadanas de Granada sufren desde hace dos a\u00f1os: la infame Ordenanza C\u00edvica de Granada, una ley que pretende regular el orden en las calles y que realmente no es sino una limitaci\u00f3n de las libertades de los ciudadanos.</p>\n<p>La propuesta que queremos lanzar en concreto consistir\u00eda en una campa\u00f1a de informaci\u00f3n sobre la represi\u00f3n a movimientos sociales, para ello proponemos a cada asamblea la elaboraci\u00f3n de un documento acerca de su ciudad donde se recoja la informaci\u00f3n de todas las multas, explicando el motivo y la cuant\u00eda. Al final del documento, reflejar el total de las multas junto a la equivalencia en dinero para mostrar las sumas exageradas que el Estado intenta robar a los que se oponen pac\u00edficamente al orden establecido por los gobiernos. Igualmente se har\u00eda en el caso de las detenciones.</p>\n<p>Nosotras/os no s\u00f3lo vamos a reflejar en nuestro documento la represi\u00f3n al 15M, sino la de otros grupos, colectivos y asambleas de Granada. En la que explicaremos el contexto donde sucedi\u00f3 y las razones que llev\u00f3 a dichos colectivos a llevar a cabo los diferentes actos, pero no mencionaremos el nombre de los colectivos, ya que en nuestra asamblea a\u00fan no tenemos cerrado el debate de convergencia del 15M con otros grupos, organizaciones, etc.</p>\n<p>Una vez elaborado dicho documento comenzar\u00eda la campa\u00f1a de difusi\u00f3n, que podr\u00eda hacerse por los m\u00e9todos que solemos emplear: redes sociales, carteles, charlas con los testimonios de las personas multadas y detenidas, etc. Esto lo podr\u00eda llevar a cabo cada asamblea de forma aut\u00f3noma, o, de encontrarlo oportuno, podr\u00edamos hacerlo de forma coordinada. Tambi\u00e9n podr\u00edamos fusionar todos los documentos elaborados en cada ciudad para visibilizar que la represi\u00f3n afecta a todo el Estado.</p>\n<p>Lo importante de esta campa\u00f1a tiene que ser acercar a la poblaci\u00f3n el tema de la represi\u00f3n como algo popular, que este tema deje de ser algo autorreferencial en el cual s\u00f3lo se implican las personas que pertenecen de forma activa a dichos grupos o movimientos pol\u00edtico-sociales.</p>\n<p>Para ello hemos pensado que la l\u00ednea a seguir debe estar encaminada a que dicha represi\u00f3n est\u00e9 enmarcada dentro de los trabajos y tem\u00e1ticas que afectan\u00a0 a la poblaci\u00f3n, y en las que el 15M y otros grupos est\u00e1n trabajando. Por ejemplo, \u201cPor apoyar a una familia que va a ser desahuciada nos reprimen o nos multan, por mostrar nuestro rechazo a recortes sociales nos reprimen, por reivindicar un sistema m\u00e1s justo nos reprimen, por se\u00f1alar a los responsables de la destrucci\u00f3n de nuestros barrios y parajes naturales nos reprimen, etc. Porque no vamos a parar de luchar contra las injusticias no podemos permitir que ahoguen y paralicen a los movimientos sociales mediante multas o detenciones\u201d. Es decir, tenemos que sacar la represi\u00f3n del estado de aislamiento en el que se encuentra, para ello no tiene que tratarse como un tema separado, sino siempre relacionado a una tem\u00e1tica actual, con la que sabemos que muchas personas simpatizan y\u00a0 las cuales han participado de las \u00faltimas manifestaciones masivas acontecidas recientemente en el estado espa\u00f1ol.</p>\n<p>Por \u00faltimo, proponemos que la campa\u00f1a culmine con una manifestaci\u00f3n estatal para el 22 de abril, nuestro lema ser\u00e1 \u201ca los/as de arriba: el rescate, a las/os de abajo: la crisis y a las/os que luchan, la represi\u00f3n&#8221;.</p>\n<p>Esta manifestaci\u00f3n tendr\u00eda que ser una demostraci\u00f3n de fuerza, de ello depender\u00e1 el trabajo que realicemos en la campa\u00f1a de informaci\u00f3n. Conseguir acercar el tema de la represi\u00f3n\u00a0 como una problem\u00e1tica popular a\u00a0 todas esas miles de personas que simpatizan con el 15M. Pues de esta forma conseguiremos llevar a cabo manifestaciones masivas cargadas de contenidos, entre ellos \u201cbasta de represi\u00f3n\u201d, lo cual podr\u00eda contribuir a que el Estado deje de ser, en cierta medida, tan descarado a la hora de actuar represivamente hacia los movimientos sociales. Puesto que habremos contribuido a visibilizar c\u00f3mo imponen su fuerza hacia aquellas personas que no se conforman con la situaci\u00f3n, o que no se resignan a aceptar el estado actual de las cosas, y por lo cual act\u00faan. Les estaremos mandando un mensaje claro: \u201cOs est\u00e1 mirando much\u00edsima gente, no somos las/os locas/os de siempre, los/as inconformistas, sino una gran parte de la poblaci\u00f3n que est\u00e1 descontenta y que va a intentar que su voz no sea silenciada, sino que se escuche alta y clara\u201d.</p>\n<p>Para sintetizar, hacemos un esquema de la propuesta:</p>\n<ol>\n<li>Elaboraci\u00f3n de un documento que recoja la \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 explicaci\u00f3n del contexto donde se produjo la multa o detenci\u00f3n, la \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 acusaci\u00f3n que pesa y la cuant\u00eda. Al final del documento el total de \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 detenciones y multas con su equivalencia en dinero.</li>\n<li>Recopilaci\u00f3n de todos los documentos elaborados en \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 las distintas ciudades.</li>\n<li>Campa\u00f1a informativa, a trav\u00e9s de redes sociales, \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 carteler\u00eda, textos informativos, charlas, etc.</li>\n<li>Manifestaci\u00f3n Estatal el 15 de abril de 2012 en la \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 misma l\u00ednea que la campa\u00f1a, es decir, la represi\u00f3n inmersa dentro de \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 tem\u00e1ticas actuales de lucha.</li>\n</ol>\n<p>Sin m\u00e1s, un saludo cargado de fuerza desde el sur, y por su puesto esperamos vuestra respuesta lo antes os sea posible porque hay mucho trabajo por delante. Tambi\u00e9n esperamos que si no acept\u00e1is la propuesta nos expliqu\u00e9is de forma constructiva el porqu\u00e9, pues as\u00ed podremos de una forma sana seguir creciendo y aprendiendo, ya que la lucha es una carrera de fondo para la que tememos que estar preparados, puesto parece que la realidad cada vez es m\u00e1s complicada para los/as de abajo.</p>\n<p>SALUD Y FUERZA DESDE GRANADA.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>En el estado espa\u00f1ol al igual que en todo el mundo, desde 2008, aunque en mayor grado a medida que ha ido pasando el tiempo, hemos podido comprobar c\u00f3mo la crisis ha ido provocando que los gobiernos fuesen aprobando medidas &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=650\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 984,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/650"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/984"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=650"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/650/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 651,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/650/revisions/651"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=650"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 641,
        "date": "2012-02-20T12:19:32",
        "date_gmt": "2012-02-20T11:19:32",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=641"
        },
        "modified": "2012-02-20T12:19:32",
        "modified_gmt": "2012-02-20T11:19:32",
        "slug": "alojamiento-manutencioncomo-llegar-ii-encuentro-de-portavocias",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=641",
        "title": {
            "rendered": "Alojamiento, Manutenci\u00f3n,C\u00f3mo llegar&#8230; II encuentro de portavoc\u00edas"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Como ya sab\u00e9is en la Asamblea 15M de Castell\u00f3n estamos ultimando los detalles para acoger el <strong>II Encuentro Estatal de Portavoc\u00edas de Asambleas de 15M</strong>, los pr\u00f3ximos d\u00edas 25 y 26 de febrero de 2012.</p>\n<p>Desde la Asamblea 15M de Castell\u00f3 nos encantar\u00eda poder compartir este espacio con el m\u00e1ximo posible de gente de otras asambleas y es por ello que queremos hacer que vuestra estancia y visita a Castell\u00f3n sea lo m\u00e1s agradable posible\u2026 \u00a1\u00a1\u00a1 queremos que os sint\u00e1is como en casa!!</p>\n<p>Con esa finalidad, vamos a intentar facilitaros toda la informaci\u00f3n sobre el II Encuentro que, a fecha de hoy, tenemos disponible, para que pod\u00e1is planificaros y para que nos pod\u00e1is trasladar las posibles necesidades que os surjan, buscando as\u00ed la mejor manera de atenderlas en la medida de nuestras posibilidades.</p>\n<div>\n<p><strong>ALOJAMIENTO</strong></p>\n</div>\n<p>Hemos dispuesto que podamos alojarnos del 24 al 26 de febrero en el Albergue Municipal situado en el municipio de Vila-Real, a unos 10 km de Castell\u00f3n (Ermita de la Mare de D\u00e9u de Gr\u00e0cia,\u00a0s/n &#8211; 12540\u00a0Vila-real (Castell\u00f3), sin coste alguno.</p>\n<p>RUTA CASTELL\u00d3N \u2013ALBERGUE VILAREAL:</p>\n<p><a href=\"http://g.co/maps/d4q7z\">http://g.co/maps/d4q7z</a></p>\n<div>\n<p><strong>SESIONES DE TRABAJO</strong></p>\n</div>\n<p>Las reuniones del encuentro, tal como vienen recogidas en el programa, tendr\u00e1n lugar en la Universitat Jaume I de Castell\u00f3 (Av. Sos Baynat, s/n \u2013 12071 Castell\u00f3n). M\u00e1s adelante indicaremos el lugar exacto.</p>\n<p>En el siguiente enlace se explica c\u00f3mo acceder a la Universidad:</p>\n<p>En el siguiente enlace tambi\u00e9n pod\u00e9is encontrar m\u00e1s informaci\u00f3n sobre el acceso a la universidad:</p>\n<p><a href=\"http://www.uji.es/CA/www/esp/info-uji.html\">http://www.uji.es/CA/www/esp/info-uji.html</a></p>\n<p><a href=\"http://www.uji.es/www/acces.html\">http://www.uji.es/www/acces.html</a></p>\n<div>\n<p><strong>MANUTENCI\u00d3N</strong></p>\n</div>\n<p>El desayuno est\u00e1 previsto tenerlo en el mismo albergue, antes de salir hacia Castell\u00f3n.</p>\n<p>En relaci\u00f3n con las comidas, estamos tratando de localizar alg\u00fan lugar cercano a la Universidad donde podamos comer un men\u00fa a precio econ\u00f3mico.</p>\n<p>Si alguien llega en viernes, podemos cenar con toda la gente de la Asamblea de Castell\u00f3n, normalmente tomamos un bocadillo. El s\u00e1bado o bien cenaremos en Castell\u00f3n y despu\u00e9s iremos a Vila-real o buscaremos un bar cercano al albergue.</p>\n<div>\n<p><strong>DESPLAZAMIENTO</strong></p>\n</div>\n<p>Pod\u00e9is llegar a Castell\u00f3n con bus, tren o coche (<strong>aeropuerto tenemos, pero aviones, no!!!) ;-).</strong> E nVila-real tambi\u00e9n hay una estaci\u00f3n de trenes ( entre Av. de Francia y la Calle Ana Nebot L\u00f3pez:</p>\n<p><a href=\"http://wikimapia.org/#lat=39.9328709&amp;lon=-0.0967621&amp;z=17&amp;l=3&amp;m=b\">http://wikimapia.org/#lat=39.9328709&amp;lon=-0.0967621&amp;z=17&amp;l=3&amp;m=b</a>\u00a0 ).</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Si lleg\u00e1is el viernes, el lugar de encuentro ser\u00e1 la Plaza Mar\u00eda Agustina de Castell\u00f3, en la asamblea semanal del 15M, a partir de las 19.30 horas. Desde all\u00ed ya os acompa\u00f1aremos al albergue. Si lleg\u00e1is a la estaci\u00f3n de trenes o autobuses (est\u00e1 en el mismo lugar), la ruta para llegar a la M. Agustina es la siguiente:</p>\n<p>A PIE: <a href=\"http://g.co/maps/35pqb\">http://g.co/maps/35pqb</a></p>\n<p>EN COCHE: \u00a0\u00a0<a href=\"http://g.co/maps/9wgs7\">http://g.co/maps/9wgs7</a></p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Desde la estaci\u00f3n de tren de Vila-real al albergue se puede llegar as\u00ed:</p>\n<p><a href=\"http://g.co/maps/cp8pb\">http://g.co/maps/cp8pb</a></p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Si lleg\u00e1is el s\u00e1bado, el lugar de encuentro puede ser la misma universidad. M\u00e1s adelante ya pasaremos datos m\u00e1s concretos sobre la hora y lugar exacto de las reuniones.</p>\n<div>\n<p>ALGUNOS LINKS QUE PUEDEN SER DE UTILIDAD:</p>\n</div>\n<p>C\u00f3mo llegar a Vila-Real:</p>\n<p><a href=\"http://www.vila-real.com/propios/llegar/llegar.htm\">http://www.vila-real.com/propios/llegar/llegar.htm</a></p>\n<p>Estaci\u00f3n de autobuses Castell\u00f3n:</p>\n<p><a href=\"http://www.avanzabus.com/web/destinos-y-estaciones/estaciones-de-autobus/estacion-de-autobuses-de-castellon.html\">http://www.avanzabus.com/web/destinos-y-estaciones/estaciones-de-autobus/estacion-de-autobuses-de-castellon.html</a></p>\n<p>Horarios de trenes de cercan\u00edas Castell\u00f3n-Villarreal</p>\n<p><a href=\"http://www.renfe.com/viajeros/cercanias/valencia/index.html\">http://www.renfe.com/viajeros/cercanias/valencia/index.html</a></p>\n<h4>Horarios v\u00e1lidos desde 18-02-2012 hasta 02-03-2012</h4>\n<p>Origen : Castello de la Plana\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Destino : Vila &#8211; Real<br />\nD\u00eda de viaje: : 25-02-2012</p>\n<table border=\"0\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td colspan=\"5\" width=\"567\">&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"137\">\n<p align=\"center\">Hora Salida</p>\n</td>\n<td width=\"156\">\n<p align=\"center\">Hora Llegada</p>\n</td>\n<td width=\"74\">\n<p align=\"center\">L\u00ednea</p>\n</td>\n<td width=\"188\">\n<p align=\"center\">Tiempo de Viaje</p>\n</td>\n<td width=\"12\">&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"137\">\n<p align=\"center\">06.50</p>\n</td>\n<td width=\"156\">\n<p align=\"center\">06.57</p>\n</td>\n<td width=\"74\">C6</td>\n<td width=\"188\">\n<p align=\"center\">0.07</p>\n</td>\n<td width=\"12\">&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"137\">\n<p align=\"center\">07.35</p>\n</td>\n<td width=\"156\">\n<p align=\"center\">07.41</p>\n</td>\n<td width=\"74\">C6</td>\n<td width=\"188\">\n<p align=\"center\">0.06</p>\n</td>\n<td width=\"12\">&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"137\">\n<p align=\"center\">08.20</p>\n</td>\n<td width=\"156\">\n<p align=\"center\">08.26</p>\n</td>\n<td width=\"74\">C6</td>\n<td width=\"188\">\n<p align=\"center\">0.06</p>\n</td>\n<td width=\"12\">&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"137\">\n<p align=\"center\">09.20</p>\n</td>\n<td width=\"156\">\n<p align=\"center\">09.26</p>\n</td>\n<td width=\"74\">C6</td>\n<td width=\"188\">\n<p align=\"center\">0.06</p>\n</td>\n<td width=\"12\">&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"137\">\n<p align=\"center\">10.20</p>\n</td>\n<td width=\"156\">\n<p align=\"center\">10.26</p>\n</td>\n<td width=\"74\">C6</td>\n<td width=\"188\">\n<p align=\"center\">0.06</p>\n</td>\n<td width=\"12\">&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"137\">\n<p align=\"center\">11.20</p>\n</td>\n<td width=\"156\">\n<p align=\"center\">11.26</p>\n</td>\n<td width=\"74\">C6</td>\n<td width=\"188\">\n<p align=\"center\">0.06</p>\n</td>\n<td width=\"12\">&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"137\">\n<p align=\"center\">12.20</p>\n</td>\n<td width=\"156\">\n<p align=\"center\">12.26</p>\n</td>\n<td width=\"74\">C6</td>\n<td width=\"188\">\n<p align=\"center\">0.06</p>\n</td>\n<td width=\"12\">&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"137\">\n<p align=\"center\">13.25</p>\n</td>\n<td width=\"156\">\n<p align=\"center\">13.31</p>\n</td>\n<td width=\"74\">C6</td>\n<td width=\"188\">\n<p align=\"center\">0.06</p>\n</td>\n<td width=\"12\">&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"137\">\n<p align=\"center\">13.50</p>\n</td>\n<td width=\"156\">\n<p align=\"center\">13.56</p>\n</td>\n<td width=\"74\">C6</td>\n<td width=\"188\">\n<p align=\"center\">0.06</p>\n</td>\n<td width=\"12\">&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"137\">\n<p align=\"center\">14.30</p>\n</td>\n<td width=\"156\">\n<p align=\"center\">14.36</p>\n</td>\n<td width=\"74\">C6</td>\n<td width=\"188\">\n<p align=\"center\">0.06</p>\n</td>\n<td width=\"12\">&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"137\">\n<p align=\"center\">15.35</p>\n</td>\n<td width=\"156\">\n<p align=\"center\">15.41</p>\n</td>\n<td width=\"74\">C6</td>\n<td width=\"188\">\n<p align=\"center\">0.06</p>\n</td>\n<td width=\"12\">&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"137\">\n<p align=\"center\">16.20</p>\n</td>\n<td width=\"156\">\n<p align=\"center\">16.26</p>\n</td>\n<td width=\"74\">C6</td>\n<td width=\"188\">\n<p align=\"center\">0.06</p>\n</td>\n<td width=\"12\">&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"137\">\n<p align=\"center\">17.20</p>\n</td>\n<td width=\"156\">\n<p align=\"center\">17.26</p>\n</td>\n<td width=\"74\">C6</td>\n<td width=\"188\">\n<p align=\"center\">0.06</p>\n</td>\n<td width=\"12\">&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"137\">\n<p align=\"center\">18.25</p>\n</td>\n<td width=\"156\">\n<p align=\"center\">18.31</p>\n</td>\n<td width=\"74\">C6</td>\n<td width=\"188\">\n<p align=\"center\">0.06</p>\n</td>\n<td width=\"12\">&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"137\">\n<p align=\"center\">19.20</p>\n</td>\n<td width=\"156\">\n<p align=\"center\">19.26</p>\n</td>\n<td width=\"74\">C6</td>\n<td width=\"188\">\n<p align=\"center\">0.06</p>\n</td>\n<td width=\"12\">&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"137\">\n<p align=\"center\">20.20</p>\n</td>\n<td width=\"156\">\n<p align=\"center\">20.26</p>\n</td>\n<td width=\"74\">C6</td>\n<td width=\"188\">\n<p align=\"center\">0.06</p>\n</td>\n<td width=\"12\">&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"137\">\n<p align=\"center\">21.20</p>\n</td>\n<td width=\"156\">\n<p align=\"center\">21.26</p>\n</td>\n<td width=\"74\">C6</td>\n<td width=\"188\">\n<p align=\"center\">0.06</p>\n</td>\n<td width=\"12\">&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"137\">\n<p align=\"center\">22.30</p>\n</td>\n<td width=\"156\">\n<p align=\"center\">22.36</p>\n</td>\n<td width=\"74\">C6</td>\n<td width=\"188\">\n<p align=\"center\">0.06</p>\n</td>\n<td valign=\"top\" width=\"12\">&nbsp;</td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n<p>&nbsp;</p>\n<h4><a href=\"http://horarios.renfe.com/cer/hjcer310.jsp?&amp;nucleo=40&amp;o=65208&amp;d=65300&amp;tc=DIA&amp;td=D&amp;df=20120225&amp;th=1&amp;ho=00&amp;i=s&amp;cp=NO&amp;TXTInfo=\">Solicitar los Horarios de Regreso en el d\u00eda </a></h4>\n<p>Horarios Autobuses Castell\u00f3n \u2013 Villarreal</p>\n<p><a href=\"http://autobusescastellon.com/resultado-rutas.asp?origen=190&amp;destino=1&amp;imageField.x=63&amp;imageField.y=13\">http://autobusescastellon.com/resultado-rutas.asp?origen=190&amp;destino=1&amp;imageField.x=63&amp;imageField.y=13</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Como ya sab\u00e9is en la Asamblea 15M de Castell\u00f3n estamos ultimando los detalles para acoger el II Encuentro Estatal de Portavoc\u00edas de Asambleas de 15M, los pr\u00f3ximos d\u00edas 25 y 26 de febrero de 2012. Desde la Asamblea 15M de &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=641\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 984,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/641"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/984"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=641"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/641/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 642,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/641/revisions/642"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=641"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 628,
        "date": "2012-01-28T06:48:52",
        "date_gmt": "2012-01-28T05:48:52",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=628"
        },
        "modified": "2012-01-28T06:48:52",
        "modified_gmt": "2012-01-28T05:48:52",
        "slug": "encuentro-de-castilla-y-leon",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=628",
        "title": {
            "rendered": "Encuentro de Castilla y Le\u00f3n"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Como ven\u00edamos coordinando sobre el Encuentro de Castilla y Le\u00f3n a trav\u00e9s de email, os convocamos para la reuni\u00f3n que tendr\u00e1 lugar este s\u00e1bado 28 de enero a partir de las 11 de la ma\u00f1ana en Valladolid. El objetivo del encuentro es claro: mejorar la coordinaci\u00f3n y las herramientas de comunicaci\u00f3n para plantear una base de cara a hacer m\u00e1s efectivas nuestras acciones. Dado nuestro car\u00e1cter asambleario no hay posibilidad de tomar decisiones que afecten al movimiento como tal, pero s\u00ed compartir el trabajo que venimos realizando, los posicionamientos acordados, la forma de funcionar y las posibles acciones a corto y largo plazo. En definitiva: compartir informaci\u00f3n y crear lazos.</p>\n<p>Os pasamos un planning provisional. El lugar de la reuni\u00f3n est\u00e1 pedido pero pendiente de confirmar (en el peor de los casos se har\u00eda en la calle). Desde luego est\u00e1 abierto a sugerencias y cambios:</p>\n<blockquote>\n<div>\n<div><strong>Planning Encuentro CyL 28 de Enero</strong></div>\n</div>\n<div></div>\n<div>\n<div><strong>11h00 &#8211; Punto de encuentro en Fuente Dorada (Valladolid)</strong></div>\n</div>\n<div></div>\n<div>\n<div>11h30 &#8211; Presentaci\u00f3n y estado actual de las diferentes ciudades (organizaci\u00f3n, asistentes, etc)</div>\n</div>\n<div>\n<div>12h30 &#8211; Barrios y Pueblos</div>\n</div>\n<div>\n<div>13h00 &#8211; Acciones pr\u00f3ximas</div>\n</div>\n<div></div>\n<div>\n<div><strong>14h00 &#8211; Comida</strong></div>\n<p>(Llevad comida y compartimos)</p>\n</div>\n<div></div>\n<div>\n<div><strong>15h45 &#8211; Reanudaci\u00f3n del encuentro</strong></div>\n</div>\n<div></div>\n<div>\n<div>16h00 &#8211; Mecanismos de coordinaci\u00f3n (listas de correo, reuniones telem\u00e1ticas, tel\u00e9fono etc)</div>\n</div>\n<div>\n<div>17h30 &#8211; Divisi\u00f3n por comisiones / grupos de trabajo</div>\n</div>\n<div></div>\n<div>\n<div><strong>19h00 &#8211; Cierre del encuentro</strong></div>\n</div>\n</blockquote>\n<div><strong><br />\n</strong></div>\n<div><strong><br />\n</strong></div>\n<div><strong>Gracias, un saludo y no os olvid\u00e9is de difundir\u00a0</strong>(echad un vistazo a los destinatarios de este mensaje y reenviad si falta alguno de los colectivos)</div>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Como ven\u00edamos coordinando sobre el Encuentro de Castilla y Le\u00f3n a trav\u00e9s de email, os convocamos para la reuni\u00f3n que tendr\u00e1 lugar este s\u00e1bado 28 de enero a partir de las 11 de la ma\u00f1ana en Valladolid. El objetivo del &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=628\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 898,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 6,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "sidebar-page.php",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/628"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/898"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=628"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/628/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 632,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/628/revisions/632"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=628"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 625,
        "date": "2012-01-28T06:34:12",
        "date_gmt": "2012-01-28T05:34:12",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=625"
        },
        "modified": "2012-01-28T06:48:29",
        "modified_gmt": "2012-01-28T05:48:29",
        "slug": "encuentro-de-castilla-y-leon",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=625",
        "title": {
            "rendered": "Encuentro de Castilla y Le\u00f3n"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Como ven\u00edamos coordinando sobre el Encuentro de Castilla y Le\u00f3n a trav\u00e9s de email, os convocamos para la reuni\u00f3n que tendr\u00e1 lugar este s\u00e1bado 28 de enero a partir de las 11 de la ma\u00f1ana en Valladolid. El objetivo del encuentro es claro: mejorar la coordinaci\u00f3n y las herramientas de comunicaci\u00f3n para plantear una base de cara a hacer m\u00e1s efectivas nuestras acciones. Dado nuestro car\u00e1cter asambleario no hay posibilidad de tomar decisiones que afecten al movimiento como tal, pero s\u00ed compartir el trabajo que venimos realizando, los posicionamientos acordados, la forma de funcionar y las posibles acciones a corto y largo plazo. En definitiva: compartir informaci\u00f3n y crear lazos.</p>\n<p>Os pasamos un planning provisional. El lugar de la reuni\u00f3n est\u00e1 pedido pero pendiente de confirmar (en el peor de los casos se har\u00eda en la calle). Desde luego est\u00e1 abierto a sugerencias y cambios:</p>\n<blockquote>\n<div>\n<div><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Planning Encuentro CyL 28 de Enero</span></strong></div>\n</div>\n<div></div>\n<div>\n<div><strong>11h00 &#8211; Punto de encuentro en Fuente Dorada (Valladolid)</strong></div>\n</div>\n<div></div>\n<div>\n<div>11h30 &#8211; Presentaci\u00f3n y estado actual de las diferentes ciudades (organizaci\u00f3n, asistentes, etc)</div>\n</div>\n<div>\n<div>12h30 &#8211; Barrios y Pueblos</div>\n</div>\n<div>\n<div>13h00 &#8211; Acciones pr\u00f3ximas</div>\n</div>\n<div></div>\n<div>\n<div><strong>14h00 &#8211; Comida</strong></div>\n<p>(Llevad comida y compartimos)</p>\n</div>\n<div></div>\n<div>\n<div><strong>15h45 &#8211; Reanudaci\u00f3n del encuentro</strong></div>\n</div>\n<div></div>\n<div>\n<div>16h00 &#8211; Mecanismos de coordinaci\u00f3n (listas de correo, reuniones telem\u00e1ticas, tel\u00e9fono etc)</div>\n</div>\n<div>\n<div>17h30 &#8211; Divisi\u00f3n por comisiones / grupos de trabajo</div>\n</div>\n<div></div>\n<div>\n<div><strong>19h00 &#8211; Cierre del encuentro</strong></div>\n</div>\n</blockquote>\n<div><strong><br />\n</strong></div>\n<div><strong><br />\n</strong></div>\n<div><strong>Gracias, un saludo y no os olvid\u00e9is de difundir\u00a0</strong>(echad un vistazo a los destinatarios de este mensaje y reenviad si falta alguno de los colectivos)</div>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Como ven\u00edamos coordinando sobre el Encuentro de Castilla y Le\u00f3n a trav\u00e9s de email, os convocamos para la reuni\u00f3n que tendr\u00e1 lugar este s\u00e1bado 28 de enero a partir de las 11 de la ma\u00f1ana en Valladolid. El objetivo del &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=625\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 898,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/625"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/898"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=625"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/625/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 629,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/625/revisions/629"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=625"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=625"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=625"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 621,
        "date": "2012-01-13T11:43:30",
        "date_gmt": "2012-01-13T10:43:30",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=621"
        },
        "modified": "2012-01-13T11:43:30",
        "modified_gmt": "2012-01-13T10:43:30",
        "slug": "contactos-del-ii-encuentro-de-portavocias",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=621",
        "title": {
            "rendered": "Contactos del II encuentro de portavoc\u00edas"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Para que el grupo de preparaci\u00f3n del encuentro pueda:</p>\n<p>* recibir vuestros\u00a0trabajos,</p>\n<p>* o comunicarnos\u00a0que deseais participar en la preparaci\u00f3n del encuentro,</p>\n<p>* o sugerencias,</p>\n<p>* en definitiva, cualquier cosa.</p>\n<p>esta es la direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico en la cual escuchamos todas\u00a0 las que estamosinvolucradas en la preparaci\u00f3n del encuentro.</p>\n<p><a href=\"mailto:interestatalcs@googlegroups.com\">interestatalcs@googlegroups.com</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Para que el grupo de preparaci\u00f3n del encuentro pueda: * recibir vuestros\u00a0trabajos, * o comunicarnos\u00a0que deseais participar en la preparaci\u00f3n del encuentro, * o sugerencias, * en definitiva, cualquier cosa. esta es la direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico en la cual &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=621\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 984,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/621"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/984"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=621"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/621/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 623,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/621/revisions/623"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=621"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 619,
        "date": "2012-01-13T11:39:34",
        "date_gmt": "2012-01-13T10:39:34",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=619"
        },
        "modified": "2012-02-20T12:45:20",
        "modified_gmt": "2012-02-20T11:45:20",
        "slug": "explicacion-de-la-organizacion-del-ii-encuentro-de-portavocias",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=619",
        "title": {
            "rendered": "Explicaci\u00f3n de la organizaci\u00f3n del II encuentro de portavoc\u00edas"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">EXPLICACI\u00d3N DE LA ORGANIZACI\u00d3N DEL\u00a0 ENCUENTRO</span></strong></p>\n<p>Esta es una presentaci\u00f3n en bloques de las\u00a0 actividades/temas a tratar en la asamblea general, que inicialmente se\u00a0 realizar\u00edan el s\u00e1bado por la ma\u00f1ana, por la tarde y domingo por la ma\u00f1ana.\u00a0 Dejando la tarde del domingo de jornadas de micro abierto.</p>\n<p>Para facilitar en trabajo y la llegada a consensos ser\u00eda\u00a0 conveniente que las asambleas que quisiesen mandasen trabajos o ponencias\u00a0 referentes a los bloques propuestos para que sean estudiados por otras asambleas\u00a0 y poder facilitar su conocimiento.</p>\n<p>Estos trabajos deber\u00edan estar en manos de las diferentes\u00a0 asambleas, antes del\u00a020 de febrero para que las pudiesen estudiar y consensuar\u00a0 antes del encuentro estatal.</p>\n<p>Por otra parte ser\u00eda conveniente que, para una mejor\u00a0 organizaci\u00f3n del encuentro, las asambleas dispuestas a mandar portavoces, lo\u00a0 comunicasen a la organizaci\u00f3n antes del 12 de febrero de 2012.</p>\n<p>De la misma manera las asambleas que no puedan mandar\u00a0 portavoces o vocales f\u00edsicamente, y quieran conectarse de forma virtual, lo\u00a0 deber\u00e1n comunicar antes del 24 de febrero, diciendo qui\u00e9n ser\u00e1 el vocal o\u00a0 portavoz que se conectar\u00e1 por Mumble.</p>\n<p>La intenci\u00f3n de este II Encuentro se enmarca dentro de lo ya definido en el I Encuentro estatal pero con un intento de profundizar en la forma de coordinaci\u00f3n y adopci\u00f3n de consensos para ello nos basaremos en la metodolog\u00eda que en su d\u00eda present\u00f3 Granada pero con unas modificaciones que vemos necesarias para aclarar la forma de poder llegar a consensos.</p>\n<p>Para esto <strong>la metodolog\u00eda </strong>que proponemos es la siguiente:</p>\n<p>1. En un primer lugar os enviamos esta convocatoria a (casi) todas las capitales de provincia (a las que hemos podido localizar vuestro email) y a algunas ciudades grandes para que lo reenvi\u00e9is a vuestros barrios y pueblos. Del mismo modo, pedimos que la propuesta se cuelgue en todos los blogs, p\u00e1ginas web de los que disponga cada ciudad/barrio/pueblo. De este modo creemos que en una semana ya estar\u00e1 en manos de todas las asambleas y podremos empezar el trabajo.</p>\n<p>2. Las asambleas lanzamos nuestras propuestas locales de funcionamiento hasta el 20 de febrero (fecha l\u00edmite), para que d\u00e9 tiempo a que todas las asambleas puedan tomar acuerdos sobre las propuestas que lleguen.</p>\n<p>Lo ideal es que cada asamblea mande las propuestas al correo electr\u00f3nico de la organizaci\u00f3n de Castell\u00f3n: <a href=\"mailto:interestatalcs@googlegroups.com\">interestatalcs@googlegroups.com</a></p>\n<p>y que se haga con el mismo t\u00edtulo (incluyendo el nombre de la asamblea de la que parte).</p>\n<p>3. Con todas las propuestas colgadas en la red, las asambleas discuten a cu\u00e1les se sienten m\u00e1s afines, los pros y los contras y toman acuerdo.</p>\n<p>4. El fin de semana de 25 y 26 de febrero vocales de todas las asambleas se encuentran en Castell\u00f3n\u00a0 y tratan de consensuar los acuerdos que traen de sus respectivas asambleas. De este modo la voz de todas las asambleas se ver\u00e1 all\u00ed representada.</p>\n<p>5. Si se llega a un consenso en cualquier punto, cuando l@s delegad@s vuelvan, se pone en marcha la m\u00e1quina del 15M en todas partes y se aprueban o se enmiendan los consensos a los que se haya llegado. Teniendo que ser retomado el tema en otro encuentro donde si hay consenso entre todos se llega a un acuerdo definitivo y si no se sigue con el proceso de discusi\u00f3n en las asambleas.</p>\n<p>Entendemos que es un proceso arduo y que ser\u00eda m\u00e1s f\u00e1cil dar carta blanca a l@s vocales para que decidieran, pero esto nos parece profundamente antiasambleario y atenta directamente contra el esp\u00edritu de este movimiento. Por esto hacemos un llamamiento a la responsabilidad para encontrarnos con muchas propuestas similares y que \u00e9stas (si se puede) no sean demasiado cerradas para que haya margen para el consenso. Hay que tener en cuenta que los vocales o portavoces pueden llegar a consensuar un documento pero eso no es un acuerdo definitivo, hasta que no sea aprobado por cada asamblea original y el acuerdo no tiene validez hasta que en un siguiente encuentro se constate que ninguna asamblea lo rechaza.</p>\n<p>Si no existe consenso se tendr\u00e1n que introducir las mejoras de aquellas asambleas que no lo acepten y mejorar el texto (por lxs vocales o portavoces), pas\u00e1ndose a un nuevo encuentro en donde se volver\u00e1 a presentar, devolvi\u00e9ndose a las asambleas para su consenso o aprobaci\u00f3n. Este proceso habr\u00e1 que repetirlo las veces que haga falta hasta llegar a una verdadera aceptaci\u00f3n por todas las asambleas.</p>\n<p>Trabajar as\u00ed no es dirigista: las asambleas mandan textos para que el resto conozcan sus posiciones y pueda haber una base para el trabajo com\u00fan. Si el sistema de llegar a\u00a0 aprobaciones definitivas es el que hemos definido anteriormente, el texto original y el que se apruebe, por consenso, pueden llegar a parecerse tanto como la noche y el d\u00eda.</p>\n<p>No se trata de c\u00f3mo se inicia un debate, sino como se trabaja ese debate para llegar a consensos y, para ello, las asambleas originarias de los vocales tienen la \u00faltima palabra, son ellas quienes aprueban o no lo consensuado en encuentros de portavoces.</p>\n<p>Eso es un funcionamiento asambleario y eso es entender que los portavoces o vocales, no son como los diputados y concejales actuales que deciden y no esperan la aprobaci\u00f3n de las bases, del pueblo que les elige.</p>\n<p>En nuestro sistema a cada interasamblea puede ir un vocal o portavoz diferente y, aunque consensue un texto con otros vocales o portavoces, ese texto siempre tiene que ser aprobado en otra interasamblea, despu\u00e9s de que obtenga la validez en cada asamblea local. Todo esto sin olvidar que lxs vocales o portavoces son siempre responsables ante sus asambleas originarias y que \u00e9stas siempre tendr\u00e1n la \u00faltima palabra para aprobar, enmendar o revocar los acuerdos a los que se haya llegado. Un acuerdo s\u00f3lo se puede dar como general cuando no exista ninguna oposici\u00f3n o veto por parte de las asambleas.</p>\n<p>La intenci\u00f3n es llegar a un acuerdo en la forma que debemos tener para alcanzar consensos de car\u00e1cter estatal, ya que para nosotros es fundamental establecer el criterio que debemos seguir para que las convocatorias y alternativas que lancemos como 15M involucre a todas las asambleas y no se trate de iniciativas de una sola asamblea que se acepten, por los dem\u00e1s, por puro seguidismo y no por haber llegado a ello a trav\u00e9s de un proceso de debate.</p>\n<p>Si no se alcanzara ning\u00fan acuerdo en estos encuentros, cada ciudad seguir\u00e1 su camino, pero habremos conseguido empezar a debatir de las formas que tenemos para poder llegar a consensos entre tod@s las asambleas y, en futuros encuentros de portavoces, podemos llegar a esa forma de consensuar que pueda ser representativa de un movimiento horizontal como queremos.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>EXPLICACI\u00d3N DE LA ORGANIZACI\u00d3N DEL\u00a0 ENCUENTRO Esta es una presentaci\u00f3n en bloques de las\u00a0 actividades/temas a tratar en la asamblea general, que inicialmente se\u00a0 realizar\u00edan el s\u00e1bado por la ma\u00f1ana, por la tarde y domingo por la ma\u00f1ana.\u00a0 Dejando la &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=619\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 984,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/619"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/984"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=619"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/619/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 644,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/619/revisions/644"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=619"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 617,
        "date": "2012-01-13T11:30:59",
        "date_gmt": "2012-01-13T10:30:59",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=617"
        },
        "modified": "2012-02-20T12:07:18",
        "modified_gmt": "2012-02-20T11:07:18",
        "slug": "contenido-del-ii-encuentro-de-potavocias",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=617",
        "title": {
            "rendered": "Contenido del II encuentro de potavoc\u00edas"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Para esta convocatoria hemos visto necesario elaborar una\u00a0 relaci\u00f3n de temas a tratar que quedaron pendientes en el primer encuentro, y\u00a0 otros que vemos necesario plantear para avanzar en nuestras formas de\u00a0 coordinaci\u00f3n y actuaci\u00f3n. Estos temas los hemos dividido en tres bloques que\u00a0 rese\u00f1amos a continuaci\u00f3n:</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Bloque\u00a0 I:</span></strong><strong> Presentaci\u00f3n de\u00a0 las asambleas y exposici\u00f3n de formas de toma de decisiones en cada\u00a0 una.</strong></p>\n<p><strong><em>CUESTIONARIO\u00a0 B\u00c1SICO PARA EL AN\u00c1LISIS DE ASAMBLEAS A NIVEL\u00a0 ESTATAL</em></strong></p>\n<p><em>(A completar por las asambleas)</em></p>\n<p><em>Facilitado por la Asamblea de:\u00a0 ________________________________________________</em></p>\n<p><em>1. Pueblo/ciudad/nombre &#8220;oficial&#8221; de la asamblea.\u00a0 Correo/contacto general.</em></p>\n<p><em>2. <strong>Estructura</strong> organizativa b\u00e1sica (comisiones, grupos de\u00a0 trabajo&#8230;)</em></p>\n<ul>\n<li><em>\u00bfCon qu\u00e9 comisiones o Grupos de Trabajo (GdT)\u00a0 cont\u00e1is?</em></li>\n<li><em>\u00bfC\u00f3mo se establece la coordinaci\u00f3n/comunicaci\u00f3n entre\u00a0 \u00e9stas?</em></li>\n</ul>\n<p><em>3. <strong>Procedimiento</strong> de toma de decisiones (en asambleas abiertas, en\u00a0 grupos de trabajo, en comisiones, en plenarios de comisiones&#8230; por consenso\u00a0 un\u00e1nime o no un\u00e1nime, incluyendo vetos, c\u00f3mo se solventan los\u00a0 vetos&#8230;).</em></p>\n<ul>\n<li><strong><em>\u00bfD\u00f3nde</em></strong><em> se toman las decisiones? (todas las decisiones las\u00a0 toma la asamblea o las comisiones y GdT tienen autonom\u00eda? En caso positivo\u00a0 detallar la autonom\u00eda de \u00e9stas/os)</em></li>\n<li><strong><em>\u00bfC\u00f3mo</em></strong><em> se toman las decisiones? (por consenso, votaci\u00f3n,\u00a0 4/5, disenso propositivo, mayor\u00eda simple&#8230;)</em></li>\n<li><em>\u00bfUtiliz\u00e1is siempre el mismo m\u00e9todo o lo vari\u00e1is en\u00a0 funci\u00f3n de la decisi\u00f3n a tomar?</em></li>\n<li><em>\u00bfHab\u00e9is utilizado <strong>otros m\u00e9todos</strong> anteriormente? \u00bfQu\u00e9 resultados os dieron? \u00bfPor qu\u00e9\u00a0 lo cambiasteis?</em></li>\n<li><em>En caso que se tomen por <strong>consenso</strong>:</em></li>\n<li><em>\u00bfQu\u00e9 m\u00e9todos utiliz\u00e1is para llegar al\u00a0 consenso?</em></li>\n<li><em>\u00bfC\u00f3mo gestion\u00e1is los vetos?</em></li>\n<li><em>\u00bfQu\u00e9 <strong>signos</strong> utiliz\u00e1is en vuestra asamblea? Descripci\u00f3n breve (de\u00a0 acuerdo, se repite, te sigo pero precisa, no lo veo pero no lo veto,\u00a0 etc.).</em></li>\n</ul>\n<p><em>4. <strong>Problem\u00e1ticas</strong> detectadas en la toma de decisiones (lentitud\u00a0 excesiva, muchos bloqueos, falta de actitud asamblearia, grupos que impiden que\u00a0 el 15M decida nada por principio general, cuestionamientos del\u00a0 asamblearismo&#8230;).</em></p>\n<ul>\n<li><em>\u00bfC\u00f3mo intent\u00e1is solventar las problem\u00e1ticas\u00a0 se\u00f1aladas?</em></li>\n<li><em>\u00bfQu\u00e9 resultados os han dado estas soluciones que\u00a0 hab\u00e9is adoptado?</em></li>\n</ul>\n<p><em>5. <strong>Relaci\u00f3n</strong> con el entorno. <strong>Valoraci\u00f3n</strong></em></p>\n<ul>\n<li><em>Con los barrios/pueblos.</em></li>\n<li><em>Con los movimientos sociales del lugar en que\u00a0 est\u00e1is.</em></li>\n<li><em>Con DRY, Malestar, Juventud sin\u00a0 futuro&#8230;</em></li>\n<li><em>Con las instituciones oficiales (plenos municipales,\u00a0 corporaciones locales de partidos&#8230;)</em></li>\n<li><em>Con las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado\u00a0 (problemas, de qu\u00e9 tipo, con qu\u00e9 frecuencia, en qu\u00e9 forma -multas,\u00a0 identificaciones, detenciones, otros-.)</em></li>\n<li><em>Otros</em></li>\n</ul>\n<p><em>6. \u00bfDispon\u00e9is de <strong>consenso de m\u00ednimos o\u00a0 semejante</strong>?</em></p>\n<p><em>7. <strong>Campa\u00f1as</strong> que se est\u00e1n llevando a cabo:</em></p>\n<ul>\n<li><em>De \u00e1mbito local</em></li>\n<li><em>De \u00e1mbito estatal</em></li>\n<li><em>De \u00e1mbito interterritorial (sin ser estatales,\u00a0 cuestiones que afectan a otros territorios)</em></li>\n</ul>\n<p><em>8. \u00bfEn qu\u00e9 o con qu\u00e9 os podr\u00edan ayudar otras\u00a0 asambleas?</em></p>\n<p><em>9. Otras observaciones (apartado a tener en cuenta\u00a0 para futuras ampliaciones de este an\u00e1lisis. Aqu\u00ed pod\u00e9is indicar aspectos que\u00a0 consider\u00e9is relevante comunicar sobre vuestra asamblea que no se hayan tratado,\u00a0 as\u00ed como cuestiones que quer\u00e1is saber de otras asambleas).</em></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Este formulario ser\u00e1 entregado por el vocal que asista a\u00a0 la II asamblea de portavoces o ser\u00e1 remitido por correo electr\u00f3nico por la\u00a0 asamblea interesada a la organizaci\u00f3n del encuentro: <span style=\"text-decoration: underline\">interestatalcs@googlegroups.com</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Bloque\u00a0 II:</span></strong><strong> Coordinaci\u00f3n y\u00a0 comunicaci\u00f3n efectiva territorial:</strong></p>\n<ul>\n<li><em>Interasamblearia:</em></li>\n</ul>\n<p>&#8211; \u00bfC\u00f3mo llegamos a consensos a nivel estatal?</p>\n<ul>\n<li><em>Intergrupos de trabajo.</em></li>\n</ul>\n<p>&#8211; \u00bfC\u00f3mo se relacionan los diferentes grupos de trabajo de\u00a0 un mismo tema de localidades diferentes?</p>\n<p>&#8211; \u00bfDeben ser refrendados los textos elaborados por los\u00a0 grupos de trabajo en las asambleas locales y territoriales?</p>\n<ul>\n<li><em>Individualidades:</em></li>\n</ul>\n<p>&#8211; \u00bfC\u00f3mo entendemos que se deben relacionar las\u00a0 individualidades? \u00bfSi hay asamblea en su localidad deber\u00edan hacerlo all\u00ed?</p>\n<p>&#8211; \u00bfLas individualidades que s\u00f3lo desarrollan su trabajo\u00a0 en un grupo c\u00f3mo lanzan sus propuestas?</p>\n<ul>\n<li><em>Asambleas dormidas: </em>\u00bfQu\u00e9 trato debe darse en las reuniones de portavoces a\u00a0 aquellas individualidades que se han quedado solos en su\u00a0 asamblea?</li>\n<li><em>Comunicaci\u00f3n efectiva: </em>Herramientas y metodolog\u00edas que se concreten en este\u00a0 apartado tecnol\u00f3gico.</li>\n</ul>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Bloque\u00a0 III:</span></strong><strong> Propuesta de temas a\u00a0 consensuar para acciones inmediatas (Se pueden incluir nuevas propuestas hasta el 20 de febrero)</strong></p>\n<p>&#8211; <strong>Trabajo\u00a0 digno para todos,</strong> no permitiendo\u00a0 que haya ninguna persona parada por los intereses especuladores y avariciosos de\u00a0 los capitalistas. Queremos que se reduzca la jornada laboral de forma que\u00a0 consigamos el pleno empleo. Nuestra propuesta, de momento, es la reducci\u00f3n a las\u00a0 6 horas diarias y 30 semanales. Proponemos que, en tiempos venideros, esa\u00a0 jornada laboral se vaya reduciendo de forma autom\u00e1tica, en la misma progresi\u00f3n\u00a0 en que se vayan realizando avances tecnol\u00f3gicos que liberen a los seres humanos\u00a0 del trabajo. Nunca la tecnolog\u00eda ha de estar al servicio de los poderosos para\u00a0 su enriquecimiento y el empobrecimiento del resto de la humanidad.</p>\n<p>&#8211; <strong>Jubilaciones dignas y a una edad que libere a las\u00a0 personas del trabajo en la etapa final de su vida</strong>. No podemos vivir para trabajar, tenemos que trabajar\u00a0 para poder vivir. Es por ello que proponemos la disminuci\u00f3n de la edad de\u00a0 jubilaci\u00f3n hasta los 55 a\u00f1os, de manera que esos puestos de trabajo sean\u00a0 ocupados por los j\u00f3venes quienes, en estos momentos, tienen una tasa de paro\u00a0 superior al 60%.</p>\n<p>&#8211; <strong>Prohibici\u00f3n\u00a0 de ERES en las empresas y, en caso de planteamiento de un ERE, proponemos:\u00a0 nacionalizaci\u00f3n, socializaci\u00f3n, colectivizaci\u00f3n o explotaci\u00f3n en cooperativas\u00a0 antes de aceptar despidos y cierres de empresas.</strong> No se puede permitir que un n\u00famero importante de EREs,\u00a0 generalmente de las empresas m\u00e1s grandes, se deba a una estrategia para reducir\u00a0 costes, bien porque se llevan la producci\u00f3n a otros pa\u00edses, bien porque\u00a0 pretenden contratar de forma precaria en otra zona cercana. Telef\u00f3nica, por dar\u00a0 s\u00f3lo un ejemplo, que obtuvo beneficios r\u00e9cord de 10.167 millones de euros el a\u00f1o\u00a0 pasado, plante\u00f3 un ERE sobre 6.000 trabajadores (sufragado en parte con dinero\u00a0 p\u00fablico). \u00a1As\u00ed es c\u00f3mo se provoca el d\u00e9ficit del Estado y no, con los gastos\u00a0 sociales!</p>\n<p><strong>&#8211; Proposici\u00f3n de un salario m\u00ednimo digno y un\u00a0 salario m\u00e1ximo que no exceda del doble</strong>. Se trata de que todas las personas podamos vivir en\u00a0 unas condiciones dignas y no, que unas cuantas vivan muy bien y el resto tengan\u00a0 que pasar penurias para llegar a final de mes. A esto se le llama solidaridad\u00a0 humana.</p>\n<p>&#8211;<strong> Formaci\u00f3n\u00a0 de una bolsa p\u00fablica de vivienda con los inmuebles que est\u00e1n en manos de los\u00a0 bancos,</strong> ya que estos han sido\u00a0 pagados por el Gobierno con el dinero que se les ha inyectado, dinero que los\u00a0 bancos est\u00e1n malgastando con la especulaci\u00f3n en bolsa y con las jubilaciones\u00a0 vitalicias millonarias de sus consejeros, mientras contin\u00faan ahogando a las\u00a0 familias, v\u00edctimas de hipotecas asfixiantes que fueron impuestas por la\u00a0 especulaci\u00f3n inmobiliaria. No olvidemos que esta especulaci\u00f3n gener\u00f3 la burbuja\u00a0 inmobiliaria y que, una vez ha explotado, los banqueros no se quieren reconocer\u00a0 como los m\u00e1ximos responsables que son. Si en este pa\u00eds existiera justicia, los\u00a0 banqueros, o muchos de ellos, deber\u00edan estar siendo juzgados por \u201ccr\u00edmenes\u00a0 contra los seres humanos\u201d.</p>\n<p><strong>&#8211; La prohibici\u00f3n de inversi\u00f3n en para\u00edsos\u00a0 fiscales y el fin de los mismos</strong>.\u00a0 Dentro del \u00e1mbito nacional, debemos exigir que ninguna administraci\u00f3n p\u00fablica\u00a0 contrate a ninguna empresa que tenga algo que ver (de manera directa, a trav\u00e9s\u00a0 de filiales, de accionistas,&#8230;) con los para\u00edsos fiscales. Una posible soluci\u00f3n\u00a0 ser\u00eda la implantaci\u00f3n del IVAM, un IVA Monetario, que considera al dinero como\u00a0 una mercanc\u00eda m\u00e1s y, por tanto, debe cobrarse el 18% actual. De esta manera, el\u00a0 impuesto lo cobra el pa\u00eds desde donde sale el dinero. Si esto se implantara a\u00a0 nivel mundial, todo el dinero acabar\u00eda qued\u00e1ndose en el pa\u00eds donde se produce,\u00a0 permitiendo una distribuci\u00f3n m\u00e1s real del valor que se ha generado.</p>\n<p>&#8211; <strong>Un sistema\u00a0 impositivo con sentido com\u00fan que grave a los que m\u00e1s dinero ganan y no cargue la\u00a0 imposici\u00f3n sobre las espaldas de los trabajadores que tienen una\u00a0 n\u00f3mina.</strong> Que paguen los ricos en\u00a0 proporci\u00f3n su nivel de ingresos y no, una proporci\u00f3n menor a la que paga un\u00a0 trabajador. Si se demuestra que es posible vivir con 30.000 euros al a\u00f1o \u00bfel\u00a0 resto, para qu\u00e9 lo quieren?</p>\n<p>&#8211; <strong>La\u00a0 supresi\u00f3n de los gastos militares </strong>y\u00a0 la destinaci\u00f3n de ese dinero a proteger las jubilaciones, la ense\u00f1anza p\u00fablica,\u00a0 la sanidad p\u00fablica y todos los servicios p\u00fablicos que garanticen una calidad de\u00a0 vida digna para todos los seres humanos.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Para esta convocatoria hemos visto necesario elaborar una\u00a0 relaci\u00f3n de temas a tratar que quedaron pendientes en el primer encuentro, y\u00a0 otros que vemos necesario plantear para avanzar en nuestras formas de\u00a0 coordinaci\u00f3n y actuaci\u00f3n. Estos temas los hemos dividido &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=617\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 984,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/617"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/984"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=617"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/617/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 637,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/617/revisions/637"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=617"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 615,
        "date": "2012-01-13T11:30:06",
        "date_gmt": "2012-01-13T10:30:06",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=615"
        },
        "modified": "2012-01-13T11:30:06",
        "modified_gmt": "2012-01-13T10:30:06",
        "slug": "presentacion-del-ii-encuentro-de-portavocias",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=615",
        "title": {
            "rendered": "Presentaci\u00f3n del II encuentro de portavoc\u00edas"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Como continuaci\u00f3n del I Encuentro estatal de portavoc\u00edas celebrado en Madrid los d\u00edas 8 y 9 de octubre de 2011, se decidi\u00f3 recoger el testigo por la Interasamblea de Castell\u00f3n y Terres de l\u2019Ebre para organizar el II Encuentro Estatal de Portavoc\u00edas de Asambleas del 15M en Castell\u00f3n los d\u00edas 25 y 26 de febrero de 2012.</p>\n<p>En cuanto a la metodolog\u00eda a aplicar, durante el encuentro, seguiremos el modelo lanzado por el primero (que se realiz\u00f3 en Madrid a propuesta de Granada), en base a portavoc\u00edas y consensos.</p>\n<p>Para esta convocatoria hemos visto necesario elaborar una relaci\u00f3n de temas a tratar que quedaron pendientes en el primer encuentro, y otros que vemos necesario plantear para avanzar en nuestras formas de coordinaci\u00f3n y actuaci\u00f3n.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Como continuaci\u00f3n del I Encuentro estatal de portavoc\u00edas celebrado en Madrid los d\u00edas 8 y 9 de octubre de 2011, se decidi\u00f3 recoger el testigo por la Interasamblea de Castell\u00f3n y Terres de l\u2019Ebre para organizar el II Encuentro Estatal &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=615\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 984,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/615"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/984"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=615"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/615/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 636,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/615/revisions/636"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=615"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 613,
        "date": "2012-01-13T11:27:48",
        "date_gmt": "2012-01-13T10:27:48",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=613"
        },
        "modified": "2012-02-20T12:46:59",
        "modified_gmt": "2012-02-20T11:46:59",
        "slug": "programacion-ii-encuentro-portavocias",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=613",
        "title": {
            "rendered": "Programaci\u00f3n II encuentro portavoc\u00edas"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">S\u00c1BADO\u00a0 25 DE FEBRERO 2012</span></strong></p>\n<p><strong>10:00 Presentaci\u00f3n de los portavoces de las\u00a0 asambleas y de las propuestas no publicadas que se plantean en el Bloque\u00a0 I</strong></p>\n<ul>\n<li>Recepci\u00f3n de delegados y reparto de credenciales\u00a0 (pegatinas para saber de d\u00f3nde venimos cada una, no asustarse). Se pide\u00a0 puntualidad a ser posible.</li>\n</ul>\n<p><strong>12-14:00 Presentaci\u00f3n y debate trabajos y\u00a0 ponencias sobre el BLOQUE II</strong></p>\n<p><strong>14:00 a 16:00 Tiempo para\u00a0 comer</strong></p>\n<p><strong>16:00 a 18:00 Debates sobre el Bloque\u00a0 II</strong></p>\n<ul>\n<li>Se debatir\u00e1n las propuestas publicadas, as\u00ed como las que\u00a0 vengan de la ma\u00f1ana (primera parte). Entre todas veremos que propuestas son m\u00e1s\u00a0 susceptibles al consenso para llevarlas al segundo debate de la\u00a0 tarde.</li>\n</ul>\n<p><strong>18\u201900-18:30 Descanso</strong></p>\n<p><strong>18:30 a 19:00 Presentaci\u00f3n y debate trabajos y\u00a0 ponencias sobre el Bloque III</strong></p>\n<ul>\n<li>Se debatir\u00e1n las propuestas publicadas. Interesar\u00e1\u00a0 enfocar el debate de modo que sea posible establecer alg\u00fan consenso (por muy\u00a0 b\u00e1sico que sea) en la reuni\u00f3n del Domingo.</li>\n</ul>\n<p><strong>21:00 Cierre.</strong> Cena, momento de distensi\u00f3n, y buscar el sitio para\u00a0 dormir.</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">DOMINGO\u00a0 26 DE FEBRERO 2012</span></strong></p>\n<p><strong>9:00 Reuni\u00f3n para Consensos</strong></p>\n<ul>\n<li>Se pretende, si fuera posible, llegar en este d\u00eda a alg\u00fan\u00a0 consenso com\u00fan, sobre los Bloques II y III que pueda viajar de vuelta a las\u00a0 Asambleas para su ratificaci\u00f3n.</li>\n</ul>\n<p><strong>14:00 Fin del Encuentro de\u00a0 Delegados</strong></p>\n<p><strong>16:00 Jornada de micro abierto.</strong></p>\n<p>Entre todas podemos construir un nuevo Encuentro Estatal que nos acerque un paso m\u00e1s a nuestros objetivos.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>S\u00c1BADO\u00a0 25 DE FEBRERO 2012 10:00 Presentaci\u00f3n de los portavoces de las\u00a0 asambleas y de las propuestas no publicadas que se plantean en el Bloque\u00a0 I Recepci\u00f3n de delegados y reparto de credenciales\u00a0 (pegatinas para saber de d\u00f3nde venimos cada &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=613\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 984,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/613"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/984"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=613"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/613/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 680,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/613/revisions/680"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=613"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 556,
        "date": "2012-01-02T09:14:15",
        "date_gmt": "2012-01-02T08:14:15",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=556"
        },
        "modified": "2012-01-02T09:30:53",
        "modified_gmt": "2012-01-02T08:30:53",
        "slug": "videos-del-iv-encuentro-estatal-15m-2011-en-marinaleda",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=556",
        "title": {
            "rendered": "Videos del IV encuentro estatal 15m 2011 en Marinaleda."
        },
        "content": {
            "rendered": "<h1>Hola, aqu\u00ed est\u00e1n algunos de los v\u00eddeos que hemos recibido:</h1>\n<p>&nbsp;</p>\n<h2>&#8211; Intervenci\u00f3n del alcalde de Marinaleda en el Encuentro Interestatal 15M</h2>\n<iframe width=\"584\" height=\"329\" src=\"https://www.youtube.com/embed/UUqD77jtOoE?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe>\n<p>&nbsp;</p>\n<h2>&#8211; Cooperativa Integral Catalana Intervenci\u00f3n en el Encuentro Interestatal 15M</h2>\n<iframe width=\"584\" height=\"329\" src=\"https://www.youtube.com/embed/Q4OqP5bBQw0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe>\n<p>&nbsp;</p>\n<h2>&#8211; Decrecimiento y Cooperativa Integral Valenciana Intervenci\u00f3n en el Encuentro Interestatal 15M</h2>\n<iframe width=\"584\" height=\"329\" src=\"https://www.youtube.com/embed/Q-8P5pFYXQc?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe>\n<p>&nbsp;</p>\n<h2>&#8211; 15M en Marinaleda v\u00eddeos del debate del s\u00e1bado divididos en siete partes:</h2>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Parte 1/7: <a title=\"15M en Marinaleda debate 1/7\" href=\"http://youtu.be/wmwAsWeNYK8\" target=\"_blank\">http://youtu.be/wmwAsWeNYK8</a> (Debate)</p>\n<p>Parte 2/7: <a title=\"15M en Marinaleda debate 2/7 (Repetido del alcalde)\" href=\"http://www.youtube.com/watch?v=c27ZN5dv2J8&amp;feature=related\" target=\"_blank\">http://youtu.be/c27ZN5dv2J8</a> (Repetido del alcalde)</p>\n<p>Parte 3/7: <a title=\"15M en Marinaleda debate 3/7 (Repetido del alcalde)\" href=\"http://www.youtube.com/watch?v=rpWI82fQePY&amp;feature=related\" target=\"_blank\">http://youtu.be/rpWI82fQePY</a> (Repetido del alcalde)</p>\n<p>Parte 4/7: <a title=\"15M en Marinaleda debate 4/7 (Repetido del Enric)\" href=\"http://www.youtube.com/watch?v=CJkHMyJRAm4&amp;feature=related\" target=\"_blank\">http://youtu.be/CJkHMyJRAm4</a> (Repetido del Enric)</p>\n<p>Parte 5/7: <a title=\"15M en Marinaleda debate 5/7 (Repetido del Enric)\" href=\"http://www.youtube.com/watch?v=WgefAXqOhBo&amp;feature=related\" target=\"_blank\">http://youtu.be/WgefAXqOhBo</a> (Repetido del Enric)</p>\n<p>Parte 6/7: <a title=\"15M en Marinaleda debate 6/7\" href=\"http://www.youtube.com/watch?v=IapQoRRBP-I&amp;feature=related\" target=\"_blank\">http://youtu.be/IapQoRRBP-I</a> (Debate)</p>\n<p>Parte 7/7: <a title=\"15M en Marinaleda debate 7/7\" href=\"http://www.youtube.com/watch?v=8F6A5qklqn4&amp;feature=related\" target=\"_blank\">http://youtu.be/8F6A5qklqn4 </a>(Debate)</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Hola, aqu\u00ed est\u00e1n algunos de los v\u00eddeos que hemos recibido: &nbsp; &#8211; Intervenci\u00f3n del alcalde de Marinaleda en el Encuentro Interestatal 15M &nbsp; &#8211; Cooperativa Integral Catalana Intervenci\u00f3n en el Encuentro Interestatal 15M &nbsp; &#8211; Decrecimiento y Cooperativa Integral Valenciana &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=556\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 898,
        "featured_media": 0,
        "parent": 478,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "sidebar-page.php",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/556"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/898"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=556"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 9,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/556/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 559,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/556/revisions/559"
                }
            ],
            "up": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/478"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=556"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 542,
        "date": "2011-12-27T10:11:31",
        "date_gmt": "2011-12-27T09:11:31",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=542"
        },
        "modified": "2012-12-30T04:08:05",
        "modified_gmt": "2012-12-30T03:08:05",
        "slug": "conclusiones-iv-encuentro-estatal",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=542",
        "title": {
            "rendered": "CONCLUSIONES IV Encuentro Estatal"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong>\u00a0MEMORIA DE PREPARACI\u00d3N DEL ENCUENTRO</strong></p>\n<p><a href=\"https://docs.google.com/open?id=0B_-4XKhYfBRQNGE4MWVhMDMtODA2Ny00MDYwLWJjNmYtZGQ0YmEwNWM4MThj\">Descarga aqui el PDF de la Memoria de preparaci\u00f3n del IV Encuentro.</a></p>\n<p><strong> CONCLUSIONES IV ENCUENTRO</strong></p>\n<p>Iremos actualizando esta p\u00e1gina hasta completar las conclusiones del IV encuentro. Os animamos a hacer aportaciones y valoraciones en forma de comentarios en esta misma p\u00e1gina (abajo). Si quer\u00e9is colaborar m\u00e1s activamente, sois bienvenidas a participar en el <a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/789022/organizacion-de-los-encuentros-estatales-15m/\" target=\"_blank\">grupo de organizaci\u00f3n de encuentros estatales</a>.</p>\n<p>Todo el material y documentacion que tengais relacionado con este IV Encuentro por favor compartidlo escribiendo a encuentro15m@gmail.com</p>\n<hr />\n<h1 style=\"text-align: center\">NUEVOS GRUPOS DE TRABAJO</h1>\n<p>Tras el IV encuentro hemos creado los siguientes grupos de trabajo en n-1:</p>\n<ul>\n<li><a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/985109/comunicacin-estatal-15m\" target=\"_blank\">Comunicaci\u00f3n efectiva interasambleas 15m</a></li>\n<li><a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/985404/liberacin-de-espacios/\" target=\"_blank\">Liberaci\u00f3n de espacios</a></li>\n</ul>\n<p>Desde <a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/738332/grupo-estatal-de-anlisis-de-asambleas/\" target=\"_blank\">An\u00e1lisis de asambleas</a> nos recuerdan que solicitan a todas las asambleas que lo deseen completar <a href=\"https://docs.google.com/spreadsheet/viewform?hl=es&amp;formkey=dDZMTWlJdVVHQXpmOGlZRHlOVGN3b1E6MQ\" target=\"_blank\">esta encuesta</a>.</p>\n<p>Muchas gracias por vuestra colaboraci\u00f3n.</p>\n<hr />\n<h1 style=\"text-align: center\">ACTAS IV ENCUENTRO ESTATAL 15M</h1>\n<h2>ACTAS S\u00c1BADO 26N</h2>\n<ul>\n<li><a href=\"https://n-1.cc/pg/pages/view/973523\" target=\"_blank\">Sesi\u00f3n matinal</a></li>\n<li><a href=\"https://n-1.cc/pg/pages/view/973516\" target=\"_blank\">Sesi\u00f3n de tarde</a></li>\n</ul>\n<h2>ACTAS DOMINGO 27N</h2>\n<ul>\n<li><a href=\"https://n-1.cc/pg/pages/view/973497\" target=\"_blank\">Coordinaci\u00f3n de otros Encuentros: Rurales Enredadxs, Medio Ambiente, Jur\u00eddica, interterritoriales\u2026</a></li>\n<li><a href=\"https://n-1.cc/pg/pages/view/984849?init=true\" target=\"_blank\">Coordinaci\u00f3n y herramientas de comunicaci\u00f3n sesion IV Encuentro 27N</a></li>\n<li><a href=\"https://n-1.cc/pg/pages/view/973512\" target=\"_blank\">L\u00edneas de acci\u00f3n pacifica para el futuro: hacia el 99%</a></li>\n<li><a href=\"https://n-1.cc/pg/pages/view/973470\" target=\"_blank\">Exposici\u00f3n de conclusiones y propuestas de los grupos de debate tem\u00e1tico</a></li>\n</ul>\n<h2>PANELES DE CONCLUSIONES DE LOS GRUPOS DOMINGO 27N</h2>\n<p><a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=818\" rel=\"attachment wp-att-818\"><img class=\"alignleft  wp-image-818\" alt=\"Panel Herramientas de Comunicaci\u00f3n 2\" src=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Herramientas-de-Comunicaci\u00f3n-2.jpg\" width=\"614\" height=\"819\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Herramientas-de-Comunicaci\u00f3n-2.jpg 768w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Herramientas-de-Comunicaci\u00f3n-2-225x300.jpg 225w\" sizes=\"(max-width: 614px) 100vw, 614px\" /></a></p>\n<p><a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=488\" rel=\"attachment wp-att-488\"><img class=\" wp-image-488 alignleft\" alt=\"\" src=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11036.jpg\" width=\"476\" height=\"357\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11036.jpg 1134w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11036-300x224.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11036-1024x767.jpg 1024w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11036-400x300.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 476px) 100vw, 476px\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=810\" rel=\"attachment wp-att-810\"><img class=\"alignleft  wp-image-810\" alt=\"Panel Pol\u00edticas a Corto y Largo Plazo (1)\" src=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-1.jpg\" width=\"424\" height=\"318\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-1.jpg 1024w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-1-300x225.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-1-400x300.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 424px) 100vw, 424px\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=812\" rel=\"attachment wp-att-812\"><img class=\"alignleft  wp-image-812\" alt=\"Panel Pol\u00edticas a Corto y Largo Plazo (2)\" src=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-2.jpg\" width=\"430\" height=\"323\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-2.jpg 1024w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-2-300x225.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Pol\u00edticas-a-Corto-y-Largo-Plazo-2-400x300.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 430px) 100vw, 430px\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=814\" rel=\"attachment wp-att-814\"><img class=\"alignleft  wp-image-814\" alt=\"Panel Jur\u00eddica (1)\" src=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Jur\u00eddica-1.jpg\" width=\"516\" height=\"388\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Jur\u00eddica-1.jpg 1024w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Jur\u00eddica-1-300x225.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Jur\u00eddica-1-400x300.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 516px) 100vw, 516px\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=815\" rel=\"attachment wp-att-815\"><img class=\"alignleft  wp-image-815\" alt=\"Panel Jur\u00eddica (2)\" src=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Jur\u00eddica-2.jpg\" width=\"516\" height=\"388\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Jur\u00eddica-2.jpg 1024w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Jur\u00eddica-2-300x225.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Jur\u00eddica-2-400x300.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 516px) 100vw, 516px\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=819\" rel=\"attachment wp-att-819\"><img class=\"alignleft  wp-image-819\" alt=\"Panel Okupaciones\" src=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Okupaciones.jpg\" width=\"398\" height=\"299\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Okupaciones.jpg 1024w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Okupaciones-300x225.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Okupaciones-400x300.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 398px) 100vw, 398px\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=820\" rel=\"attachment wp-att-820\"><img class=\"alignleft  wp-image-820\" alt=\"Panel Educaci\u00f3n\" src=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Educaci\u00f3n.jpg\" width=\"553\" height=\"415\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Educaci\u00f3n.jpg 1024w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Educaci\u00f3n-300x225.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Educaci\u00f3n-400x300.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 553px) 100vw, 553px\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=822\" rel=\"attachment wp-att-822\"><img class=\"alignleft size-full wp-image-822\" alt=\"Panel Medio Ambiente\" src=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Medio-Ambiente.jpg\" width=\"1024\" height=\"768\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Medio-Ambiente.jpg 1024w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Medio-Ambiente-300x225.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Medio-Ambiente-400x300.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /></a></p>\n<p><a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=823\" rel=\"attachment wp-att-823\"><img class=\"alignleft  wp-image-823\" alt=\"Panel Coordinadora Anladuza\" src=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Coordinadora-Anladuza.jpg\" width=\"451\" height=\"339\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Coordinadora-Anladuza.jpg 1024w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Coordinadora-Anladuza-300x225.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Coordinadora-Anladuza-400x300.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 451px) 100vw, 451px\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=824\" rel=\"attachment wp-att-824\"><img class=\"alignleft size-full wp-image-824\" alt=\"Panel Otros Encuentros\" src=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Otros-Encuentros.jpg\" width=\"1024\" height=\"768\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Otros-Encuentros.jpg 1024w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Otros-Encuentros-300x225.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Otros-Encuentros-400x300.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>.<a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=826\" rel=\"attachment wp-att-826\"><img class=\"alignleft size-full wp-image-826\" alt=\"Panel Listado Lecturas 2\" src=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Listado-Lecturas-2.jpg\" width=\"1024\" height=\"768\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Listado-Lecturas-2.jpg 1024w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Listado-Lecturas-2-300x225.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/Panel-Listado-Lecturas-2-400x300.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" /></a></p>\n<hr />\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>\u00a0MEMORIA DE PREPARACI\u00d3N DEL ENCUENTRO Descarga aqui el PDF de la Memoria de preparaci\u00f3n del IV Encuentro. CONCLUSIONES IV ENCUENTRO Iremos actualizando esta p\u00e1gina hasta completar las conclusiones del IV encuentro. Os animamos a hacer aportaciones y valoraciones en forma &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=542\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 910,
        "featured_media": 0,
        "parent": 12,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/542"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=542"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 12,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/542/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 553,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/542/revisions/553"
                }
            ],
            "up": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/12"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=542"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 547,
        "date": "2011-12-27T10:05:40",
        "date_gmt": "2011-12-27T09:05:40",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC110301.jpg"
        },
        "modified": "2011-12-27T10:05:40",
        "modified_gmt": "2011-12-27T09:05:40",
        "slug": "547",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=547",
        "title": {
            "rendered": "panel Comunicacion"
        },
        "author": 910,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC110301.jpg'><img width=\"224\" height=\"300\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC110301-224x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC110301-224x300.jpg 224w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC110301-767x1024.jpg 767w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC110301.jpg 850w\" sizes=\"(max-width: 224px) 100vw, 224px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "850",
            "height": "1134",
            "hwstring_small": "height='96' width='71'",
            "file": "2011/12/SDC110301.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "SDC110301-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC110301-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "SDC110301-224x300.jpg",
                    "width": "224",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC110301-224x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "SDC110301-767x1024.jpg",
                    "width": "767",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC110301-767x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "SDC110301-850x288.jpg",
                    "width": "850",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC110301-850x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "SDC110301-850x288.jpg",
                    "width": "850",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC110301-850x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "SDC110301-224x300.jpg",
                    "width": "224",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC110301-224x300.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "SDC110301.jpg",
                    "width": 850,
                    "height": 1134,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC110301.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "2.8",
                "credit": "",
                "camera": "SAMSUNG ES10  / VLUU ES10 / SAMSUNG ES11",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "1245146612",
                "copyright": "COPYRIGHT, 2009",
                "focal_length": "6.3",
                "iso": "200",
                "shutter_speed": "0.066666666666667",
                "title": "<SAMSUNG DIGITAL CAMERA>"
            }
        },
        "post": 542,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC110301.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/547"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=547"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 546,
        "date": "2011-12-27T10:05:31",
        "date_gmt": "2011-12-27T09:05:31",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC110261.jpg"
        },
        "modified": "2011-12-27T10:05:31",
        "modified_gmt": "2011-12-27T09:05:31",
        "slug": "546",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=546",
        "title": {
            "rendered": "SDC110261"
        },
        "author": 910,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC110261.jpg'><img width=\"224\" height=\"300\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC110261-224x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC110261-224x300.jpg 224w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC110261-767x1024.jpg 767w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC110261.jpg 850w\" sizes=\"(max-width: 224px) 100vw, 224px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "850",
            "height": "1134",
            "hwstring_small": "height='96' width='71'",
            "file": "2011/12/SDC110261.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "SDC110261-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC110261-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "SDC110261-224x300.jpg",
                    "width": "224",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC110261-224x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "SDC110261-767x1024.jpg",
                    "width": "767",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC110261-767x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "SDC110261-850x288.jpg",
                    "width": "850",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC110261-850x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "SDC110261-850x288.jpg",
                    "width": "850",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC110261-850x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "SDC110261-224x300.jpg",
                    "width": "224",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC110261-224x300.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "SDC110261.jpg",
                    "width": 850,
                    "height": 1134,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC110261.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "2.8",
                "credit": "",
                "camera": "SAMSUNG ES10  / VLUU ES10 / SAMSUNG ES11",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "1245146576",
                "copyright": "COPYRIGHT, 2009",
                "focal_length": "6.3",
                "iso": "200",
                "shutter_speed": "0.05",
                "title": "<SAMSUNG DIGITAL CAMERA>"
            }
        },
        "post": 542,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC110261.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/546"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=546"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 545,
        "date": "2011-12-27T10:05:05",
        "date_gmt": "2011-12-27T09:05:05",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC11032.jpg"
        },
        "modified": "2011-12-27T10:05:05",
        "modified_gmt": "2011-12-27T09:05:05",
        "slug": "545",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=545",
        "title": {
            "rendered": "SDC11032"
        },
        "author": 910,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC11032.jpg'><img width=\"224\" height=\"300\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC11032-224x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC11032-224x300.jpg 224w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC11032-767x1024.jpg 767w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC11032.jpg 850w\" sizes=\"(max-width: 224px) 100vw, 224px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "850",
            "height": "1134",
            "hwstring_small": "height='96' width='71'",
            "file": "2011/12/SDC11032.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "SDC11032-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC11032-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "SDC11032-224x300.jpg",
                    "width": "224",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC11032-224x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "SDC11032-767x1024.jpg",
                    "width": "767",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC11032-767x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "SDC11032-850x288.jpg",
                    "width": "850",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC11032-850x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "SDC11032-850x288.jpg",
                    "width": "850",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC11032-850x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "SDC11032-224x300.jpg",
                    "width": "224",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC11032-224x300.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "SDC11032.jpg",
                    "width": 850,
                    "height": 1134,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC11032.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "2.8",
                "credit": "",
                "camera": "SAMSUNG ES10  / VLUU ES10 / SAMSUNG ES11",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "1245146652",
                "copyright": "COPYRIGHT, 2009",
                "focal_length": "6.3",
                "iso": "200",
                "shutter_speed": "0.066666666666667",
                "title": "<SAMSUNG DIGITAL CAMERA>"
            }
        },
        "post": 542,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/12/SDC11032.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/545"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=545"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 534,
        "date": "2011-12-21T22:54:11",
        "date_gmt": "2011-12-21T21:54:11",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=534"
        },
        "modified": "2011-12-21T22:54:11",
        "modified_gmt": "2011-12-21T21:54:11",
        "slug": "objetivos-y-metodologia-de-este-tipo-de-encuentros",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=534",
        "title": {
            "rendered": "Objetivos y metodolog\u00eda de este tipo de encuentros"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Es un tipo de encuentro estatal que<br />\nfunciona a trav\u00e9s de nexos y/o portavoces que anteriormente tratan los temas en<br />\nsus asambleas y luego en el encuentro se analizan las respuestas, los posibles<br />\nconsensos, las propuestas y el sentir de cada asamblea. Es \u00fatil para conocer la<br />\ncoincidencia de propuestas o posturas comunes entre diferentes asambleas del<br />\nestado espa\u00f1ol. Al confirmar la coincidencia de puntos estas regresan<br />\npotenciadas o reafirmadas con m\u00e1s fuerza cuando se presentan a las asambleas de<br />\ntodo el pa\u00eds tras pasar por el encuentro.</p>\n<p>Los nexos no tienen capacidad de decisi\u00f3n, s\u00f3lo transmiten la voluntad y voz de<br />\nsus asambleas/comisiones/grupos de trabajo.</p>\n<p>En la metodolog\u00eda del 1er encuentro, propuesta por los compas de la asamblea de<br />\nGranada, los nexos s\u00f3lo usaron 4 posibles respuestas a los puntos del orden del<br />\nd\u00eda:</p>\n<p>&#8211; Mi asamblea ha tratado el punto y tiene consenso<br />\n&#8211; Mi asamblea ha tratado el punto y hay disenso, con un sentir general<br />\nfavorable a X postura.<br />\n&#8211; Mi asamblea no ha tratado el punto y no creo que haya problema en conseguir<br />\nconsenso cuando se plantee.<br />\n&#8211; Mi asamblea no ha tratado el punto y no conozco la posible respuesta.</p>\n<p>Ni que decir que para los consensos s\u00f3lo se tiene en cuenta la primera<br />\nrespuesta y el resto s\u00f3lo para conocer la situaci\u00f3n.</p>\n<p>Es una metodolog\u00eda basada en el feedback de las propuestas o temas a tratar y<br />\nel resultado de las mismas tras ser discutidas en las asambleas.</p>\n<p>Este tipo de encuentros tambi\u00e9n se podr\u00edan gestionar mejor si se emplea Mumble<br />\no herramientas similares para la participaci\u00f3n del m\u00e1ximo de asambleas.</p>\n<p>La diferencia m\u00e1s notable con respecto al otro tipo de encuentro estatal es que mientras el otro encuentro se compone de individualidades como lluvia de ideas para conformar un sentir en el movimiento a trav\u00e9s de las participaciones, \u00e9ste ofrece las conclusiones de si esa lluvia de ideas se ha formalizado en trabajo y c\u00f3mo.</p>\n<p>Calro est\u00e1 siempre que se mantenga una continuidad en los contenidos de ambios encuentros, tal como se est\u00e1 haciendo en el II encuentro.</p>\n<p>En conclusi\u00f3n, son complementarios y ambos alimentan el movimiento.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Es un tipo de encuentro estatal que funciona a trav\u00e9s de nexos y/o portavoces que anteriormente tratan los temas en sus asambleas y luego en el encuentro se analizan las respuestas, los posibles consensos, las propuestas y el sentir de &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=534\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 984,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/534"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/984"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=534"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/534/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 634,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/534/revisions/634"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=534"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=534"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=534"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 530,
        "date": "2011-12-21T22:41:17",
        "date_gmt": "2011-12-21T21:41:17",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=530"
        },
        "modified": "2012-01-13T10:23:22",
        "modified_gmt": "2012-01-13T09:23:22",
        "slug": "metodologia-del-encuentro-y-objetivos-a-conseguir-con-el",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=530",
        "title": {
            "rendered": "metodolog\u00eda y objetivos del encuentro"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Es un tipo de encuentro estatal que<br />\nfunciona a trav\u00e9s de nexos y/o portavoces que anteriormente tratan los temas en<br />\nsus asambleas y luego en el encuentro se analizan las respuestas, los posibles<br />\nconsensos, las propuestas y el sentir de cada asamblea. Es \u00fatil para conocer la<br />\ncoincidencia de propuestas o posturas comunes entre diferentes asambleas del<br />\nestado espa\u00f1ol. Al confirmar la coincidencia de puntos estas regresan<br />\nreafirmadas con m\u00e1s fuerza cuando se presentan a las asambleas de<br />\ntodo el pa\u00eds tras pasar por el encuentro.</p>\n<p>Los nexos no tienen capacidad de decisi\u00f3n, s\u00f3lo transmiten la voluntad y voz de<br />\nsus asambleas/comisiones/grupos de trabajo.</p>\n<p>En la metodolog\u00eda del 1er encuentro, propuesta por las compas de la asamblea de<br />\nGranada, los nexos s\u00f3lo usaron 4 posibles respuestas a los puntos del orden del<br />\nd\u00eda:</p>\n<p>&#8211; Mi asamblea ha tratado el punto y tiene consenso.<br />\n&#8211; Mi asamblea ha tratado el punto y hay disenso, con un sentir general<br />\nfavorable a X postura.<br />\n&#8211; Mi asamblea no ha tratado el punto y no creo que haya problema en conseguir<br />\nconsenso cuando se plantee.<br />\n&#8211; Mi asamblea no ha tratado el punto y no conozco la posible respuesta.</p>\n<p>Ni que decir que para los consensos s\u00f3lo se tiene en cuenta la primera<br />\nrespuesta y el resto s\u00f3lo para conocer la situaci\u00f3n.</p>\n<p>Es una metodolog\u00eda basada en el feedback de las propuestas o temas a tratar y<br />\nel resultado de las mismas tras ser discutidas en las asambleas.</p>\n<p>Este tipo de encuentros tambi\u00e9n se podr\u00edan gestionar mejor si se emplea Mumble<br />\no herramientas similares para la participaci\u00f3n del m\u00e1ximo de asambleas.</p>\n<p>La diferencia m\u00e1s notable con respecto al otro tipo de encuentro estatal es que mientras el otro encuentro se compone de individualidades como lluvia de ideas para conformar un sentir en el movimiento a trav\u00e9s de las participaciones, \u00e9ste ofrece las conclusiones de si esa lluvia de ideas se ha formalizado en trabajo y c\u00f3mo.</p>\n<p>Claro est\u00e1 siempre que se mantenga una continuidad en los contenidos de ambios encuentros, tal como se est\u00e1 haciendo\u00a0desde el II encuentro.</p>\n<p>En conclusi\u00f3n, son complementarios y ambos alimentan el movimiento.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Es un tipo de encuentro estatal que funciona a trav\u00e9s de nexos y/o portavoces que anteriormente tratan los temas en sus asambleas y luego en el encuentro se analizan las respuestas, los posibles consensos, las propuestas y el sentir de &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=530\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 984,
        "featured_media": 0,
        "parent": 465,
        "menu_order": 1,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "closed",
        "template": "sidebar-page.php",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/530"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/984"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=530"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 7,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/530/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 578,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/530/revisions/578"
                }
            ],
            "up": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/465"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=530"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 490,
        "date": "2011-11-29T22:47:37",
        "date_gmt": "2011-11-29T21:47:37",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11042.jpg"
        },
        "modified": "2011-11-29T22:47:37",
        "modified_gmt": "2011-11-29T21:47:37",
        "slug": "490",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=490",
        "title": {
            "rendered": ""
        },
        "author": 910,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11042.jpg'><img width=\"300\" height=\"224\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11042-300x224.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11042-300x224.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11042-1024x767.jpg 1024w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11042-400x300.jpg 400w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11042.jpg 1134w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1134",
            "height": "850",
            "hwstring_small": "height='96' width='128'",
            "file": "2011/11/SDC11042.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "SDC11042-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11042-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "SDC11042-300x224.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "224",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11042-300x224.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "SDC11042-1024x767.jpg",
                    "width": "1024",
                    "height": "767",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11042-1024x767.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "SDC11042-1000x288.jpg",
                    "width": "1000",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11042-1000x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "SDC11042-1000x288.jpg",
                    "width": "1000",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11042-1000x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "SDC11042-400x300.jpg",
                    "width": "400",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11042-400x300.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "SDC11042.jpg",
                    "width": 1134,
                    "height": 850,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11042.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "2.8",
                "credit": "",
                "camera": "SAMSUNG ES10  / VLUU ES10 / SAMSUNG ES11",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "1245146863",
                "copyright": "COPYRIGHT, 2009",
                "focal_length": "6.3",
                "iso": "200",
                "shutter_speed": "0.066666666666667",
                "title": "<SAMSUNG DIGITAL CAMERA>"
            }
        },
        "post": 465,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11042.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/490"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=490"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 489,
        "date": "2011-11-29T22:47:30",
        "date_gmt": "2011-11-29T21:47:30",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11039.jpg"
        },
        "modified": "2011-11-29T22:47:30",
        "modified_gmt": "2011-11-29T21:47:30",
        "slug": "489",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=489",
        "title": {
            "rendered": ""
        },
        "author": 910,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11039.jpg'><img width=\"224\" height=\"300\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11039-224x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11039-224x300.jpg 224w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11039-767x1024.jpg 767w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11039.jpg 850w\" sizes=\"(max-width: 224px) 100vw, 224px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "850",
            "height": "1134",
            "hwstring_small": "height='96' width='71'",
            "file": "2011/11/SDC11039.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "SDC11039-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11039-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "SDC11039-224x300.jpg",
                    "width": "224",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11039-224x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "SDC11039-767x1024.jpg",
                    "width": "767",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11039-767x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "SDC11039-850x288.jpg",
                    "width": "850",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11039-850x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "SDC11039-850x288.jpg",
                    "width": "850",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11039-850x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "SDC11039-224x300.jpg",
                    "width": "224",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11039-224x300.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "SDC11039.jpg",
                    "width": 850,
                    "height": 1134,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11039.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "2.8",
                "credit": "",
                "camera": "SAMSUNG ES10  / VLUU ES10 / SAMSUNG ES11",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "1245146823",
                "copyright": "COPYRIGHT, 2009",
                "focal_length": "6.3",
                "iso": "200",
                "shutter_speed": "0.066666666666667",
                "title": "<SAMSUNG DIGITAL CAMERA>"
            }
        },
        "post": 465,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11039.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/489"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=489"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 488,
        "date": "2011-11-29T22:47:22",
        "date_gmt": "2011-11-29T21:47:22",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11036.jpg"
        },
        "modified": "2011-11-29T22:47:22",
        "modified_gmt": "2011-11-29T21:47:22",
        "slug": "488",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=488",
        "title": {
            "rendered": ""
        },
        "author": 910,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11036.jpg'><img width=\"300\" height=\"224\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11036-300x224.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11036-300x224.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11036-1024x767.jpg 1024w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11036-400x300.jpg 400w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11036.jpg 1134w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1134",
            "height": "850",
            "hwstring_small": "height='96' width='128'",
            "file": "2011/11/SDC11036.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "SDC11036-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11036-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "SDC11036-300x224.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "224",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11036-300x224.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "SDC11036-1024x767.jpg",
                    "width": "1024",
                    "height": "767",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11036-1024x767.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "SDC11036-1000x288.jpg",
                    "width": "1000",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11036-1000x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "SDC11036-1000x288.jpg",
                    "width": "1000",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11036-1000x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "SDC11036-400x300.jpg",
                    "width": "400",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11036-400x300.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "SDC11036.jpg",
                    "width": 1134,
                    "height": 850,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11036.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "2.8",
                "credit": "",
                "camera": "SAMSUNG ES10  / VLUU ES10 / SAMSUNG ES11",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "1245146789",
                "copyright": "COPYRIGHT, 2009",
                "focal_length": "6.3",
                "iso": "200",
                "shutter_speed": "0.05",
                "title": "<SAMSUNG DIGITAL CAMERA>"
            }
        },
        "post": 465,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11036.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/488"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=488"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 487,
        "date": "2011-11-29T22:47:13",
        "date_gmt": "2011-11-29T21:47:13",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11032.jpg"
        },
        "modified": "2011-11-29T22:47:13",
        "modified_gmt": "2011-11-29T21:47:13",
        "slug": "487",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=487",
        "title": {
            "rendered": ""
        },
        "author": 910,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11032.jpg'><img width=\"224\" height=\"300\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11032-224x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11032-224x300.jpg 224w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11032-767x1024.jpg 767w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11032.jpg 850w\" sizes=\"(max-width: 224px) 100vw, 224px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "850",
            "height": "1134",
            "hwstring_small": "height='96' width='71'",
            "file": "2011/11/SDC11032.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "SDC11032-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11032-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "SDC11032-224x300.jpg",
                    "width": "224",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11032-224x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "SDC11032-767x1024.jpg",
                    "width": "767",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11032-767x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "SDC11032-850x288.jpg",
                    "width": "850",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11032-850x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "SDC11032-850x288.jpg",
                    "width": "850",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11032-850x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "SDC11032-224x300.jpg",
                    "width": "224",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11032-224x300.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "SDC11032.jpg",
                    "width": 850,
                    "height": 1134,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11032.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "2.8",
                "credit": "",
                "camera": "SAMSUNG ES10  / VLUU ES10 / SAMSUNG ES11",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "1245146652",
                "copyright": "COPYRIGHT, 2009",
                "focal_length": "6.3",
                "iso": "200",
                "shutter_speed": "0.066666666666667",
                "title": "<SAMSUNG DIGITAL CAMERA>"
            }
        },
        "post": 465,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11032.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/487"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=487"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 486,
        "date": "2011-11-29T22:47:06",
        "date_gmt": "2011-11-29T21:47:06",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11030.jpg"
        },
        "modified": "2011-11-29T22:47:06",
        "modified_gmt": "2011-11-29T21:47:06",
        "slug": "486",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=486",
        "title": {
            "rendered": ""
        },
        "author": 910,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11030.jpg'><img width=\"224\" height=\"300\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11030-224x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11030-224x300.jpg 224w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11030-767x1024.jpg 767w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11030.jpg 850w\" sizes=\"(max-width: 224px) 100vw, 224px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "850",
            "height": "1134",
            "hwstring_small": "height='96' width='71'",
            "file": "2011/11/SDC11030.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "SDC11030-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11030-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "SDC11030-224x300.jpg",
                    "width": "224",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11030-224x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "SDC11030-767x1024.jpg",
                    "width": "767",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11030-767x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "SDC11030-850x288.jpg",
                    "width": "850",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11030-850x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "SDC11030-850x288.jpg",
                    "width": "850",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11030-850x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "SDC11030-224x300.jpg",
                    "width": "224",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11030-224x300.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "SDC11030.jpg",
                    "width": 850,
                    "height": 1134,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11030.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "2.8",
                "credit": "",
                "camera": "SAMSUNG ES10  / VLUU ES10 / SAMSUNG ES11",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "1245146612",
                "copyright": "COPYRIGHT, 2009",
                "focal_length": "6.3",
                "iso": "200",
                "shutter_speed": "0.066666666666667",
                "title": "<SAMSUNG DIGITAL CAMERA>"
            }
        },
        "post": 465,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11030.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/486"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=486"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 485,
        "date": "2011-11-29T22:46:58",
        "date_gmt": "2011-11-29T21:46:58",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11026.jpg"
        },
        "modified": "2011-11-29T22:46:58",
        "modified_gmt": "2011-11-29T21:46:58",
        "slug": "485",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=485",
        "title": {
            "rendered": ""
        },
        "author": 910,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11026.jpg'><img width=\"224\" height=\"300\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11026-224x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11026-224x300.jpg 224w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11026-767x1024.jpg 767w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11026.jpg 850w\" sizes=\"(max-width: 224px) 100vw, 224px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "850",
            "height": "1134",
            "hwstring_small": "height='96' width='71'",
            "file": "2011/11/SDC11026.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "SDC11026-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11026-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "SDC11026-224x300.jpg",
                    "width": "224",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11026-224x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "SDC11026-767x1024.jpg",
                    "width": "767",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11026-767x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "SDC11026-850x288.jpg",
                    "width": "850",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11026-850x288.jpg"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "SDC11026-850x288.jpg",
                    "width": "850",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11026-850x288.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "SDC11026-224x300.jpg",
                    "width": "224",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11026-224x300.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "SDC11026.jpg",
                    "width": 850,
                    "height": 1134,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11026.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "2.8",
                "credit": "",
                "camera": "SAMSUNG ES10  / VLUU ES10 / SAMSUNG ES11",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "1245146576",
                "copyright": "COPYRIGHT, 2009",
                "focal_length": "6.3",
                "iso": "200",
                "shutter_speed": "0.05",
                "title": "<SAMSUNG DIGITAL CAMERA>"
            }
        },
        "post": 465,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/SDC11026.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/485"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=485"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 478,
        "date": "2011-11-29T11:35:19",
        "date_gmt": "2011-11-29T10:35:19",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=478"
        },
        "modified": "2012-01-02T09:29:37",
        "modified_gmt": "2012-01-02T08:29:37",
        "slug": "audiovisual-iv-encuento",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=478",
        "title": {
            "rendered": "Audiovisual IV encuento"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>En esta secci\u00f3n recopilaremos todo el material audiovisual (v\u00eddeos, fotos, audio de las asambleas&#8230;) generado en el IV encuentro estatal de Marinaleda.</p>\n<p>Rogamos a las personas que teng\u00e1is material que nos lo hag\u00e1is llegar a trav\u00e9s del <a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/789022/organizacion-de-los-encuentros-estatales-15m/\" target=\"_blank\">grupo de organizaci\u00f3n de encuentros estatales en n-1</a>, dejando un comentario en esta p\u00e1gina o enviando los links por email a encuentro15m[arroba]tomalaplaza.net</p>\n<p>Aqu\u00ed algunos v\u00eddeos del IV encuentro:</p>\n<p><a title=\"Videos del IV encuentro en Marinaleda\" href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/audiovisual-iv-encuento/videos-del-iv-encuentro-estatal-15m-2011-en-marinaleda/\">http://encuentro15m.tomalaplaza.net/audiovisual-iv-encuento/videos-del-iv-encuentro-estatal-15m-2011-en-marinaleda/</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>En esta secci\u00f3n recopilaremos todo el material audiovisual (v\u00eddeos, fotos, audio de las asambleas&#8230;) generado en el IV encuentro estatal de Marinaleda. Rogamos a las personas que teng\u00e1is material que nos lo hag\u00e1is llegar a trav\u00e9s del grupo de organizaci\u00f3n &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=478\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 912,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "sidebar-page.php",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/478"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/912"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=478"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 7,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/478/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 561,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/478/revisions/561"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=478"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 465,
        "date": "2011-11-27T21:24:11",
        "date_gmt": "2011-11-27T20:24:11",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=465"
        },
        "modified": "2012-04-13T20:16:21",
        "modified_gmt": "2012-04-13T19:16:21",
        "slug": "actas-iv-encuentro-2",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=465",
        "title": {
            "rendered": "I Encuentro estatal por la Desobediencia Econ\u00f3mica 13, 14 y 15 de Abril en La Pantera Rossa de Zaragoza"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/I-Encuentro-Estatal-por-la-Desobediencia-Economica-Zaragoza-13-14-y-15-abril-2012.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-726\" src=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/I-Encuentro-Estatal-por-la-Desobediencia-Economica-Zaragoza-13-14-y-15-abril-2012-217x300.jpg\" alt=\"\" width=\"217\" height=\"300\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/I-Encuentro-Estatal-por-la-Desobediencia-Economica-Zaragoza-13-14-y-15-abril-2012-217x300.jpg 217w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/I-Encuentro-Estatal-por-la-Desobediencia-Economica-Zaragoza-13-14-y-15-abril-2012.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 217px) 100vw, 217px\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p align=\"LEFT\">Inscribete:\u00a0<a href=\"https://www.autogestio.cat/jornadasdesobediencia\">https://www.autogestio.cat/jornadasdesobediencia</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p align=\"LEFT\">La iniciativa surge de la campa\u00f1a para extender una acci\u00f3n de resistencia fiscal al estado espa\u00f1ol,como acci\u00f3n consecuente para demostrar que no pagaremos \u201csus deudas\u201d y avanzar en el camino de la autogesti\u00f3n real de nuestras vidas,haciendo que la desobediencia civil sea un m\u00e9todo de trabajo real y practicable y que no se quede en simple discurso te\u00f3rico o al margen de las pr\u00e1cticas cotidianas de las personas y los colectivos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>En la publicaci\u00f3n Rebelaos\u00a0<a href=\"https://www.rebelaos.net/\" target=\"_blank\">https://www.rebelaos.net/</a>,encontrar\u00e9is mucha informaci\u00f3n sobre las m\u00faltiples iniciativas que est\u00e1n desarroll\u00e1ndose para hacer realidad un movimiento de desobediencia civil masiva y que pretendemos poner en marcha aqu\u00ed tambi\u00e9n y que se extienda a otras lugares. En el Encuentro,una parte importante del contenido ser\u00e1 animado y coordinado por la gente de Derecho de Rebeli\u00f3n<strong><a href=\"http://www.derechoderebelion.net/\" target=\"_blank\">http://www.derechoderebelion.net/</a></strong>\u00a0;adem\u00e1s formaremos grupos de trabajo y pensaremos propuestas concretas para empezar y seguir avanzando. Vamos a realizar este encuentro en La Pantera Rossa de Zaragoza,gracias a la implicaci\u00f3n del colectivo Mambr\u00fa</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p align=\"LEFT\"><strong><a href=\"http://www.lapanterarossa.net/i%C2%BA-encuentro-estatal-por-la-desobediencia-economica/\">http://www.lapanterarossa.net/i%c2%ba-encuentro-estatal-por-la-desobediencia-economica/</a></strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>ARCADI OLIVERES,DESOBEDIENCIA SOCIAL Y GASTO MILITAR</strong></p>\n<p>El 13 de Abril de 19 a 21h,como preparaci\u00f3n para el Encuentro estatal sobre Desobediencia Econ\u00f3mica,Arcadi Oliveres,Profesor de Econom\u00eda Aplicada de la Universidad Aut\u00f3noma de Barcelona y Presidente de la Asociaci\u00f3n Justicia i Pau,volver\u00e1 a estar en La Pantera Rossa para hablar sobre Gasto Militar.</p>\n<p>Queremos que su intervenci\u00f3n sirva de motivaci\u00f3n para seguir luchando contra el sistema econ\u00f3mico que vivimos,en el que el militarismo,en todas sus expresiones,juega un papel tan importante para su mantenimiento.\u00a0 En concreto,en relaci\u00f3n con todo lo que estamos planteando sobre desobediencia civil,puede servirnos para entender m\u00e1s una de las formas de desobediencia que cuenta con m\u00e1s tradici\u00f3n,como es la\u00a0<a href=\"http://www.nodo50.org/objecionfiscal/\">desobediencia al militarismo a trav\u00e9s de la Objeci\u00f3n Fiscal al Gasto Militar en la Declaraci\u00f3n de la Renta</a>.</p>\n<p align=\"CENTER\"><strong>INICIATIVA PARA GENERAR UN MOVIMIENTO DE DESOBEDIENCIA CIVIL MASIVA</strong></p>\n<p>Los pr\u00f3ximos d\u00edas 14 y 15 de Abril,tendr\u00e1 lugar en La Pantera Rossa,el 1\u00ba Encuentro estatal por la Desobediencia Econ\u00f3mica.\u00a0 La iniciativa surge de la Campa\u00f1a ya existente en Barcelona para extender una acci\u00f3n de resistencia fiscal al estado espa\u00f1ol,como acci\u00f3n consecuente para demostrar que no pagaremos \u201csus deudas\u201d y avanzar en el camino de la autogesti\u00f3n real de nuestras vidas.\u00a0 A La Pantera Rossa nos mueve tambi\u00e9n el inter\u00e9s en hacer que la desobediencia civil sea un m\u00e9todo de trabajo real y practicable y que no se quede en simple discurso te\u00f3rico o al margen de las pr\u00e1cticas cotidianas de las personas y los colectivos.</p>\n<p>En el peri\u00f3dico \u201cRebelaos\u201d,que pod\u00e9is recoger en la librer\u00eda o descargar de\u00a0<a href=\"http://www.rebelaos.net/\">www.rebelaos.net</a>\u00a0,encontrar\u00e9is mucha informaci\u00f3n sobre las m\u00faltiples iniciativas que est\u00e1n desarroll\u00e1ndose para hacer realidad un movimiento de desobediencia civil masiva y que pretendemos poner en marcha aqu\u00ed tambi\u00e9n y que se extienda a otras lugares.</p>\n<p>En el Encuentro,una parte importante del contenido ser\u00e1 animado y coordinado por la gente de Derecho de Rebeli\u00f3n;adem\u00e1s formaremos grupos de trabajo y pensaremos propuestas concretas para empezar y seguir avanzando.\u00a0 Tambi\u00e9n pod\u00e9is conocer m\u00e1s sobre Derecho de Rebeli\u00f3n,en<a href=\"http://www.derechoderebelion.net/\">www.derechoderebelion.net</a>.</p>\n<p>Queremos realizar este encuentro en La Pantera Rossa.\u00a0 Cualquier persona o grupo que est\u00e9is interesad@s pod\u00e9is inscribiros enviando un correo electr\u00f3nico a\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:jornadas@derechoderebelion.net\" target=\"_blank\">jornadas@derechoderebelion.net</a>\u00a0y nos pondremos en contacto para la cuesti\u00f3n organizativa,horarios,si vienes de fuera,comidas,sitio para dormir etc.\u00a0 Lo antes posible,claro,como muy tarde,el 10 de Abril.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>El desarrollo del Encuentro ser\u00e1,m\u00e1s o menos,como sigue:</p>\n<p><strong>S\u00e1bado 14 abril de 10:30 a 14:00h y de 17:00 a 21:00h\u00a0\u00bf C\u00f3mo desobedecemos?</strong></p>\n<p><strong>Insumisi\u00f3n fiscal generalizada como estrategia de rebeld\u00eda</strong><br />\nIntroducci\u00f3n Iniciativa derecho de rebeli\u00f3n (manifiesto,manual,oficinas desobedientes\u2026)<br />\n* C\u00f3mo empezar? Pasos a seguir.<br />\nInformaci\u00f3n y difusi\u00f3n de la insumisi\u00f3n a la declaraci\u00f3n de la renta<br />\nDudas en los pasos a seguir<br />\n* Que mecanismos concretos tenemos?<br />\n* Insumisi\u00f3n al IVA<br />\n* Insumisi\u00f3n a algunas partidas de los presupuestos<br />\n* Insumisi\u00f3n total y insolvencia</p>\n<p><strong>Domingo 15 de abril de 11:00 a 14:00h \u00bfC\u00f3mo nos organizamos?</strong></p>\n<p><strong>De lo individual a lo colectivo. Apoyo mutuo en las Oficinas desobedientes</strong></p>\n<p>* C\u00f3mo empezar para abrir una Oficina desobediente en nuestro barrio,pueblo o ciudad?</p>\n<p>* Una vez abierta la Oficina,que recursos podemos aportar?</p>\n<p>* Difusi\u00f3n y acogida de las personas,grupos y colectivos</p>\n<p>* C\u00f3mo nos organizamos para el trabajo descentralizado con los mismos objetivos?</p>\n<p>* Redes y herramientas virtuales:n-1 y listas de correo,asambleas virtuales</p>\n<p>* Jornadas para la valoraci\u00f3n y para fortalecer el apoyo mutuo entre oficinas en distintos territorios</p>\n<p><strong>Autogesti\u00f3n fiscal para la autoorganizaci\u00f3n popular</strong></p>\n<p>* Autogesti\u00f3n fiscal para la autoorganizaci\u00f3n de las asambleas locales</p>\n<p>* C\u00f3mo recogemos los recursos provinientes de la insumisi\u00f3n fiscal?</p>\n<p>* Definici\u00f3n de prioridades donde se destinar\u00e1n los recursos</p>\n<p>* Gesti\u00f3n y organizaci\u00f3n de recursos</p>\n<p>* Difusi\u00f3n de la iniciativa en el tejido asociativo del barrio. Ideas y mecanismos de difusi\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p align=\"LEFT\"><strong>#Insumisionfiscal Generalizada #PGE 2012</strong></p>\n<p align=\"LEFT\"><a href=\"http://www.autogestio.cat/autogestionfiscal\">http://www.autogestio.cat/autogestionfiscal</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Tambi\u00e9n queremos recordar la importancia de inscripciones de aquellos proyectos autogestionados que quieran participar en la campa\u00f1a de insumisi\u00f3n fiscal,comprometi\u00e9ndose en la autogesti\u00f3n fiscal,de manera que puedan recibir los recursos provenientes de lxs insumisxs para as\u00ed financiar esos proyectos. Esperamos que pod\u00e1is difundirlo entre vuestros contactos durante estos d\u00edas.</p>\n<p>Es importante inscribirse antes del 18 de abril,para que puedan estar listados en la difusi\u00f3n por internet de la campa\u00f1a que empezaremos de forma espec\u00edfica a finales de abril y tambi\u00e9n para que puedan aparecer en el Manual de Desobediencia Econ\u00f3mica.</p>\n<p>Formulario de\u00a0convocatoria para proyectos autogestionados para la campa\u00f1a de insumisi\u00f3n fiscal a los presupuestos 2012:<a href=\"https://www.autogestio.cat/autogestionfiscal\">https://www.autogestio.cat/autogestionfiscal</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Muchas gracias por vuestra atenci\u00f3n,por vuestra paciencia y por vuestra desobediencia!</p>\n<p>Seguimos desobedientes e insumisxs!</p>\n<p>Salud y rebeli\u00f3n!</p>\n<h3 align=\"LEFT\"><strong>\u00cdnscribete en el formulario\u00a0 -&gt;</strong><strong>\u00a0</strong><strong><a href=\"https://www.autogestio.cat/jornadasdesobediencia\">https://www.autogestio.cat/jornadasdesobediencia</a></strong></h3>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>&nbsp; &nbsp; Inscribete:\u00a0https://www.autogestio.cat/jornadasdesobediencia &nbsp; La iniciativa surge de la campa\u00f1a para extender una acci\u00f3n de resistencia fiscal al estado espa\u00f1ol,como acci\u00f3n consecuente para demostrar que no pagaremos \u201csus deudas\u201d y avanzar en el camino de la autogesti\u00f3n real de nuestras &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=465\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 912,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 5,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "sidebar-page.php",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/465"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/912"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=465"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 28,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/465/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 470,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/465/revisions/470"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=465"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 446,
        "date": "2011-11-26T11:11:36",
        "date_gmt": "2011-11-26T10:11:36",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=446"
        },
        "modified": "2011-11-26T11:23:26",
        "modified_gmt": "2011-11-26T10:23:26",
        "slug": "comienza-el-encuentro-con-una-ronda-de-presentaciones-de-la-actualidad-de-las-diferentes-plazas",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=446",
        "title": {
            "rendered": "comienza el encuentro con una ronda de presentaciones de la actualidad de las diferentes plazas."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>sala del sindicato de marinaleda SOC donde estamos celebrando las primeras reuniones. Asistencia unas 120 personas de toda espa\u00f1a ;D</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>sala del sindicato de marinaleda SOC donde estamos celebrando las primeras reuniones. Asistencia unas 120 personas de toda espa\u00f1a ;D</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 910,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "aside",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/446"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=446"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/446/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 451,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/446/revisions/451"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=446"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=446"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=446"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 447,
        "date": "2011-11-26T11:09:57",
        "date_gmt": "2011-11-26T10:09:57",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/encuentro1.jpg"
        },
        "modified": "2011-11-26T11:09:57",
        "modified_gmt": "2011-11-26T10:09:57",
        "slug": "447",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=447",
        "title": {
            "rendered": ""
        },
        "author": 910,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/encuentro1.jpg'><img width=\"283\" height=\"213\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/encuentro1.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "283",
            "height": "213",
            "hwstring_small": "height='96' width='128'",
            "file": "2011/11/encuentro1.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "encuentro1-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/encuentro1-150x150.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "encuentro1.jpg",
                    "width": 283,
                    "height": 213,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/encuentro1.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "2.8",
                "credit": "",
                "camera": "SAMSUNG ES10  / VLUU ES10 / SAMSUNG ES11",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "1245050689",
                "copyright": "COPYRIGHT, 2009",
                "focal_length": "6.3",
                "iso": "200",
                "shutter_speed": "0.125",
                "title": "<SAMSUNG DIGITAL CAMERA>"
            }
        },
        "post": 446,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/encuentro1.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/447"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=447"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 414,
        "date": "2011-11-24T11:05:45",
        "date_gmt": "2011-11-24T10:05:45",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=414"
        },
        "modified": "2011-11-24T11:07:54",
        "modified_gmt": "2011-11-24T10:07:54",
        "slug": "octavilla-iv-encuentro",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=414",
        "title": {
            "rendered": "Octavilla IV Encuentro"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Difunde t\u00fa misma, descarga e imprime estas octavillas de tama\u00f1o folio y rep\u00e1rtelas.</p>\n<p><a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/Octavilla-IV\u00ba-Encuentro-en-Marinaleda-26-27-Nov-11_A4-1.pdf\">Octavilla IV Encuentro en Marinaleda (26-27 Nov 11) DINA4</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Difunde t\u00fa misma, descarga e imprime estas octavillas de tama\u00f1o folio y rep\u00e1rtelas. Octavilla IV Encuentro en Marinaleda (26-27 Nov 11) DINA4</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 912,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/414"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/912"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=414"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/414/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 420,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/414/revisions/420"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=414"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=414"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=414"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 416,
        "date": "2011-11-24T11:03:31",
        "date_gmt": "2011-11-24T10:03:31",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/Octavilla-IV\u00ba-Encuentro-en-Marinaleda-26-27-Nov-11_A4-1.pdf"
        },
        "modified": "2011-11-24T11:03:31",
        "modified_gmt": "2011-11-24T10:03:31",
        "slug": "octavilla-iv%c2%ba-encuentro-en-marinaleda-26-27-nov-11_a4-1",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=416",
        "title": {
            "rendered": "Octavilla IV\u00ba Encuentro en Marinaleda (26-27 Nov 11)_A4 (1)"
        },
        "author": 912,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/Octavilla-IV\u00ba-Encuentro-en-Marinaleda-26-27-Nov-11_A4-1.pdf'>Octavilla IV\u00ba Encuentro en Marinaleda (26-27 Nov 11)_A4 (1)</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Octavilla IV\u00ba Encuentro en Marinaleda (26-27 Nov 11)_A4 (1)</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 414,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/Octavilla-IV\u00ba-Encuentro-en-Marinaleda-26-27-Nov-11_A4-1.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/416"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/912"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=416"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 409,
        "date": "2011-11-24T10:46:24",
        "date_gmt": "2011-11-24T09:46:24",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=409"
        },
        "modified": "2011-11-24T13:50:42",
        "modified_gmt": "2011-11-24T12:50:42",
        "slug": "notas-de-prensa",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=409",
        "title": {
            "rendered": "Nota de prensa IV Encuentro"
        },
        "content": {
            "rendered": "<h1>Marinaleda 26 y 27 Nov. 2011 <a href=\"http://twitter.com/#!/search?q=%2326y27N\" target=\"_blank\">#26y27N</a></h1>\n<p>Marinaleda (Sevilla) acoge el IV Encuentro Estatal del 15M</p>\n<p>Nosotros, desde pueblos, barrios, ciudades y plazas, tenemos claro que debemos seguir trabajando, seguir reflexionando y mejorando la comunicaci\u00f3n para que, aquello que empez\u00f3 un 15 de Mayo, siga llenando de esperanza a los ciudadanos y se plantee que hacer, que corregir y que mejorar para cambiar el mundo.</p>\n<p>Mientras al nuevo presidente le explican como tiene que hacer las cosas, nosotros llevamos ya trabajando varios meses propiciando un cambio en varios puntos que afectan directamente a la sociedad. Para coordinar todas nuestras iniciativas surgidas en las plazas desde el 15 de mayo de 2011 celebramos encuentros como el de este mismo fin de semana en Marinaleda, Sevilla.</p>\n<p>Los pr\u00f3ximos 25 (por la noche), 26 y 27 de noviembre, se convoca a todas las plazas a que se re\u00fanan en el IV Encuentro Estatal del Movimiento 15M que tendr\u00e1 lugar en Marinaleda, Sevilla, bajo el lema \u201cDe la protesta a la propuesta\u201d. Sin embargo, y dadas las dificultades que, suponemos, tendr\u00e1n diversas plazas o personas para acudir a esta localidad, se ha pensado en que este encuentro tendr\u00e1 lugar tambi\u00e9n de manera telem\u00e1tica a trav\u00e9s de diversas herramientas como <a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/transmision-en-vivo-del-iv-encuentro/\">mumble</a>, <a href=\"http://www.livestream.com/encuentro15m\" target=\"_blank\">livestream</a>\u2026 de modo que se abra la presencia a todas las personas que quieran participar en este encuentro, debatir o, simplemente, aportar en la mejora de este mundo.</p>\n<p>Tomamos la decision de celebrar este IV encuentro en Marinaleda por las facilidades que ofrece en cuanto a servicios imprescindibles para la realizaci\u00f3n de un encuentro estatal, como pueden ser el alojamiento y acceso a internet gratuito. De la misma manera que tantas otras cosas desde el pasado 15 de Mayo, el c\u00f3mo celebrar este encuentro se ha decidido despu\u00e9s de debatir abiertamente de manera presencial y telematica.</p>\n<p>Para ello se contar\u00e1 con un polideportivo donde acoger a los diversos participantes y, desde ya mismo, se est\u00e1 trabajando, con personas desplazadas all\u00ed para la ocasi\u00f3n, en la habilitaci\u00f3n de todos los espacios que sean necesarios para celebrar este evento.</p>\n<p>El <a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/2011/11/23/temas-y-programa-iv-encuentro/\">programa</a> del encuentro se centrar\u00e1 en diversos puntos:</p>\n<p>El viernes 25 se crear\u00e1 el grupo de comunicaci\u00f3n y redes del encuentro y se dar\u00e1 inicio al encuentro.</p>\n<p>El s\u00e1bado tendr\u00e1 lugar un \u00e1gora general con presentaciones de los diversos asistentes y se trabajar\u00e1 en la propuesta de metodolog\u00eda para que este evento sea un \u00e9xito (tipo de moderaci\u00f3n, actas, toma de palabras\u2026).</p>\n<p>A continuaci\u00f3n, se evaluar\u00e1 el estado actual del movimiento ciudadano, estudiando las conexiones entre ciudades, el estado y organizaci\u00f3n de las diversas asambleas.<br />\nA partir de ese momento el encuentro se dividir\u00e1 en diversas \u00e1reas tem\u00e1ticas como:</p>\n<ul>\n<li>Las herramientas de coordinaci\u00f3n, comunicaci\u00f3n efectiva, an\u00e1lisis de herramientas de comunicaci\u00f3n\u2026</li>\n<li>L\u00edneas de acci\u00f3n pac\u00edfica para el futuro, el car\u00e1cter de las ocupaciones, el estado actual de la PAH, Tomalatierra, evaluaci\u00f3n de Marchas Populares Indignadas, Autoempleo, la pr\u00f3xima Jornada Internacional por los Derechos Humanos.</li>\n<li>L\u00edneas de acci\u00f3n pol\u00edtica hacia la democracia directa, iniciativas de acci\u00f3n legal, banca p\u00fablica, etc.</li>\n<li>La coordinaci\u00f3n de futuros Encuentros Estatales, Rurales Enredadxs, Interterritoriales\u2026</li>\n</ul>\n<p>Finalmente, el domingo se har\u00e1 una exposici\u00f3n de conclusiones y propuestas de los grupos de debate de la jornada anterior. Se decidir\u00e1 la pr\u00f3xima ciudad que acoja el pr\u00f3ximo Encuentro Estatal.</p>\n<p>Por otro lado, se espera que en las redes sociales y en el diverso abanico de herramientas telem\u00e1ticas que existen, se produzcan intensos debates. Entre ellos se espera uno a nivel internacional o por lo menos a nivel nacional sobre la internacionalizaci\u00f3n del movimiento y los lazos que nos unen con otras actuaciones ciudadanas como <a href=\"http://occupywallst.org\" target=\"_blank\">Occupy Wall Street</a></p>\n<p>Para m\u00e1s informaci\u00f3n se podr\u00e1 recurrir a:</p>\n<p>blogs:<br />\n<a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net\"> http://encuentro15m.tomalaplaza.net</a><br />\n<a href=\"http://tomalaplaza.net\" target=\"_blank\"> http://tomalaplaza.net</a><br />\n<a href=\"http://sevilla.tomalaplaza.net/2011/11/22/26-y-27-noviembre-iv-encuentro-estatal-15-m-en-marinaleda/\" target=\"_blank\"> http://sevilla.tomalaplaza.net/2011/11/22/26-y-27-noviembre-iv-encuentro-estatal-15-m-en-marinaleda/</a><br />\n<a href=\"http://15mcordoba.net/2011/11/22/encuentro-estatal-del-15m-marinaleda-26-27-nov-de-la-protesta-a-la-propuesta/\" target=\"_blank\"> http://15mcordoba.net/2011/11/22/encuentro-estatal-del-15m-marinaleda-26-27-nov-de-la-protesta-a-la-propuesta/</a></p>\n<p>redes sociales:<br />\n<a href=\"http://twitter.com/encuentro15m\" target=\"_blank\"> http://twitter.com/encuentro15m</a><br />\n<a href=\"http://www.facebook.com/event.php?eid=263730640345473\" target=\"_blank\"> http://www.facebook.com/event.php?eid=263730640345473</a></p>\n<p>Adem\u00e1s, para quien quiera desplazarse a Marinaleda, se ha fletado un autob\u00fas de la Cooperativa Integral Catalana que har\u00e1 el desplazamiento desde Barcelona, pasando por Zaragoza, Madrid y C\u00f3rdoba. Para reservar plaza se ha de hacer antes del pr\u00f3ximo jueves en el correo electr\u00f3nico: busencuentromarinaleda@gmail.com, y se est\u00e1 relanzando la iniciativa de viajes compartidos en N-1, que se puede localizar en el siguiente enlace:<br />\n<a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/177540/viajes-compartidos\" target=\"_blank\"> https://n-1.cc/pg/groups/177540/viajes-compartidos</a></p>\n<p>Finalmente quien quiera seguir el encuentro de manera telem\u00e1tica lo podr\u00e1 realizar a trav\u00e9s de mumble, que se puede descargar desde el siguiente enlace:<br />\n<a href=\"http://mumble.tomalaplaza.net/?lang=es\" target=\"_blank\"> http://mumble.tomalaplaza.net/?lang=es</a></p>\n<p>y cuyos manuales de uso (es muy sencillo de utilizar) se encuentran en el mismo site.</p>\n<p>Grupo de coordinaci\u00f3n de encuentros estatales 15M<br />\n<a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/554572/coordinacion-estatal-15m/\" target=\"_blank\"> https://n-1.cc/pg/groups/554572/coordinacion-estatal-15m/</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Marinaleda 26 y 27 Nov. 2011 #26y27N Marinaleda (Sevilla) acoge el IV Encuentro Estatal del 15M Nosotros, desde pueblos, barrios, ciudades y plazas, tenemos claro que debemos seguir trabajando, seguir reflexionando y mejorando la comunicaci\u00f3n para que, aquello que empez\u00f3 &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=409\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 912,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/409"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/912"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=409"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 19,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/409/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 437,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/409/revisions/437"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=409"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=409"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=409"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 387,
        "date": "2011-11-23T15:44:35",
        "date_gmt": "2011-11-23T14:44:35",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=387"
        },
        "modified": "2011-11-27T14:21:03",
        "modified_gmt": "2011-11-27T13:21:03",
        "slug": "transmision-en-vivo-del-iv-encuentro",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=387",
        "title": {
            "rendered": "Transmisi\u00f3n en vivo del IV encuentro"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>A partir de las 10 de la ma\u00f1ana del s\u00e1bado 26 de noviembre podr\u00e1s seguir en vivo el <a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/2011/11/23/temas-y-programa-iv-encuentro/\">programa</a> del IVencuentro estatal 15m.</p>\n<h1>V\u00eddeo en directo</h1>\n<h1><a title=\"video encuentro 15m\" href=\"http://www.livestream.com/encuentro15m\" target=\"_blank\">http://www.livestream.com/encuentro15m</a></h1>\n<p>y</p>\n<p><strong><a href=\"http://www.ustream.tv/channel/marinaleda-15m\" target=\"_blank\">http://www.ustream.tv/channel/marinaleda-15m</a></strong></p>\n<p>y</p>\n<h1><a title=\"canal de streaming de la marcha este\" href=\"http://www.livestream.com/encuentro15m\" target=\"_blank\">http://www.livestrestream.com/marchaeste</a></h1>\n<p>y</p>\n<p><a title=\"otro streaming\" href=\"http://bambuser.com/channel/acampadaSCQ/broadcast/2159925\">http://bambuser.com/channel/acampadaSCQ/broadcast/2159925</a></p>\n<p>Y otro canal m\u00e1s de streaming: <a title=\"otro streaming organizado por compas de sevilla\" href=\"http://ustream.tv/channel/arturo1307\">http://ustream.tv/channel/arturo1307</a></p>\n<h1>Mumble: escucha y participa en directo</h1>\n<p>Utilizaremos el programa se software abierto\u00a0<a href=\"http://mumble.sf.net/\">Mumble</a>\u00a0adem\u00e1s de tomar las actas online en pads colaborativos que actualizaremos a tiempo real.</p>\n<p>Para participar en las asambleas del IV Encuentro:</p>\n<ol>\n<li><a href=\"http://www.colinaroja.org/mumble/tomalaplazabaja\" target=\"_blank\">descarga el programa Mumble</a></li>\n<li><a href=\"http://www.colinaroja.org/mumble/tomalaplazaconecta\" target=\"_blank\">con\u00e9ctate al servidor de tomalaplaza</a>\u00a0(sala de Encuentro estatal)</li>\n</ol>\n<p>M\u00e1s informaci\u00f3n sobre Mumble en el portal\u00a0<a href=\"http://mumble.tomalaplaza.net/\" target=\"_blank\">mumble.tomalaplaza.net</a>\u00a0y en <a href=\"http://titanpad.com/tutorialMumble\" target=\"_blank\">titanpad.com/tutorialMumble</a></p>\n<h1>Por favor asigna una tecla para activar el sonido</h1>\n<p>Para asignar una tecla ve al men\u00fa Configurar, Opciones, M\u00e9todos Abreviados:</p>\n<p>Pulsa abajo a la izquierda Agregar, elige en el men\u00fa desplegable Pulsar para hablar. Haz clic en el espacio de la derecha, se activar\u00e1 una celda donde puedes elegir la tecla que desees y por \u00faltimo Aplicar.</p>\n<p>Despu\u00e9s ve al men\u00fa Entrada de Sonido, Transmitir y en el men\u00fa desplegable Pulsar para hablar y para acabar Aplicar.</p>\n<h1>Actas en directo</h1>\n<p>Facilitaremos en esta p\u00e1gina los enlaces a los pads de las <a href=\"https://n-1.cc/pg/pages/view/973451\" target=\"_blank\">actas colaborativas del IV encuentro</a> para que sigas en directo los consenso y las diferentes intervenciones.</p>\n<h1>S\u00c1BADO 26N</h1>\n<p><strong>Sesi\u00f3n de ma\u00f1ana:</strong>\u00a0<a href=\"https://n-1.cc/pg/pages/view/973523\" target=\"_blank\">Acta online sesi\u00f3n matinal</a><br />\n<strong>Sesi\u00f3n de tarde:</strong>\u00a0<a href=\"https://n-1.cc/pg/pages/view/973516\" target=\"_blank\">Acta online sesi\u00f3n de tarde</a></p>\n<h1>DOMINGO 27N</h1>\n<p><strong>10:00 &#8211; 12:00:</strong> <a href=\"https://n-1.cc/pg/pages/view/973497\" target=\"_blank\">Acta online\u00a0<em>Coordinaci\u00f3n de otros Encuentros: Rurales Enredadxs, Medio Ambiente, Jur\u00eddica, interterritoriales\u2026</em></a></p>\n<p>10:00 &#8211; 12:00: <a href=\"https://n-1.cc/pg/pages/view/984849?init=true\">Acta online asamblea coordinacion y herramientas de comunicaci\u00f3n sesion IV Encuentro 27N</a></p>\n<p><strong>12:00 &#8211; 15:00:</strong> <a href=\"https://n-1.cc/pg/pages/view/973470\" target=\"_blank\">Acta online\u00a0<em>Exposici\u00f3n de conclusiones y propuestas de los grupos de debate tem\u00e1tico</em></a></p>\n<h1></h1>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>A partir de las 10 de la ma\u00f1ana del s\u00e1bado 26 de noviembre podr\u00e1s seguir en vivo el programa del IVencuentro estatal 15m. V\u00eddeo en directo http://www.livestream.com/encuentro15m y http://www.ustream.tv/channel/marinaleda-15m y http://www.livestrestream.com/marchaeste y http://bambuser.com/channel/acampadaSCQ/broadcast/2159925 Y otro canal m\u00e1s de streaming: http://ustream.tv/channel/arturo1307 &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=387\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 912,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "sidebar-page.php",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/387"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/912"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=387"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 25,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/387/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 464,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/387/revisions/464"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=387"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 381,
        "date": "2011-11-23T03:20:33",
        "date_gmt": "2011-11-23T02:20:33",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=381"
        },
        "modified": "2011-11-24T10:56:18",
        "modified_gmt": "2011-11-24T09:56:18",
        "slug": "temas-y-programa-iv-encuentro",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=381",
        "title": {
            "rendered": "Programa IV Encuentro"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Recuerda que puedes acceder a la <a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/transmision-en-vivo-del-iv-encuentro/\">transmisi\u00f3n en vivo</a> del IV encuentro estatal 15M. A continuaci\u00f3n exponemos el programa detallado.</p>\n<h1><span style=\"color: #ff9900\">S\u00e1bado 26/11 | Sesi\u00f3n de ma\u00f1ana</span></h1>\n<p><strong>10:00 \u00c1gora General &#8211; Presentaciones.</strong></p>\n<ul>\n<li>Presentaci\u00f3n de asistentes, mapa estatal de asambleas.</li>\n<li>Presentaci\u00f3n de la memoria del grupo de trabajo y propuesta de Encuentro.</li>\n<li>Propuesta de metodolog\u00eda para el IV Encuentro (tipo de moderaci\u00f3n, tomas de actas, tomas de palabras, turnos, intervenciones, ruegos y preguntas)</li>\n</ul>\n<p><strong>12:00 \u00c1gora General &#8211; Estado actual del movimiento ciudadano.</strong></p>\n<ul>\n<li>\u00bfD\u00f3nde estamos?</li>\n<li>Mapeo y an\u00e1lisis de las asambleas y modelos organizativos existentes y su intercomunicaci\u00f3n, conexiones y redes.</li>\n<li>Hist\u00f3rico de acciones y campa\u00f1as.</li>\n<li>Relaciones Internacionales.</li>\n</ul>\n<p><strong>14:00 Comida de traje en la plaza.</strong></p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>\n<h1><span style=\"color: #ff9900\">S\u00e1bado 26/11 | Sesi\u00f3n de tarde</span></h1>\n<p><strong>Elaboraci\u00f3n de propuesta para el \u00e1gora general en debates tem\u00e1ticos simult\u00e1neos.</strong></p>\n<p><strong></strong><strong>17:00 Debate tem\u00e1tico: Herramientas de coordinaci\u00f3n, comunicaci\u00f3n efectiva y difusi\u00f3n (presencial/virtual) unificadas para el movimiento 15M.\u00a0</strong>(enfocado especialmente a comisiones de comunicaci\u00f3n, redes sociales y herramientas digitales 15hack):</p>\n<ul>\n<li>An\u00e1lisis de uso de las herramientas de comunicaci\u00f3n: redes sociales, listas de correos , blogs-web, tomalaplaza, otras&#8230;</li>\n<li>Participaci\u00f3n telem\u00e1tica en reuniones, asambleas y Encuentros 15M.</li>\n<li>Flujos de informaci\u00f3n y propuestas para red de coordinaci\u00f3n unificada.</li>\n</ul>\n<p><strong><strong>17:00\u00a0</strong>Debate tem\u00e1tico: l\u00edneas de acci\u00f3n pacifica para el futuro: hacia el 99%.</strong></p>\n<ul>\n<li>Car\u00e1cter de las ocupaciones sociales 15M, estado actual de la PAH.</li>\n<li>Informaci\u00f3n sobre Propuestas: Tomalatierra, proceso R-Evolucionario.</li>\n<li>Puesta en Com\u00fan de las Marchas Indignadas: Fortalezas y debilidades. 15A: Llegada a Atenas.</li>\n<li>Autoempleo y redes de recuperaci\u00f3n.</li>\n<li>Jornada Internacional por los Derechos Humanos 10D.</li>\n</ul>\n<p><strong><strong>17:00\u00a0</strong>Debate tem\u00e1tico. L\u00edneas de acci\u00f3n pol\u00edtica para el futuro: hacia la democracia directa.\u00a0</strong>(enfocado especialmente a las comisiones de legal, econ\u00f3mica, pol\u00edtica a largo y corto plazo)</p>\n<ul>\n<li>15m como lobby ciudadano: porlademocraciadirecta.org, democracia 4.0, oiga.me</li>\n<li>Iniciativas de campa\u00f1as de acci\u00f3n legal: auditor\u00eda ciudadana de la deuda, ILP, banca p\u00fablica..</li>\n<li>Nueva constituci\u00f3n.</li>\n</ul>\n<h1>22:00 Cena de bocata en la plaza, videoforum en la plaza.</h1>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>\n<h1><span style=\"color: #ff9900\">Domingo 27/11</span></h1>\n<p><strong>10:00 debate tem\u00e1tico: coordinaci\u00f3n de otros Encuentros: Rurales Enredadxs, Medio Ambiente, Jur\u00eddica, interterritoriales&#8230;</strong></p>\n<p><strong>12:00 Agora General &#8211; Exposici\u00f3n de conclusiones y propuestas de los grupos de debate tem\u00e1tico.</strong></p>\n<ul>\n<li>Posibilidad de sistema organizativo.</li>\n<li>Establecimiento de redes sectoriales y redes territoriales\u00a0comisiones estatales.</li>\n</ul>\n<p><strong>15:00 Comida popular en la plaza.</strong><br />\n<em></em></p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>\n<p><em>Esta propuesta horaria se ha elaborado en base a los contenidos recogidos previamente. Por respeto a las personas que participaran a trav\u00e9s de internet pedimos que procuremos ser puntuales.</em><br />\nSi tienes alguna duda escribe a encuentro15m@gmail.com</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Recuerda que puedes acceder a la transmisi\u00f3n en vivo del IV encuentro estatal 15M. A continuaci\u00f3n exponemos el programa detallado. S\u00e1bado 26/11 | Sesi\u00f3n de ma\u00f1ana 10:00 \u00c1gora General &#8211; Presentaciones. Presentaci\u00f3n de asistentes, mapa estatal de asambleas. Presentaci\u00f3n de &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=381\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 928,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/381"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/928"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=381"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 7,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/381/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 413,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/381/revisions/413"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=381"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=381"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=381"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 351,
        "date": "2011-11-23T01:48:23",
        "date_gmt": "2011-11-23T00:48:23",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/MARINALEDA200px.jpeg"
        },
        "modified": "2011-11-23T01:48:23",
        "modified_gmt": "2011-11-23T00:48:23",
        "slug": "marinaleda200px",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=351",
        "title": {
            "rendered": "MARINALEDA200px"
        },
        "author": 928,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/MARINALEDA200px.jpeg'><img width=\"200\" height=\"200\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/MARINALEDA200px.jpeg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/MARINALEDA200px.jpeg 200w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/MARINALEDA200px-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "200",
            "height": "200",
            "hwstring_small": "height='96' width='96'",
            "file": "2011/11/MARINALEDA200px.jpeg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "MARINALEDA200px-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/MARINALEDA200px-150x150.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "MARINALEDA200px.jpeg",
                    "width": 200,
                    "height": 200,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/MARINALEDA200px.jpeg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 349,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/MARINALEDA200px.jpeg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/351"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/928"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=351"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 349,
        "date": "2011-11-23T01:43:33",
        "date_gmt": "2011-11-23T00:43:33",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=349"
        },
        "modified": "2012-06-27T23:46:55",
        "modified_gmt": "2012-06-27T22:46:55",
        "slug": "iv-encuentro-estatal-15m",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=349",
        "title": {
            "rendered": "IV Encuentro Estatal 15M"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/MARINALEDA200px.jpeg\"><img class=\"size-full wp-image-351 alignleft\" src=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/MARINALEDA200px.jpeg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"200\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/MARINALEDA200px.jpeg 200w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/MARINALEDA200px-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" /></a><strong>De la protesta a la propuesta</strong><br />\nFecha: 26 y 27 de Noviembre<br />\nLugar: <a title=\"Marinaleda\" href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/marinaleda-sede-del-iv-encuentro-estatal/\">Marinaleda</a><br />\n<a title=\"mumble\" href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/transmision-en-vivo-del-iv-encuentro/\">Participa a trav\u00e9s de internet en directo</a><br />\n<a title=\"Programa\" href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/temas-y-programa-iv-encuentro/\"> Programa</a></p>\n<p>Ap\u00fantate para facilitar la llegada y estancia en Marinaleda:<br />\n<strong><a href=\"https://docs.google.com/spreadsheet/viewform?formkey=dDNfTk1STkk2NjNyWGFhcE9sS0dfTkE6MQ\">Formulario de acogida al IV Encuentro</a></strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>De la protesta a la propuesta Fecha: 26 y 27 de Noviembre Lugar: Marinaleda Participa a trav\u00e9s de internet en directo Programa Ap\u00fantate para facilitar la llegada y estancia en Marinaleda: Formulario de acogida al IV Encuentro</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 928,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/349"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/928"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=349"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 11,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/349/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 736,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/349/revisions/736"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=349"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=349"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=349"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 327,
        "date": "2011-11-22T13:37:22",
        "date_gmt": "2011-11-22T12:37:22",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=327"
        },
        "modified": "2011-11-23T23:59:59",
        "modified_gmt": "2011-11-23T22:59:59",
        "slug": "transporte-colectivo-iv-encuentro",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=327",
        "title": {
            "rendered": "Transporte colectivo IV encuentro"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>\u00bfTe has organizado para \u00edr?\u00a0<a title=\"Viajes compartidos\" href=\"https://n-1.cc/pg/groups/177540/viajes-compartidos/\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/pg/groups/177540/viajes-compartidos/</a></p>\n<p>Transporte Colectivo en autob\u00fas con salida desde Barcelona y paradas dependiendo de la demanda de plazas:</p>\n<p>SALIDA BCN-Viernes d\u00eda 25 a las 8:00 (Plaza Catalu\u00f1a, frente al Hard Rock)</p>\n<ul>\n<li>Zaragoza: 11:00 (parada a confirmar por el mail)</li>\n<li>Madrid 16:00 (parada a confirmar por el mail)</li>\n<li>C\u00f3rdoba: 21:00 (parada a confirmar por el mail)</li>\n</ul>\n<p>Confirmar antes del jueves: busencuentromarinaleda@gmail.com con tus datos y la ciudad de la que sales.</p>\n<p>El precio depender\u00e1 de:</p>\n<ul>\n<li>las plazas que se ocupen</li>\n<li>si encontramos conductores para el bus de la cooperativa integral catalana</li>\n<li>las aportaciones solidarias que hayan para el viaje (los gastos se repartir\u00e1n)</li>\n</ul>\n<p><strong>\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 NECESITAMOS URGENTEMENTE CONDUCTORES !!!!</strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>\u00bfTe has organizado para \u00edr?\u00a0https://n-1.cc/pg/groups/177540/viajes-compartidos/ Transporte Colectivo en autob\u00fas con salida desde Barcelona y paradas dependiendo de la demanda de plazas: SALIDA BCN-Viernes d\u00eda 25 a las 8:00 (Plaza Catalu\u00f1a, frente al Hard Rock) Zaragoza: 11:00 (parada a confirmar por &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=327\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 912,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/327"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/912"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=327"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/327/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 395,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/327/revisions/395"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=327"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 315,
        "date": "2011-11-22T09:28:45",
        "date_gmt": "2011-11-22T08:28:45",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=315"
        },
        "modified": "2011-11-22T18:32:55",
        "modified_gmt": "2011-11-22T17:32:55",
        "slug": "%c2%a1%c2%a1ya-quedan-pocos-dias-%c2%a1%c2%a1el-encuentro-26-es-este-mismo-fin-de-semana",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=315",
        "title": {
            "rendered": "\u00a1\u00a1Ya quedan pocos d\u00edas!! \u00a1\u00a1El encuentro #26y27N es este mismo fin de semana!!"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>\u00bfTe has organizado para ir? <a title=\"Viajes compartidos\" href=\"https://n-1.cc/pg/groups/177540/viajes-compartidos/\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/pg/groups/177540/viajes-compartidos/</a><strong></strong></p>\n<p><strong><br />\n\u00bfHas participado en el documento colaborativo sobre el orden del d\u00eda? Hoy por la tarde-noche reuni\u00f3n en mumble. \u00a1Conectate y concretamos contenido! </strong></p>\n<p>\u00bfQuieres inscribirte en el formulario para hacernos una idea en previsi\u00f3n de ver cuanta gente viene? <a title=\"formulario de inscripcion para el IV encuentro 15m\" href=\"http://cor.to/encuentro15m\" target=\"_blank\">Formulario de inscripci\u00f3n</a></p>\n<p>\u00bfTe has apuntado al evento en facebook? <a title=\"Evento IV encuentro15m en facebook\" href=\"http://www.facebook.com/event.php?eid=263730640345473\" target=\"_blank\">Evento en facebook</a><span style=\"text-decoration: underline\"><br />\n</span></p>\n<p>\u00bfNos est\u00e1s siguiendo en Twitter?\u00a0<a href=\"http://twitter.com/#!/encuentro15m\" target=\"_blank\">@Encuentro15m</a><br />\nDifunde en twitter con el hashtag\u00a0<a href=\"http://twitter.com/#!/search?q=%2326y27N\">#26y27N</a></p>\n<p>\u00bfSabes que tenemos un listado de cosas que podr\u00edamos necesitar? \u00a1Trae alguna de <a title=\"cosas que necesitamos para el IV encuentro 15m\" href=\"https://n-1.cc/mod/threaded_forums/topicposts.php?topic=965938&amp;group_guid=789022\" target=\"_blank\">estas cosas</a> si puedes!</p>\n<p style=\"text-align: left\">\u00bfSabes ya como llegar?</p>\n<p style=\"text-align: left\"><a href=\"http://g.co/maps/c7crs\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-316\" src=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/sevilla-marinaleda.png\" alt=\"como llegar a marinaleda desde sevilla mapa\" width=\"591\" height=\"365\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/sevilla-marinaleda.png 591w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/sevilla-marinaleda-300x185.png 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/sevilla-marinaleda-485x300.png 485w\" sizes=\"(max-width: 591px) 100vw, 591px\" /></a>Y si quieres subir tus fotos, videos, actas, audios o lo que sea a alg\u00fan sitio, \u00a1\u00a1Hazlo en tu perfil de n-1 o donde prefieras y d\u00e9janos un comentario con los enlaces en <a title=\"materiales de difusi\u00f3n para encuentros 15m\" href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/contacto-y-difusion/\" target=\"_blank\">esta p\u00e1gina</a>!!</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>\u00bfTe has organizado para ir? https://n-1.cc/pg/groups/177540/viajes-compartidos/ \u00bfHas participado en el documento colaborativo sobre el orden del d\u00eda? Hoy por la tarde-noche reuni\u00f3n en mumble. \u00a1Conectate y concretamos contenido! \u00bfQuieres inscribirte en el formulario para hacernos una idea en previsi\u00f3n de &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=315\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 898,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/315"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/898"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=315"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 10,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/315/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 322,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/315/revisions/322"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=315"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=315"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=315"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 316,
        "date": "2011-11-22T09:11:47",
        "date_gmt": "2011-11-22T08:11:47",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/sevilla-marinaleda.png"
        },
        "modified": "2011-11-22T09:11:47",
        "modified_gmt": "2011-11-22T08:11:47",
        "slug": "sevilla-marinaleda",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=316",
        "title": {
            "rendered": "sevilla-marinaleda"
        },
        "author": 898,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/sevilla-marinaleda.png'><img width=\"300\" height=\"185\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/sevilla-marinaleda-300x185.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"como llegar a marinaleda desde sevilla mapa\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/sevilla-marinaleda-300x185.png 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/sevilla-marinaleda-485x300.png 485w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/sevilla-marinaleda.png 591w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "como llegar a marinaleda desde sevilla mapa",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/png",
        "media_details": {
            "width": "591",
            "height": "365",
            "hwstring_small": "height='79' width='128'",
            "file": "2011/11/sevilla-marinaleda.png",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "sevilla-marinaleda-150x150.png",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/sevilla-marinaleda-150x150.png"
                },
                "medium": {
                    "file": "sevilla-marinaleda-300x185.png",
                    "width": "300",
                    "height": "185",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/sevilla-marinaleda-300x185.png"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "sevilla-marinaleda-591x288.png",
                    "width": "591",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/sevilla-marinaleda-591x288.png"
                },
                "large-feature": {
                    "file": "sevilla-marinaleda-591x288.png",
                    "width": "591",
                    "height": "288",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/sevilla-marinaleda-591x288.png"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "sevilla-marinaleda-485x300.png",
                    "width": "485",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/sevilla-marinaleda-485x300.png"
                },
                "full": {
                    "file": "sevilla-marinaleda.png",
                    "width": 591,
                    "height": 365,
                    "mime_type": "image/png",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/sevilla-marinaleda.png"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 315,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/sevilla-marinaleda.png",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/316"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/898"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=316"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 293,
        "date": "2011-11-20T14:05:58",
        "date_gmt": "2011-11-20T13:05:58",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=293"
        },
        "modified": "2011-11-25T21:11:46",
        "modified_gmt": "2011-11-25T20:11:46",
        "slug": "formulario-de-inscripcion-iv-encuentro",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=293",
        "title": {
            "rendered": "Formulario de inscripci\u00f3n al IV encuentro"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Si deseas asistir al IV Encuentro, puedes inscribirte voluntariamente para facilitar al <a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/554572/coordinacion-estatal-15m/\">grupo de trabajo de coordinaci\u00f3n estatal</a> las labores organizativas.</p>\n<p>Te pediremos los siguientes datos:</p>\n<ol>\n<li><strong>Datos de contacto</strong></li>\n<li><strong>Comidas</strong>: Si quieres apuntarte a los men\u00fas de 5-7 euros que nos ofrece Marinaleda</li>\n<li><strong>Alojamiento</strong>: si necesitas alojamiento en el pabell\u00f3n</li>\n</ol>\n<div><strong><a href=\"https://docs.google.com/spreadsheet/viewform?formkey=dDNfTk1STkk2NjNyWGFhcE9sS0dfTkE6MQ\">Formulario de acogida al IV Encuentro</a></strong></div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Si deseas asistir al IV Encuentro, puedes inscribirte voluntariamente para facilitar al grupo de trabajo de coordinaci\u00f3n estatal las labores organizativas. Te pediremos los siguientes datos: Datos de contacto Comidas: Si quieres apuntarte a los men\u00fas de 5-7 euros que &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=293\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 912,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/293"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/912"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=293"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 14,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/293/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 439,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/293/revisions/439"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=293"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 292,
        "date": "2011-11-19T15:49:50",
        "date_gmt": "2011-11-19T14:49:50",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/twitter-icon-small.png"
        },
        "modified": "2011-11-19T15:49:50",
        "modified_gmt": "2011-11-19T14:49:50",
        "slug": "twitter-icon-small",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=292",
        "title": {
            "rendered": "twitter-icon-small"
        },
        "author": 912,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/twitter-icon-small.png'><img width=\"16\" height=\"16\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/twitter-icon-small.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/png",
        "media_details": {
            "width": "16",
            "height": "16",
            "hwstring_small": "height='16' width='16'",
            "file": "2011/11/twitter-icon-small.png",
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            },
            "sizes": {}
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/twitter-icon-small.png",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/292"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/912"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=292"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 291,
        "date": "2011-11-19T15:49:49",
        "date_gmt": "2011-11-19T14:49:49",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/facebook-icon.png"
        },
        "modified": "2011-11-19T15:49:49",
        "modified_gmt": "2011-11-19T14:49:49",
        "slug": "facebook-icon",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=291",
        "title": {
            "rendered": "facebook-icon"
        },
        "author": 912,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/facebook-icon.png'><img width=\"16\" height=\"16\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/facebook-icon.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/png",
        "media_details": {
            "width": "16",
            "height": "16",
            "hwstring_small": "height='16' width='16'",
            "file": "2011/11/facebook-icon.png",
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            },
            "sizes": {}
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/facebook-icon.png",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/291"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/912"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=291"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 283,
        "date": "2011-11-18T08:19:43",
        "date_gmt": "2011-11-18T07:19:43",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-cropped-LOGO_15ME_1000x100.jpg"
        },
        "modified": "2011-11-18T08:19:43",
        "modified_gmt": "2011-11-18T07:19:43",
        "slug": "cropped-cropped-logo_15me_1000x100-jpg",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=283",
        "title": {
            "rendered": "cropped-cropped-LOGO_15ME_1000x100.jpg"
        },
        "author": 898,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-cropped-LOGO_15ME_1000x100.jpg'><img width=\"300\" height=\"86\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-cropped-LOGO_15ME_1000x100-300x86.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-cropped-LOGO_15ME_1000x100-300x86.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-cropped-LOGO_15ME_1000x100-500x144.jpg 500w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-cropped-LOGO_15ME_1000x100.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-cropped-LOGO_15ME_1000x100.jpg</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-cropped-LOGO_15ME_1000x100.jpg</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1000",
            "height": "288",
            "hwstring_small": "height='36' width='128'",
            "file": "2011/11/cropped-cropped-LOGO_15ME_1000x100.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "cropped-cropped-LOGO_15ME_1000x100-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-cropped-LOGO_15ME_1000x100-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "cropped-cropped-LOGO_15ME_1000x100-300x86.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "86",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-cropped-LOGO_15ME_1000x100-300x86.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "cropped-cropped-LOGO_15ME_1000x100-500x144.jpg",
                    "width": "500",
                    "height": "144",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-cropped-LOGO_15ME_1000x100-500x144.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "cropped-cropped-LOGO_15ME_1000x100.jpg",
                    "width": 1000,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-cropped-LOGO_15ME_1000x100.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-cropped-LOGO_15ME_1000x100.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/283"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/898"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=283"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 282,
        "date": "2011-11-18T08:17:25",
        "date_gmt": "2011-11-18T07:17:25",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-LOGO_15ME_11.jpg"
        },
        "modified": "2011-11-18T08:17:25",
        "modified_gmt": "2011-11-18T07:17:25",
        "slug": "cropped-logo_15me_11-jpg",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=282",
        "title": {
            "rendered": "cropped-LOGO_15ME_11.jpg"
        },
        "author": 898,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-LOGO_15ME_11.jpg'><img width=\"300\" height=\"86\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-LOGO_15ME_11-300x86.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-LOGO_15ME_11-300x86.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-LOGO_15ME_11-500x144.jpg 500w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-LOGO_15ME_11.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-LOGO_15ME_11.jpg</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-LOGO_15ME_11.jpg</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1000",
            "height": "288",
            "hwstring_small": "height='36' width='128'",
            "file": "2011/11/cropped-LOGO_15ME_11.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "cropped-LOGO_15ME_11-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-LOGO_15ME_11-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "cropped-LOGO_15ME_11-300x86.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "86",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-LOGO_15ME_11-300x86.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "cropped-LOGO_15ME_11-500x144.jpg",
                    "width": "500",
                    "height": "144",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-LOGO_15ME_11-500x144.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "cropped-LOGO_15ME_11.jpg",
                    "width": 1000,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-LOGO_15ME_11.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-LOGO_15ME_11.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/282"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/898"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=282"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 281,
        "date": "2011-11-18T08:17:06",
        "date_gmt": "2011-11-18T07:17:06",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-LOGO_15ME_1.jpg"
        },
        "modified": "2011-11-18T08:17:06",
        "modified_gmt": "2011-11-18T07:17:06",
        "slug": "cropped-logo_15me_1-jpg-4",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=281",
        "title": {
            "rendered": "cropped-LOGO_15ME_1.jpg"
        },
        "author": 898,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-LOGO_15ME_1.jpg'><img width=\"300\" height=\"86\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-LOGO_15ME_1-300x86.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-LOGO_15ME_1-300x86.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-LOGO_15ME_1-500x144.jpg 500w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-LOGO_15ME_1.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-LOGO_15ME_1.jpg</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-LOGO_15ME_1.jpg</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1000",
            "height": "288",
            "hwstring_small": "height='36' width='128'",
            "file": "2011/11/cropped-LOGO_15ME_1.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "cropped-LOGO_15ME_1-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-LOGO_15ME_1-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "cropped-LOGO_15ME_1-300x86.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "86",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-LOGO_15ME_1-300x86.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "cropped-LOGO_15ME_1-500x144.jpg",
                    "width": "500",
                    "height": "144",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-LOGO_15ME_1-500x144.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "cropped-LOGO_15ME_1.jpg",
                    "width": 1000,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-LOGO_15ME_1.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/cropped-LOGO_15ME_1.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/281"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/898"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=281"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 254,
        "date": "2011-11-17T16:35:50",
        "date_gmt": "2011-11-17T15:35:50",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=254"
        },
        "modified": "2011-11-17T17:35:23",
        "modified_gmt": "2011-11-17T16:35:23",
        "slug": "reunion-preparacion-encuentro-estatal-hoy-jueves-17112011-22h",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=254",
        "title": {
            "rendered": "Reunion preparacion encuentro estatal HOY JUEVES 17/11/2011 22h"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El jueves 17 de Noviembre a las 22h celebraremos una nueva reuni\u00f3n para preparar el pr\u00f3ximo Encuentro estatal del 15M. Para el grupo de coordinaci\u00f3n, es muy importante que participeis y paseis a formar tambi\u00e9n parte activa de la organizaci\u00f3n del encuentro, ya s\u00f3lo quedan 9 dias!</p>\n<p>Celebramos las reuniones a trav\u00e9s de mumble, un programa libre de chat de voz. El servidor que utilizamos es <a href=\"http://tomalaplaza.net/\">tomalaplaza.net</a> , y la sala de reuni\u00f3n, Comisiones Estatales. Pod\u00e9is descargar mumble y conectar desde los botones de esta misma p\u00e1gina en la columna de la derecha.</p>\n<p>El Acta de la reuni\u00f3n la tomaremos online en un editor de textos colaborativo que est\u00e1 abierto a todxs lxs participantes. El enlace al acta de esta reuni\u00f3n es:</p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/pg/pages/view/948100\">https://n-1.cc/pg/pages/view/948100<br />\n</a></p>\n<p>Ya podeis escribir vuestras propuestas de orden del d\u00eda.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El jueves 17 de Noviembre a las 22h celebraremos una nueva reuni\u00f3n para preparar el pr\u00f3ximo Encuentro estatal del 15M. Para el grupo de coordinaci\u00f3n, es muy importante que participeis y paseis a formar tambi\u00e9n parte activa de la organizaci\u00f3n &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=254\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 898,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/254"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/898"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=254"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/254/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 258,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/254/revisions/258"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=254"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=254"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=254"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 244,
        "date": "2011-11-17T08:12:43",
        "date_gmt": "2011-11-17T07:12:43",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=244"
        },
        "modified": "2011-11-23T15:27:49",
        "modified_gmt": "2011-11-23T14:27:49",
        "slug": "objetivos-del-iv-encuentro",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=244",
        "title": {
            "rendered": "Objetivos del IV Encuentro"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>1) Dar continuidad de los objetivos del III\u00ba Encuentro: herramientas telem\u00e1ticas para una <strong>comunicaci\u00f3n y coordinaci\u00f3n eficaz</strong>. \u00bfSeguimos caminando?</p>\n<p>2) <strong>Estructuraci\u00f3n territorial y tem\u00e1tica</strong> de las asambleas, las comisiones, los GsT, los barrios, los pueblos, las interasambleas y las coordinadoras (tanto f\u00edsicas como telem\u00e1ticas). Mapeo y an\u00e1lisis actualizado de las mismas. Herramientas efectivas para la articulabilidad, coordinaci\u00f3n,\u00a0comunicaci\u00f3n, difusi\u00f3n y visibilidad. \u00bfC\u00f3mo organizar el trabajo?</p>\n<p>3) Funcionamiento desde lo local a lo estatal. \u00bfEs el momento? \u00bfEstamos preparadas? \u00bfPodemos dotarnos de un gran <strong>sistema organizativo horizontal, transparente y efectivo</strong>?</p>\n<p>4) <strong>Toma de decisiones y consensos</strong>. Estrategias de coordinaci\u00f3n, comunicaci\u00f3n, difusi\u00f3n y acci\u00f3n.\u00a0\u00bfPodemos dar un paso hacia la unificaci\u00f3n? \u00bfC\u00f3mo ganar en efectividad sin perder la horizontalidad y la metodolog\u00eda asamblearia?</p>\n<p>5) <strong>Puestas en com\u00fan y encuentros f\u00edsico-telem\u00e1ticos</strong> desde el inicio del movimiento mediante experiencias y vivencias desde lo personal \u00bfC\u00f3mo regenerar las energ\u00edas y la fuerza para continuar?. \u00bfSabemos como cuidarnos? \u00bfC\u00f3mo combinar iniciativa y compromiso? Comunicaci\u00f3n\u00a0consciente, asertiva y no violenta como herramienta 15M</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>1) Dar continuidad de los objetivos del III\u00ba Encuentro: herramientas telem\u00e1ticas para una comunicaci\u00f3n y coordinaci\u00f3n eficaz. \u00bfSeguimos caminando? 2) Estructuraci\u00f3n territorial y tem\u00e1tica de las asambleas, las comisiones, los GsT, los barrios, los pueblos, las interasambleas y las coordinadoras &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=244\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 912,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "sidebar-page.php",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/244"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/912"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=244"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/244/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 249,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/244/revisions/249"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=244"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 234,
        "date": "2011-11-17T07:52:29",
        "date_gmt": "2011-11-17T06:52:29",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=234"
        },
        "modified": "2011-11-25T21:13:28",
        "modified_gmt": "2011-11-25T20:13:28",
        "slug": "marinaleda-sede-del-iv-encuentro-estatal",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=234",
        "title": {
            "rendered": "Marinaleda, sede del IV Encuentro estatal"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Ap\u00fantate para facilitar la llegada y estancia en Marinaleda:<br />\n<strong><a href=\"https://docs.google.com/spreadsheet/viewform?formkey=dDNfTk1STkk2NjNyWGFhcE9sS0dfTkE6MQ\">Formulario de acogida al IV Encuentro</a></strong></p>\n<p style=\"text-align: left\">\u00bfSabes ya como llegar?</p>\n<p style=\"text-align: left\"><a href=\"http://g.co/maps/c7crs\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-316\" src=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/sevilla-marinaleda.png\" alt=\"como llegar a marinaleda desde sevilla mapa\" width=\"591\" height=\"365\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/sevilla-marinaleda.png 591w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/sevilla-marinaleda-300x185.png 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/11/sevilla-marinaleda-485x300.png 485w\" sizes=\"(max-width: 591px) 100vw, 591px\" /></a>Y si quieres subir tus fotos, videos, actas, audios o lo que sea a alg\u00fan sitio, \u00a1\u00a1Hazlo en tu perfil de n-1 o donde prefieras y d\u00e9janos un comentario con los enlaces en <a title=\"materiales de difusi\u00f3n para encuentros 15m\" href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/contacto-y-difusion/\" target=\"_blank\">esta p\u00e1gina</a>!!</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Ap\u00fantate para facilitar la llegada y estancia en Marinaleda: Formulario de acogida al IV Encuentro \u00bfSabes ya como llegar? Y si quieres subir tus fotos, videos, actas, audios o lo que sea a alg\u00fan sitio, \u00a1\u00a1Hazlo en tu perfil de &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=234\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 912,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "sidebar-page.php",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/234"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/912"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=234"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/234/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 440,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/234/revisions/440"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=234"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 215,
        "date": "2011-11-10T19:25:41",
        "date_gmt": "2011-11-10T18:25:41",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=215"
        },
        "modified": "2011-11-17T17:30:10",
        "modified_gmt": "2011-11-17T16:30:10",
        "slug": "215",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=215",
        "title": {
            "rendered": "Reuni\u00f3n domingo 13 via Mumble y Skype para la preparaci\u00f3n del IV Encuentro"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>\u00c9ste domingo d\u00eda 13 est\u00e1n convocadas las plazas de la lista de correo <a href=\"mailto:plazas@listas.tomalaplaza.net\">plazas[arroba]listas.tomalaplaza.net</a> a una reuni\u00f3n telem\u00e1tica para concretar definitivamente el lugar donde se celebrar\u00e1 y la logistica del IV encuentro estatal 15m. Las candidatas m\u00e1s firmes son Sevilla y Marinaleda.</p>\n<p>La reuni\u00f3n se celebrar\u00e1 a las 18:00h. en mumble, pero se abrir\u00e1 tambi\u00e9n en skype una recepci\u00f3n para gente que necesite ayuda para <a title=\"Para descargarlo\" href=\"http://sourceforge.net/projects/mumble/files/Mumble/1.2.3/mumble-1.2.3.tar.gz/download\" target=\"_blank\">instalarlo</a> y <a title=\"Manual\" href=\"http://mumble.tomalaplaza.net/manual/?lang=es\" target=\"_blank\">configurarlo</a> a las 17:30h. Podr\u00e9is descargar mumble y conectar directamente desde esta misma web, accediendo por medio de los botones de la columna derecha.</p>\n<p>Una vez decidido el d\u00eda se abrir\u00e1 una campa\u00f1a especial de difusi\u00f3n de los pads colaborativos donde se describen el orden del d\u00eda y los contenidos del encuentro.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>\u00c9ste domingo d\u00eda 13 est\u00e1n convocadas las plazas de la lista de correo plazas[arroba]listas.tomalaplaza.net a una reuni\u00f3n telem\u00e1tica para concretar definitivamente el lugar donde se celebrar\u00e1 y la logistica del IV encuentro estatal 15m. Las candidatas m\u00e1s firmes son Sevilla &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=215\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 898,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            5,
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/215"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/898"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=215"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/215/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 219,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/215/revisions/219"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=215"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=215"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=215"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 209,
        "date": "2011-11-06T23:10:29",
        "date_gmt": "2011-11-06T22:10:29",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=209"
        },
        "modified": "2011-11-08T18:13:37",
        "modified_gmt": "2011-11-08T17:13:37",
        "slug": "acta-de-coordinacion-para-el-iv-encuentro-15m-por-medio-de-skype-6-11-2011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=209",
        "title": {
            "rendered": "Acta de coordinaci\u00f3n para el IV encuentro 15m por medio de skype 6-11-2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Acta de la reuni\u00f3n: <a href=\"http://titanpad.com/reunion-interasambleas-por-skype-6-11-2011\" target=\"_blank\">http://titanpad.com/reunion-interasambleas-por-skype-6-11-2011</a></p>\n<p>El documento final puede descargarse aqui: <a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/912387/acta-de-la-reunin-interasambleas-por-medio-de-skype-version-final-cerrada\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/pg/file/read/912387/acta-de-la-reunin-interasambleas-por-medio-de-skype-version-final-cerrada</a></p>\n<p>En este momento no existe la opci\u00f3n de subir archivos a este blog, por tanto si no pod\u00e9is descargarlo dejad un cometnario en esta entrada. Gracias por vuestra colaboraci\u00f3n.</p>\n<p>A continuaci\u00f3n podr\u00eda pegar el texto \u00edntegro del acta para que pudiera leerse en esta entrada sin tener que descargar nada, pero no hay una decisi\u00f3n colectiva sobre ello.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Acta de la reuni\u00f3n: http://titanpad.com/reunion-interasambleas-por-skype-6-11-2011 El documento final puede descargarse aqui: https://n-1.cc/pg/file/read/912387/acta-de-la-reunin-interasambleas-por-medio-de-skype-version-final-cerrada En este momento no existe la opci\u00f3n de subir archivos a este blog, por tanto si no pod\u00e9is descargarlo dejad un cometnario en esta entrada. Gracias por vuestra &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=209\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 898,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            5
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/209"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/898"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=209"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/209/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 211,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/209/revisions/211"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=209"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=209"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=209"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 202,
        "date": "2011-11-03T04:48:55",
        "date_gmt": "2011-11-03T03:48:55",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=202"
        },
        "modified": "2011-11-03T04:49:35",
        "modified_gmt": "2011-11-03T03:49:35",
        "slug": "reunion-por-medio-de-skype-convocada-para-el-dia-6-de-noviembre-de-2011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=202",
        "title": {
            "rendered": "Reuni\u00f3n por medio de Skype convocada para el d\u00eda 6 de noviembre de 2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>En la lista de correo plazas(arroba)listas.tomalaplaza.net se ha convocado a una reuni\u00f3n telem\u00e1tica el d\u00eda 6 de este mes. \u00a1Consulta en tu asamblea si est\u00e1n enteradas todas y si van a participar!</p>\n<p>Ademas, recientemente nos ha llegado la confirmaci\u00f3n de que la lista de plazas es ya abierta a su lectura p\u00fablica y en ella solo pueden enviar mensajes las asambleas de plazas previamente verificadas. Pronto publicaremos m\u00e1s informaci\u00f3n sobre como acceder a la lectura de esa lista de correos interasamblearia.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>En la lista de correo plazas(arroba)listas.tomalaplaza.net se ha convocado a una reuni\u00f3n telem\u00e1tica el d\u00eda 6 de este mes. \u00a1Consulta en tu asamblea si est\u00e1n enteradas todas y si van a participar! Ademas, recientemente nos ha llegado la confirmaci\u00f3n de &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=202\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 898,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/202"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/898"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=202"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/202/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 204,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/202/revisions/204"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=202"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=202"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=202"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 199,
        "date": "2011-11-03T03:47:42",
        "date_gmt": "2011-11-03T02:47:42",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=199"
        },
        "modified": "2011-11-18T08:11:43",
        "modified_gmt": "2011-11-18T07:11:43",
        "slug": "consensos-8-y-9-de-octubre-2011",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=199",
        "title": {
            "rendered": "Consensos 8 y 9 de octubre 2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>CONSENSOS PROPUESTOS EN LA REUNI\u00d3N ESTATAL DE VOCALES DE ASAMBLEAS 15M</p>\n<p>ESTE documento DE CONSENSOS se trabajar\u00e1 hasta el lunes 24 de octubre</p>\n<p>A.   FRENTE A LA PEDAGOG\u00cdA VOTO</p>\n<p>CONSENSOS A LLEVAR A CADA ASAMBLEA PARA SU APROBACI\u00d3N:</p>\n<p>   1. Asumir la pedagog\u00eda frente al voto que permita la informaci\u00f3n y formaci\u00f3n sobre el voto, el no voto y los diferentes tipos de voto; as\u00ed como el fomento de la conciencia cr\u00edtica frente al sistema electoral.<br />\n   2. Aglutinar todo el material que ya se elaborado en las diferentes asambleas al respecto de este tema para que pueda ser usado por las otras o servir como punto de partida.</p>\n<p>B.   FRENTE A QUE EL MOVIMIENTO NO SE CONSTITUYE EN PARTIDO POL\u00cdTICO</p>\n<p>CONSENSOS A LLEVAR A CADA ASAMBLEA PARA SU APROBACI\u00d3N:</p>\n<p>   1. Las asambleas del 15m hacen expl\u00edcito que no se constituyen como partidos pol\u00edticos.<br />\n   2. El compromiso de abrir el debate en las asambleas sobre asumir el no constituirse como partido pol\u00edtico hacia el futuro.</p>\n<p>C.   FRENTE A QUE NING\u00daN PARTIDO POL\u00cdTICO P O PERSONA NOS REPRESENTA</p>\n<p>CONSENSO A LLEVAR A CADA ASAMBLEA PARA SU APROBACI\u00d3N:</p>\n<p>   1. Elaborar un texto colectivo a ser difundido p\u00fablicamente en el que se exprese que:</p>\n<p>a)     La \u00fanica voz del 15m son sus asambleas</p>\n<p>b)     Ning\u00fan partido pol\u00edtico nos representa</p>\n<p>c)     Por la naturaleza del 15m no existen representantes del mismo sino vocales que de manera puntual y rotativa transmiten la voz de la asamblea</p>\n<p>D.  MOVILIZACI\u00d3N HACIA EL FINAL DE LA CAMPA\u00d1A ELECTORAL</p>\n<p>CONSENSO A LLEVAR A CADA ASAMBLEA PARA SU APROBACI\u00d3N:</p>\n<p>   1. DEL 19 AL 20, ENCUENTRO PERMANENTE: Toma de 24 horas (aproximadas) de la plaza de cada ciudad o pueblo en encuentro permanente.  Cada ciudad o pueblo dotar\u00e1 esta acci\u00f3n con las actividades que considere pertinentes.</p>\n<p>E.   MOVILIZACI\u00d3N HACIA EL INICIO DE LA CAMPA\u00d1A ELECTORAL</p>\n<p>CONSENSO A LLEVAR A CADA ASAMBLEA PARA SU APROBACI\u00d3N:</p>\n<p>   1. Realizar un acto p\u00fablico el 4 de noviembre.  Esta acto tiene como objetivo hacer visible el movimiento al inicio de la campa\u00f1a, hacer una convocatoria propia y dar inicio a las actividades colectivas planteadas en torno a las elecciones.  Cada ciudad o pueblo dotar\u00e1 este acto p\u00fablico con las actividades que considere pertinentes y coordin\u00e1ndose con las ciudades o pueblos que necesite.</p>\n<p>F.    CONTRAPROPAGANDA ELECTORAL</p>\n<p>CONSENSOS A LLEVAR A CADA ASAMBLEA PARA SU APROBACI\u00d3N:</p>\n<p>   1. Trabajar la contrapropaganda sobre las 3 \u00faltimas tem\u00e1ticas (b,c,d)</p>\n<p>b. Denuncia del sometimiento del poder pol\u00edtico al poder econ\u00f3mico.</p>\n<p>c. Promoci\u00f3n de la acci\u00f3n reivindicativa.</p>\n<p>d. Abogar por el empoderamiento ciudadano, por la verdadera democracia.</p>\n<p>   1. El compromiso de abrir el debate en las asambleas sobre asumir el punto (a)</p>\n<p>G.  NO VOTES PPSOE</p>\n<p>Ante la imposibilidad de llegar a un consenso en este punto, se entiende que cada asamblea tiene potestad para tratarlo y trabajarlo como considere.</p>\n<p>H.  VOTO NULO</p>\n<p>Ante la imposibilidad de llegar a un consenso en este punto, se entiende que cada asamblea tiene potestad para tratarlo y trabajarlo como considere. </p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>CONSENSOS PROPUESTOS EN LA REUNI\u00d3N ESTATAL DE VOCALES DE ASAMBLEAS 15M ESTE documento DE CONSENSOS se trabajar\u00e1 hasta el lunes 24 de octubre A. FRENTE A LA PEDAGOG\u00cdA VOTO CONSENSOS A LLEVAR A CADA ASAMBLEA PARA SU APROBACI\u00d3N: 1. Asumir &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=199\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 898,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "sidebar-page.php",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/199"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/898"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=199"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/199/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 267,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/199/revisions/267"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=199"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 196,
        "date": "2011-11-03T03:44:50",
        "date_gmt": "2011-11-03T02:44:50",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=196"
        },
        "modified": "2011-11-03T03:44:50",
        "modified_gmt": "2011-11-03T02:44:50",
        "slug": "consensos-propuestos-en-la-reunion-estatal-de-vocales-de-asambleas-15m-celebrada-los-dias-8-y-9-de-octubre-de-2011-en-madrid",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=196",
        "title": {
            "rendered": "CONSENSOS PROPUESTOS EN LA REUNI\u00d3N ESTATAL DE VOCALES DE ASAMBLEAS 15M (celebrada los d\u00edas 8 y 9 de octubre de 2011 en Madrid)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>En el <a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/735266/encuentro-estatal-de-vocales-de-asambleas-generales-8-y-9-de-octubre-de-2011/\" title=\"encuentro de vocales en madrid 8 y 9 de octubre de 2011\">grupo de n-1 para el encuentro de vocales de los d\u00edas 8 y 9 de octubre</a> Se consensu\u00f3 enviar una lista de posibles consensos a todas las plazas para que ratificaran el consenso o bien aportaran sus matices o disensos a cada punto. El documento se cerr\u00f3 el d\u00eda 24 de octubre y est\u00e1 publicado en el grupo de trabajo de n-1. </p>\n<p>A continuaci\u00f3n el texto \u00edntegro de la lista de consensos: </p>\n<p><!--more--></p>\n<p>CONSENSOS PROPUESTOS EN LA REUNI\u00d3N ESTATAL DE VOCALES DE ASAMBLEAS 15M</p>\n<p>ESTE documento DE CONSENSOS se trabajar\u00e1 hasta el lunes 24 de octubre</p>\n<p>A.   FRENTE A LA PEDAGOG\u00cdA VOTO</p>\n<p>CONSENSOS A LLEVAR A CADA ASAMBLEA PARA SU APROBACI\u00d3N:</p>\n<p>   1. Asumir la pedagog\u00eda frente al voto que permita la informaci\u00f3n y formaci\u00f3n sobre el voto, el no voto y los diferentes tipos de voto; as\u00ed como el fomento de la conciencia cr\u00edtica frente al sistema electoral.<br />\n   2. Aglutinar todo el material que ya se elaborado en las diferentes asambleas al respecto de este tema para que pueda ser usado por las otras o servir como punto de partida.</p>\n<p>B.   FRENTE A QUE EL MOVIMIENTO NO SE CONSTITUYE EN PARTIDO POL\u00cdTICO</p>\n<p>CONSENSOS A LLEVAR A CADA ASAMBLEA PARA SU APROBACI\u00d3N:</p>\n<p>   1. Las asambleas del 15m hacen expl\u00edcito que no se constituyen como partidos pol\u00edticos.<br />\n   2. El compromiso de abrir el debate en las asambleas sobre asumir el no constituirse como partido pol\u00edtico hacia el futuro.</p>\n<p>C.   FRENTE A QUE NING\u00daN PARTIDO POL\u00cdTICO P O PERSONA NOS REPRESENTA</p>\n<p>CONSENSO A LLEVAR A CADA ASAMBLEA PARA SU APROBACI\u00d3N:</p>\n<p>   1. Elaborar un texto colectivo a ser difundido p\u00fablicamente en el que se exprese que:</p>\n<p>a)     La \u00fanica voz del 15m son sus asambleas</p>\n<p>b)     Ning\u00fan partido pol\u00edtico nos representa</p>\n<p>c)     Por la naturaleza del 15m no existen representantes del mismo sino vocales que de manera puntual y rotativa transmiten la voz de la asamblea</p>\n<p>D.  MOVILIZACI\u00d3N HACIA EL FINAL DE LA CAMPA\u00d1A ELECTORAL</p>\n<p>CONSENSO A LLEVAR A CADA ASAMBLEA PARA SU APROBACI\u00d3N:</p>\n<p>   1. DEL 19 AL 20, ENCUENTRO PERMANENTE: Toma de 24 horas (aproximadas) de la plaza de cada ciudad o pueblo en encuentro permanente.  Cada ciudad o pueblo dotar\u00e1 esta acci\u00f3n con las actividades que considere pertinentes.</p>\n<p>E.   MOVILIZACI\u00d3N HACIA EL INICIO DE LA CAMPA\u00d1A ELECTORAL</p>\n<p>CONSENSO A LLEVAR A CADA ASAMBLEA PARA SU APROBACI\u00d3N:</p>\n<p>   1. Realizar un acto p\u00fablico el 4 de noviembre.  Esta acto tiene como objetivo hacer visible el movimiento al inicio de la campa\u00f1a, hacer una convocatoria propia y dar inicio a las actividades colectivas planteadas en torno a las elecciones.  Cada ciudad o pueblo dotar\u00e1 este acto p\u00fablico con las actividades que considere pertinentes y coordin\u00e1ndose con las ciudades o pueblos que necesite.</p>\n<p>F.    CONTRAPROPAGANDA ELECTORAL</p>\n<p>CONSENSOS A LLEVAR A CADA ASAMBLEA PARA SU APROBACI\u00d3N:</p>\n<p>   1. Trabajar la contrapropaganda sobre las 3 \u00faltimas tem\u00e1ticas (b,c,d)</p>\n<p>b. Denuncia del sometimiento del poder pol\u00edtico al poder econ\u00f3mico.</p>\n<p>c. Promoci\u00f3n de la acci\u00f3n reivindicativa.</p>\n<p>d. Abogar por el empoderamiento ciudadano, por la verdadera democracia.</p>\n<p>   1. El compromiso de abrir el debate en las asambleas sobre asumir el punto (a)</p>\n<p>G.  NO VOTES PPSOE</p>\n<p>Ante la imposibilidad de llegar a un consenso en este punto, se entiende que cada asamblea tiene potestad para tratarlo y trabajarlo como considere.</p>\n<p>H.  VOTO NULO</p>\n<p>Ante la imposibilidad de llegar a un consenso en este punto, se entiende que cada asamblea tiene potestad para tratarlo y trabajarlo como considere. </p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>En el grupo de n-1 para el encuentro de vocales de los d\u00edas 8 y 9 de octubre Se consensu\u00f3 enviar una lista de posibles consensos a todas las plazas para que ratificaran el consenso o bien aportaran sus matices &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=196\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 898,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/196"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/898"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=196"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/196/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 198,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/196/revisions/198"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=196"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=196"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=196"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 193,
        "date": "2011-11-01T01:03:22",
        "date_gmt": "2011-11-01T00:03:22",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=193"
        },
        "modified": "2011-11-01T01:03:22",
        "modified_gmt": "2011-11-01T00:03:22",
        "slug": "48hours-global-assembly-on-financial-alternatives-%e2%80%93-call-to-all-the-squares-on-nov-5-6-take-the-square",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=193",
        "title": {
            "rendered": "48Hours Global Assembly on Financial Alternatives \u2013 Call to all the squares on Nov 5-6 | Take The Square"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://takethesquare.net/2011/10/31/48hours-global-assembly-on-financial-alternatives-call-to-all-the-squares-on-nov-5-6/\">48Hours Global Assembly on Financial Alternatives \u2013 Call to all the squares on Nov 5-6 | Take The Square</a>.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>48Hours Global Assembly on Financial Alternatives \u2013 Call to all the squares on Nov 5-6 | Take The Square.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 898,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/193"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/898"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=193"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/193/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 194,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/193/revisions/194"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=193"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=193"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=193"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 189,
        "date": "2011-10-30T12:49:59",
        "date_gmt": "2011-10-30T11:49:59",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=189"
        },
        "modified": "2011-10-30T12:49:59",
        "modified_gmt": "2011-10-30T11:49:59",
        "slug": "proxima-reunion-preparacion-encuentro-estatal-miercoles-2112011-22h",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=189",
        "title": {
            "rendered": "proxima reunion preparacion encuentro estatal MI\u00c9RCOLES 2/11/2011 22h"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El mi\u00e9rcoles 2 de Noviembre a las 22h celebraremos una nueva reuni\u00f3n para preparar el pr\u00f3ximo Encuentro estatal del 15M. Para el grupo de coordinaci\u00f3n, es muy importante que participeis y paseis a formar tambi\u00e9n parte activa de la organizaci\u00f3n del encuentro.</p>\n<p>Celebramos las reuniones a trav\u00e9s de mumble, un programa libre de chat de voz.El servidor que utilizamos es tomalaplaza.net , y la sala de reuni\u00f3n, Comisiones Estatales.</p>\n<p>El Acta de la reuni\u00f3n la tomamos online en un editor de textos colaborativo que est\u00e1 abierto a todxs lxs participantes. El enlace al acta de esta reuni\u00f3n es:</p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/pg/pages/view/876515\">https://n-1.cc/pg/pages/view/876515</a></p>\n<p>Ya podeis escribir vuestras propuestas de orden del d\u00eda.</p>\n<p>Saludos!! \ud83d\ude42</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El mi\u00e9rcoles 2 de Noviembre a las 22h celebraremos una nueva reuni\u00f3n para preparar el pr\u00f3ximo Encuentro estatal del 15M. Para el grupo de coordinaci\u00f3n, es muy importante que participeis y paseis a formar tambi\u00e9n parte activa de la organizaci\u00f3n &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=189\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 910,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            5
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/189"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=189"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/189/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 191,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/189/revisions/191"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=189"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=189"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=189"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 186,
        "date": "2011-10-23T19:37:24",
        "date_gmt": "2011-10-23T18:37:24",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=186"
        },
        "modified": "2011-10-23T19:37:24",
        "modified_gmt": "2011-10-23T18:37:24",
        "slug": "proxima-reunion-preparacion-encuentro-estatal-lunes-24102011-22h",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=186",
        "title": {
            "rendered": "proxima reunion preparacion encuentro estatal LUNES 24/10/2011 22h"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Hola,</p>\n<p>el lunes 24 de Octubre a las 22h celebraremos una nueva reuni\u00f3n para preparar el pr\u00f3ximo Encuentro estatal del 15M. Para el grupo de coordinaci\u00f3n, es muy importante que participeis.</p>\n<p>Celebramos las reuniones a trav\u00e9s de mumble, un programa libre de chat de voz.El servidor que utilizamos es tomalaplaza.net , y la sala de reuni\u00f3n, Comisiones Estatales.</p>\n<p>El Acta de la reuni\u00f3n la tomamos online en un editor de textos colaborativo que est\u00e1 abierto a todxs lxs participantes. El enlace al acta de esta reuni\u00f3n es:</p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/pg/pages/view/853707\">https://n-1.cc/pg/pages/view/853707</a></p>\n<p>Ya podeis escribir vuestras propuestas de orden del d\u00eda.</p>\n<p>Saludos!! \ud83d\ude42</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Hola, el lunes 24 de Octubre a las 22h celebraremos una nueva reuni\u00f3n para preparar el pr\u00f3ximo Encuentro estatal del 15M. Para el grupo de coordinaci\u00f3n, es muy importante que participeis. Celebramos las reuniones a trav\u00e9s de mumble, un programa &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=186\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 910,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/186"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=186"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/186/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 188,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/186/revisions/188"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=186"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=186"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=186"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 180,
        "date": "2011-10-19T08:14:14",
        "date_gmt": "2011-10-19T07:14:14",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=180"
        },
        "modified": "2011-10-19T08:14:14",
        "modified_gmt": "2011-10-19T07:14:14",
        "slug": "proxima-reunion-preparacion-iv-encuentro-estatal-viernes-20102011-22h",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=180",
        "title": {
            "rendered": "pr\u00f3xima reuni\u00f3n preparaci\u00f3n IV encuentro estatal, viernes 20/10/2011 22h"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Hola,</p>\n<p>el viernes 20 de Octubre a las 22h celebraremos una nueva reuni\u00f3n para preparar el pr\u00f3ximo Encuentro estatal del 15M. Para el grupo de coordinaci\u00f3n, es muy importante que participeis.</p>\n<p>Celebramos las reuniones a trav\u00e9s de mumble, un programa libre de chat de voz. El servidor que utilizamos es tomalaplaza.net , y la sala de reuni\u00f3n, Comisiones Estatales.</p>\n<p>El Acta de la reuni\u00f3n la tomamos online en un editor de textos colaborativo que est\u00e1 abierto a todxs lxs participantes. El enlace al acta de esta reuni\u00f3n es:</p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/pg/pages/view/853707?init=true\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/pg/pages/view/853707?init=true</a></p>\n<p>Ya podeis escribir vuestras propuestas de orden del d\u00eda.</p>\n<p>Saludos!! \ud83d\ude42</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Hola, el viernes 20 de Octubre a las 22h celebraremos una nueva reuni\u00f3n para preparar el pr\u00f3ximo Encuentro estatal del 15M. Para el grupo de coordinaci\u00f3n, es muy importante que participeis. Celebramos las reuniones a trav\u00e9s de mumble, un programa &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=180\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 910,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/180"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=180"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/180/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 182,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/180/revisions/182"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=180"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=180"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=180"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 175,
        "date": "2011-10-11T10:21:41",
        "date_gmt": "2011-10-11T09:21:41",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=175"
        },
        "modified": "2011-11-18T08:11:42",
        "modified_gmt": "2011-11-18T07:11:42",
        "slug": "carta-bienvenida-al-iv-encuentro-asambleas",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=175",
        "title": {
            "rendered": "Carta bienvenida al IV encuentro asambleas"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Compa\u00f1eras y compa\u00f1eros de todas las plazas,</p>\n<p>Desde el <a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/554572/coordinacion-estatal-15m/\" target=\"_blank\">Grupo de coordinaci\u00f3n de Encuentros Estatales 15M</a> estamos preparando el IV Encuentro Estatal 15M. Este grupo abierto de trabajo surgi\u00f3 tras el III Encuentro, celebrado en Madrid los d\u00edas 10 y 11 de Septiembre.</p>\n<p>Queremos que el proceso de preparaci\u00f3n de este IV encuentro sea lo m\u00e1s abierto y participativo posible. Para ello necesitamos vuestra colaboraci\u00f3n activa.</p>\n<p>\u00bfEn qu\u00e9 pod\u00e9is colaborar como asamblea?</p>\n<ol>\n<li>Contactando por email confirmando que sois el contacto oficial de vuestra Asamblea a la direcci\u00f3n encuentro15m@tomalaplaza.net</li>\n<li>Imprimiendo la <a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/CARTA-DE-BIENVENIDA-IV-Encuentro-15M.pdf\">CARTA DE BIENVENIDA IV Encuentro 15M</a> y present\u00e1ndola en vuestra Asamblea.</li>\n<li>Trasladando la informaci\u00f3n a todos los grupos de trabajo y comisiones, y a las Asambleas de vuestro entorno.</li>\n<li>Contact\u00e1ndonos finalmente si decid\u00eds participar en el IV Encuentro estatal.</li>\n</ol>\n<p>El encuentro ser\u00e1 durante un fin de semana de Noviembre que se est\u00e1 decidiendo abierta y colectivamente en Doodle:<br />\n<a href=\"http://doodle.com/fzqnsv6tu2zqgeh4\" target=\"_blank\"> http://doodle.com/fzqnsv6tu2zqgeh4</a></p>\n<p>Muchas gracias por vuestra colaboraci\u00f3n.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Compa\u00f1eras y compa\u00f1eros de todas las plazas, Desde el Grupo de coordinaci\u00f3n de Encuentros Estatales 15M estamos preparando el IV Encuentro Estatal 15M. Este grupo abierto de trabajo surgi\u00f3 tras el III Encuentro, celebrado en Madrid los d\u00edas 10 y &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=175\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 912,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "sidebar-page.php",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/175"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/912"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=175"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/175/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 266,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/175/revisions/266"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=175"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 176,
        "date": "2011-10-11T10:19:17",
        "date_gmt": "2011-10-11T09:19:17",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/CARTA-DE-BIENVENIDA-IV-Encuentro-15M.pdf"
        },
        "modified": "2011-10-11T10:19:17",
        "modified_gmt": "2011-10-11T09:19:17",
        "slug": "carta-de-bienvenida-iv-encuentro-15m",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=176",
        "title": {
            "rendered": "CARTA DE BIENVENIDA IV Encuentro 15M"
        },
        "author": 912,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/CARTA-DE-BIENVENIDA-IV-Encuentro-15M.pdf'>CARTA DE BIENVENIDA IV Encuentro 15M</a></p>\n<p>Carta de bienvenida a asambleas para el IV Encuentro 15M para presentar en las asambleas.</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>CARTA DE BIENVENIDA IV Encuentro 15M Carta de bienvenida a asambleas para el IV Encuentro 15M para presentar en las asambleas.</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 175,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/CARTA-DE-BIENVENIDA-IV-Encuentro-15M.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/176"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/912"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=176"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 170,
        "date": "2011-10-10T00:09:29",
        "date_gmt": "2011-10-09T23:09:29",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=170"
        },
        "modified": "2011-11-22T09:19:08",
        "modified_gmt": "2011-11-22T08:19:08",
        "slug": "hola-companerx",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=170",
        "title": {
            "rendered": "IV Encuentro estatal en Marinaleda #26y27N"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #ff6600\"><strong>De la protesta a la propuesta, y de la propuesta al compromiso.</strong></span></p>\n<div style=\"border: 5px solid gray;margin: 10px;padding: 10px\">\n<p>El IV Encuentro Estatal tendr\u00e1 lugar en <strong>Marinaleda</strong> (Sevilla) el fin de semana del <strong>26 y 27 de Noviembre de 2011</strong>.Difunde el IV Encuentro en Twitter con el hashtag <a href=\"http://twitter.com/#!/search?q=%2326y27N\">#26y27N</a></p>\n<p>Puedes ayudar a definir los temas en <a href=\"https://n-1.cc/pg/pages/view/789123\" target=\"_blank\">el pad colaborativo del programa</a> hasta el 21 de Noviembre.</p>\n</div>\n<p>Todas las asambleas y personas individuales est\u00e1n invitadas a participar en la creaci\u00f3n y toma de decisiones para que el Encuentro resulte de la mejor manera posible.</p>\n<p>Hemos definido la fecha del encuentro colectivamente en <a href=\"http://doodle.com/fzqnsv6tu2zqgeh4\" target=\"_blank\">este calendario colaborativo</a></p>\n<p>Y el lugar se ha decidido en la asamblea del martes 15 de Noviembre en <a href=\"https://n-1.cc/pg/pages/view/787148\" target=\"_blank\">este pad colaborativo</a></p>\n<p><a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/iv-encuentro-noviembre-2011/\">Accede a toda la informaci\u00f3n sobre el IV encuentro aqu\u00ed</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>De la protesta a la propuesta, y de la propuesta al compromiso. El IV Encuentro Estatal tendr\u00e1 lugar en Marinaleda (Sevilla) el fin de semana del 26 y 27 de Noviembre de 2011.Difunde el IV Encuentro en Twitter con el &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=170\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 910,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/170"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=170"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 11,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/170/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 172,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/170/revisions/172"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=170"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=170"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=170"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 164,
        "date": "2011-10-09T20:32:30",
        "date_gmt": "2011-10-09T19:32:30",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=164"
        },
        "modified": "2011-10-09T20:32:30",
        "modified_gmt": "2011-10-09T19:32:30",
        "slug": "proxima-reunion-preparacion-iv-encuentro-estatal-domingo-09102011-2200h",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=164",
        "title": {
            "rendered": "pr\u00f3xima reuni\u00f3n preparaci\u00f3n IV Encuentro estatal: Domingo 09/10/2011, 22:00h"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Hola,</p>\n<p>el domingo 9 de Octubre a las 22h celebraremos una nueva reuni\u00f3n para preparar el pr\u00f3ximo Encuentro estatal del 15M. Para el grupo de coordinaci\u00f3n, es muy importante que participeis.</p>\n<p>Celebramos las reuniones a trav\u00e9s de mumble, un programa libre de chat de voz. El servidor que utilizamos es tomalaplaza.net , y la sala de reuni\u00f3n, Comisiones Estatales.</p>\n<p>El Acta de la reuni\u00f3n la tomamos online en un editor de textos colaborativo que est\u00e1 abierto a todxs lxs participantes. El enlace al acta de esta reuni\u00f3n es:</p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/pg/pages/view/830801?init=true\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/pg/pages/view/830801?init=true</a></p>\n<p>Ya podeis colgar vuestras propuestas de orden del d\u00eda.</p>\n<p>Disculpad por la tardanza en anunciar esta reuni\u00f3n. Ha sido votada en este doodle:</p>\n<p><a href=\"http://www.doodle.com/2d8rcmict5umktem\" target=\"_blank\">http://www.doodle.com/2d8rcmict5umktem</a></p>\n<p>Saludos!! \ud83d\ude42</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Hola, el domingo 9 de Octubre a las 22h celebraremos una nueva reuni\u00f3n para preparar el pr\u00f3ximo Encuentro estatal del 15M. Para el grupo de coordinaci\u00f3n, es muy importante que participeis. Celebramos las reuniones a trav\u00e9s de mumble, un programa &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=164\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 910,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/164"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=164"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/164/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 165,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/164/revisions/165"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=164"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=164"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=164"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 150,
        "date": "2011-10-08T11:42:47",
        "date_gmt": "2011-10-08T10:42:47",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=150"
        },
        "modified": "2011-10-08T12:20:05",
        "modified_gmt": "2011-10-08T11:20:05",
        "slug": "emitiendo-la-asamblea-de-vocales-por-medio-de-mumble-en-tomalaplaza-net-8y9oct",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=150",
        "title": {
            "rendered": "Emitiendo la asamblea de vocales por medio de mumble en tomalaplaza.net #8y9oct"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Estamos emitiendo en mumble la jornada matutina del encuentro de vocales. Pod\u00e9is escuchar las asamblea en el canal de mumble de comisiones estatales en el servidor de tomalaplaza.net</p>\n<p>Para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre como conectar: <a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/808950/mumble/\" title=\"grupo de mumble en n-1\">grupo de mumble de n-1</a></p>\n<p>Se estan tomando varias actas de forma simult\u00e1nea. </p>\n<p><a href=\"http://titanpad.com/0VuwSUFbHG\">http://titanpad.com/0VuwSUFbHG</a></p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/pg/pages/view/828503\">https://n-1.cc/pg/pages/view/828503</a></p>\n<p>Tambi\u00e9n se toman actas en papel.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Estamos emitiendo en mumble la jornada matutina del encuentro de vocales. Pod\u00e9is escuchar las asamblea en el canal de mumble de comisiones estatales en el servidor de tomalaplaza.net Para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre como conectar: grupo de mumble de n-1 Se &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=150\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 898,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/150"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/898"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=150"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/150/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 155,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/150/revisions/155"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=150"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=150"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=150"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 138,
        "date": "2011-10-06T19:08:28",
        "date_gmt": "2011-10-06T18:08:28",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=138"
        },
        "modified": "2011-10-09T20:33:37",
        "modified_gmt": "2011-10-09T19:33:37",
        "slug": "encuentro-estrategias-20n",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=138",
        "title": {
            "rendered": "Encuentro Estrategias 20N"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El Encuentro tiene como objetivo la presentaci\u00f3n, debate y consenso de propuestas comunes de cara a las\u00a0elecciones del 20N.</p>\n<p><span class=\"Apple-style-span\" style=\"font-size: 10px;letter-spacing: 1px;line-height: 26px\"><span class=\"Apple-style-span\" style=\"font-size: 15px;letter-spacing: normal;line-height: 24px\">El<strong> 8 y 9 de octubre en\u00a0</strong></span><span class=\"Apple-style-span\" style=\"font-size: 15px;letter-spacing: normal;line-height: 24px\"><a title=\"CSA Tabacalera\" href=\"http://latabacalera.net/\" target=\"_blank\">CSA Tabacalera</a>\u00a0(</span><span class=\"Apple-style-span\" style=\"font-size: 15px;letter-spacing: normal;line-height: 24px\">C/Embajadores, 51 en Madrid).</span></span></p>\n<div>\n<ol>\n<li><a title=\"Info general\" href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/encuentro-vocales-8y9o/\" target=\"_blank\">Info general</a></li>\n<li><a title=\"Programa\" href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/programa-8-y-9-octubre/\" target=\"_blank\">Programa</a></li>\n<li><a title=\"Propuestas\" href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/propuestas-8-y-9-octubre/\" target=\"_blank\">Propuestas</a></li>\n<li><a title=\"Alojamiento\" href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/alojamiento-8-y-9-octubre/\" target=\"_blank\">Alojamiento</a></li>\n</ol>\n</div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El Encuentro tiene como objetivo la presentaci\u00f3n, debate y consenso de propuestas comunes de cara a las\u00a0elecciones del 20N. El 8 y 9 de octubre en\u00a0CSA Tabacalera\u00a0(C/Embajadores, 51 en Madrid). Info general Programa Propuestas Alojamiento</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 928,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/138"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/928"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=138"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 10,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/138/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 142,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/138/revisions/142"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=138"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=138"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=138"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 135,
        "date": "2011-10-06T11:48:18",
        "date_gmt": "2011-10-06T10:48:18",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=135"
        },
        "modified": "2011-11-18T08:11:45",
        "modified_gmt": "2011-11-18T07:11:45",
        "slug": "propuestas-8-y-9-octubre",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=135",
        "title": {
            "rendered": "Propuestas 8 y 9 octubre"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Dado que solo han llegado <a href=\"https://docs.google.com/viewer?a=v&amp;pid=explorer&amp;chrome=true&amp;srcid=0ByMbqfSr2rrNMzY1ZmUwNWQtZjU4Zi00YWRkLTk5ZGMtODY1ZGEzZjUwY2Vl&amp;hl=es\" target=\"_blank\">estas dos propuestas</a> en plazo, se dar\u00e1 cabida a la\u00a0presentaci\u00f3n de propuestas nuevas el s\u00e1bado por la ma\u00f1ana, <strong>siempre y\u00a0cuando vengan respaldadas por una Asamblea</strong>. No ha sido nunca finalidad de\u00a0este encuentro tratar propuestas individuales. Se pueden consultar\u00a0documentos y m\u00e1s informaci\u00f3n del encuentro a trav\u00e9s del <a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/735266/encuentro-estatal-de-vocales-de-asambleas-generales-8-y-9-de-octubre-de-2011/\" target=\"_blank\">grupo de\u00a0organizaci\u00f3n en N-1</a> y en este blog de los encuentros estatales.</p>\n<p>Desde la organizaci\u00f3n de Granada se propone un programa e ideas para el\u00a0funcionamiento. Se recomienda traer las propuestas por escrito y que\u00a0cada una venga respaldada desde su Asamblea por uno o m\u00e1s delegados, que\u00a0aporten un mail, un tel\u00e9fono y, al menos, una persona de contacto para\u00a0gestiones futuras.</p>\n<p>Recordaros que pod\u00e9is contactar y resolver dudas en el correo encuentroasambleas@hotmail.es</p>\n<p>Muchas Gracias por el inter\u00e9s,\u00a0la ayuda, muchas gracias por estar.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Dado que solo han llegado estas dos propuestas en plazo, se dar\u00e1 cabida a la\u00a0presentaci\u00f3n de propuestas nuevas el s\u00e1bado por la ma\u00f1ana, siempre y\u00a0cuando vengan respaldadas por una Asamblea. No ha sido nunca finalidad de\u00a0este encuentro tratar propuestas individuales. &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=135\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 912,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "sidebar-page.php",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/135"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/912"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=135"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/135/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 271,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/135/revisions/271"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=135"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 127,
        "date": "2011-10-06T11:23:39",
        "date_gmt": "2011-10-06T10:23:39",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=127"
        },
        "modified": "2011-11-18T08:11:41",
        "modified_gmt": "2011-11-18T07:11:41",
        "slug": "alojamiento-8-y-9-octubre",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=127",
        "title": {
            "rendered": "Alojamiento Encuentro Estrategias 20N"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El alojamiento para las noches del viernes 7 y s\u00e1bado 8 lo estamos\u00a0gestionando. Ya contamos con 20 plazas disponibles en el CSO Casablanca (C/Santa Isabel 23, metro Ant\u00f3n Mart\u00edn y Atocha)</p>\n<p><a href=\"http://www.csocasablanca.org/\" target=\"_blank\">www.csocasablanca.org</a></p>\n<p>y probablemente haya m\u00e1s plazas en otros lugares, pod\u00e9is escribir al\u00a0correo de organizaci\u00f3n para averiguarlo:\u00a0encuentroasambleas@hotmail.es</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El alojamiento para las noches del viernes 7 y s\u00e1bado 8 lo estamos\u00a0gestionando. Ya contamos con 20 plazas disponibles en el CSO Casablanca (C/Santa Isabel 23, metro Ant\u00f3n Mart\u00edn y Atocha) www.csocasablanca.org y probablemente haya m\u00e1s plazas en otros lugares, &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=127\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 912,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "sidebar-page.php",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/127"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/912"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=127"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/127/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 529,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/127/revisions/529"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=127"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 123,
        "date": "2011-10-06T11:15:19",
        "date_gmt": "2011-10-06T10:15:19",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=123"
        },
        "modified": "2011-11-18T08:11:44",
        "modified_gmt": "2011-11-18T07:11:44",
        "slug": "programa-8-y-9-octubre",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=123",
        "title": {
            "rendered": "Programa 8 y 9 octubre"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong>PROGRAMA ENCUENTRO ESTRATEGIAS 20N</strong></p>\n<hr />\n<p><strong>S\u00c1BADO 8 DE OCTUBRE 2011</strong></p>\n<p><strong>10:30 Encuentro en la puerta de Tabacalera</strong>, C/Embajadores 51 Madrid:</p>\n<ul>\n<li>Recepci\u00f3n de delegados y reparto de credenciales\u00a0(pegatinas para saber de d\u00f3nde venimos cada una, no asustarse). Se pide\u00a0puntualidad a ser posible.</li>\n</ul>\n<p><strong>11:00 Presentaci\u00f3n y selecci\u00f3n de propuestas no publicadas.</strong></p>\n<ul>\n<li>Entre todas veremos que propuestas son m\u00e1s\u00a0susceptibles al consenso para llevarlas al debate de la tarde.</li>\n</ul>\n<p><strong>14-16:00 Tiempo para comer</strong>, descansar, conocernos mejor, hablar de otras\u00a0cosas, o no\u2026</p>\n<p><strong>16:00 Debate I</strong></p>\n<ul>\n<li>Se debatir\u00e1n las propuestas publicadas, as\u00ed como las\u00a0que vengan de la ma\u00f1ana (primera parte).</li>\n</ul>\n<p><strong>18-19:00 Pausa de debate</strong>: Lugar para tratar IV Encuentro Estatal</p>\n<ul>\n<li>Este tiempo se puede aprovechar para informar e\u00a0informarse del futuro IV encuentro estatal que est\u00e1 gest\u00e1ndose. Acudir\u00e1n\u00a0personas que ya est\u00e1n participando. Se buscan tambi\u00e9n personas\u00a0interesadas en colaborar y tambi\u00e9n en difundir.</li>\n</ul>\n<p><strong>19:00 Debate II</strong></p>\n<ul>\n<li>Se debatir\u00e1n las propuestas publicadas, as\u00ed como las\u00a0que vengan de la ma\u00f1ana (segunda parte). Interesar\u00e1 enfocar el debate de\u00a0modo que sea posible establecer alg\u00fan consenso (por muy b\u00e1sico que sea)\u00a0en la reuni\u00f3n del Domingo.</li>\n</ul>\n<p><strong>23:00 Cierre de la Tabacalera.</strong> Hora l\u00edmite de finalizaci\u00f3n. Puedes consultar las opciones de <a title=\"Alojamiento\" href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/alojamiento-8-y-9-octubre/\">alojamiento</a>.</p>\n<hr />\n<p><strong>DOMINGO 9 DE OCTUBRE 2011</strong></p>\n<p><strong>11:00 Reuni\u00f3n para Consensos</strong></p>\n<ul>\n<li>Se pretende, si fuera posible, llegar en este d\u00eda a\u00a0alg\u00fan consenso com\u00fan que pueda viajar de vuelta a las Asambleas para su\u00a0ratificaci\u00f3n.</li>\n</ul>\n<p><strong>15:00 Fin del Encuentro de Delegados</strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>PROGRAMA ENCUENTRO ESTRATEGIAS 20N S\u00c1BADO 8 DE OCTUBRE 2011 10:30 Encuentro en la puerta de Tabacalera, C/Embajadores 51 Madrid: Recepci\u00f3n de delegados y reparto de credenciales\u00a0(pegatinas para saber de d\u00f3nde venimos cada una, no asustarse). Se pide\u00a0puntualidad a ser posible. &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=123\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 912,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "sidebar-page.php",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/123"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/912"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=123"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/123/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 270,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/123/revisions/270"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=123"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 122,
        "date": "2011-10-05T21:43:55",
        "date_gmt": "2011-10-05T20:43:55",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/500x288_cabeceraencuentros_1.jpg"
        },
        "modified": "2011-10-05T21:43:55",
        "modified_gmt": "2011-10-05T20:43:55",
        "slug": "500x288_cabeceraencuentros_1-jpg",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=122",
        "title": {
            "rendered": "500x288_cabeceraencuentros_1.jpg"
        },
        "author": 910,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/500x288_cabeceraencuentros_1.jpg'><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/500x288_cabeceraencuentros_1.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n<p>http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/500x288_cabeceraencuentros_1.jpg</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/500x288_cabeceraencuentros_1.jpg</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {},
        "post": null,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/500x288_cabeceraencuentros_1.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/122"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=122"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 117,
        "date": "2011-10-05T20:38:37",
        "date_gmt": "2011-10-05T19:38:37",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_2.jpg"
        },
        "modified": "2011-10-05T20:38:37",
        "modified_gmt": "2011-10-05T19:38:37",
        "slug": "cropped-logo_15me_2-jpg",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=117",
        "title": {
            "rendered": "cropped-LOGO_15ME_2.jpg"
        },
        "author": 912,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_2.jpg'><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_2.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n<p>http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_2.jpg</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_2.jpg</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {},
        "post": null,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_2.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/117"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/912"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=117"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 107,
        "date": "2011-10-05T15:08:11",
        "date_gmt": "2011-10-05T14:08:11",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=107"
        },
        "modified": "2011-10-05T15:23:15",
        "modified_gmt": "2011-10-05T14:23:15",
        "slug": "confirmada-la-sede-del-encuentro-de-vocales-de-los-dias-8-y-9-9y8oct",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=107",
        "title": {
            "rendered": "Confirmada la sede del encuentro de vocales de los d\u00edas #8y9oct"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El lugar donde se celebrar\u00e1 el encuenro es: <a href=\"http://latabacalera.net/\" />CSA Tabacalera</a></p>\n<p>En su web hay un \u00bfdonde estamos? para ver como llegar.</p>\n<p>Las reuniones ser\u00e1n en \u201cla sala del suelo bonito\u201d s\u00e1bado y domingo y se ha reservado la sala desde las 11h hasta las 23h los dos d\u00edas.</p>\n<p>En breve se facilitar\u00e1 el programa.</p>\n<p>Un vez en el edificio de la Tabacalera, se puede preguntar en la cafeter\u00eda si no nos aclaramos para encontrar la sala.</p>\n<p>Informaros tambi\u00e9n de que solo hay dos propuestas en plazo y con la oficialidad que se requer\u00eda (Granada y Castell\u00f3n), quiz\u00e1 esto provoque una mayor apertura en la recepci\u00f3n y gesti\u00f3n de propuestas.</p>\n<p><a href=\"https://docs.google.com/viewer?a=v&amp;pid=explorer&amp;chrome=true&amp;srcid=0ByMbqfSr2rrNMzY1ZmUwNWQtZjU4Zi00YWRkLTk5ZGMtODY1ZGEzZjUwY2Vl&amp;hl=es\">Aqui las dos propuestas recibidas</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El lugar donde se celebrar\u00e1 el encuenro es: CSA Tabacalera En su web hay un \u00bfdonde estamos? para ver como llegar. Las reuniones ser\u00e1n en \u201cla sala del suelo bonito\u201d s\u00e1bado y domingo y se ha reservado la sala desde &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=107\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 898,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/107"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/898"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=107"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/107/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 110,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/107/revisions/110"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=107"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=107"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=107"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 103,
        "date": "2011-10-02T00:32:43",
        "date_gmt": "2011-10-02T00:32:43",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1.jpg"
        },
        "modified": "2011-10-02T00:32:43",
        "modified_gmt": "2011-10-02T00:32:43",
        "slug": "cropped-logo_15me_1-jpg-3",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=103",
        "title": {
            "rendered": "cropped-LOGO_15ME_1.jpg"
        },
        "author": 910,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1.jpg'><img width=\"300\" height=\"86\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1-300x86.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1-300x86.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1-500x144.jpg 500w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1.jpg</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1.jpg</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1000",
            "height": "288",
            "hwstring_small": "height='36' width='128'",
            "file": "2011/10/cropped-LOGO_15ME_1.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "cropped-LOGO_15ME_1-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "cropped-LOGO_15ME_1-300x86.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "86",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1-300x86.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "cropped-LOGO_15ME_1-500x144.jpg",
                    "width": "500",
                    "height": "144",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1-500x144.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "cropped-LOGO_15ME_1.jpg",
                    "width": 1000,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/103"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=103"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 102,
        "date": "2011-10-02T00:27:51",
        "date_gmt": "2011-10-02T00:27:51",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1.jpg"
        },
        "modified": "2011-10-02T00:27:51",
        "modified_gmt": "2011-10-02T00:27:51",
        "slug": "cropped-logo_15me_1-jpg-2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=102",
        "title": {
            "rendered": "cropped-LOGO_15ME_1.jpg"
        },
        "author": 910,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1.jpg'><img width=\"300\" height=\"86\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1-300x86.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1-300x86.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1-500x144.jpg 500w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1.jpg</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1.jpg</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1000",
            "height": "288",
            "hwstring_small": "height='36' width='128'",
            "file": "2011/10/cropped-LOGO_15ME_1.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "cropped-LOGO_15ME_1-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "cropped-LOGO_15ME_1-300x86.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "86",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1-300x86.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "cropped-LOGO_15ME_1-500x144.jpg",
                    "width": "500",
                    "height": "144",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1-500x144.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "cropped-LOGO_15ME_1.jpg",
                    "width": 1000,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/102"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=102"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 101,
        "date": "2011-10-02T00:26:14",
        "date_gmt": "2011-10-02T00:26:14",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1.jpg"
        },
        "modified": "2011-10-02T00:26:14",
        "modified_gmt": "2011-10-02T00:26:14",
        "slug": "cropped-logo_15me_1-jpg",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?attachment_id=101",
        "title": {
            "rendered": "cropped-LOGO_15ME_1.jpg"
        },
        "author": 910,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1.jpg'><img width=\"300\" height=\"86\" src=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1-300x86.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1-300x86.jpg 300w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1-500x144.jpg 500w, https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1.jpg</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>http://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1.jpg</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1000",
            "height": "288",
            "hwstring_small": "height='36' width='128'",
            "file": "2011/10/cropped-LOGO_15ME_1.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "cropped-LOGO_15ME_1-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "cropped-LOGO_15ME_1-300x86.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "86",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1-300x86.jpg"
                },
                "small-feature": {
                    "file": "cropped-LOGO_15ME_1-500x144.jpg",
                    "width": "500",
                    "height": "144",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1-500x144.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "cropped-LOGO_15ME_1.jpg",
                    "width": 1000,
                    "height": 288,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/files/2011/10/cropped-LOGO_15ME_1.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/101"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/910"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=101"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 87,
        "date": "2011-10-01T22:55:37",
        "date_gmt": "2011-10-01T22:55:37",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=87"
        },
        "modified": "2011-11-18T08:11:52",
        "modified_gmt": "2011-11-18T07:11:52",
        "slug": "i-encuentro-estatal",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=87",
        "title": {
            "rendered": "I Encuentro Estatal"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Actas, sintesis, conclusiones, audios, etc</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Actas, sintesis, conclusiones, audios, etc</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 911,
        "featured_media": 0,
        "parent": 16,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "sidebar-page.php",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/87"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/911"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=87"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/87/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 95,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/87/revisions/95"
                }
            ],
            "up": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/16"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=87"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 84,
        "date": "2011-10-01T22:53:04",
        "date_gmt": "2011-10-01T22:53:04",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=84"
        },
        "modified": "2011-11-18T08:11:53",
        "modified_gmt": "2011-11-18T07:11:53",
        "slug": "ii-encuentro-estatal",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=84",
        "title": {
            "rendered": "II Encuentro Estatal"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Actas, sintesis, conclusiones, audios, etc</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Actas, sintesis, conclusiones, audios, etc</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 911,
        "featured_media": 0,
        "parent": 16,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "sidebar-page.php",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/84"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/911"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=84"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/84/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 89,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/84/revisions/89"
                }
            ],
            "up": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/16"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=84"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 82,
        "date": "2011-10-01T22:52:20",
        "date_gmt": "2011-10-01T22:52:20",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=82"
        },
        "modified": "2011-11-18T08:11:53",
        "modified_gmt": "2011-11-18T07:11:53",
        "slug": "iii-encuentro-estatal",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=82",
        "title": {
            "rendered": "III Encuentro Estatal"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Actas, conclusiones, sintesis, audios, etc</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Actas, conclusiones, sintesis, audios, etc</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 911,
        "featured_media": 0,
        "parent": 16,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "sidebar-page.php",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/82"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/911"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=82"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/82/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 279,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/82/revisions/279"
                }
            ],
            "up": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/16"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=82"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 20,
        "date": "2011-10-01T15:56:17",
        "date_gmt": "2011-10-01T15:56:17",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=20"
        },
        "modified": "2011-12-27T10:15:39",
        "modified_gmt": "2011-12-27T09:15:39",
        "slug": "contacto-y-difusion",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=20",
        "title": {
            "rendered": "Grupo de Trabajo"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Unete al grupo de trabajo a trav\u00e9s del <a title=\"grupo de n-1 para la coordinacion estatal del 15m\" href=\"https://n-1.cc/pg/groups/554572/coordinacion-estatal-15m/\" target=\"_blank\">Grupo en n-1 de coordinacion estatal 15m</a> . Tambi\u00e9n puedes contactarnos enviando un correo a encuentro15m[arroba]tomalaplaza.net</p>\n<p>\u00bfNos est\u00e1s siguiendo en Twitter?\u00a0<a href=\"http://twitter.com/#!/encuentro15m\" target=\"_blank\">@Encuentro15m</a><br />\nDifunde en twitter con el hashtag <a href=\"http://twitter.com/#!/search?q=%2326y27N\">#26y27N</a></p>\n<p>\u00bfTe has apuntado al evento en facebook?\u00a0<a title=\"Evento IV encuentro15m en facebook\" href=\"http://www.facebook.com/event.php?eid=263730640345473\" target=\"_blank\">Evento en facebook</a></p>\n<p>\u00bfTe has descargado Mumble para participar remotamente?\u00a0<a href=\"http://mumble.tomalaplaza.net/\" target=\"_blank\">http://mumble.tomalaplaza.net</a></p>\n<div style=\"width: 210px\" class=\"wp-caption alignnone\"><a href=\"https://n-1.cc/pg/elggman/789022/950168/950169\"><img class=\" \" src=\"https://n-1.cc/mod/file/thumbnail.php?file_guid=950114&amp;size=large\" alt=\"logo marinaleda 2011\" width=\"200\" height=\"200\" /></a><p class=\"wp-caption-text\">logo marinaleda 2011</p></div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Unete al grupo de trabajo a trav\u00e9s del Grupo en n-1 de coordinacion estatal 15m . Tambi\u00e9n puedes contactarnos enviando un correo a encuentro15m[arroba]tomalaplaza.net \u00bfNos est\u00e1s siguiendo en Twitter?\u00a0@Encuentro15m Difunde en twitter con el hashtag #26y27N \u00bfTe has apuntado al &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=20\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 898,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 5,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "sidebar-page.php",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/20"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/898"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=20"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 20,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/20/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 552,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/20/revisions/552"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=20"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 18,
        "date": "2011-10-01T15:55:53",
        "date_gmt": "2011-10-01T15:55:53",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=18"
        },
        "modified": "2011-11-29T11:40:05",
        "modified_gmt": "2011-11-29T10:40:05",
        "slug": "grupo-de-trabajo",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=18",
        "title": {
            "rendered": "Grupo de coordinaci\u00f3n de los encuentros estatales 15M"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Los Encuentros estatales nacen con el objetivo de<strong> fomentar el di\u00e1logo inter-asambleas</strong> a nivel estatal, abordar cuestiones que se quieran tratar en com\u00fan, o definir lineas estrat\u00e9gicas para el movimiento de manera coordinada.</p>\n<p>En el III Encuentro, <a href=\"http://tomalaplaza.net/2011/09/16/sintesis-del-encuentro-estatal-15m-para-la-comunicacion-efectiva/\" target=\"_blank\">celebrado en Madrid los d\u00edas 10 y 11 de Septiembre de 2011</a>, se acord\u00f3 crear un grupo de trabajo abierto para que la organizaci\u00f3n de los encuentros sucesivos fuese lo m\u00e1s horizontal y participativa posible.</p>\n<p>Para trabajar de manera colaborativa y horizontal, utilizamos editores de texto colaborativos (PADs) y participamos en reuniones de voz telem\u00e1ticas a trav\u00e9s del canal de <a href=\"http://es.wikipedia.org/wiki/Mumble\" target=\"_blank\">mumble</a> de tomalaplaza.net</p>\n<p>S\u00famate al grupo de trabajo de n-1: <a title=\"Grupo de n-1 para la coordinacion estatal del 15m\" href=\"https://n-1.cc/pg/groups/554572/coordinacin-estatal-15m/\" target=\"_blank\">Coordinaci\u00f3n estatal 15m</a></p>\n<p>Contacta si lo prefieres con el grupo por correo electr\u00f3nico: encuentro15m@[arroba]tomalaplaza.net</p>\n<p>Y sigue las novedades sobre la preparaci\u00f3n del Encuentro en twitter: <a href=\"http://twitter.com/#!/encuentro15m\" target=\"_blank\">@Encuentro15m</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Los Encuentros estatales nacen con el objetivo de fomentar el di\u00e1logo inter-asambleas a nivel estatal, abordar cuestiones que se quieran tratar en com\u00fan, o definir lineas estrat\u00e9gicas para el movimiento de manera coordinada. En el III Encuentro, celebrado en Madrid &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=18\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 898,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 1,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "sidebar-page.php",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/18"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/898"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=18"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 16,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/18/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 482,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/18/revisions/482"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=18"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 16,
        "date": "2011-10-01T15:55:32",
        "date_gmt": "2011-10-01T15:55:32",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=16"
        },
        "modified": "2011-11-18T08:11:51",
        "modified_gmt": "2011-11-18T07:11:51",
        "slug": "encuentros-pasados",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=16",
        "title": {
            "rendered": "Encuentros pasados"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Encuentros pasados:</p>\n<p>* III encuentro abierto (p\u00e1gina con actas, s\u00edntesis, enlaces a grabaciones en audio, etc.)</p>\n<p>* II encuentro abierto (idem)</p>\n<p>* I encuentro abierto (idem)</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Encuentros pasados: * III encuentro abierto (p\u00e1gina con actas, s\u00edntesis, enlaces a grabaciones en audio, etc.) * II encuentro abierto (idem) * I encuentro abierto (idem)</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 898,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 4,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "sidebar-page.php",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/16"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/898"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=16"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/16/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 276,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/16/revisions/276"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=16"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 14,
        "date": "2011-10-01T15:55:14",
        "date_gmt": "2011-10-01T15:55:14",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=14"
        },
        "modified": "2011-11-18T08:11:51",
        "modified_gmt": "2011-11-18T07:11:51",
        "slug": "encuentro-vocales-8y9o",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=14",
        "title": {
            "rendered": "Encuentro Estrategias 20N"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong><strong>8 y 9 de Octubre de 2011</strong></strong><br />\n<strong>C.S.A. La Tabacalera de Lavapi\u00e9s</strong> (sala del suelo bonito)<br />\nCalle de Embajadores, 51<br />\n28012 Madrid<br />\n<a href=\"http://latabacalera.net/\" target=\"_blank\"> latabacalera.net</a></p>\n<p><strong>Requisitos para la asistencia telem\u00e1tica:</strong> Instalar <a href=\"http://mumble.sf.net\" title=\"descarga mumble\" target=\"_blank\">Mumble</a> Y conectarlo al servidor de tomalaplaza.net siguiendo las instrucciones de <a href=\"https://n-1.cc/pg/pages/view/791420\" title=\"manual corto\" target=\"_blank\">este enlace</a>.</p>\n<p>El Encuentro tiene como objetivo la presentaci\u00f3n, debate y consenso de propuestas comunes de cara a las\u00a0elecciones del 20N. Para m\u00e1s info:<br />\n<a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/735266/encuentro-estatal-de-vocales-de-asambleas-generales-8-y-9-de-octubre-de-2011/\" target=\"_blank\">Grupo de trabajo del Encuentro Estrategias 20N en N-1</a><br />\n<a href=\"http://www.facebook.com/event.php?eid=232953673422633\" target=\"_blank\"> Evento en Facebook del Encuentro Estrategias 20N</a></p>\n<p><strong>RESUMEN DEL PROGRAMA</strong>\u00a0(puedes consultar <a title=\"Programa 8 y 9 octubre\" href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net/programa-8-y-9-octubre/\">el programa detallado</a>)</p>\n<p><strong>S\u00e1bado 8 de octubre</strong>: Diversas reuniones:\u00a011h-23h</p>\n<p><strong>Domingo 9 de octubre</strong>: Reuniones para posibilitar la salida de propuestas consensuadas.\u00a011h-15h</p>\n<p>Informaros tambi\u00e9n de que solo hay dos propuestas en plazo y con la oficialidad que se requer\u00eda (Granada y Castell\u00f3n), quiz\u00e1 esto provoque una mayor apertura en la recepci\u00f3n y gesti\u00f3n de propuestas.</p>\n<p><a href=\"https://docs.google.com/viewer?a=v&amp;pid=explorer&amp;chrome=true&amp;srcid=0ByMbqfSr2rrNMzY1ZmUwNWQtZjU4Zi00YWRkLTk5ZGMtODY1ZGEzZjUwY2Vl&amp;hl=es\">Aqui las dos propuestas recibidas</a></p>\n<hr />\n<p>PROPUESTA DE COORDINACI\u00d3N ESTATAL DE LA ASAMBLEA GENERAL DE GRANADA 15M.</p>\n<p>Hola, compa\u00f1er@s!</p>\n<p>A dos meses de las elecciones generales y ya de regreso del verano, en Granada hemos sentido la necesidad de dar un paso m\u00e1s en la tarea de establecer puentes \u201cformales\u201d entre las diferentes asambleas 15M de la pen\u00ednsula.</p>\n<p>Creemos importante que haya un calendario com\u00fan de actividades y una estrategia consensuada de cara a estos comicios. Sabemos de lo heterog\u00e9neo de nuestro movimiento (hay personas que defienden el voto a algunos partidos pol\u00edticos, el voto nulo, en blanco y la abstenci\u00f3n), por esto partimos de la dificultad de poner en com\u00fan un mensaje pol\u00edtico frente a las elecciones. Pero lo que sin duda podremos consensuar es una estrategia m\u00e1s global (un calendario de movilizaciones, unos objetivos comunes, una difusi\u00f3n estatal, etc.).</p>\n<p>Para esto el m\u00e9todo que proponemos es el siguiente:</p>\n<p>1. En un primer lugar nosotr@s os enviamos esta convocatoria a (casi) todas las capitales de provincia (a las que hemos podido localizar vuestro email) y a algunas ciudades grandes para que lo reenvi\u00e9is a vuestros barrios y pueblos. Del mismo modo, pedimos que la propuesta se cuelgue en todos los blogs, p\u00e1ginas web, facebook y dem\u00e1s medios de los que disponga cada ciudad/barrio/pueblo. De este modo creemos que en una semana ya estar\u00e1 en manos de todas las asambleas y podremos empezar el trabajo.</p>\n<p>2. Las asambleas lanzamos nuestras propuestas de coordinaci\u00f3n estatal para las elecciones hasta el d\u00eda 30 de septiembre (fecha l\u00edmite), para que d\u00e9 tiempo a que todas las asambleas puedan tomar acuerdos sobre estas propuestas. Para esto se establecen tres cauces:</p>\n<p>A. El <a title=\"grupo de n-1 para la reunion de delegados de asambleas generales 8 y 9 de octubre\" href=\"https://n-1.cc/pg/groups/735266/encuentro-estatal-de-delegados-de-asambleas-generales-8-y-9-de-octubre-de-2011/\">grupo</a> que se ha creado en n-1</p>\n<p>B. El evento creado en facebbok <a title=\"Evento de facebook para la reunion de delegados de asambleas generales 8 y 9 de octubre\" href=\"https://www.facebook.com/event.php?eid=232953673422633\">Encuentro estatal de Asambleas Generales del 15-M d\u00edas 8 y 9 de octubre</a></p>\n<p>C. El email de coordinaci\u00f3n [encuentroasambleas@hotmail.es]. Si lo envi\u00e1is al mail, nosotr@s lo colgaremos en facebook y n-1.</p>\n<p>Lo ideal es que cada grupo cuelgue las propuestas tanto en facebook como en n-1 y que se haga con el mismo t\u00edtulo (incluyendo el nombre de la asamblea de la que parte). Creemos que las propuestas deben ser concisas e incluyentes dada la pluralidad de nuestro movimiento.</p>\n<p>3. Con todas las propuestas colgadas en la red, las asambleas discuten a cu\u00e1les se sienten m\u00e1s afines, los pros y los contras y toman acuerdo.</p>\n<p>4. El fin de semana de 8 y 9 de octubre vocales de todas las asambleas se encuentran en Madrid (ya se dir\u00e1 el lugar y la hora porque todav\u00eda no nos hemos puesto en contacto con los compa\u00f1eros de esa ciudad directamente) y tratan de consensuar los acuerdos que traen de sus respectivas asambleas. De este modo la voz de todas las asambleas se ver\u00e1 all\u00ed representada.</p>\n<p>5. Si se llega a un consenso de calendario, estrategia o cualquier punto, cuando l@s delegad@s vuelvan, se pone en marcha la m\u00e1quina del 15M en todas partes, si no se podr\u00eda tener otro encuentro el fin de semana del 22 y 23 de octubre para acabar de limar las diferencias.</p>\n<p>Entendemos que es un proceso arduo y que ser\u00eda m\u00e1s f\u00e1cil dar carta blanca a l@s vocales para que decidieran, pero esto nos parece profundamente antiasambleario y atenta directamente contra el esp\u00edritu de este movimiento. Por esto hacemos un llamamiento a la responsabilidad para no encontrarnos con muchas propuestas similares y que \u00e9stas (si se puede) no sean demasiado cerradas para que haya margen para el consenso.</p>\n<p>Si no se alcanzara ning\u00fan acuerdo en estos encuentros, cada ciudad seguir\u00e1 su camino, pero los puentes hacia un 15M fuerte y cohesionado ya se habr\u00e1n empezado a dar y en un futuro podremos responder m\u00e1s y mejor a las circunstancias.</p>\n<p>Hemos elegido la ciudad de Madrid no por ser la capital de nada, sino porque est\u00e1 en el centro de la pen\u00ednsula y tiene una buena comunicaci\u00f3n con todas las ciudades/pueblos. Sabemos que para algun@s compa\u00f1er@s ser\u00e1 dif\u00edcil asistir, pero no hay un lugar mejor.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>8 y 9 de Octubre de 2011 C.S.A. La Tabacalera de Lavapi\u00e9s (sala del suelo bonito) Calle de Embajadores, 51 28012 Madrid latabacalera.net Requisitos para la asistencia telem\u00e1tica: Instalar Mumble Y conectarlo al servidor de tomalaplaza.net siguiendo las instrucciones de &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=14\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 898,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 3,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "sidebar-page.php",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/14"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/898"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=14"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 18,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/14/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 275,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/14/revisions/275"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=14"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 12,
        "date": "2011-10-01T15:54:50",
        "date_gmt": "2011-10-01T15:54:50",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=12"
        },
        "modified": "2011-11-29T11:55:04",
        "modified_gmt": "2011-11-29T10:55:04",
        "slug": "iv-encuentro-noviembre-2011",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=12",
        "title": {
            "rendered": "IV encuentro estatal"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Hola compa\u00f1eros y compa\u00f1eras:</p>\n<p>El fin de semana 26-27 de noviembre nos juntamos para celebrar el IV\u00ba Encuentro del 15M en Marinaleda (Sevilla).</p>\n<p>En este IV\u00ba encuentro celebraremos foros de debate generales para analizar el estado actual del movimiento ciudadano y compartir su evoluci\u00f3n en nuestras plazas. Adem\u00e1s est\u00e1n planteados debates tem\u00e1ticos y territoriales especificos para progresar en distintas l\u00edneas y estrategia de trabajo:</p>\n<ul>\n<li>Herramientas de coordinaci\u00f3n, comunicaci\u00f3n efectiva y difusi\u00f3n (presencial/virtual) unificadas para todo el movimiento 15M.</li>\n<li>L\u00edneas de acci\u00f3n pacifica para el futuro: hacia el 99%.</li>\n<li>L\u00edneas de acci\u00f3n politica para el futuro: hacia la democracia directa.</li>\n</ul>\n<p>Cada uno de los debates tem\u00e1ticos tendr\u00e1 como objetivo <strong>analizar y elaborar propuestas concretas</strong> para presentarlas al \u00c1gora General.</p>\n<p>Las asambleas del Encuentro ser\u00e1n abiertas a la participaci\u00f3n a trav\u00e9s de internet, si no puedes venir, participa online a trav\u00e9s de <a href=\"http://mumble.tomalaplaza.net\">Mumble</a>\u00a0!</p>\n<p>Pedimos a las Comisiones de Comunicaci\u00f3n que publiquen en la portada de sus webs este evento estatal y las animamos a establecer puntos de seguimiento en sus plazas (para m\u00e1s info consultar el apartado asistencia telem\u00e1tica del blog <a href=\"http://encuentro15m.tomalaplaza.net\">http://encuentro15m.tomalaplaza.net</a> o escribir a <a href=\"encuentro15m@gmail.com\">encuentro15m@gmail.com</a>).</p>\n<p>Manuales y descarga de mumble en <a href=\"http://mumble.tomalaplaza.net/\">http://mumble.tomalaplaza.net</a></p>\n<p>Formulario de inscripci\u00f3n: <a href=\"http://cor.to/encuentro15m\">http://cor.to/encuentro15m</a></p>\n<p>Evento Facebook: <a href=\"http://www.facebook.com/events/create/?eid=263730640345473\">http://www.facebook.com/events/create/?eid=263730640345473</a></p>\n<p>Viajes compartidos: <a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/177540/viajes-compartidos\">https://n-1.cc/pg/groups/177540/viajes-compartidos</a></p>\n<p>Transporte Colectivo en autob\u00fas con salida desde Barcelona y paradas dependiendo de la demanda de plazas:</p>\n<p>SALIDA BCN-Viernes d\u00eda 25 a las 8:00 (Plaza Catalu\u00f1a, frente al Hard Rock)</p>\n<ul>\n<li><strong>Zaragoza: 11:00</strong> (parada a confirmar por el mail)</li>\n<li><strong>Madrid 16:00</strong> (parada a confirmar por el mail)</li>\n<li><strong>C\u00f3rdoba: 21:00</strong> (parada a confirmar por el mail)</li>\n</ul>\n<p>Confirmar antes del jueves: <a href=\"busencuentromarinaleda@gmail.com\">busencuentromarinaleda@gmail.com</a> con tus datos y la ciudad de la que sales.</p>\n<p>El precio depender\u00e1 de:</p>\n<ul>\n<li>las plazas que se ocupen</li>\n<li>si encontramos conductores para el bus de la cooperativa integral catalana</li>\n<li>las aportaciones solidarias que hayan para el viaje (los gastos se repartir\u00e1n)</li>\n</ul>\n<p><strong>\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 NECESITAMOS URGENTEMENTE CONDUCTORES !!!!</strong></p>\n<p>Listado de materiales telem\u00e1ticos, de sonido e infraestructura necesarios/ofrecidos: <a href=\"https://n-1.cc/mod/threaded_forums/topicposts.php?topic=965938&amp;group_guid=789022\">https://n-1.cc/mod/threaded_forums/topicposts.php?topic=965938&amp;group_guid=789022</a></p>\n<p>Hilo N-1 Objetivos y Contenidos IV\u00ba Encuentro:<br />\n<a href=\"https://n-1.cc/mod/threaded_forums/topicposts.php?topic=957545&amp;group_guid=789022\"> https://n-1.cc/mod/threaded_forums/topicposts.php?topic=957545&amp;group_guid=789022</a></p>\n<p>Mapa de situaci\u00f3n:<br />\n<a href=\"http://maps.google.es/maps/ms?msid=208565191605487703621.0004b23dbe4d8a506f713&amp;msa=0&amp;ll=37.382162%2C-5.450592&amp;spn=0.528151%2C1.352692\"> http://maps.google.es/maps/ms?msid=208565191605487703621.0004b23dbe4d8a506f713&amp;msa=0&amp;ll=37.382162%2C-5.450592&amp;spn=0.528151%2C1.352692</a></p>\n<p>Logotipo para difusi\u00f3n:<br />\n<a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/950103/logo-encuentro-marinaleda\"> https://n-1.cc/pg/file/read/950103/logo-encuentro-marinaleda</a></p>\n<p><strong>ROGAMOS M\u00c1XIMA DIFUSI\u00d3N</strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Hola compa\u00f1eros y compa\u00f1eras: El fin de semana 26-27 de noviembre nos juntamos para celebrar el IV\u00ba Encuentro del 15M en Marinaleda (Sevilla). En este IV\u00ba encuentro celebraremos foros de debate generales para analizar el estado actual del movimiento ciudadano &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?page_id=12\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 898,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 2,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "sidebar-page.php",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/12"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/898"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=12"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 32,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/12/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 483,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/12/revisions/483"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=12"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 10,
        "date": "2011-10-01T02:19:52",
        "date_gmt": "2011-10-01T02:19:52",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=10"
        },
        "modified": "2011-10-01T02:19:52",
        "modified_gmt": "2011-10-01T02:19:52",
        "slug": "elegir-fecha-para-el-iv-encuentro",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=10",
        "title": {
            "rendered": "Elegir fecha para el IV encuentro"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Existe un calendario donde <a href=\"http://doodle.com/fzqnsv6tu2zqgeh4#cmt11972461\" title=\"elegir fecha para el IV encuentro de coordinaci\u00f3n estatal\" target=\"_blank\">elegir fecha para el IV encuentro de coordinaci\u00f3n estatal</a>.</p>\n<p>\u00bfNos ayudamos a elegir el d\u00eda?</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Existe un calendario donde elegir fecha para el IV encuentro de coordinaci\u00f3n estatal. \u00bfNos ayudamos a elegir el d\u00eda?</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 898,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/10"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/898"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=10"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/10/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 11,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/10/revisions/11"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=10"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=10"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=10"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 1,
        "date": "2011-09-28T01:29:30",
        "date_gmt": "2011-09-28T01:29:30",
        "guid": {
            "rendered": "http://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=1"
        },
        "modified": "2011-09-30T16:18:44",
        "modified_gmt": "2011-09-30T16:18:44",
        "slug": "hola-mundo",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=1",
        "title": {
            "rendered": "Asambleas constituyentes."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Bienvenida al blog de los encuentros 15m.</p>\n<p>En el III encuentro de coordinaci\u00f3n estatal se decidi\u00f3 tomar una serie de iniciativas para mejorar la comunicaci\u00f3n y coordinaci\u00f3n de todas las plazas del movimiento. \u00c9stas medidas son promovidas por gente de diversos lugares y entre otras cosas se ha decidido crear este blog para utilizarlo como plataforma de difusi\u00f3n de la convocatoria de estas reuniones y como punto de referencia para encontrar los lugares donde se est\u00e1 trabajando colectivamente en organizar estos encuentros.</p>\n<p>Se pretende reunir las propuestas de las plazas y acordar las fechas as\u00ed como los contenidos de las reunioines propuestas por individualidades y colectivos.</p>\n<p>Para trabajar estamos usando la red n-1 en el grupo siguiente: <a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/554572/coordinacin-estatal-15m\" title=\"Grupo de n-1 para la coordinacion estatal del 15m\">Coordinacin-estatal-15m</a> Donde estamos en contacto para coordinarnos a diario.</p>\n<p>Tambi\u00e9n estamos utilizando el servidor de <a href=\"http://mumble.sf.net\" title=\"descarga mumble\">mumble</a> en tomalaplaza.net para tener conversaciones de voz independientemente de nuestra ubicaci\u00f3n geogr\u00e1fica.</p>\n<p>Otra forma de colaborar con la difusi\u00f3n de estos encuentros y las actividades en torno a su preparaci\u00f3n es suscribirse a nuestro twitter @encuentro15m y transmitir sus publicaciones.</p>\n<p>Pr\u00f3ximamente iremos cambiando la estructura del blog para que sea m\u00e1s eficaz en sus funciones. Os invitamos a todas a participar en su gesti\u00f3n y en la gesti\u00f3n de los encuentros estatales.</p>\n<p>Las actas de las asambleas constituyentes de esta iniciativa pueden encontrarse en la red n-1 dentro del grupo de trabajo citado.</p>\n<p>Un abrazo y mucha fuerza.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Bienvenida al blog de los encuentros 15m. En el III encuentro de coordinaci\u00f3n estatal se decidi\u00f3 tomar una serie de iniciativas para mejorar la comunicaci\u00f3n y coordinaci\u00f3n de todas las plazas del movimiento. \u00c9stas medidas son promovidas por gente de &hellip; <a href=\"https://encuentro15m.tomalaplaza.net/?p=1\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 897,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/897"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 7,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1/revisions/7"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://encuentro15m.tomalaplaza.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    }
]