[
    {
        "id": 169,
        "date": "2011-10-27T11:14:53",
        "date_gmt": "2011-10-27T09:14:53",
        "guid": {
            "rendered": "http://fuencarral.tomalosbarrios.net/?p=169"
        },
        "modified": "2011-10-27T11:18:27",
        "modified_gmt": "2011-10-27T09:18:27",
        "slug": "169",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/2011/10/27/169/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea del 27 de octubre a las 20h"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Buenos d\u00edas a tod@s, os comunicacmos la pr\u00f3xima asamblea:</p>\n<p><strong>Lugar: Plaza del Ayuntamiento (Plaza Islas Azores)<br />\nFecha: 27 de octubre a las 20horas</strong></p>\n<p>Y el orden del d\u00eda es:</p>\n<ul>\n<li>Visitar la Asociaci\u00f3n de Vecinos Valverde (c/ Dr Juan Bravo 4, 1\u00ba) para ver si podemos reunirnos en su local.</li>\n<li>Repaso de las tareas pendientes</li>\n<li>Fijar una fecha para el pr\u00f3ximo curso de n-1</li>\n<li>Debatir c\u00f3mo aumentamos nuestro apoyo a la plataforma contra la privaticaci\u00f3n del CYII</li>\n<li>20N: proponer al distrito hacer un taller sobre la ley electoral</li>\n<li>20N: debatir la propuesta de pedir el voto nulo.</li>\n</ul>\n<p><strong>IMPORTANTE: si no nos encontr\u00e1is en la Plaza del Ayuntamiento es posible que estemos en visitando en c/ Dr Juan Bravo 4, 1\u00ba, o en el bar Arte-Sano en la calle Islas Bermudas, frente a la auto escuela (es que ya hace frio).</strong></p>\n<p>Un saludo a tod@s y os esperamos&#8230;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Buenos d\u00edas a tod@s, os comunicacmos la pr\u00f3xima asamblea: Lugar: Plaza del Ayuntamiento (Plaza Islas Azores) Fecha: 27 de octubre a las 20horas Y el orden del d\u00eda es: Visitar la Asociaci\u00f3n de Vecinos Valverde (c/ Dr Juan Bravo 4, &hellip; <a href=\"https://fuencarral.tomalosbarrios.net/2011/10/27/169/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 633,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/169"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/633"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=169"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/169/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 171,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/169/revisions/171"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=169"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=169"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=169"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 161,
        "date": "2011-10-17T20:16:19",
        "date_gmt": "2011-10-17T18:16:19",
        "guid": {
            "rendered": "http://fuencarral.tomalosbarrios.net/?p=161"
        },
        "modified": "2011-10-27T11:17:05",
        "modified_gmt": "2011-10-27T09:17:05",
        "slug": "asamblea-del-20-de-octubre-a-las-20h",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/2011/10/17/asamblea-del-20-de-octubre-a-las-20h/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea del 20 de octubre a las 20h"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Buenos d\u00edas a tod@s, os comunicacmos la pr\u00f3xima asamblea:</p>\n<p><strong>Lugar: Plaza del Ayuntamiento (Plaza Islas Azores)<br />\nFecha: 20 de octubre a las 20horas</strong></p>\n<p>Y el orden del d\u00eda es:</p>\n<ul>\n<li>Revisi\u00f3n del 15O</li>\n<li>Debate sobre la utilizaci\u00f3n de banderas en las manifestaciones</li>\n<li>Repaso de las tareas pendientes</li>\n<li>Fijar una fecha para el pr\u00f3ximo curso de n-1</li>\n<li>Debatir c\u00f3mo aumentamos nuestro apoyo a la plataforma contra la privaticaci\u00f3n del CYII</li>\n<li>20N: proponer al distrito hacer un taller sobre la ley electoral</li>\n<li>20N: debatir la propuesta de pedir el voto nulo.</li>\n</ul>\n<p>Pod\u00e9is encontrar el acta en <a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/872214/acta-asamblea-fuencabegoa20102011\">https://n-1.cc/pg/file/read/872214/acta-asamblea-fuencabegoa20102011</a></p>\n<p>Un saludo a tod@s y os esperamos&#8230;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Buenos d\u00edas a tod@s, os comunicacmos la pr\u00f3xima asamblea: Lugar: Plaza del Ayuntamiento (Plaza Islas Azores) Fecha: 20 de octubre a las 20horas Y el orden del d\u00eda es: Revisi\u00f3n del 15O Debate sobre la utilizaci\u00f3n de banderas en las &hellip; <a href=\"https://fuencarral.tomalosbarrios.net/2011/10/17/asamblea-del-20-de-octubre-a-las-20h/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 633,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/161"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/633"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=161"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/161/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 163,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/161/revisions/163"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=161"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=161"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=161"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 156,
        "date": "2011-10-04T09:51:37",
        "date_gmt": "2011-10-04T07:51:37",
        "guid": {
            "rendered": "http://fuencarral.tomalosbarrios.net/?p=156"
        },
        "modified": "2011-10-04T09:51:37",
        "modified_gmt": "2011-10-04T07:51:37",
        "slug": "taller-de-n-1-el-8-de-octubre",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/2011/10/04/taller-de-n-1-el-8-de-octubre/",
        "title": {
            "rendered": "Taller de n-1 el 8 de octubre"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Hola a tod@s,</p>\n<p>por petici\u00f3n popular celebraremos un taller para aprender a utilizar la web n-1, el s\u00e1bado 8 de octubre, en un bar de Bego\u00f1a.</p>\n<p>Si est\u00e1is interesados visitad la p\u00e1gina de n-1 para informaros:\u00a0<a href=\"https://n-1.cc/pg/blog/read/816822/taller-de-aprendizaje-de-n1\">https://n-1.cc/pg/blog/read/816822/taller-de-aprendizaje-de-n1</a></p>\n<p>Un saludo a tod@s.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Hola a tod@s, por petici\u00f3n popular celebraremos un taller para aprender a utilizar la web n-1, el s\u00e1bado 8 de octubre, en un bar de Bego\u00f1a. Si est\u00e1is interesados visitad la p\u00e1gina de n-1 para informaros:\u00a0https://n-1.cc/pg/blog/read/816822/taller-de-aprendizaje-de-n1 Un saludo a tod@s.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 633,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/156"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/633"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=156"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/156/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 158,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/156/revisions/158"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=156"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=156"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=156"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 145,
        "date": "2011-10-04T09:24:07",
        "date_gmt": "2011-10-04T07:24:07",
        "guid": {
            "rendered": "http://fuencarral.tomalosbarrios.net/?p=145"
        },
        "modified": "2011-10-04T09:24:51",
        "modified_gmt": "2011-10-04T07:24:51",
        "slug": "asamblea-del-6-de-octubre-a-las-2000-horas",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/2011/10/04/asamblea-del-6-de-octubre-a-las-2000-horas/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea del 6 de octubre a las 20:00 horas"
        },
        "content": {
            "rendered": "<div>\n<div>\n<div>\n<div>\n<p>Buenos d\u00edas,</p>\n<p>el pr\u00f3ximo 6 de octubre a las 20 horas celebraremos nuestra asamblea en la Plaza del Ayuntamiento. Si quer\u00e9is ampliar esta informaci\u00f3n y ver el orden del d\u00eda visitad n-1: <a href=\"https://n-1.cc/pg/blog/read/816751/asamblea-del-6-de-octubre-de-2011\">https://n-1.cc/pg/blog/read/816751/asamblea-del-6-de-octubre-de-2011</a></p>\n<p>Muchas gracias a tod@s y anim\u00e1os a participar.</p>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Buenos d\u00edas, el pr\u00f3ximo 6 de octubre a las 20 horas celebraremos nuestra asamblea en la Plaza del Ayuntamiento. Si quer\u00e9is ampliar esta informaci\u00f3n y ver el orden del d\u00eda visitad n-1: https://n-1.cc/pg/blog/read/816751/asamblea-del-6-de-octubre-de-2011 Muchas gracias a tod@s y anim\u00e1os a &hellip; <a href=\"https://fuencarral.tomalosbarrios.net/2011/10/04/asamblea-del-6-de-octubre-a-las-2000-horas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 633,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/145"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/633"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=145"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/145/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 147,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/145/revisions/147"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=145"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=145"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=145"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 148,
        "date": "2011-10-01T09:27:53",
        "date_gmt": "2011-10-01T07:27:53",
        "guid": {
            "rendered": "http://fuencarral.tomalosbarrios.net/?p=148"
        },
        "modified": "2011-10-04T09:34:18",
        "modified_gmt": "2011-10-04T07:34:18",
        "slug": "asamblea-de-distrito-del-1-octubre",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/2011/10/01/asamblea-de-distrito-del-1-octubre/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea de distrito del 1 octubre"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Hola a todo el mundo,</p>\n<p>el d\u00eda 1 de octubre celebramos la asamblea del distrito de Fuencarral-El Pardo. Si quer\u00e9is conocer el acta visidtad n-1: <a href=\"https://n-1.cc/pg/blog/read/816790/asamblea-de-distrito-del-1-de-octubre\">https://n-1.cc/pg/blog/read/816790/asamblea-de-distrito-del-1-de-octubre</a></p>\n<p>Muchas gracias a todos.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Hola a todo el mundo, el d\u00eda 1 de octubre celebramos la asamblea del distrito de Fuencarral-El Pardo. Si quer\u00e9is conocer el acta visidtad n-1: https://n-1.cc/pg/blog/read/816790/asamblea-de-distrito-del-1-de-octubre Muchas gracias a todos.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 633,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/148"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/633"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=148"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/148/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 150,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/148/revisions/150"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=148"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=148"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=148"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 153,
        "date": "2011-09-29T09:40:50",
        "date_gmt": "2011-09-29T07:40:50",
        "guid": {
            "rendered": "http://fuencarral.tomalosbarrios.net/?p=153"
        },
        "modified": "2011-10-04T09:41:04",
        "modified_gmt": "2011-10-04T07:41:04",
        "slug": "asamblea-del-29-de-septiembre-a-las-2000-horas",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/2011/09/29/asamblea-del-29-de-septiembre-a-las-2000-horas/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea del 29 de septiembre a las 20:00 horas"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Hola a tod@s,</p>\n<p>el pasado jueves 29 de septiembre de 2011, se celebr\u00f3 la asamble a de Fuencarral, Bego\u00f1a y Tres Olivos en la plaza del Ayuntamiento.</p>\n<p>Si quer\u00e9is ver el acta de la asamblea visitad n-1: <a href=\"https://n-1.cc/pg/blog/read/816798/asamblea-del-29-de-septiembre-de-2011\">https://n-1.cc/pg/blog/read/816798/asamblea-del-29-de-septiembre-de-2011</a></p>\n<p>Un abrazo a tod@s.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Hola a tod@s, el pasado jueves 29 de septiembre de 2011, se celebr\u00f3 la asamble a de Fuencarral, Bego\u00f1a y Tres Olivos en la plaza del Ayuntamiento. Si quer\u00e9is ver el acta de la asamblea visitad n-1: https://n-1.cc/pg/blog/read/816798/asamblea-del-29-de-septiembre-de-2011 Un abrazo &hellip; <a href=\"https://fuencarral.tomalosbarrios.net/2011/09/29/asamblea-del-29-de-septiembre-a-las-2000-horas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 633,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/153"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/633"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=153"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/153/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 155,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/153/revisions/155"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=153"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=153"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=153"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 142,
        "date": "2011-07-27T12:08:19",
        "date_gmt": "2011-07-27T10:08:19",
        "guid": {
            "rendered": "http://fuencarral.tomalosbarrios.net/?p=142"
        },
        "modified": "2011-07-27T12:08:19",
        "modified_gmt": "2011-07-27T10:08:19",
        "slug": "asamblea-del-30-de-julio-a-las-1200-horas",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/2011/07/27/asamblea-del-30-de-julio-a-las-1200-horas/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea del 30 de julio a las 12:00 horas"
        },
        "content": {
            "rendered": "<div>\n<div>\n<div>\n<div>\n<p>Buenos d\u00edas pod\u00e9is encontrar toda la informaci\u00f3n de esta asamblea en <a href=\"https://n-1.cc/pg/blog/read/560122/asamblea-del-30-de-julio-de-2011\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/pg/blog/read/560122/asamblea-del-30-de-julio-de-2011</a>.</p>\n<p>Por favor, ayudanos a <a href=\"https://n-1.cc/pg/tasks/harris/viewtask/319532/Difusi%C3%B3n%20de%20la%20informaci%C3%B3n%20de%20la%20asamblea:%20Pegada%20y%20distribuci%C3%B3n%20de%20carteles%20informativos,%20hablar%20directamente%20a%20la%20gente%20del%20barrio.../\" target=\"_blank\">difundir esta asamblea pegando carteles</a> por el barrio.</p>\n<p>Muchas gracias a tod@s</p>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Buenos d\u00edas pod\u00e9is encontrar toda la informaci\u00f3n de esta asamblea en https://n-1.cc/pg/blog/read/560122/asamblea-del-30-de-julio-de-2011. Por favor, ayudanos a difundir esta asamblea pegando carteles por el barrio. Muchas gracias a tod@s</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 633,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/142"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/633"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=142"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/142/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 143,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/142/revisions/143"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=142"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=142"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=142"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 138,
        "date": "2011-07-19T12:08:56",
        "date_gmt": "2011-07-19T10:08:56",
        "guid": {
            "rendered": "http://fuencarral.tomalosbarrios.net/?p=138"
        },
        "modified": "2011-07-27T12:02:19",
        "modified_gmt": "2011-07-27T10:02:19",
        "slug": "asamblea-del-21-de-julio-a-las-2030-horas",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/2011/07/19/asamblea-del-21-de-julio-a-las-2030-horas/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea del 21 de julio a las 20:30 horas"
        },
        "content": {
            "rendered": "<div>\n<div>\n<div>\n<p>Buenos d\u00edas pod\u00e9is encontrar toda la informaci\u00f3n de esta asamblea en <a href=\"https://n-1.cc/pg/blog/group:182756/read/520133/asamblea-del-21-de-julio-de-2011\">https://n-1.cc/pg/blog/group:182756/read/520133/asamblea-del-21-de-julio-de-2011</a>. Y pod\u00e9is ver <a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/560090/acta-del-21-de-julio\" target=\"_blank\">el acta aqu\u00ed</a>.</p>\n<p>Por favor, ayudanos a <a href=\"https://n-1.cc/pg/tasks/harris/viewtask/319532/Difusi%C3%B3n%20de%20la%20informaci%C3%B3n%20de%20la%20asamblea:%20Pegada%20y%20distribuci%C3%B3n%20de%20carteles%20informativos,%20hablar%20directamente%20a%20la%20gente%20del%20barrio.../\" target=\"_blank\">difundir esta asamblea pegando carteles</a> por el barrio.</p>\n<p>Muchas gracias a tod@s</p>\n</div>\n</div>\n</div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Buenos d\u00edas pod\u00e9is encontrar toda la informaci\u00f3n de esta asamblea en https://n-1.cc/pg/blog/group:182756/read/520133/asamblea-del-21-de-julio-de-2011. Y pod\u00e9is ver el acta aqu\u00ed. Por favor, ayudanos a difundir esta asamblea pegando carteles por el barrio. Muchas gracias a tod@s</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 633,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/138"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/633"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=138"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/138/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 141,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/138/revisions/141"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=138"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=138"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=138"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 133,
        "date": "2011-07-12T11:30:15",
        "date_gmt": "2011-07-12T09:30:15",
        "guid": {
            "rendered": "http://fuencarral.tomalosbarrios.net/?p=133"
        },
        "modified": "2011-07-12T11:30:31",
        "modified_gmt": "2011-07-12T09:30:31",
        "slug": "asamblea-del-16-de-julio-a-las-1200-horas",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/2011/07/12/asamblea-del-16-de-julio-a-las-1200-horas/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea del 16 de julio a las 12:00 horas"
        },
        "content": {
            "rendered": "<div>\n<div>\n<p>Buenos d\u00edas pod\u00e9is encontrar toda la informaci\u00f3n de esta asamblea en <a href=\"https://n-1.cc/pg/blog/group:182756/read/481740/asamblea-del-16-de-julio-de-2011\">https://n-1.cc/pg/blog/group:182756/read/481740/asamblea-del-16-de-julio-de-2011</a>.</p>\n<p>Por favor, ayudanos a <a href=\"https://n-1.cc/pg/tasks/harris/viewtask/319532/Difusi%C3%B3n%20de%20la%20informaci%C3%B3n%20de%20la%20asamblea:%20Pegada%20y%20distribuci%C3%B3n%20de%20carteles%20informativos,%20hablar%20directamente%20a%20la%20gente%20del%20barrio.../\" target=\"_blank\">difundir esta asamblea pegando carteles</a> por el barrio.</p>\n<p>Muchas gracias a tod@s</p>\n</div>\n</div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Buenos d\u00edas pod\u00e9is encontrar toda la informaci\u00f3n de esta asamblea en https://n-1.cc/pg/blog/group:182756/read/481740/asamblea-del-16-de-julio-de-2011. Por favor, ayudanos a difundir esta asamblea pegando carteles por el barrio. Muchas gracias a tod@s</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 633,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/133"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/633"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=133"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/133/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 136,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/133/revisions/136"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=133"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=133"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=133"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 102,
        "date": "2011-07-05T09:27:06",
        "date_gmt": "2011-07-05T07:27:06",
        "guid": {
            "rendered": "http://fuencarral.tomalosbarrios.net/?p=102"
        },
        "modified": "2011-07-05T09:48:40",
        "modified_gmt": "2011-07-05T07:48:40",
        "slug": "asamblea-del-7-de-julio-a-las-2030-horas",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/2011/07/05/asamblea-del-7-de-julio-a-las-2030-horas/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea del 7 de julio a las 20:30 horas"
        },
        "content": {
            "rendered": "<div>\n<p>Buenos d\u00edas pod\u00e9is encontrar toda la informaci\u00f3n de esta asamblea en <a href=\"https://n-1.cc/pg/blog/group:182756/read/439159/asamblea-del-7-de-julio-de-2011\">https://n-1.cc/pg/blog/group:182756/read/439159/asamblea-del-7-de-julio-de-2011</a>. Ya pod\u00e9is ver los puntos del orden del d\u00eda.</p>\n<p>Por favor, ayudanos a <a href=\"https://n-1.cc/pg/tasks/harris/viewtask/319532/Difusi%C3%B3n%20de%20la%20informaci%C3%B3n%20de%20la%20asamblea:%20Pegada%20y%20distribuci%C3%B3n%20de%20carteles%20informativos,%20hablar%20directamente%20a%20la%20gente%20del%20barrio.../\" target=\"_blank\">difundir esta asamblea pegando carteles</a> por el barrio.</p>\n<p>Muchas gracias a tod@s</p>\n</div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Buenos d\u00edas pod\u00e9is encontrar toda la informaci\u00f3n de esta asamblea en https://n-1.cc/pg/blog/group:182756/read/439159/asamblea-del-7-de-julio-de-2011. Ya pod\u00e9is ver los puntos del orden del d\u00eda. Por favor, ayudanos a difundir esta asamblea pegando carteles por el barrio. Muchas gracias a tod@s</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 633,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/102"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/633"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=102"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/102/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 104,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/102/revisions/104"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=102"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=102"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=102"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 94,
        "date": "2011-06-27T13:21:07",
        "date_gmt": "2011-06-27T11:21:07",
        "guid": {
            "rendered": "http://fuencarral.tomalosbarrios.net/?p=94"
        },
        "modified": "2011-06-27T16:34:33",
        "modified_gmt": "2011-06-27T14:34:33",
        "slug": "nuestro-debate-sobre-el-estado-de-la-nacion",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/2011/06/27/nuestro-debate-sobre-el-estado-de-la-nacion/",
        "title": {
            "rendered": "Nuestro debate sobre el estado de la naci\u00f3n"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><img class=\"alignleft\" src=\"https://lh5.googleusercontent.com/-81XC65ihvpM/Tgchx7G-fzI/AAAAAAAAAZI/xVnbGeL-4aw/DPEN.jpg\" alt=\"\" width=\"195\" height=\"274\" />Buenos d\u00edas a tod@s, ayer desde Sol, varias asambleas comentaron su intenci\u00f3n de realizar un debate paralelo al Debate sobre el Estado de la Naci\u00f3n que se celebrar\u00e1 en el Congreso esta semana. Si quer\u00e9is participar en esta propuesta y debatir los verdaderos problemas de nuestra naci\u00f3n pod\u00e9is informaros aqu\u00ed: <a href=\"http://arganzuela.tomalosbarrios.net/2011/06/22/convocamos-a-nuestro-debate-sobre-el-estado-de-la-nacion/\" target=\"_blank\">http://arganzuela.tomalosbarrios.net/2011/06/22/convocamos-a-nuestro-debate-sobre-el-estado-de-la-nacion/</a></p>\n<p>Gracias a tod@s por participar.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Buenos d\u00edas a tod@s, ayer desde Sol, varias asambleas comentaron su intenci\u00f3n de realizar un debate paralelo al Debate sobre el Estado de la Naci\u00f3n que se celebrar\u00e1 en el Congreso esta semana. Si quer\u00e9is participar en esta propuesta y &hellip; <a href=\"https://fuencarral.tomalosbarrios.net/2011/06/27/nuestro-debate-sobre-el-estado-de-la-nacion/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 633,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/94"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/633"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=94"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/94/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 96,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/94/revisions/96"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=94"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=94"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=94"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 90,
        "date": "2011-06-24T18:41:55",
        "date_gmt": "2011-06-24T16:41:55",
        "guid": {
            "rendered": "http://fuencarral.tomalosbarrios.net/?p=90"
        },
        "modified": "2011-06-29T20:17:18",
        "modified_gmt": "2011-06-29T18:17:18",
        "slug": "asamblea-del-2-de-julio-a-las-1200-horas",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/2011/06/24/asamblea-del-2-de-julio-a-las-1200-horas/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea del 2 de julio a las 12:00 horas"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Buenos d\u00edas pod\u00e9is encontrar toda la informaci\u00f3n de esta asamblea en <a href=\"https://n-1.cc/pg/blog/group:182756/read/365572/asamblea-del-2-de-julio-de-2011\">https://n-1.cc/pg/blog/group:182756/read/365572/asamblea-del-2-de-julio-de-2011</a></p>\n<p>Por favor, ayudanos a <a href=\"https://n-1.cc/pg/tasks/harris/viewtask/319532/Difusi%C3%B3n%20de%20la%20informaci%C3%B3n%20de%20la%20asamblea:%20Pegada%20y%20distribuci%C3%B3n%20de%20carteles%20informativos,%20hablar%20directamente%20a%20la%20gente%20del%20barrio.../\" target=\"_blank\">difundir esta asamblea pegando carteles</a> por el barrio.</p>\n<p>Muchas gracias a tod@s</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Buenos d\u00edas pod\u00e9is encontrar toda la informaci\u00f3n de esta asamblea en https://n-1.cc/pg/blog/group:182756/read/365572/asamblea-del-2-de-julio-de-2011 Por favor, ayudanos a difundir esta asamblea pegando carteles por el barrio. Muchas gracias a tod@s</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 633,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/90"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/633"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=90"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/90/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 100,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/90/revisions/100"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=90"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=90"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=90"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 57,
        "date": "2011-06-21T22:08:23",
        "date_gmt": "2011-06-21T20:08:23",
        "guid": {
            "rendered": "http://fuencarral.tomalosbarrios.net/?page_id=57"
        },
        "modified": "2011-07-12T12:37:20",
        "modified_gmt": "2011-07-12T10:37:20",
        "slug": "si-es-la-primera-vez-que-entras-aqui-esto-te-interesa",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/si-es-la-primera-vez-que-entras-aqui-esto-te-interesa/",
        "title": {
            "rendered": "Si es la primera vez que entras aqu\u00ed, esto te interesa"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Este es el blog oficial del movimiento 15m para los barrios de Fuencarral, Colonia de Bego\u00f1a y Tres Olivos. Lo utilizamos como tabl\u00f3n informativo de todas las actividades que hacemos.</p>\n<p>Pero la verdad es que <strong>utilizamos m\u00e1s nuestro grupo en N-1</strong>: <a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/182756/asamblea-ciudadana-fuencarral-begoa-y-valverde/\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/pg/groups/182756/asamblea-ciudadana-fuencarral-begoa-y-valverde/</a>. Este grupo lo utilizamos para:</p>\n<ul>\n<li>Coordinarnos</li>\n<li><a href=\"https://n-1.cc/pg/blog/group:182756\" target=\"_blank\">Para colgar las fechas y actas de las asambleas</a></li>\n<li><a href=\"https://n-1.cc/pg/blog/group:182756\" target=\"_blank\">Para colgar noticias</a></li>\n<li><a href=\"https://n-1.cc/pg/tasks/group:182756\" target=\"_blank\">Listar las tareas que cualquier persona del barrio puede hacer</a></li>\n<li><a href=\"https://n-1.cc/pg/threaded_forums/182756/\" target=\"_blank\">Foros</a></li>\n</ul>\n<p>Si quieres saber de un vistazo qui\u00e9nes somos y qu\u00e9 hacemos entra en <a href=\"https://n-1.cc/pg/pages/view/318527/\" target=\"_blank\">Informaci\u00f3n \u00fatil sobre la Asamblea de Fuencarral, Bego\u00f1a y Valverde</a></p>\n<p><strong>As\u00ed que te pedimos que si quieres dejar cualquier comentario, o participar en nuestra asamblea te dirijas a la <a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/182756/asamblea-ciudadana-fuencarral-begoa-y-valverde/\">Asamblea Ciudadana Fuencarral, Bego\u00f1a y Valverde en N-1</a>.</strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Este es el blog oficial del movimiento 15m para los barrios de Fuencarral, Colonia de Bego\u00f1a y Tres Olivos. Lo utilizamos como tabl\u00f3n informativo de todas las actividades que hacemos. Pero la verdad es que utilizamos m\u00e1s nuestro grupo en &hellip; <a href=\"https://fuencarral.tomalosbarrios.net/si-es-la-primera-vez-que-entras-aqui-esto-te-interesa/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 633,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "closed",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/57"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/633"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=57"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 10,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/57/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 137,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/57/revisions/137"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=57"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 31,
        "date": "2011-06-20T23:37:34",
        "date_gmt": "2011-06-20T21:37:34",
        "guid": {
            "rendered": "http://fuencarral.tomalosbarrios.net/?p=31"
        },
        "modified": "2011-06-24T11:17:46",
        "modified_gmt": "2011-06-24T09:17:46",
        "slug": "referendum-15-de-octubre",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/2011/06/20/referendum-15-de-octubre/",
        "title": {
            "rendered": "Refer\u00e9ndum 15 de octubre"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Nota de Miguel del Mazo: he publicado este post, cuya fuente no pertenece al movimiento 15m, disculpad las molestias.</p>\n<p><del>El 15 de octubre se celebrar\u00e1 un refer\u00e9ndum al que os animamos a participar, aqu\u00ed ten\u00e9is muy bien explicado todo lo que se pretende hacer <a href=\"http://www.referendum15deoctubre.org/\" target=\"_blank\">http://www.referendum15deoctubre.org/</a></del></p>\n<p><del>Tambi\u00e9n os pedimos que le deis toda la difusi\u00f3n posible para que todo el mundo se entere.</del></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><del>Muchas gracias a tod@s.</del></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Nota de Miguel del Mazo: he publicado este post, cuya fuente no pertenece al movimiento 15m, disculpad las molestias. El 15 de octubre se celebrar\u00e1 un refer\u00e9ndum al que os animamos a participar, aqu\u00ed ten\u00e9is muy bien explicado todo lo &hellip; <a href=\"https://fuencarral.tomalosbarrios.net/2011/06/20/referendum-15-de-octubre/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 633,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/31"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/633"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=31"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/31/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 35,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/31/revisions/35"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=31"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=31"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=31"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 25,
        "date": "2011-06-20T06:47:12",
        "date_gmt": "2011-06-20T06:47:12",
        "guid": {
            "rendered": "http://fuencarral.tomalosbarrios.net/?p=25"
        },
        "modified": "2011-06-21T17:23:31",
        "modified_gmt": "2011-06-21T15:23:31",
        "slug": "asamblea-del-22-de-junio-a-las-2030-horas",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/2011/06/20/asamblea-del-22-de-junio-a-las-2030-horas/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea del 22 de junio a las 20:30 horas"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Buenos d\u00edas pod\u00e9is encontrar toda la informaci\u00f3n de esta asamblea en <a href=\"https://n-1.cc/pg/blog/group:182756/read/319326/asamblea-del-22-de-junio-de-2011\">https://n-1.cc/pg/blog/group:182756/read/319326/asamblea-del-22-de-junio-de-2011</a></p>\n<p>Ya hemos publicado el orden del d\u00eda, para verla pulsad en el link anterior. Os animamos a pegar carteles informativos por vuestra zona para que todo el mundo lo sepa. <a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=319530\">Pincha aqu\u00ed para ver el cartel.</a></p>\n<p>Muchas gracias a todos.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Buenos d\u00edas pod\u00e9is encontrar toda la informaci\u00f3n de esta asamblea en https://n-1.cc/pg/blog/group:182756/read/319326/asamblea-del-22-de-junio-de-2011 Ya hemos publicado el orden del d\u00eda, para verla pulsad en el link anterior. Os animamos a pegar carteles informativos por vuestra zona para que todo el mundo &hellip; <a href=\"https://fuencarral.tomalosbarrios.net/2011/06/20/asamblea-del-22-de-junio-a-las-2030-horas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 633,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/25"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/633"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=25"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/25/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 37,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/25/revisions/37"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=25"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=25"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=25"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 79,
        "date": "2011-06-09T22:28:50",
        "date_gmt": "2011-06-09T20:28:50",
        "guid": {
            "rendered": "http://fuencarral.tomalosbarrios.net/?p=79"
        },
        "modified": "2011-06-21T22:29:18",
        "modified_gmt": "2011-06-21T20:29:18",
        "slug": "asamblea-del-9-de-junio-del-2011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/2011/06/09/asamblea-del-9-de-junio-del-2011/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea del 9 de junio del 2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"https://n-1.cc/pg/blog/group:182756/read/333273/asamblea-del-9-de-junio-del-2011\">Encuentra toda la informaci\u00f3n de la Asamblea del 9 de junio del 2011 aqu\u00ed<br />\n</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Encuentra toda la informaci\u00f3n de la Asamblea del 9 de junio del 2011 aqu\u00ed</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 633,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/79"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/633"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=79"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/79/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 82,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/79/revisions/82"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=79"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=79"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=79"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 75,
        "date": "2011-06-04T22:28:02",
        "date_gmt": "2011-06-04T20:28:02",
        "guid": {
            "rendered": "http://fuencarral.tomalosbarrios.net/?p=75"
        },
        "modified": "2011-06-21T22:28:28",
        "modified_gmt": "2011-06-21T20:28:28",
        "slug": "asamblea-del-4-de-junio-de-2011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/2011/06/04/asamblea-del-4-de-junio-de-2011/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea del 4 de junio de 2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"https://n-1.cc/pg/blog/group:182756/read/333285/asamblea-del-4-de-junio-de-2011\">Encuentra toda la informaci\u00f3n de la Asamblea del 4 de junio de 2011 aqu\u00ed<br />\n</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Encuentra toda la informaci\u00f3n de la Asamblea del 4 de junio de 2011 aqu\u00ed</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 633,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/75"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/633"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=75"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/75/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 78,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/75/revisions/78"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=75"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=75"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=75"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 70,
        "date": "2011-05-28T22:27:01",
        "date_gmt": "2011-05-28T20:27:01",
        "guid": {
            "rendered": "http://fuencarral.tomalosbarrios.net/?p=70"
        },
        "modified": "2011-06-21T22:27:26",
        "modified_gmt": "2011-06-21T20:27:26",
        "slug": "asamblea-del-28-de-mayo-de-2011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/2011/05/28/asamblea-del-28-de-mayo-de-2011/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea del 28 de mayo de 2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"https://n-1.cc/pg/blog/group:182756/read/333471/asamblea-del-28-de-mayo-de-2011\">Encuentra toda la informaci\u00f3n de la Asamblea del 28 de mayo de 2011 aqu\u00ed<br />\n</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Encuentra toda la informaci\u00f3n de la Asamblea del 28 de mayo de 2011 aqu\u00ed</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 633,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/70"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/633"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=70"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/70/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 74,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/70/revisions/74"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=70"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=70"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://fuencarral.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=70"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    }
]